<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>玛丽亚 on Hugo-HT</title>
    <link>https://example.com/tags/%E7%8E%9B%E4%B8%BD%E4%BA%9A/</link>
    <description>Recent content in 玛丽亚 on Hugo-HT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://example.com/tags/%E7%8E%9B%E4%B8%BD%E4%BA%9A/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>如何做自己，如何面对自己的情绪与感受</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%81%9A%E8%87%AA%E5%B7%B1%E5%A6%82%E4%BD%95%E9%9D%A2%E5%AF%B9%E8%87%AA%E5%B7%B1%E7%9A%84%E6%83%85%E7%BB%AA%E4%B8%8E%E6%84%9F%E5%8F%97/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%A6%82%E4%BD%95%E5%81%9A%E8%87%AA%E5%B7%B1%E5%A6%82%E4%BD%95%E9%9D%A2%E5%AF%B9%E8%87%AA%E5%B7%B1%E7%9A%84%E6%83%85%E7%BB%AA%E4%B8%8E%E6%84%9F%E5%8F%97/</guid>
      <description>如何做自己，如何面对自己的情绪与感受
亲爱的朋友们，
我是玛利亚。
我发自内心地欢迎你们。欢迎你们在这个早晨聚在一起，表达与分享自己的感受与经历：帮助彼此加深理解，在他人身上看到自己，人生中的种种负担亦因此而变得不再那么沉重。与他人分享自己的经验是互助的一种方式。
有时，你们倍感孤独，尽管如此，你们并不孤单。在精神层面上，你们一生中自始至终都有灵魂家人与你们保持着连结。这可能是身处彼岸的指导灵，抑或业已离世的亲人，他们曾出现在你的人生旅途上，如今则在彼岸默默地关心你，支持你；也可能是那些生活在世界上的某个地方，与你素昧平生抑或仅有短暂交集的伙伴。
尽管无形无相，看不见也摸不着，这种连结与纽带在灵性或精神层面上却是真实不虚的。对此保持开放，会使你受益匪浅。
请对爱的奇迹敞开自己。
纵身跃入地球实相的那一刻，你进入较为阴暗，有帷幕相隔的环境。你透过感官来了解世界，有时也会因着感官与头脑所传递的信息而受到蒙蔽。你已忘记真正的自己其实是一个纯粹透过直觉来感受，并不依赖于视觉、听觉与触觉的生命体。你是“意识”，活生生的“意识”，可以随心所欲地选择任何形式来彰显自己。藉由这一暂居于肉身的活生生的意识——那个真正的你，你可以穿越时空建立连结，完全不受限于时间与空间。
现在让我们一起试着感受一下：
让我们一起进行观想，想象暂居于肉身的你开始与自己的家人建立连结。让“家人、灵魂伙伴与精神伴侣”等词汇进入脑海。观想他们就在你的面前，围绕在你身边。时空之壁障并不存在。在精神层面上，你们彼此为邻。
请感受一下你近旁的存有，那些闪闪发光，散发着爱之光芒的存有。他们前来鼓励你，支持你。他们就在你的身旁，你并不孤单！
向他们打个招呼，对他们的能量敞开自己。他们的光正在流向你。作为灵魂伙伴，他们很高兴能够支持与帮助你，带给你慰藉与勇气。你们所有人都正在经历一个深刻、激烈的觉醒过程，认知与了解“真我”的过程。这一觉醒之路并不平坦，有时你也会跌跌撞撞，跌倒再爬起。你们正在从漫长的沉睡中醒来，逐渐认知真正的自己。曾经的固有模式——那些你以为能够定义自己的模式——也在逐渐瓦解。真正的你远大于这些模式，远为神奇、深邃与丰富！
现在请试着质疑一下所有那些你认为能够定义与界定自己的东西：人生经历、相貌、社会角色以及人际关系。向后退一步，给自己空间，以感受一下真正的自己，那神奇的、活生生的意识。它只是暂居于此，静观你所经历的一切。真正的你并不等同于你的人生经历，而是远大于你所经历的一切。它极具流动性，富于弹性。感受一下，你是如此地自由。你有意识地选择了这一轮回之旅，以能够体验与成长。
让这一富于流动性，充满喜悦的意识在你体内游走。感受一下，它如何在你周围及体内流动；感受一下，你身体的每一个细胞都开始以更高的频率振动，以迎接这一来自源头的原初能量。围绕在你身边的挚友，你的伙伴，正微笑着看着你。事实其实并不复杂。你来到这个世界是为了做自己，并创造喜悦。这是你唯一需要关注的。从本质上讲，你是充满喜悦，富于创造性，暂居于一个具有无限可能性的实相，以获得体验、成长与扩展的意识觉知。
那么，人们为什么会失去这种自我觉知，这种对“真正的自己”的觉知呢？原因在于，自小到大的成长过程中，这个社会所灌输给你们的各种信念与思想，对你们产生了深重的影响。你们因此而忘记了自己的身份，忘记了真正的自己，对那本初的感受——孩童时期的你或许曾明确感受到的灵活性、自由与喜悦——心存怀疑。
今天我所要讨论的便是如何在这个世界上，在日常生活的思言行上做自己，彰显自己。与那本初的意识觉知，那无拘无束、自由自在的“存在”失去连结，你们许多人都有过类似的经历，亦不止一次。这是为什么呢？又如何重建这种连结呢？
对此能够起到帮助作用的是，清晨醒来之际，先感受一下自己。或许，一天伊始，你的心情并不是很好：情绪低落，兴致缺缺，抑或因着某些原因而感到紧张、忐忑或恐惧。此时，你可以对自己说：我是体验这些感受的意识觉知，而非这些感受——不安、恐惧或厌烦等的感受；我是观察这一切的内在意识；我接纳这些情绪与感受。这样做能够助你扩展意识。
就是说，出现负面情绪时，你是可以选择的，是觉知它们，还是陷入其中。若是后者，你的意识会变得狭窄，比如总是琢磨那些不开心、不如意的事情，这一天不得不做的事情，以及那些令你感到受挫并因此而心情不佳的事情。你可能会心生烦恼，不停地自问：我该怎么办？该如何去面对？如此这般，你将注意力集中于外在，集中于那些引起或强化不良感受的事情。你迁思回虑，反复地以同样的思维模式来面对那些令人烦恼的事情，仿佛这是自己生活中最重要的事。
你也可以做出与此不同的选择。它的前提是扩展意识。就是说，你的意识觉知会拥抱自己的经历与体验，而非陷入其中。它只是觉察，并看到“我心有不满”。只是“看到”，不会轻下定论。
大脑思维往往会立刻跃入其中，去应对这一负面能量。事实上，因着它的参与与操控，这些负面能量反而会被强化。“穷思极想”并非解决之道。接纳这些负面情绪，赋予它们空间才是。
下面，我举个例子来具体说明。
比如，某人对你说了一些伤害到你，使你感到失望或难过的话。那一刻，你可能会体验到痛，比如感到心痛、胃痛或腹痛。抑或你感觉自己浑身颤抖，虚弱无力。你受到能量层面上的攻击——你的生物能量场受到冲击。此时，你面前有两条路。一是将精力投注在冲击的源头上。这种情况下，你的大脑往往会立刻进入活跃模式，将注意力集中于外在，集中在造成冲击的那个人身上。他或她为什么说这样的话？这背后有什么原因？这完全出乎我的预料。我本以为事情的走向会是这样或那样的。我其实已经尽力了，难道不是吗？
你回到过去，重新体验那一刻，或许也会试着从对方的角度看问题。简言之，你的头脑进入高速运转的状态。而与此同时，你感觉自己变得越来越脆弱，甚至开始担心或害怕。这一过程中，父母、他人或周遭环境灌输给你的旧有信念可能会扮演非常重要的角色。
出现这种情况的原因是，缺乏自信，过于在意他人对自己的评价与看法。这是一个不容忽视的陷阱，感到受伤时更是如此。你不断地从自己身上找原因，看看自己到底做错了什么，反复地审视与评估。比如不断地自问，这件事到底谁对谁错？为什么会发生这样的事？而不断地思考与分析，只会使心情变得越来越糟糕。这是因为，诸如此类的思考与分析不会助你接触真相，接近想要被你看到的东西——你的内在痛苦。
这种痛苦的感受想要被看到、释放与转化。“逻辑思维”对此并没有什么帮助作用，因为它想要做的往往是辩解、淡化或搪塞。这并非解决之道。
那么，这种情况下还可以做些什么呢？答案是：为自己创造空间。就是说，不去立刻分析与揣摩，抑或为自己辩解，而是先试着调整自己。深呼吸，觉察所感受到的痛苦与伤害对自己有什么影响。让这种感受自由地升起又消散，不要抗拒。这样做需要力量，“与自己同在”的力量。事实上，这是“完全诚实”的力量，比如诚实地对自己说：“哎呀，这真的很痛！痛彻心扉！”此时此刻，不要抵触，而是去感受这种痛，于内心深处感受它。同时也感受一下自己的“无力感”与“脆弱”，这其中恰恰蕴藏着伟大的力量。
这是因为，只要敢于全然感受自己的痛苦、悲伤或恐惧，便能够超越它们。你静观自己内在的痛苦，接纳它的存在，赋予其空间。不再抗拒内在之痛，这便是成长与进步。你在觉醒之路上前进了一步，变得更加轻盈。原因在于，这一痛苦一旦被你看到与接纳，就会逐渐化解。它如波涛，涌上你之“意识之岸”，喧闹的泡沫在“观照与接纳之海岸”上逐渐消散。你无需做任何事，只是静观。不评判自己的痛苦感受，不试着掩饰或逃避，也不评判对方。事实上，对方本就是“局外人”，你仅仅与自己，与自己的感受同在。
这就像是用无形的爱之手将自己揽入怀中。你通过接纳这一感受，将正在体验这一感受的自己轻拥入怀。
让我们现在就来试一试。
最近你心中是否有什么感受一直挥之不去？抑或有什么事情使你感到为难或困惑？请试着接纳这种感受，如其所是的样子，即便它可能反复无常，变幻莫测，甚或比较阴暗，令人难以接受。请允许它的存在，如其所是的样子，不去粉饰与美化它，以开放坦诚的心态去面对。观想一下，你静静地站在那里，静静地观看。一些志同道合的朋友围绕在你身边，陪伴着你，与你一起静观——开放且没有一丝一毫的评判。看一看站在那里的自己，被光之存有环绕的你，你们中间是那较为黑暗的能量。你是观察者。你不是那阴暗的能量，而是涵纳它——涵纳光与暗——的意识觉知。请感受一下，感受你们之间能量的互动与流动。
生命中的一切皆处于运动之中。能量无时无刻不在流动，它想要流动与转化。痛苦等负面情绪亦如此。只要你全然地接纳它，它就会转化为助益性的能量。真正地与自己的痛苦同在，便是对自己忠诚。你不受外在因素牵引，明白重点何在：这关乎于纯然地接纳自己的痛苦，而非追究它的缘由或导火索。如此这般，你会更加接近真正的自己！这样的你也会在生活中吸引到完全不同的能量。
这并不是说痛苦会立刻烟消云散。而是，这样的你脚踏实地、稳稳立于自己的中心，不会与真正的自己渐行渐远。你不会为了逃避痛苦而让自己忙碌不已，抑或执着于某些并不会滋育自己的人事物。有时，认知自己的内在痛苦，看到自己会因着某些人事物而深受伤害，并非轻松之举。尽管如此，你还是要去面对。如此这般，你会逐渐深入自身的能量，沉入下面的三个脉轮。你全然地关注与陪伴自己。而这并非无谓之举。越接纳内在的这些面向，与自己同在，盖娅与宇宙就越会响应你的呼唤。请接纳它们！对自己说：“我不再逃避，愿意去面对自己的恐惧与痛苦，以及貌似因着一些小事而升起的伤悲。我全然地接纳它们，接纳自己那敏感与脆弱的面向，我会去面对这一切。”那时，你真正地与自己同在，与自己的内在天使（你的高我）以及内在小孩（那个富于情绪的你）合而为一。而与此同时，生活中也会有神奇美好的事件出现。当你敢于如此开放与坦诚地面对自己，任何事物——包括各种困难与陷阱——都无法阻止你面对与接纳各种情绪的时候，你反而会变得坚不可摧。你以自己所能想象到的最开放的方式，变得更坚强。
请感受一下这一力量。这是一种原始的力量，既没有“正面”或“负面”一说，也不意味着你定会因此而感到开心、生气勃勃甚或兴高采烈。你只是与自己同在，接纳当下的一切。
感受一下，这种“愿意接纳”的心态能够助你坚定地立足于当下，根植于脚下的大地，沉着地面对日常生活中的一切。
最后向你致以衷心的问候。请不要忘记，你随时可以呼唤一直伴你左右的指导灵与灵魂伙伴。他们离你并不遥远。他们想要帮助你，为你服务，无论何时何地。
谢谢！
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
