<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>通过大门 on Hugo-HT</title>
    <link>https://example.com/tags/%E9%80%9A%E8%BF%87%E5%A4%A7%E9%97%A8/</link>
    <description>Recent content in 通过大门 on Hugo-HT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://example.com/tags/%E9%80%9A%E8%BF%87%E5%A4%A7%E9%97%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>与灵魂连接的层次</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%B8%8E%E7%81%B5%E9%AD%82%E8%BF%9E%E6%8E%A5%E7%9A%84%E5%B1%82%E6%AC%A1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%B8%8E%E7%81%B5%E9%AD%82%E8%BF%9E%E6%8E%A5%E7%9A%84%E5%B1%82%E6%AC%A1/</guid>
      <description>与灵魂连接的层次 –约书亚经帕梅拉传导
亲爱的朋友们，我是约书亚，我从心底向你们道声问候。我们大家现在在一起，因为正当我们端坐在此的同时，我们的能量正在融合。请想象一下，你们最崇高、最美的部分从彼此那里认出了自己，并因此得以扩大许多倍。你们经常能很清晰又彻底地认出别人的美、内心的富有、优雅与高尚，但你们自己身上的这些特质却没那么容易被你们如此地看到。通过观察并且意识到别人的存在，你让那个人对他/她自己更有信心与信任。
现在请把这份认可送给彼此。让它流动，让它出现，让它触动你的灵魂。每当你的灵魂被触动，灵魂就会更深地扎入地球。每当你的内心因认可、灵感和一种情感而被感动时，你的灵魂会更深地融入你的身体，因为它感到在地球上受欢迎而且很舒服。这样，你和你的灵魂之间就有了一种互动。
那么，相对于你的灵魂，“你”是谁？我之所以问这个问题是因为人们并不是很清楚这两者之间的关系。你们有些人认为灵魂在你之外，很遥远又高高在上。你呢，则是一个想要各种东西的无关紧要的生命。你认为你的灵魂在你之外施展能量，有时候它会替你出面，但你也感到你或多或少是受你的灵魂的支配的。
你不在你的灵魂之外，你的灵魂也不在你之外！灵魂，你的灵魂，就在你之内，此时此地，以及任何你所到之处。你是你的灵魂的一部分。虽然你的灵魂也是你的一部分，但是“你”并不是你灵魂的全部，“你”不等同于你的灵魂。你的灵魂的一部分在你体内生存并且流动。但是另一部分，可以说并不“适应”这里，被远远地落在了后面。或者，从世俗的角度来看，你可以说这部分过于巨大，根部不能被囊括在一具身体和一种人格之内。
你和你的灵魂之间确实有一种互动，但同时你们是一体的，了无分别。你们本质相同，互不可分。你和你的灵魂的互动本质上是关于在在地球上的生活中你能接受多少来自灵魂的能量。它是不是一种偶尔的灵感火花，让你尝到扩展的意识的滋味？你有没有让你的灵魂更深入更全方位地影响你并以一种激进又迅速的方式来塑造你的人生？
你正在这一更深入的过程中，通过彻底臣服于你的灵魂之流，你与你的灵魂融合。不是别人，正是你自己让你这么做。这是你的决定：依照你的灵魂想做的事或想变成的样子去行事。那么你是何时决定这么做的？当你认识到这是十分必要的那一刻，你就做了这个决定，即这是你唯一的出路了。通常，在这之前的一段时间里你都几乎没有倾听你灵魂的耳语。你尝试着依靠你自己，你的头脑，以及来自你内心之外的流行的观念，这些观念都来自外在的压力或者恐惧。有很多理由让你不去倾听你的灵魂，这让你离那个内在之声越来越远，直到她变成一个对你而言的陌生人。
这样，你们中的大部分人就把这当成了作为一个在地球上生活的人类必须要面对的现实，即你们都已经疏远了你们的根，你们宇宙的源头，你们的灵魂。接着，转世就变成了一个很压抑、很痛苦的过程。降入一个人身就意味着和你所是、你的源头说再见，也根本上意味着你要离开天家。这是一项几乎不可能的任务，很自然，你会渴望家，并想逃离这个你感觉并不舒服的世界。
地球上每个人的生命之路都很独特，但是每个人都会和灵魂之声彻底切断很长一段时间，直到你意识到：我不能再这样生活了；我被彻底困住了；当我仅依靠我的头脑，恐惧，以及“应该”和“必须’而活时，我的内心已经死亡了。只有当你开始非常强烈地感到这一困境时，你才能向一个不同的声音开放，一个可以提醒你你真正所是的声音。所以，在某种程度上，你必须臣服于灵魂的召唤。
想做到这一点你就得向新事物开放并且释放那些老旧的安全观念，而这对于人类来说经常是很困难的。你们通常会把这么做同放弃，精疲力竭或是失望、痛苦、抑郁等情绪联系在一起。但是你也会看到彻底绝望的时刻，以及彻底无法按老样子继续的时刻，这时候好似一扇门向新的可能性微微开启。你可以在这次内心的危机之际，推开那扇门走向另一个不同的人生。
这么做需要内心的勇气，因为就在这一彻底绝望的时刻，你不得不转向去依靠那未知的不同事物。这就像在你面前的地上一团乱麻，而在你身后一扇门微开着，一束光自开启处射进来。如果你依旧背对那扇门坐着不动并看着眼前乱七八糟的地面，你会更加的悲伤，失望以及绝望。你怎么能肯定你身后的这扇门有可能会给你带来不同的、新鲜的事物？这一肯定感，即这扇门会被开启，会在你和你的灵魂有连接的时候被感知到。
生命中，你有两种不同的方式去经历痛苦和绝望。一种方式是你完全被其控制，这意味着你所有的能量以及所有你能感知到的东西都被恐惧、痛苦甚至憎恨所操控。因为你的思想开始受其影响，你的情绪以及你的身体也将会长期受其影响。但是还有另一种方式，这是一股相反的力量。那些时候你可以对你正在经历的事物变得有意识，然后从下沉的激流中退出来。在你之内有个东西在观察着这一切，不带评判，这个东西所来自的意识比你的世俗意愿、想法以及你的教育、恐惧，还有你在过去所知道的任何老旧的事物都要宏大。你的灵魂之后就进入了你世俗的层面。更直白地说，经常发生的是在你感到必须进入一个不同的意识领域之前，你都会经历一种危机。就是在这段危机时期内，你的意识才能发生转变，你才能从一个更加宽广的视野来看你自己。
你的意识随后便的寂静下来。请感受一会儿那寂静；观想一下一些在你的人生中找不到答案的事情，一些你已经想过无数次、从不同角度看过、经常经历其所带来的情绪的事情。现在你发现自己在宁静中看着这一情景，并没有想着得到答案。感受一下一种平静感是如何瞬间降临到你身上的。那便是放弃“抵抗”的含义，这并不意味着任何事物就会保持不变。它意味着你给新事物创造了空间，不是通过思考你已经知道的或是从你之前的经历中寻找答案或解决方法。那未知的事物、新事物只有通过那些你不知道的方式以及臣服才能抵达那寂静的空间。
让在你周围的寂静流入你的身体。通过像这样静下来，你放开了老旧的确定感、关于你的人生中事情该怎么样的陈旧观念以及你抱持的信念。让它们像秋天从树上落下的死去的叶子般飘散远去，而你灵魂的能量则像一股清风般在你的气息场中流动。想象一下所有老旧的事物、所有你不再需要的事物、所有你已经经历并理解吸收事物都轻轻地随风飘散。只有当你不再知道的时候，你才能轻松地放下这一切。这样，一股新的能量便在你体内聚集起来。
你的能量场越是空而利落，就越能被你的灵魂充满。一些并非来自你的头脑或意愿的新思想会从寂静中出现。可以这么说，这些新思想并非来自于你。一些事物在突然之间出现，虽然不一定这马上发生。在这过程中，灵感和直觉自然而又毫无拘束地出现，并给你带来新的动力。
现在，我要向你解释你能感受到并经历到你的灵魂的不同层次。我们刚才讲到灵魂如何在寂静和纯然觉知中显化自身。这种经历会带来回到天家的感觉，当然这需要深深扎根、全然临在、不被思想和情绪造成的各种干扰所席卷的能力。这是你可以和你的灵魂连接的最高层次：觉察到灵魂的纯然存在。
这种寂静的状态会立刻给你的身体、你的思想和你的情绪带来积极影响。这便是寂静的疗愈能量。在那种状态下，你的灵魂不再在你之上或之外，而是非常真实，就存在于你身体的下半部分：你的腹部，双腿和双脚之中。觉察一下当你的灵魂和你完全连接在一起、当你和你的灵魂完全在一起的时候，你的身体有什么感受。感受一下这种连接的坚实，还有它带来的宁静与安详。这种宁静与安详是所有灵魂连接的基础。没有这份宁静，你与灵魂的连接是不完整的。
我为什么说这些呢？因为存在着另一个你可以与灵魂连接的层次，这一层次位于你能量场中稍高些的部位。你们中的许多人在直觉上很有天赋并且有着预知未来的神视力。你可以凭借自己的第六感或你的能量去觉察你周围的任何事物，你可以感知到别人的情绪和思想。这可以通过第三眼来实现，或者你也可以从心灵层次感知别人。
当我说这些的时候你可能已经发现你的能量变得有点躁动或正在上升。寂静不见了。当你感知你周围的许多能量时，你可能会保持不住自己的中心。这在当你在你的心中或脑中与那些关于你想让地球怎样的理想连接或与你关于未来的预想连接时也会出现。它们通常会将你提升到你自己的上空。那里似乎有一种和你灵魂的直觉般的连接，但同时，这份连接并不是深深扎根的，它并没有给你带来我之前提到过的寂静与安宁。可能的是，你向往着新的时代的愿景，或地球上以心灵为中心的能量，但同时你又因为这些并没有在你人生中如你所愿般地快点出现，或因地球上存在如此多的对抗和对立而变得很沮丧。这样，你感到和你周遭的世界格格不入。
虽然你的欲求和感受以及对于新地球即将来临的预感都来自于与你的灵魂的连接，但是让这鼓舞人心的能量完全地沉入你的能量场、你的身体以及你的腹部是非常重要的。如果你有一些关于你对于未来的欲求的想法，在你心中感受一下它们，并感受一下那未来的能量。也感受一下在你之内的那把火，让它燃烧起来以将你体内的能量更牢固地连接起来。然后让力量得到增强的未来的能量下沉到你的腹部，你的双腿，你的双脚，直到它变得寂静下来，直到你变得寂静下来。到那时，你的灵魂以及你从灵魂那里得到的讯息就会碰触到地球。接着，一种落地而实际的流动便出现了，当你和地球实相充分连接的同时，你也和你的灵魂保持着连接。这样，你便成了两者之间的桥梁。
我知道许多光之工作者很多时候被另一个世界的愿景所深深吸引，而同时你在当下失去了和这个世界的连接，这个世界不仅在你之外，还在你之内。你被分成了两部分：二分法在你之内的光明和黑暗之间出现，也在你和外在的世界之间出现。而这在你之外和之内都造成了抗争和紧张。
现在你的挑战是彻底放弃老旧的一切，并在所有层面上-头脑，心灵和腹部，将新的事物迎入你地球存有的深处。只有当你允许灵魂深深沉入你的存有，沉到能把你和地球连接起来的腹部和骨盆，它才能在地球上深深扎根。感受一下当你把念头（甚至是通灵现象）放下时出现的寂静和安详。就呆在那里，保持向它开放，新事物便会在你不知情的情况下展开。只有当许多人既落地又在灵性上有一定进化时，一个新地球，以及地球上以心灵为中心的意识才能到来。这些人都是灵性传导者。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>两种类型的黑暗</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%B8%A4%E7%A7%8D%E7%B1%BB%E5%9E%8B%E7%9A%84%E9%BB%91%E6%9A%97/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%B8%A4%E7%A7%8D%E7%B1%BB%E5%9E%8B%E7%9A%84%E9%BB%91%E6%9A%97/</guid>
      <description>两种类型的黑暗 亲爱的朋友们，我是约书亚。作为老朋友我愿意和你一起分享这午后的时光，请和这股爱与合一的能量在一起。这是你期盼已久的事情，因为你在地球上时常感到漂泊无依、迷失在生活里。我在这里提醒你那个真相是：生命在你的内在、在你的灵魂里。它并不是肉眼可见的，当你繁忙地参与各项活动，疲于承担各种责任义务时，你会经常与这个真相失去联系。
请花一些时间让自己变得沉静，让外在所有的压力都释放出去。感受你内在深层的宁静，你内在的宁静并不是一个空洞，而是一个全然的临在。只有当你在忙乱喧嚣拥挤的每日生活中退后一步时你才会感受到它。我们在这里退后那一步是为了让你回忆起你是谁，使你内心那充盈的宁静复苏。你因此开始重获新生，并感到更加放松与喜悦。
生活有时如战场般，但是那并不是生活的本意。你来到这里是为了体验自己，去忆起你那如闪耀的天使之光般的力量和美丽，并与其他人分享你的光。你会因那样做而在地球中找到归家的感觉，生活会变的简单、轻松和喜悦。
因此请向内看，与我在一起，忆起你的源头：那不朽、永恒的光。它一直在运动和改变，呈现新的样貌，却仍就是那永恒未分离的“一”。你就是那光束的一部分。事实上，没有什么事情会在你身上发生。你居住在地球的身体里，即使现在你在地球也是安全的、完整的，虽然它似乎被斗争和冲突所掌控。
今天我们要谈谈光明和黑暗，关于把光明带入黑暗。什么是黑暗？它是会引起人类的抗拒的事物。没有人想经历黑暗，没人希望承受痛苦、悲伤、和恐惧。然而它就是生活的一部分，那么为什么黑暗会存在？
几个世纪以来人们一直在问这个问题。解决这个问题首先要从你如何去问这个问题开始。你是否以开放的心态来询问这个问题？“为什么会有黑暗，为什么它在我身上发生，我应该如何去做？”或者你以恐惧、愤怒和抗拒提出这一问题: “为什么在地球中我的生活会存在黑暗？我如何打败或避免它？”当你以后面那一种方式表达问题时，去感受自己内在那绝望和抗拒的情绪，因为这就是人类感到黑暗、难过、和困难时的抗拒反应。
你作为人类最困难的挑战就是对你最初拒绝接受的情境说“是”；对你愿意不惜代价避免的事物说“是”。对以黑暗形式来到你生命中的事物说“是”需要内在强大的力量，如果你无法发现这个力量，这是可以理解。你对此说“不”，你强化了对所发生事情的反抗，黑暗变得更加深刻，绝望之感也同时增强了。
事实上在生命中有两种黑暗。第一种是在人生路途中你的外在遭遇。它可能是你与爱人离婚，失去了挚爱的人，一场疾病或者事故，那些使你感到痛苦的事情：一场危机、严重的挫折。这些我称之为黑暗I。
接下来便是你对这些遭遇如何应对，你的情绪反应。每一个人在黑暗中最初都倾向于抗拒命运，抱怨黑暗。然而如果你持续与其抗争，封闭自己，不断的对此说“不”，批判发生在你生命中的遭遇，就会因此而产生另一层面的黑暗，即第二种黑暗。我称其为黑暗II。它萦绕着黑暗I。
黑暗I让你陷入某种程度的紧张、深层次的情绪。发生在你生命中的遭遇给你带来很多悲伤、恐惧和悲痛的情绪。当你经验这些情绪时，你的感觉是非常真切的，生活如雷鸣般流经你，你能够允许这些发生吗？这时深刻的情绪负担打击着你。然后这些情绪成为一个问题：你能否有力量去信任这个经历将会带领你到某个地方，信任你的生命经历是有意义的。虽然作为人类，我们时常无法理解这些意义。
请在一个更有力量的层面去看待这些遭遇，接纳这也许是你的灵魂选择去经历这些，它或许想让隐藏在你内在的情绪浮上水面，去治愈那些你不知道需要疗愈的内在部分。当强烈的情绪袭来时会有片刻的间隙让你选择如何去面对：接受和臣服还是抗拒和封闭。
很多人想对生命中的黑暗经历说“不”，我不会说这是错误的。但是如果选择那样做的话，就会让另一层黑暗笼罩在本已存在的黑暗之上，这一层黑暗我称之为黑暗II，第二种类型的黑暗。这个黑暗来源于你的内在，是你对黑暗I的反应所带来的。如果你坚持抗拒对黑暗说“不”，你情绪的流动将变的停滞、你感到不知所措。“不，我不想经历这些，我拒绝，我不想接受它。”如果你不断的抗争，你的内在将会充满着怨恨、愤怒、悲痛。这些感受并不是真实的情绪，而是冻结你自然情绪流动的批判。黑暗II在你的内在建立一堵墙和防护罩，阻碍生命流经过你。最终这会吸引强烈的黑暗向你袭来，比如深深的绝望、疏离感、沮丧消沉。当你处在情绪的低谷时，生命之流几乎会停滞，你感到内在心如死灰。
人生总是变化无常的。如果你信任这个基本的规律，那么人生自然的就存在成长、疗愈、和新生的可能性。然而，如果你不断的说“不”，你便关掉了这些可能性的门。如果你坚持认为你的生活原本不应该这样，你便和真正的自己失去连结。以这样的方式批判生活，你便触碰了作为人类所能经历的最深的黑暗。这不是外在遭遇带给人们的深层次黑暗（黑暗I），而是因为持续的拒绝接纳发生你生命中黑暗I所产生的深刻的情绪：内在的僵硬、对自然感受的封闭，这便是黑暗II。
我们如何把光带入这样的黑暗呢？如果有人在生命中历经第一种黑暗，并变得非常伤心、焦虑、痛楚，你依然能够碰触到他们。他们仍然很有生命力，能够连结到自己的情绪，并让情绪自如地穿过身体和心灵，事实上他们正在积极的找寻他们生命中经历其背后的意义。在心理层面上他们依然是完整和健康的人，即使他们面临着非常艰难的处境。他们需要安慰和同情来疗愈黑暗I，他们能够接受和感激来自别人爱意的举止，他们依然充满着活力。
然而有人仍旧拒绝接纳，持续说“不”，无法接纳爱之给予。他们封闭自己，不仅阻挡了自己的内在之光，同样也阻挡了想要流经他们的外在之光。而这就是孤独，是迷失，是地球上的地狱。 我告诉你们每一个人，其实地狱是就在你们的心里。虽然你们没有意识到，但是其实对大多数人，在童年时心灵之窗就开始关闭了。
你知道一个孩子是如此自然地、无拘束地生活在地球中，他们的情绪是如此自如的轻松流动。情绪在孩子身上总能自然的流走，因为他们不会对情绪设立阻挡的屏障，他们的心灵的大门是敞开的。通常生命能够自如的流经孩子，当然也有例外，因为其中一些孩子仍然携带孩提时代早期或前世的负担，不过我想你能够理解我所说的意思。孩子总是在一个相对开放敞开的状态，他们是活泼的、自然无拘束的，他们不会用其他方式表达自己，他们还没有学会束缚自己用成人的方式去处事。
随着你逐渐长大，你开始经历那些你无法处理的情绪。人们被社会训练要学会掩盖自己的负面情绪，你周围的大人通常不会帮助你去理解那些情绪，他们避免去谈及这些。作为一个孩子你感到很困惑，你开始相信你是古怪和与众不同的。虽然作为一个孩子你仍旧充满灵感、激情、爱与梦想，然而这些梦想被残酷的现实所打击，你开始对你的原生家庭环境中因恐惧和偏见而产生的自然感受树立屏障，接着在你的学校生活中和你相遇的人之间建立屏障。心灵之门已经关闭了，这通常发生在你的潜意识里，不过你们中的一些人可能仍会回忆起这些遭遇。
看看你是否能够找到你的内在小孩，它是你自然天性的象征。它是一个开朗、无拘束、有生机的孩子。你能否看到它对所有发生的经历说“是”;你能否看到它对喜悦、开心、愉悦的事情说“是”;同样也对悲伤、恐惧和愤怒说“是”。想象这个内在的小孩想要靠近你，它还在那里，时间和空间是幻象。在内在的真相中没有什么曾经失去过。你原本的生命之光始终存在，一直想要连接你。
想象此刻一个面带微笑的孩子以敞开的态度正靠近你，运用你的想象，听见它对你说：你记得我吗？看着这个孩子，问问你可以为它做些什么。这个孩子有个心之渴望希望得到满足，它可能是你已经抗拒很久了的东西。让这个孩子诉说一会儿，这个孩子代表你内在说“是”的部分，你充满生机的部分，所以让它自由的表达吧。
孩子仍具有信任之心。作为成人，你吸收了各种充满恐惧和怀疑的观点。这些负面观点喂养了你对生活抗拒说“不”的情绪反应，并导致黑暗II来到你的生命之中。思考你是否可以运用你的想象给黑暗II塑造一个形象：反抗生活的那个你；再也不想经验痛苦的那个你；想逃避生活的那个你。你是否能感受到在你的内在僵硬紧缩的部分呢？你能否在身体上感受到它，或者以颜色的形式看到它。
那是在你的内在因经历了太多的痛苦和斗争而感到非常疲惫、不想再生活下去的部分。感受那部分的存在，你能对它接纳说“是”吗？不要尝试让它迅速的转变，试着理解它因何而产生。没有人不愿意再活下去，并因此刻意地封闭自己，这是一种绝望的表达。因为不知道还有另一种生活方式，你才会封闭自己的心，紧绷内在，对生活说“不”。
我并不是告诉你仅仅对你生命中的黑暗I说“是”：困难的处境、疾病、痛苦、悲伤或是其它负面感受。我希望你同样能对黑暗II说“是”，接纳你内在因为痛苦的经历而封闭自己的你；接纳不想再体验生命那个抗拒的你；去触及那部分的你，你必须非常的温柔，因为坚持和强制在此不会起作用。
这便是光的本质。光可以流入黑暗之中，可以触及任何角落，因为它的不带批判。它不会说：“哦，那是不好的，我们必须摒除这些屏障和阻塞，因为生命必须再次流动。”它永远不会这样说。光会对你说：这对你来说很难，我能够理解。我看见你如何的紧绷自己，如何封闭你自己，还有你紧缩的内心最终如何使你感到疲惫和恐惧。光是温和与流动的，它能够穿透你最深层的痛苦和悲痛，甚至最僵硬的人类灵魂。
我邀请你再次敞开自己去迎接那束光。如果在你的内在无法找到开放自己的意愿，无法敞开自己放手让抗拒之心离开，那就顺其自然吧，因为光永远都在那里。它甚至存在于你极度绝望、感到内在不会再有光的时刻。即使在这些岁月里，在这样的生命经历里，你感到完全与内在失去连接认为再也看不到它时，光依然在那里。
事实上，光不仅属于你，它属于万物。整个宇宙、天地万物都是光，万事万物都充满着光。你要知道光就在那里，同时信任你的生命。一旦你允许自己的心稍微敞开哪怕一点点，对进入你生命的光抱持信任和臣服的态度，你的心灵之门就敞开了一个缝隙。你知道即使在黑暗无底的暗夜里，你的灵魂也一直离你很近，以光和安慰来碰触你。即使你的心灵之门只开启了细微的缝隙，光也会找到那个出口，你不需要做任何事情，允许它自然的发生就好。光和你同在，生活与你同在。最终，你对生活的抗拒会无法维持下去。
我邀请你对那束光臣服，光意味着“是”。你不仅要对你生命中的困难处境说是，也要对原本你对困难的抗拒说“是”。你抗拒这些深层情绪，因为它们使你感到脆弱与缺乏安全感。重新成为一个孩子吧，去生活！对所有一切说“是”。用慈悲和理解打开你自己，那样做光就会流入你的生命里，你可以做到的！我看到你的力量，你们每一个人都是觉知之光的一部分，那一道明亮的光束。我在这里提醒你忆起它。 翻译：丹妮 修订：阿光</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>你是社会的导师</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%BD%A0%E6%98%AF%E7%A4%BE%E4%BC%9A%E7%9A%84%E5%AF%BC%E5%B8%88/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%BD%A0%E6%98%AF%E7%A4%BE%E4%BC%9A%E7%9A%84%E5%AF%BC%E5%B8%88/</guid>
      <description>你是社会的导师 约书亚通过帕梅拉传导
亲爱的朋友，我充满着喜悦与你同在，请感受我的喜悦。我高兴的看到你们如兄弟姐妹般团聚于此，这便是新地球的真谛。当相遇的人们对彼此敞开心扉，像此刻般共同连结成一个圆圈，一些新的事物就产生了，一些远胜于我们所有个体力量之和的事物。所以请感受我们在过去几天共同创造的能量，这是属于你们的。
为自己感到自豪吧，你是当今时代基督能量的承载者，我想传递火炬给你。想象你的右手正握住火炬，接着你把它举到面前，不要感到害怕。现在环顾你的周围，你第一眼看到的是什么？能看到其他人在你身边吗？这些在你周围的人希望能够分享和接受你的能量，因为你的火炬如此与众不同的燃烧着，你是独一无二的。
有时候我难过的看到你隐藏自己的火炬，你自己的光，此刻的地球如此需要它。我要请你站立起来并向这个世界展现你们的光，当你如此去做时会感到深深的满足，因为那就是你的使命，你真正的路。
现在我想对你说，把你的光带入地球吧，我知道这让你感到害怕。因为你还没有能够和这个世界和谐的共处，这个世界为你带来过痛苦和困难。你们中的有些人宁愿从世界中抽离出来，你们感到不属于这里，在这里没有家的感觉。
你们感到只有脱离社会才能成为真正的自己，但是社会正等待着你们。你们必须穿越黑暗并在内在转化它，在你的内在这样去做吧。我曾经告诉过你要看到负面情绪、毁灭性行为背后那个恐惧的内在小孩。现在我邀请你对社会做同样的事，不要把斗争的能量带入这个社会，要引入一种平静的能量。当你与这个社会抗争的时候，你仍然处于二元世界。
你感到自己所身处的社会中存在着侵略性的能量，你要么被它奴役，要么只能对抗它。然而这两种角色都处在二元对立世界里。你不想成为这个社会的奴役者，在一些前世里你曾经扮演过和武士、反抗者有关的人类角色，并与当时社会的规范抗争。然而在今天你真正的角色并不是这两者，你不是这个社会的傀儡，也不是它的敌人，你是这个社会的导师，你从心出发来教导这个社会。那意味着你能够超越外在表相直接看到事物、情景、和人的内在核心。作为一个导师，你了解并知晓你的能量并不总能够被接受和欣赏，你接纳这种状况，你并未因此感到被这个社会所拒绝。你具有很高的自我意识，你的行动源自于爱和慈悲，最重要的是你知道什么时候应该采取行动，什么时候不需要行动。你不一定必须要改变这个世界，渴望改变事物的期望来源于不满足感甚至是批判，你以导师之爱存在于此。我正向你传递火炬，并告诉你身在地球却不完全属于它，你要持续去寻找你的内在本质，同时准备好去分享它。
现在我邀请你把社会的能量想象成一个小孩，赋予它一个孩子形象的面容。当今社会发生了很多的事情，人类的集体能量处在混乱的状态之中。请为这些赋予一个孩子的脸。旧的社会结构仍然很活跃，比如权利等级制度、错位的权威。然而即使你认为它很丑陋，试试看去寻找那个孩子的面容。如果你深入的去观察，你会发现一个迷失的小孩被囚禁在侵略性男性能量主导的传统社会结构之中。事实上，这个男孩子他已变得孤独，疏离了他真正的心灵。感受一会儿他的悲伤，长久以来他迷失了自己的路。他渴望他的母亲，来自母亲的女性能量，而同时他也在抗拒它。他想要掌控，想用头脑去控制这个世界，运用他的小我。但是在这样糟糕的状态下他一点都不开心。
你应该如何对待你的内在小孩呢？现在，他绝望并准备去改变，深入内在去看看这个小孩最需要的是什么，事实上他最需要的是你，你内在所携带的能量将会疗愈它。所以请和这个孩子聊聊并与他建立连接，他是你的一部分同时也是人类的一部分，而你也同样是人类的一部分。
你们都在过往的地球经验中的许多世里扮演了不同的角色，在一些前世里你成为攻击性男性能量在地球上的受害者；然而还有一些前世里，角色反转了你体验到另一个面向，你自己正是这种男性能量形式的表达者。这是你地球旅程的一部分，你曾经既是受害者也是加害者。而今天你是一名导师，你要摆脱这两种角色了。
我们此刻要在这里重新定义男性能量，这是人类和你们自己正需要的。你需要男性能量在这个地球上表达自己，虽然在你周围的男人和女人对于男性能量有所保留，因为在过去男性能量与小我和侵略性相关联。然而这并不是它的真实本质，我们需要一个新的定义，关于男性能量的全新感受，因为他源自造物主必不可缺的一部分，男性和女性能量是互补的两种能量。
所以我邀请你去观察你内在的男性能量，看看你是否能察觉到你内在有一个男人的轮廓。无论你是男人还是女人，允许你体内的男性能量去表达自己。感受男性能量的天性力量，他的界限分明，他的坚毅，他表达和证明自己的力量。你需要这股能量把你的光带到这个世界。与它握手言和。
我只想告诉你在久远的许多前世里你误用了男性能量，你在这些前世中经历了男性能量中的统治和权力。在灵魂的旅程中，你对过去的这些经历深深的感到后悔。你再也不想进一步使用任何这些能量，因你的内心对保护自己有所抗拒，于是你作为统治和权力的受害者进入一系列前世的生命循环。但是你同时需要男性和女性能量来拥有一个完整的人生。
所以今天我告诉你，你不必再害怕使用你的男性能量，清楚明晰的与他人互动，敢于表达，敢于区分自己与他人的界限。代表精神层面的女性能量能够让你连结他人，你的男性能量能够保护你，在你需要以及必要时切断连接，同时使用它们吧。现在我想通过只是分享我们彼此的能量来结束今天的对话，感受你心的温和并同时感受它的力量，你有能力成为一名导师，成为你所是的导师。与和你走在同一条道路上的人相识是弥足珍贵的，就如今天我们相聚于此。我鼓励你们去创造你们自己的圈子，在一起彼此欣赏，分享你们各自的天赋，讲述你们自己的故事。这些会真正地帮助你们创造新的能量，并将会支持你们。非常感谢你们。
译者：丹妮 修订：阿光
约书亚通过帕梅拉传导
亲爱的朋友，我充满着喜悦与你同在，请感受我的喜悦。我高兴的看到你们如兄弟姐妹般团聚于此，这便是新地球的真谛。当相遇的人们对彼此敞开心扉，像此刻般共同连结成一个圆圈，一些新的事物就产生了，一些远胜于我们所有个体力量之和的事物。所以请感受我们在过去几天共同创造的能量，这是属于你们的。
为自己感到自豪吧，你是当今时代基督能量的承载者，我想传递火炬给你。想象你的右手正握住火炬，接着你把它举到面前，不要感到害怕。现在环顾你的周围，你第一眼看到的是什么？能看到其他人在你身边吗？这些在你周围的人希望能够分享和接受你的能量，因为你的火炬如此与众不同的燃烧着，你是独一无二的。
有时候我难过的看到你隐藏自己的火炬，你自己的光，此刻的地球如此需要它。我要请你站立起来并向这个世界展现你们的光，当你如此去做时会感到深深的满足，因为那就是你的使命，你真正的路。
现在我想对你说，把你的光带入地球吧，我知道这让你感到害怕。因为你还没有能够和这个世界和谐的共处，这个世界为你带来过痛苦和困难。你们中的有些人宁愿从世界中抽离出来，你们感到不属于这里，在这里没有家的感觉。
你们感到只有脱离社会才能成为真正的自己，但是社会正等待着你们。你们必须穿越黑暗并在内在转化它，在你的内在这样去做吧。我曾经告诉过你要看到负面情绪、毁灭性行为背后那个恐惧的内在小孩。现在我邀请你对社会做同样的事，不要把斗争的能量带入这个社会，要引入一种平静的能量。当你与这个社会抗争的时候，你仍然处于二元世界。
你感到自己所身处的社会中存在着侵略性的能量，你要么被它奴役，要么只能对抗它。然而这两种角色都处在二元对立世界里。你不想成为这个社会的奴役者，在一些前世里你曾经扮演过和武士、反抗者有关的人类角色，并与当时社会的规范抗争。然而在今天你真正的角色并不是这两者，你不是这个社会的傀儡，也不是它的敌人，你是这个社会的导师，你从心出发来教导这个社会。那意味着你能够超越外在表相直接看到事物、情景、和人的内在核心。作为一个导师，你了解并知晓你的能量并不总能够被接受和欣赏，你接纳这种状况，你并未因此感到被这个社会所拒绝。你具有很高的自我意识，你的行动源自于爱和慈悲，最重要的是你知道什么时候应该采取行动，什么时候不需要行动。你不一定必须要改变这个世界，渴望改变事物的期望来源于不满足感甚至是批判，你以导师之爱存在于此。我正向你传递火炬，并告诉你身在地球却不完全属于它，你要持续去寻找你的内在本质，同时准备好去分享它。
现在我邀请你把社会的能量想象成一个小孩，赋予它一个孩子形象的面容。当今社会发生了很多的事情，人类的集体能量处在混乱的状态之中。请为这些赋予一个孩子的脸。旧的社会结构仍然很活跃，比如权利等级制度、错位的权威。然而即使你认为它很丑陋，试试看去寻找那个孩子的面容。如果你深入的去观察，你会发现一个迷失的小孩被囚禁在侵略性男性能量主导的传统社会结构之中。事实上，这个男孩子他已变得孤独，疏离了他真正的心灵。感受一会儿他的悲伤，长久以来他迷失了自己的路。他渴望他的母亲，来自母亲的女性能量，而同时他也在抗拒它。他想要掌控，想用头脑去控制这个世界，运用他的小我。但是在这样糟糕的状态下他一点都不开心。
你应该如何对待你的内在小孩呢？现在，他绝望并准备去改变，深入内在去看看这个小孩最需要的是什么，事实上他最需要的是你，你内在所携带的能量将会疗愈它。所以请和这个孩子聊聊并与他建立连接，他是你的一部分同时也是人类的一部分，而你也同样是人类的一部分。
你们都在过往的地球经验中的许多世里扮演了不同的角色，在一些前世里你成为攻击性男性能量在地球上的受害者；然而还有一些前世里，角色反转了你体验到另一个面向，你自己正是这种男性能量形式的表达者。这是你地球旅程的一部分，你曾经既是受害者也是加害者。而今天你是一名导师，你要摆脱这两种角色了。
我们此刻要在这里重新定义男性能量，这是人类和你们自己正需要的。你需要男性能量在这个地球上表达自己，虽然在你周围的男人和女人对于男性能量有所保留，因为在过去男性能量与小我和侵略性相关联。然而这并不是它的真实本质，我们需要一个新的定义，关于男性能量的全新感受，因为他源自造物主必不可缺的一部分，男性和女性能量是互补的两种能量。
所以我邀请你去观察你内在的男性能量，看看你是否能察觉到你内在有一个男人的轮廓。无论你是男人还是女人，允许你体内的男性能量去表达自己。感受男性能量的天性力量，他的界限分明，他的坚毅，他表达和证明自己的力量。你需要这股能量把你的光带到这个世界。与它握手言和。
我只想告诉你在久远的许多前世里你误用了男性能量，你在这些前世中经历了男性能量中的统治和权力。在灵魂的旅程中，你对过去的这些经历深深的感到后悔。你再也不想进一步使用任何这些能量，因你的内心对保护自己有所抗拒，于是你作为统治和权力的受害者进入一系列前世的生命循环。但是你同时需要男性和女性能量来拥有一个完整的人生。
所以今天我告诉你，你不必再害怕使用你的男性能量，清楚明晰的与他人互动，敢于表达，敢于区分自己与他人的界限。代表精神层面的女性能量能够让你连结他人，你的男性能量能够保护你，在你需要以及必要时切断连接，同时使用它们吧。现在我想通过只是分享我们彼此的能量来结束今天的对话，感受你心的温和并同时感受它的力量，你有能力成为一名导师，成为你所是的导师。与和你走在同一条道路上的人相识是弥足珍贵的，就如今天我们相聚于此。我鼓励你们去创造你们自己的圈子，在一起彼此欣赏，分享你们各自的天赋，讲述你们自己的故事。这些会真正地帮助你们创造新的能量，并将会支持你们。非常感谢你们。
译者：丹妮 修订：阿光</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>光之圈子</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%85%89%E4%B9%8B%E5%9C%88%E5%AD%90/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%85%89%E4%B9%8B%E5%9C%88%E5%AD%90/</guid>
      <description>光之圈子 玛利亚通过帕梅拉传导
亲爱的朋友，我是玛利亚，约书亚在地球上生活时的母亲。来到你们中间，来到你们的光之圈子中间让我感到如此喜悦。我想要在这个早晨与你们一起庆祝，用甜蜜的爱，非常轻松和柔和的爱拥抱你们，去感受它。
你们的心需要光。对你们所有人来说，这里都是一个很沉重的地方。你自然的存在状态是喜悦、玩耍、和充满创造的。你常常会在地球的沉重能量中感觉到窒息，感觉到跟家分离。今天，我想要将家的能量，本源的能量带给你。所以请将它吸入内在，回忆起自己是谁。我想要你沐浴在自己灵魂之光中，沐浴在我们灵魂联结在一起的光之中。
想象合一之光（light of oneness）此刻流过你的身体。让它流过你身体的每一个部位，尤其是需要疗愈的部位。让它一直流到你的脚上。在我们所有人身上都出现一圈新的光。请感受你在这圈新的光之中可以如何的放松和感觉到安全，虽然你可能还感觉自己内在有些部分是疲惫和沉重的。这没有关系，让所有的一切都如其所是。
你们的灵魂都携带着一束非常宝贵的光。当你跟这束光连接上时，你感觉自己跟宇宙是一体的。这是你在寻找的神圣体验。当你还是年轻灵魂的时候，你还没有意识到这束内在之光，所以你在自己之外寻找，你在外在世界中寻找。你就像一个在寻找指引的孩子，但是你真正的任务是找到内在的指引，而做到这一点才真正让你的神（Divine）诞生。
很多灵魂历经了很多世只为在外在找到光，这是成长历程的一部分。但是现在你正成为一个成熟的灵魂。你意识到向内走的需要，因为你已经尝试过所有其它的办法。你已经尝试通过在世界上获得权力和物质来找到光。你也尝试通过创造一个巨大的自我并获得世界的认同来找到光。你还尝试通过在浪漫关系中失去自己，通过跟另外一个灵魂融合来找到光。这些是每个灵魂在进化旅程中都要经过的阶段。
但是在某个点上，灵魂发现这些方式都不奏效，然后它会经历一个很深的内在危机。当它慢慢成熟时，它在内在发现了很深的孤独、隔离、和恐惧感，并且它越来越意识到外在的任何东西都无法填补这个内在的空洞。灵魂旅程的这个阶段可以被称为“灵魂暗夜”。这时，灵魂无法再在任何外在的事物中失去自己，但是它又不知道该如何滋养自己，如何向内走。这时孤独感会深深笼罩你，你在关系中也会意识到自己无法在外在找到自己真正想要找的。于是没有任何一条其它的路可以追寻了，只剩一条通向你的心之路。
你是唯一可以承认和点燃自己火焰的人，但是你常常会疑惑：我如何做到这一点？这是你永恒的问题：我如何开悟，我如何照亮自己？而答案是：并不是你去做到这一点。那个一直在寻求的“你”，那个感觉到孤独、绝望的“你”，不是那个会开悟的。从本质上来说，当你完全放开你的“你”时，开悟就发生了。你在内在完全臣服，你放弃了。你的小我跪倒下来，因为它承认了自己无法找到出路，它没有答案。所以，不知道答案，处于“灵魂的暗夜”，常常是开悟的前奏。当你放弃时，你向一个新的你无法控制的东西敞开了。这个“东西”，也就是你灵魂的能量，已经敲你的门很久了。
事实上，你一直害怕自己神圣的爱与光，因为从人类的角度来看你无法控制它，所以你一直在抵抗自己的光和喜悦源头。从我们所处的这边来看这很矛盾，因为那个你在寻找的最珍贵的东西已经在你的内在了！它也是你的绝望和孤独的解答。
当你停止改变自己，当你停止努力让自己的生活“奏效”时，你就向一股更大的力量敞开了，它想要以轻松和喜悦来承载你。一旦你进入这个轻松的流动，你会跟处于同一个流动中的人连接，你的心会充满喜悦。跟你在地球上的灵魂家族相遇会是你最深的快乐和满足的来源。但是在此之前你必须放手。你必须将自己交托给心之流动。不要努力去控制生活。当你依心而活时，生活会变简单和轻松很多。
最困难的一步就是承认你不知道出路。人类的每一个小我都包含着骄傲（pride），它会让你跟爱之流的连接断开，所以你必须放开骄傲。当你跟自己内在受伤和脆弱的孩子连接时，这就会发生，而这是一件非常灵性的事。当你看到自己内在脆弱的核心时，你跟他人反而会走得更近。通过意识到你自己内在受伤的小孩，你也会在他人的眼睛里看到它。真正拥抱你的黑暗，你的脆弱，会在你跟他人之间搭建一座桥梁。它会自然地在你的心中创造慈悲和理解。
当你处在小我之中时，你倾向于评判和批评他人。你需要这样来维持自我身份。但是当你通过一双可以看见他们内在小孩的眼睛去看他们时，你意识到他们也是受伤的人，跟你一样，所以跟他们连接就变得更容易了。同时接受他人的支持和爱也变得更加容易了。这就是如何创造一个光之圈子，承认你的脆弱，放掉控制的需要，放掉骄傲。对自我来说，这有很大的代价，但是相对于你紧抓小我的时候所受的苦来说这个代价很小。
这个时代，很多人渴望心的连接。我有信息是给那些已经准备好走出这一步的人：放掉你的评判和批评，尤其是对你自己的。向那无限的光完全敞开。你在自己的周围建造了一座监狱，我邀请你从中走出来。你可以做到，你已经准备好了。你唯一需要做的就是请求。你无需通过战斗和挣扎来走出这个监狱。你只需请求你的神灵（Spirit），或者你可能称之为宇宙的无尽源头。或者你可以通过祈祷来做到它：放开我，我想要再次回家。
家就在你们的内在，当你打开自己的心之门，光会如此闪耀！你的光会为他人带来喜悦，你会喜悦地跟他人连接，但是你也会在独自一人时感觉到宁静。你无需他人来获得满足，但是跟他们相遇会让你体验到丰富和丰盛，尤其是跟你的灵魂伴侣们。
在结束之前，我邀请你想象我们今天在种下一颗种子。观想它是一颗你们握在手中的小小的光之种子。想象你将它放进地球，然后你由心许愿它会很好。你将这束光交给地球，然后你放手。你放下所有去控制、操纵、和知道的意愿。只是看会发生什么。地球有一天会将这个能量以一个小小的奇迹的形式来返还给你。你将会问自己：为什么这会发生在我身上？也许你会去问一个通灵人，而我想告诉你：“不要用你的头脑过度分析，只需去接受这个来自宇宙的礼物。”
现在让我们再享受一会那圈依旧环绕着我们的光，它现在已经扩展了。这圈光现在是温暖和金色的。请了解你一直都跟自己的灵魂家族连接着。我们在另一边也一直在你左右。接受我们的爱。
–译者：阿光</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>在地球上找到归家的感觉</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%9C%A8%E5%9C%B0%E7%90%83%E4%B8%8A%E6%89%BE%E5%88%B0%E5%BD%92%E5%AE%B6%E7%9A%84%E6%84%9F%E8%A7%89/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%9C%A8%E5%9C%B0%E7%90%83%E4%B8%8A%E6%89%BE%E5%88%B0%E5%BD%92%E5%AE%B6%E7%9A%84%E6%84%9F%E8%A7%89/</guid>
      <description>在地球上找到归家的感觉 亲爱的朋友们，亲爱的男人们，女人们，在这个明媚的清晨我充满着喜悦与你同在。我们是老朋友，过去我们曾经在灵魂的旅途中多次相遇、请感受着我们彼此深厚的友谊，我们来自同一个灵魂家族。请珍视这熟悉的感觉一会儿，这归家的感觉。使自己放轻松并让你内在所有的紧张感释放出来。视觉化你的紧张情绪是如何流入地球并被转化，感受你的身体放松并变得更沉，接受来自地球母亲的疗愈能量，让这股能量环绕着你的双脚、你的双腿、然后流入你的腰部和腹部。感受来自地球的支持，你是安全的。
感受地球的节奏，它缓慢而稳定，这正是你所要寻找的节奏。你的灵魂来自于一个不同的国度，它下降到这里，不得不去调整以适应地球的节奏，你的灵魂进入身体被迫去学会如果使用头脑，它因此而感到困惑。灵魂在学习之路上，不仅作为人类的你需要学习，你的灵魂也同样需要学习和成长。
在你的灵魂里，仍然携带着在地球上的痛苦记忆，因此使你能够信任地球并对自己臣服并不是件容易的事情。在你身体里有一股堵塞的力量妨碍你在地球感到放松和安全，这个堵塞的力量是一股能量，它不仅是身体层面上的。事实上，这个堵塞的能量并不是因地球而产生的，而是在人类历史上你所经历的各种遭遇:你在这里所体验的负面经历，被排斥的痛苦，无法适应地球的生活。这些遭遇会使你在地球上难以感受家的感觉。
我想提醒你地球母亲的真实天性。她本身是一个天使，想一想美丽的森林、海洋、花朵，这就是地球的真实本质，你就是那壮丽实相的一部分。你就像一朵花儿一样，花儿只有根植与地球才能够绽放，当你能够扎根于地球你便能够自如表达自己、展现你的光。所以我邀请你与地球连接，与这个天使连接，感受她的能量深深进入你的身体，你就是她的孩子，你感到很放松。
想象你在大自然中美丽的地方散步，可以是在森林中，或者是靠近在海边的地方，或是在沙漠中，让这个想象的情景非常逼真，你如身临其境一般。感受那自然中的元素：风、太阳、空气、感受到大地在你的脚下，然后坐下来把你的双手放在大地上。允许地球去影响你、去疗愈你、去提醒你她是你的伙伴。你的灵魂想在这里，即使它在地球上已经受伤，特别是被存在于人类社会的恐惧与斗争所伤害。但作为一个人类，你仍然能够连接大自然和这里和谐的韵律。如果你拥抱自然，它的外在与内在，你便能清晰的听见你灵魂的声音。
你仍然坐在地面上，感受一股来自上方的能量进入到你，你很容易接收到这股能量，因为此刻你已经与地球连接，连接了地球母亲的能量。这两股能量正在互相融合，让这个来自灵魂的能量如太阳般照耀着你。仅仅享受此刻几分钟。
很多时候当你连接或试着连接你的灵魂时，你的头脑会干扰你，你希望得到关于你的人生是具体的、实用的信息。但是要得到真实的信息，你首先需要转换你的意识。因为你对信息的渴望、你想知道如何去做的渴望，通常来源于恐惧。首先你应该让自己完全的放松，保持觉知的进入幻想或是想象状态，此刻进入那种状态。
想象你完全的自由，摆脱了来自人类社会规则的约束，你是一个天使。你像一只蝴蝶般在花间飞来飞去。问问你自己：“在你的生活中什么给你带来喜悦？”不要认为这个答案会自动出现，专注于喜悦和启发人心的感受。你能够接收到灵感，它来自于非常简单的事情，如散步、或者一段属于自己的安静时间。了解你灵魂的语言是非常重要的，它并不是通过一种明晰的，你所熟悉的语言方式向你诉说。你们习惯于严厉的对自己说话，你过度的批判自己。你头脑中有个你应该如何去做的画面，你不断的以此为标准来与自己做比较，你感到自己是失败的。然而，事实上批判本身才是真正的问题所在。这样的批判，或者这样批判的语调，并不是来自于天性。
你灵魂的语言是非常不同的，它非常温和，它为你提供建议，但永远不会强迫你去怎样做。简单的问问你的灵魂：“现在我需要什么？”你可能会感受到一股能量作为回应而不是通过语言。放下所有的期望，作为人类，你们的问题通常来源于你们有自己的盲点。你拥有一些坚定不移的信念，你并没有意识到你的灵魂希望你能够摒除这些信念。那意味着你需要放下你深层信念，敞开自己面对全新的事物，你要允许你的灵魂为你带来惊喜。
因此无论何时当你拥有片刻宁静的时光并且渴望与自己的灵魂连接时，请放空你的头脑，与你的灵魂自然地连接，用轻松愉悦的方式。这就是大自然的方式。你可以看到它存在于地球中，存在于所有的动物和植物之中。它们喜悦地跟随自身的韵律，它们不去考虑未来，却完美的与未来协调。而你也同样是地球和自然的一部分。翻译：丹妮修订：阿光</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>太阳的中心——以当下之光照耀过去与未来</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%A4%AA%E9%98%B3%E7%9A%84%E4%B8%AD%E5%BF%83%E4%BB%A5%E5%BD%93%E4%B8%8B%E4%B9%8B%E5%85%89%E7%85%A7%E8%80%80%E8%BF%87%E5%8E%BB%E4%B8%8E%E6%9C%AA%E6%9D%A5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%A4%AA%E9%98%B3%E7%9A%84%E4%B8%AD%E5%BF%83%E4%BB%A5%E5%BD%93%E4%B8%8B%E4%B9%8B%E5%85%89%E7%85%A7%E8%80%80%E8%BF%87%E5%8E%BB%E4%B8%8E%E6%9C%AA%E6%9D%A5/</guid>
      <description>太阳的中心——以当下之光照耀过去与未来 亲爱的朋友们，
我是约书亚。
我代表基督能量，它目前正在地球上，在你们之中，在所有走在灵性之路上的人们之中复苏。你们可以将我的力量——我的能量——想象为太阳。请让太阳跃入你的脑海——充满力量和生命力的蓬勃画面。你也可以将太阳看作是一个象征，它象征着你自己，你的内在本质，你的灵魂。请让你的意识觉知进入太阳的中心，想象太阳出现在你的面前，你藉由意识进入它，缓缓地、从容地进入它。感受太阳能量场那无穷无尽的力量，尤其是太阳的中心——那巨型火山的中心，请感受这一中心点的寂静、安宁与理所当然——对它来说闪耀自身之光本是天经地义之事。这是如此地自然而然，太阳不费吹灰之力地闪耀着灿烂的光芒。请在太阳的中心，在阳光的拥抱下，好好地休憩片刻，并认真感受这一力量之源对你的承载本是理所当然之事，它为你而存，因为在本质层面上，你就是一个太阳。
光为你而在，请任自己慢慢地浸入光中，臣服并感受光如何温柔、爱怜地将你轻拥入怀——它极具流动性，使你感到温暖，却不会灼烧你。让自己全然地沐浴在光中，让光缓缓地流经你的全身，并助你忆起真正的自己：一个灵魂，一个太阳，一颗星星，让你灵魂的疗愈之光充满身体的每个细胞。在日常生活中，只要你回归当下，完全安住当下，就能够回到这一太阳中心，你自己的中心，你的核心。当你沉溺于过去或未来之时，则会偏离中心，与承载你的光之源失去连结。
‘当下’到底是什么？你常常听到‘要活在当下，安住当下，关注现在，活在此时此刻’等等的教导，那么，这个‘当下’到底又是什么呢？在你谈论这个问题的一刹那，它便已飘然而过。‘当下’非分非秒，其实，根本不能将它看作是时间的单位。当你试图抓住它时，它总会从你的指隙间滑过。‘当下’亦非划定好的时间段，它完全超越于人们通常的时间观念。一般来说，以你们物质次元的观念而言，你们可以计算及计数时间，每天有24个小时，每小时有60分钟，每周有7天等等，时间对于人类的大脑思维来说是可以计算的。‘当下’则超脱其外，你能用什么时间单位来表述‘当下’呢？
它超越人类大脑思维所能理解的范畴，亦无法用逻辑推理来分析与解释，然而，你的感受却能够理解它，因为你了解全然地安住于某一时刻是什么样子——比如某一纯享受的时刻。你一生中曾经历过一些极其美好的时刻，身处其中的你意识到这美好的体验是如此的神奇，你觉察到这一体验并对其全然开放，任其在你体内震颤、曼延，任其流过你的身体，你的灵魂，你的感受。那一时刻的你，与这一体验合一，与当下合一；那时的你，就是活在当下；那时的你，就处于太阳的中心，你灵魂的中心。所有的改变都始自于你的内在核心。
今天我们谈一谈恐惧。当你离开了自己的内在核心——你的中心——时，就会感受到恐惧。恐惧也与时间性思维方式——认为时间是可计算的，并将时间看作是从过去到未来的线性过程——有着密切的关系：“将会发生什么事？将会出现哪些问题？”带着恐惧涉入未来是很人性的，不过只有在你偏离中心——脱离当下——的时刻，才会出现这种情况。活在当下意味着凝聚所有内在的力量，全然地安住于自己的身体、感受和灵魂之中。
现在我想再多谈一谈时间、时间的概念以及它如何限制你们并使你们感到恐惧。最近这一时期充斥着大量的对未来某些日期的预言，时间被看作是始于现在、指向未来的一条线，在这条线上固定着某些即将发生的事件，你可以为其做准备——充满恐惧或信心地做准备。然而，真是这样吗？未来真的是一条线且线上固定着某些事件？未来真是即将到来的每时、每日、每月的集合？抑或，这只是一种颇为狭隘的时间观？
在座的你们——听闻此言的你们——都知道宇宙远不止这个可见的世界。尽管你看到的是事物的外在表象，比如某人的身体，树、动物、植物、岩石等的外在形象，却感受到其内也存在着不可见的品质，某一无法被肉体感官所感知的神秘的内在生命，某一独特的个体。你知道必须要穿越外在表象更深入地进入内在，也了解进入内在世界——它也存在于你之内——后所体验到的喜悦。真正的生命存在于内在世界，它是万事万物的源头，外在世界仅仅是内在世界的彰显。
那么时间到底是怎么一回事呢？如果你仅仅将时间看作是以某一计算单位——周、月、年——组成的一条线，那么你就只看到了时间的外在表象——能够以时钟或尺度丈量的表象。然而，如果你自内向外地去看时间，将它当作一种体验或感受，时间会变得截然不同。通过探究‘当下’这个概念，就已能明了这一点。你无法将‘当下’固牢在时钟或日历上，它存在于你的精神及体验之中，是一种意识觉知，是能够‘安住当下’的品质。
那么，未来和过去又是怎么一回事？从内在——而非外在——的角度来看，它们又是什么？
想象你身处于太阳——你之灵魂太阳——的中心，在这一完全静止的中心——太阳的中心——时间并不存在，存在的只是永恒。尽管变化始终都在进行，不过有一个存在的原型——它无始无终、永恒地存在着，你可以将其称为上帝意识，其实你如何称呼它并不重要，它即是那永恒不朽的生命，存在于你之内，永驻你之中心。这个太阳散发着无限的光芒，想象你也处于其光芒——毫不费力地闪耀出的光芒——之中，你藉由这些光芒在地球上——以及宇宙的其他地方——彰显了同样多的人生，每一道光线都是你的一次轮回，在时空——你可以如是说——中的轮回。每一次轮回，你都分别选择某一具体的形相，某一肉身，并藉由这一肉身积累经验。这一肉身有其始点和终点，亦即出生与死亡，其生命是短暂的。你寄居于肉身之中，聚焦于时间，贯注并沉迷于时间这一概念，以‘万事皆有终’的观念看待事物。
然而，你真正的核心就在太阳的中心，它知道那里是实相和真理的居所。也就是说，你处于太阳的中心，你所闪耀的每一道光芒都是你在宇宙中一个可能的彰显形式——生命或表达形式。请试着也以这种方式看一看过去和未来。你认为自己拥有一个过去，一条‘现在’与‘你出生那一刻’之间的连线，你一生中经历的各个事件都是这条连线上的点。然而，如果从太阳——你之中心——的角度来看，并非如此。你最好这样看：你的‘身后’是一个由众多时间线——你的经历——组成的扇形场，所有的时间线都通往‘现在’，只不过每道线的重要程度不同。下面我来举一个例子，以便更加明确地说明这一点：
假设你过去曾为自己与母亲或父亲的关系感到痛苦，你感到自己得不到她或他的肯定，在彼此的互动关系中曾经体验过恐惧，缺乏安全感。我们以这一假设为例，你觉得自己的过去造就了现在的自己，觉得自己在某种意义上是一个受害者。你之所以成为现在的自己与你的父母有着直接的关系——你是这样认为的，你认为自己是他们养育出的‘产品’。然而，现在让我们来假设一下，假设你在一生中的某一时刻开始深入地探索内在觉知，开始内在的成长，你与自己的灵魂建立连接，进入‘真正的你’的内在核心——你内在的太阳。由此，你拥有更广阔的视角，比如你再看自己的父母时也会将他们的过去纳入视野，看到他们的无力、恐惧与负面信念。渐渐地，你不再感到自己是父母的受害者，也觉察到你内在的某一部分是坚不可摧的，你的遭遇，发生在你身上的事从未真正地影响到它，你越来越清楚地觉知自身的独立和自主。
一生中，你越与你之内在太阳的中心建立连接，就越容易放下过去。过去对你来说，曾只是一道光线，一条时间线，而在某种意义上，现在的你将赋予它更深广的内涵。现在，你能够去感受自己与父母之间（早已）拥有的灵魂层面上的连结。孩童时期的你或许尚未意识到这一点，然而，因为你现在处于自己的内在核心——你的中心，你或许会看到你们之间的关系并非如你所想，或许看到你的母亲或父亲对你们之间的关系有着不同的感受和看法。事实上，你将重建过去，为其再创一条新的时间线。
如此这般，随着年龄的增长，你与父母的关系可能会变得和乐融融，而过去的你或许会认为这是不可能的事。你为新的时间线——充满理解和爱的时间线——开创了空间，这一可能性确实存在。我想说的是，你完全能够有意识地冲破时间的限制，时间并不是你身后一个固定不变的封闭系统，‘过去’并未真正地流逝。
你所有曾经的体验以及经历过的事情，都依然对你敞开，你依然可以从现在回到过去以慰籍、鼓励自己，把爱带给过去的自己。‘过去’正如所有那些自你之核心——你依然与其有着连结——蓬勃而出的光线，藉由充满理解地看待过去的自己以及身边的人们，你能够改善自己的过去，使其不再沉重。这样做，你能够重建自己的过去，与此同时，你也在重建未来。因为，自太阳的中心也同样发射出一个通往未来的扇形光场，不是一条线，而是由各种可能性构成的扇形场。也就是说，你所在的当下是一种感知，一种体验，它并非直尺上的一条刻度线，亦非时间长线上的一点。当下就是你临在之处，全然关注之处，那里就是当下之所在！当你处于内在最光明的地方——你的灵魂核心，你的太阳——时，就会同时照耀过去与未来，并创造出一个同时展向过去与未来的新实相。
这一新实相将一切的一切都连结、契合在一起，时间并非一条直线，将它看作是不断向外扩散，散向四面八方——过去与未来——的圆环更合适一些。那么，你在日常生活中——在此时此刻——都能做些什么呢？觉知自身的力量！一切都在你力所能及的范围之内，也包括过去与未来。没有任何外在的权力或力量能够决定你的未来或过去，没有任何事情是预订好了的。你是创造者，一直是，永远是，每时每刻都是！从这一角度来看，你也是自己之过去与未来的主人！
只要你处于自己的内在核心——光之源头，就能够保持这一觉知，且越来越清晰地意识到那里就是信任、安全感以及臣服的源泉，当你处于太阳中心时，就知道自己能够做到臣服——自然而然地就知道。而一旦你开始自问：“如何才能摆脱我那不幸的过去？我该如何在这个充满恐惧和威胁的社会中创造未来？”，就说明你已经脱离了自己的内在核心。此时就要回归中心，走向内在。不要带着解决问题的目的走向内在，而是单纯地再次回归当下，回归你的本质核心，回归太阳的中心。在那里时间并不存在，你安住其中，没有任何外在的事物或力量能够掌控你或使你偏离目标。
最后，我想请你们再次冥想片刻：你处于光芒四射的太阳——你所是的太阳——的中心，轻而易举地感受到自己与周围的光和力量是一体的。你就是这一力量，无需任何努力，这一力量本就属于你。现在请想象太阳光场中，代表过去的扇形光场中的某一处——过去某一时刻的你——需要光，希望沐浴在光中。
你是否有某些具体的感受或视像并不重要，只是想象太阳——也就是你——散射出的光芒能够轻而易举地充满这一‘过去的黑暗之隙’即可，想象阳光毫不费力地进入它。也或许你尚无法完全照亮这一黑暗之处，尽管如此，阳光已然照向那条‘过去之线’，已经与其建立连接。请对太阳的周围说：“所有那些需要光的，都可以从我这里得到；所有那些希望接受光之照耀的，都可以从我这里获取。” 所有希望得到疗愈的旧痛和曾经的创伤，都可以进入光，在光中消融。请放下对这些旧痛与创伤的执着，这不是真正的你，你是光！
现在，请转向未来。未来也如扇形光场般呈现在你的面前，你是扇形场的中心点。未来并非从某处翩然而至的事件，它源自于你的心灵，是你心灵的绽放——自然而然、毫不费力的绽放。你无需做任何努力，只需临在。你可以问一问未来——那些希望到来的体验：“现在我需要什么？什么能够助我进入辉煌灿烂的未来？哪些觉知对现在的我最有助益？”一个声音会从太阳——你所是的太阳——的中心升起，鼓励你，安慰你，美丽辉煌的未来将会自你的灵魂升起并彰显于你的人生中。请感受片刻，感受美丽的未来正轻松地走向你，你无需为其努力奋斗，要安住当下。
你能够在心中体验未来——美丽璀璨的未来——的能量，这对你很有助益，会助你与‘你希望成为的人’、与真正的自己建立连接——其实你已是‘你希望成为的那个人’。将这一内心感受——美丽未来带给你的感受——传递出去，让它缓缓地流经你的心和手，并经由你的双手传给地球。让这一能量流动，它自会生根发芽。请信任你的未来，感受你内在深处那太阳的力量。也请在心中、腹部和双腿感受这一能量，让这一太阳的力量藉由双脚进入大地，深植大地，深入地球的中心。
谢谢你们！© Pamela Kribbe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>感受来自家的拥抱</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%84%9F%E5%8F%97%E6%9D%A5%E8%87%AA%E5%AE%B6%E7%9A%84%E6%8B%A5%E6%8A%B1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%84%9F%E5%8F%97%E6%9D%A5%E8%87%AA%E5%AE%B6%E7%9A%84%E6%8B%A5%E6%8A%B1/</guid>
      <description>感受来自家的拥抱 约书亚通过帕梅拉传导
亲爱的朋友们，我是约书亚。我是你的兄弟，请接受在你中心的我之能量。我是你的家人，我希望你能够认出我就是你的兄弟，曾经作为人类生活在你们之中。
我很高兴此刻与你同在，我看见你的美丽和绚烂。你知道我并不想真正的去教导你，去告诉你如果行动或者去相信什么。最重要的是，我希望你能够忆起你是谁。我渴望你能够认出你的伟大，所以请允许我碰触你的伟大。想象我站在你的面前，眼睛凝视着我，你感受到我们之间“合一”的能量了吗？你被我的能量所触动，因为你认出了这是家的能量。我要传达给你的信息就是：你现在就可以回家了，你的家就在这里，我在这里非常欢迎你回家。
所以请想象你已经归家了，感到很放松。你能够完全做你自己，你无需隐藏任何东西：你无需隐藏你的恐惧、你的怀疑、你的焦虑。更加重要的是你不必隐藏你的伟大。
你曾经穿越整个宇宙，你是永恒的存有。你为何认为自己是那么的渺小呢？尤其是在现今的地球，能够忆起你是谁是如此的弥足珍贵。你已经准备好了勇敢向前并让过去随风而逝。是的，你确实携带着过去深刻的痛苦和伤害，然而你被自己的过往的伤痛蒙蔽了双眼。你并没有超越痛苦和恐惧的幻相认出你是谁。你被它催眠了，并因你周遭的环境和社会所赋予的恐惧信念而变得更加严重。这样你就被困入到低频率的振动之中，然而在你的心灵和灵魂层面，你仍处在高频率的振动之中。看到发生在你们身上的这些遭遇我感到很难过，因为我清楚的看到你们的智慧和高频率的振动。我希望能够把一面镜子放在你的面前，因为事实上你的整个生命，问题的答案都不是在你之外的任何知识或是权威，而是源自于你内在的智慧。通过忆起你的本质，你的灵魂，你已经拥有一切你所需要的知晓。
当人们希望能够通灵，其实他们真正渴望的是连接家的能量，连接真我。他们渴望那股能量，拥有这种愿望是自然而然的。因为生活在紧张、恐惧的心智状态下是不正常的，所以我强烈地鼓舞你去追随内在的渴望。你真正需要的是在地球上显化你灵魂的能量。想要提升你的通灵能力，那么去察觉在你每日的生活中，看一看那些能够让你感到放松和顺应生命之流的时刻，那些让你感到平和与鼓舞人心的时刻。在这些时候你的灵魂和指导灵能够轻松的接近你。对你而言挑战便是保持那股流动，当你面对低频率的触动时仍然能够完美无损的保持高频率振动的存在，例如当你面临恐惧和愤怒。
你们中的一些人想要脱离这个世界的低频振动，因为在一个平静的振动频率待着更舒服些，这对你而言是更自然之事。我理解你所拥有的渴望。但是真正的你要成为一个整体，你必须认出你在地球上所经验到的低频振动也同样存在与你之内，你同样也有恐惧、愤怒、悲伤。所以你真正的挑战就是以你的灵魂之光拥抱这些低频振动。逃离这个地球就如同逃离你自己，在现今的地球，人们能够在连接自己灵魂的同时深深扎根与地球是如此的难能可贵。
今天我所给你带来的美丽信息便是：你能够在地球上成为真正的你。你仍携带着许多焦虑和痛苦的记忆因为在地球上表达真正的自己。你时常觉得自己与众不同，你时常感到自己是一个陌生人或是游离社会之外的人。然而如果你观察此时地球上的人类社会，一种危机正在进行之中。从能量层面来看，地球上存在有许多基于恐惧的模式来运转的稠密能量。然而在这些稠密的能量层，正在开启开口并想要表达。更多的人们敞开自己想要做一些不同的事情，遵循另一种指导方式。因为他们意识到任何外在保障都无法永恒。人类整体渴望和需要在意识层面上进行一次飞跃。所以非常重要的是：记住你在这个能量之中有自己自然的位置。
事实上你真的与众不同。在你的内心正倾听着一首独特的歌，所以去表达它吧，你能够保持这一点。然而其实你的家就在地球上。当你能以自身之光拥抱自己的低频振动时，你便能够真切的理解其他人所经历的事物。这使你能够以慈悲之心同理他人，即使他们如此不同于你。这不意味着你必须和他们一同受苦。你可以成为新地球上的居民并仍旧存在于旧有能量之中，你可以在存在于低的振动频率之中但仍旧保持最高的能量频率。这是你作为一个成熟灵魂的标志，你能够认出你是谁，你并没有被这个社会所排斥。你知晓来到这里是为了给地球带来新的意识，如今你在地球是非常受欢迎的。
所以今夜我所带给你的是两个部分的信息。一方面，我充满着喜悦和欢庆之情，因为我如此清晰的看到了你的美丽，我看到你们正蓄势待发，准备纵身一跃。然而某种程度上过去的遭遇仍然在影响着你，你感受到恐惧和怀疑在消磨着你的意志。我想非常坦诚的对你说，这些低频能量是很容易压倒你的，因为在地球上仍存有许多稠密的能量。但是我渴望唤醒你，特别是当你感到低落的时候。在那些时候请你记住：你已经准备好了；你是成熟的灵魂；你是完整的。
最后我邀请你经由我的眼睛来看看你们自己。我看到你的美丽，同时也看到你的脆弱与敏感。我对你内在的低频振动以及恐惧并无批判之心。感受我的接纳，感受我接纳你们所有人，感受那来自家的拥抱。
译者：丹妮 修订：阿光</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>成为通往新地球的桥梁</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%88%90%E4%B8%BA%E9%80%9A%E5%BE%80%E6%96%B0%E5%9C%B0%E7%90%83%E7%9A%84%E6%A1%A5%E6%A2%81/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%88%90%E4%B8%BA%E9%80%9A%E5%BE%80%E6%96%B0%E5%9C%B0%E7%90%83%E7%9A%84%E6%A1%A5%E6%A2%81/</guid>
      <description>成为通往新地球的桥梁 亲爱的朋友，亲爱的家人们，我深深的爱着你们，我来自一个友好的空间，我们是平等的。我不是一个在你之上的大师，我渴望以灵魂与灵魂、人类与人类的沟通方式和你同在。我理解作为人在地球上所经历的各种深层情绪:怀疑、害怕和愤怒.我想让你们关爱你们自己所有产生的情绪。但是，最重要的是我希望你们能了悟自己的伟大。
在当今这个时代，我们迈进了一个新的地球实相，一个新的意识正在孕育生根，这是一个我们共享的基于心灵与合一的意识，我们等待这个意识在地球显化已经很长时间，你为此而活，这是你们的最高理想。但我想对你说的是你本身就是这个意识的携带者，这不是发生在你之外的事，这不是一个你必须等待的事情，你也无需依赖来自他人的对未来的预言。你就是那个转变的中心，你就是这股新能量的降生管道，我想让你真正地站起来，全然的成为你所是，因为我看到你的诸多犹豫。你的心是敞开的并伸向正要降临的新意识。你一直强烈渴望这合一的振动频率，但同时你也感到害怕。
目前在地球上有两种振动频率。其中一种老旧的基于恐惧的振动频率已经跟随你很久了，甚至渗入到你身体的细胞。你基于恐惧做出反应，在很久以前，你也被教导这样去做。你被教导说，如果想要生存，就必须扮演一个卑微的人而不是一个伟大之人。在世间做一个好人常常意味着你要听从恐惧的声音。新的振动频率则完全相反。感受你自己在新的振动频率里充满着喜悦！这表明这股振动频率对每个人已经足够，这股新的振动频率鼓舞你去成为那个伟大之人、去分享你的才华并为自己而自豪。
如何在这两种振动频率中转换呢？有时候你连接了喜悦的高振动频率它使你感到无上的喜悦，就好像你喝醉了一样，那是因为它让你回忆起了来自源头家的能量，你灵魂的能量。你被感动得落泪，内心深处也明了“这就是我想要的”！你希望这种能量出现在你工作的领域之中，在你的关系之中，在一切你想要之处。
我想邀请你做一个小练习。想象一股带着喜悦和光、丰盛的新的频率现在来到你的身旁。我在这，我站在圈的中心，和我在一起的还有许多指导灵和朋友们，他们在向你微笑，想给你传递这股新的振动频率也就是真正来自家的能量。我希望你能接受它并觉知到在你内在的某些部分正阻碍这股新的能量流动。关注你的身体，你可能会注意到你的身体由于抗拒和恐惧而产生紧张感。此时我想告诉你去识别是你的哪个部分无法融入这个新的振动频率。同时请给这股抗拒和恐惧的能量一个形象，让它看起来象一个小孩。
在你的内心深处，有一个害怕臣服于这股新振动频率的小孩。他并不信任，因为这个孩子还没有学会去信任。我邀请你去察觉你的内在孩子，因为这是一把解决的钥匙。我看到有两种实相同时存在于你内在。有的时候你感到倍受鼓舞，还有一些时候你回落到旧的频率中让恐惧淹没了你。所有之前你在心里、现实的美好的感觉突然瓦解，你感到沮丧、向前的动力受阻，你们中的有些人甚至感到没有希望，你感到自己不属于这个地球，甚至希望离开这里。一个受惊的小孩需要你去帮助它，这就是为什么看到恐惧背后有什么是那么重要，这是你真正的伟大之处。
你的伟大不在于你能够感觉到合一，而是你能够在黑暗当中仍能触及的到那合一之处。如果你不能理解和尊重那个内在的害怕的小孩，你就无法全然的进入一个新的频率振动。所以现在请邀请你的内在小孩靠近你，让它向你表达他或她的痛苦，允许它自由的表达，甚至夸大的表达。什么是它最深的恐惧？它准备好在地球上生活了吗？
只有当你能够完全的了解这个小孩，了解这个内在的存有，你才能够用你的双臂环绕它，保护被恐惧压倒的它。恐惧有不同的表达方式，它可以通过沮丧的方式被表达，也可以以愤怒和抗拒现实的方式来表达；可以通过对他人的不信任，或是想逃避的渴望，甚至能导致各种毁灭性的行为。但是如果你能看到毁灭性行为背后的真正原因以及那个受惊小孩的脸，你就可以用同理之心去理解它。
今天我们可以一起做这件事情。现在请想象你的内在小孩在你的面前，它倚靠着你，脸朝向光圈的中央。告诉你的孩子现在是安全的，要意识到对光的体验会让这个孩子受惊，所以我邀请你感受我们的能量，我和指导灵们都在这里，传递给你的孩子这股能量。我们以耐心与温柔之心接近你的孩子，我们完全的爱它所是的样子，现在你能接受到来自我们的爱吗？
真正疗愈自己意味着能坠落到黑暗之处，有能力做到这点正是你的伟大之处，这就是基督能量的精髓。它不区分，不接受黑暗和光明之间的分别，因为无论哪里都是“合一”。
今天我所传导给你的信息是，你是这个时代基督能量的携带者。首先，你需要把这股能量落实到你的生活中。你不能脱离现实，当你遇到恐惧和黑暗时你不能逃避，你应该臣服并问自己： 这个内在的小孩在哪？不要害怕黑暗，因为正是对黑暗的恐惧阻碍了你迈向新的振动频率。
你的内在承载了很多的记忆，不仅是今生的，甚至还有前世的记忆。你们的记忆中还保留了你被恐惧征服以及你迷失了自己的那些时刻，这就是为什么有些时候你感到迷茫，不信任自己内在伟大的原因。但是我想告诉你，这正是转变的契机，就是现在。你真正的使命不是离开旧的振动频率而进入新的频率，而是把带着喜悦和光的这股新的振动频率带入旧的世界，疗愈你的内在小孩，同时疗愈现在的社会。这就是结果，当人们能够自我疗愈的时候，这股能量就会自然的流向社会，流向教育机构、甚至政治和医疗体系，这股新的能量最终会迎来一个和平没有战争的新地球。
译者：丹妮 修订：阿光</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>教导你的父母</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%95%99%E5%AF%BC%E4%BD%A0%E7%9A%84%E7%88%B6%E6%AF%8D/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%95%99%E5%AF%BC%E4%BD%A0%E7%9A%84%E7%88%B6%E6%AF%8D/</guid>
      <description>教导你的父母 约书亚通过帕梅拉传导
亲爱的朋友，我是约书亚。我与你们在一起。你的肉眼看不见我，因为我从一个内在空间里直接由心跟你连接。感受我的存在。
我向你们每个人致敬。感受我的能量在这个房间里流动。在我接受你的拥抱时，请感受我的拥抱。我们都是朋友，我们就像是同一棵树的根的分叉。我们共同的目标是深深扎根在地球里，创造一棵美丽而强壮的树，它为他人提供遮蔽和荫凉。
我和你们一起在今天欢庆，这让我的心充满了喜悦。我们是一个家庭，一个跨越世代超越时空的灵性家庭。在你需要的时候，你随时都可以进入我们共同的源头，我们共同的根源，因为我知道在地球上的生活对你来说会有些孤独。不过我也看得到你的勇气，我因此而深深地爱你。
我作为一个朋友和兄弟来到这里，而不是老师。我不再希望做 那个 老师了，因为现在是时候让你成为自己的老师了。这是你此生的任务。我知道这个任务有时候为你带来痛苦和孤独，但是当你完成它的时候，当你在这个新时代成为一个老师的时候，你会获得很深的满足感。这会让你的地球之旅真正圆满。你自己会变成一个大树，扎根于地球，往上伸向天堂。
你可能会发现在树的形象中，你是孑然独立的。因为你是一棵如此大的树，你需要很大的空间。这就是你在此生需要学习和接受的事情：你来到地球是要将新的能量带到这里，因此你常常会走在社会之前。你在创造一条新的路径，所以你需要为你自己的树创造将来成长的空间。而且你们都会在完成自己的任务时遭遇摩擦和抵抗。
让我们回到你的童年。感受当你的灵魂进入此生时的美丽和纯洁。你的灵魂跟一个新的身体融合在一起。它纵身跃入黑暗和未知。你必须了解你的灵魂并非一个完美和完成的存在。在每一步之中它都在冒险。你的灵魂是一个敞开和变动的实相，它想要在每一生之中探索新的领域。而每一个新的婴儿的诞生都是这个奇迹的呈现。
从更普遍性的角度来看，每一个孩子都为人类带来新的能量。这个灵魂不只是想要探索新的领域，它还想要将自己独特的能量带到人类社会中。但是因为每个孩子的内在都是一个全新的东西，所以它无法被父母和家庭完全理解。父母出于本能会要孩子适应他们自己的世界观。
做一个父母常常会给你一种责任感，其中交织着恐惧和担忧。当人们看到自己孩子时，他们自己内在的心理生存机制通常会浮现出来。我们可以说，他们最黑暗的部分，也就是最没有意识的部分，会在他们抚养孩子的过程中浮现出来。他们会无意识而并非有意地这样做。父母通常会强迫自己的孩子进入一个他们自己感觉安全和对的体系中，而孩子在这样的体系中会感觉到迷失。然而，在内在的深处，孩子记得：“这不是我”。但是在孩子完全意识到这一点有多么重要之前，它必须放开父母的体系，这样它才能从中解放出来。在此过程中，孩子会体验到强烈的疏离、孤独、和绝望。
从某种意义上来说，这是每一个人类小孩的命运。所以，我邀请你深深地尊重你的灵魂进入此生时的纵身一跃。你的灵魂知道这其中有多大的危险，你可能跟自己的灵魂有迷失和疏离的危险。当你看到一个孩子的时候，你可能会看到一个天真和玩乐的存在，但是要意识到它在经历的深刻而难过的旅程。你曾经也是一个孩子，我现在邀请你跟内在那个依旧活着的孩子连接。
我邀请你跟十二岁时候的自己连接，那时的你正要进入青春期成为一个独立的个体。让你内在小孩以一个形象呈现出来，你不必清楚地记得当时所发生的事。你现在所感觉和看到的孩子已经不再崭新天真了。它已经吸收了来自家庭的情绪和恐惧，以及来自家庭的野心。尝试感受或者看到这对作为孩子的你有什么影响。象征性地，你能看到它是这个孩子背在背上的一个包袱，感受这个能量包袱的重量。
对于一个成长中的孩子来说，想要放开这个包袱的最大困难就是它很爱自己的父母，它对他们很忠诚。每一个孩子都想要成为自己父母的疗愈师。所以它会想要替他们承担负担。拥抱这个孩子，告诉它现在可以放开这个负担，放开这个包袱了。这个孩子所背着的悲伤沉重能量大部分并非是它自己的能量。这个包袱充满了来自家庭能量中的恐惧、焦虑、担忧、以及消极性。对这个孩子，也就是你来说，最重要的就是意识到当你放开这个包袱时，你才真正地成为你家庭或者你父母的老师或者疗愈师。这时候你才能够丢掉那些一直都在限制着你的体系，所以你以身示范地教他们如何释放这些体系。
想要做到这一点，你必须能够区分假的忠诚和真的忠诚。当你因内疚、羞愧、或者恐惧而行动时，就是假的忠诚。你必须了解你的家庭想要将你限制在它的影响圈子里。他们这样做是出于一种无意识和本能的需要，你的父母需要你成为“他们中的一员”。为人父母的行为之中有一种占有欲，这常常来源于恐惧，这会给孩子带来一种虚假的忠诚感。你必须从这种忠诚之中解脱出来，当你做到的时候，你就能够从灵魂的层面发展出对你父母和家庭的真正忠诚。
真正的忠诚是你让自己从限制自己家庭的体系中解放出来。通常这些限制性的体系已经延续了很多代了，所以需要很大的勇气和清晰的头脑才能够与之断开连接。请注意当你对家庭很生气和不满时，你还没有断开与他们的连接。短暂地生气和不满是没有关系的，不过你必须意识到当你还处在这样的情绪状态中时，你还没有从原生家庭的能量中解放出来。只有当你能够完全接受自己是一个独立的存在，并且从灵魂的层面来看待自己的原生家庭时，你才是真正从中解放出来了。当你将自己提升到灵魂的高度，用慈悲来看事情时，你才能够放开愤怒和恐惧，并且能够跟自己的原生家庭保持一个情绪的距离。矛盾的是，这时会有一个空间敞开，它允许你以一种分离但是真正忠诚的方式爱他们。
我想要强调的是，从灵魂的层面去爱并非是情感之爱。当你从灵魂的高度出发时，你可能会意识到自己跟原生家庭之间有一个很难跨越的距离。但是你不再因此而感到不舒服，你会接受它，因为你真正开始放下了。你可以尊重自己的亲生父母，但是跟他们之间保持一个很清晰的边界。这是很多光之工作者需要走的路。
我邀请你现在去看看那个十二岁的内在小孩，它已经放下了包袱。当包袱被放下之后，你有什么感觉？你感觉到轻松和喜悦吗？你正在回归自己的家园。
我邀请十二岁的你，看到一个指导灵走向你。这个指导灵比你年长，它牵着你的手。这个指导灵代表着你的灵性父母，它的能量跟你原生家庭的那种限制性结构有很大的不同。
感受到这个指导灵对你的接受。它认同你内在想要带到地球上的新能量。这个指导灵邀请你展现自己的灵魂能量。感受它的能量和支持，它是你灵魂家族的一员。它鼓励你此生去做些具体的事情。你想要在地球上体验和表达的是什么？地球需要你独特的灵魂能量。每一个新生代都注定要带来新的意识。
我想要对地球上最新的一代说几句话。你们正看到新一代的孩子的到来，他们已经有一只脚踏入了以心为中心的新地球能量。他们的父母可能都是很有觉知的人，但是他们的父母还是不知道如何处理这些孩子的能量和敏感，他们的能量和敏感让他们无法融入残留的旧结构。你们是敞开并且拆毁旧结构的人，但是新儿童则完全处于这些结构之外，这让他们在传统的领域中遭遇一些问题，比如在学校和工作中。
我对这些父母最重要的建议就是，倾听你孩子的灵魂。你可能会注意到他们在高度结构化的环境中会无法适应或者表现很奇怪，他们常常都有自我觉知，并且直觉就知道自己想要什么，即使他们无法用语言表达出来。你们需要透过他们奇怪或者坏的行为，而跟他们的灵魂连接，在那个层面上你们是平等的。在那个层面上，他们可能是你的老师而不是学生。在他们的头脑和心中，携带着一束光，一种新的能量，他们需要你们的帮助才能够将自己的能量带入人类社会中。他们需要你们去帮助他们以新的灵活的方式来表达和展现他们独特的能量。为人父母的真正意义在于：保留传统中那些好的和智慧的部分，但是同时对全新敞开，所以也就是对你孩子灵魂中的智慧敞开。他们可能在灵性上比你超前。
—译者：阿光</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>灵魂学习的过程</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%81%B5%E9%AD%82%E5%AD%A6%E4%B9%A0%E7%9A%84%E8%BF%87%E7%A8%8B/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%81%B5%E9%AD%82%E5%AD%A6%E4%B9%A0%E7%9A%84%E8%BF%87%E7%A8%8B/</guid>
      <description>灵魂学习的过程 －－玛丽·抹大拉经帕梅拉传导
亲爱的朋友们，
我是玛丽·抹大拉，我带着喜悦和与你们深深的连接向你们道一声问候。
你们所有人都意志坚定地投身于内在成长。只有一件事能给你们带来真正的满足感：开始听到并且理解来自你们内在灵魂和心灵的声音。对你们所有人而言，这与你们呼入的氧气一样重要，与你们为了维持生存而摄入的面包和水一样必需。你们的这种投入意味着一种意识层次的转变已经开始在你们体内进行。其实对于你们中的许多人来说这种转变在这次转世之前就发生了。你的灵魂发现自己正处在一个发展或者说进化的一个特定阶段。它感到需要来地球上转世一次，以让自己（你的灵魂）真正地展示自己，并且在地球的日常生活中流动。
在你的灵魂听到此种召唤之前，你需要在地球转世多次。在之前的生命中，你有必要去体验地球生活，因为灵魂需要时间去适应尘世（而非天堂）的生活以及情绪和肉体的关系。来到这里对灵魂来说是一个学习的过程。在某种意义上，灵魂在开始转世之前就已经知道了一切，但是这种知道只是基于理智，并没有被真正地“经历”过，因此并不深入。这有点像“理论”和“实践”的区别。在核心深处，灵魂知晓一切，但只有以不同的生命形态和多次的转世来体验生命，这种“知晓”才能转变成活生生的，实际的智慧。爱，也因此而生。
说到智慧，人和人之间真正的区别并不在于理论知识，而在于一个人向外散发的温暖，耐心和慈悲。一个人之所以能散发这些能量是因为“灵性炼金术”带来了灵魂意识层面的转变。灵魂意识的这种转变只有通过转世，通过体验血肉之躯，体验痛苦以及各种情绪的来来去去和起起伏伏才会发生。爱，以及一种活生生的智慧要得以产生，这些体验必须要去经历。因此可以说，来到这个世上成为一个人，去处理无明，痛苦，恐惧和疑虑，着实是一个壮举。你刻意让你意识的一部分和“内在知晓”的一部分隐藏起来，因为只有这样你才能在更深远的层面上承载智慧。
实际上，我刚才所说的也是从最广泛的意义上来说，传导，或者说成为一个通灵代表着什么。灵性传导并不是简单的接收信息，而是一个过程，在这个过程中，你藉由灵魂，转世之躯以及收缩的意识将你神圣的本性和尘世的躯体连接起来。你也因此成为时间和空间中一个特定的形式。
来到地球虽然看起来是沉入桎梏，陷入黑暗，但实际上降生于此开辟了通往光明，通往之前从未有过的更璀璨光明的道路。这是一个充满创造的旅程，你和你的灵魂一起步入。已经降生为人的你，开始和你的灵魂，你的源头再次连接，并且尝试着将这种连接在你的日常生活中展现，这些都意义重大！灵魂要进化必须要这么做：在很长的一段时间内忘掉自己并且适应地球生活，以获得更多经历。因此，你会在一开始，并且在今后很长的一段时间内，忘掉你原本的智慧和知晓，陷入强大的地球能量之中。
但对于你们中的一些人来说，现在是时候重返你们来自的那个源头，认出它，并再次听到你灵魂的耳语。这样，你就会真正看清楚你这一路走来的意义：将天堂层面的神性知晓与智慧和地球层面的感受与经验汇于一身。这样，你便成为天堂与这娑婆世界之间的通道，创造出新的，对于造物来说意义重大的东西。真的，你们已经准备好了。
我想在此简单说一下当你在和你更高的智慧以及灵魂能量连接的时候需要注意一些什么（经过这么多次的转世，你的灵魂已经很有经验了）。你无法让你灵魂学到的智慧得以充分展现是因为你把自己看得很渺小。为了把你灵魂的能量带到当下，你必须敢于相信你的伟大。你要相信你真的是荷光的天使，经历过天堂的神性，也经历过许多地球转世。在这些转世中你挣扎着走过了痛苦和忧虑，也因此逐渐意识到你真正是谁。你要承认你自身存在的伟大以及你过往经验的宏伟，然后对自己说：“我真的经历了这些”。只有这样做，你的灵魂才能彻底扎根地球，才能在你的地球肉身中自由流动。
我现在想让你审视一下自己，去看看在那些方面你认为自己是没有价值的，不够好的，甚至是坏的，就好像你做了什么恶事一般。也或许你有一种罪恶感或失败感。请花一些时间，集中一下注意，去观察一下你的能量场，去看看是否有一个“暗点”在某处出现。它可能会展现为疼痛或者紧张感，在它之内可能是一些你对于自己的消极看法。好好看看它是否出现。你可能会看见一个孩子，或者只是感受到一种感觉，但不管是什么，它总是你走到哪儿都摆拖不掉的负担。然而，因为你早已习惯了这些负担，你也感觉不到它们的存在。你以为这些负担是你自然正常状态下的一部分，但自然的状态只能是一个充满喜悦的状态。在一个正常平衡的状态下，你接纳你自己，信任并且顺随生命的流动，而且感到不管你是什么样子你都很好。我们说“你很好”，并不是因为根据某些外在的理想标准你是完美的，而是因为你本身就是“一体”里不可分割的一部分。你属于这个“一体”，所以你是重要的，而且你有自由去探索任何你想探索的事物。
愤怒，消极的想法和情绪是被允许的，疑虑，绝望和抗拒也一样。花点时间去看看什么又升起来了。看看你是否对在地球上的生活有讨厌，消极的感受或者抗拒。也或许你感觉自己在这里不受欢迎；因为不被认可或因为别人说真实的你不够好而受伤。几乎每个人都有无价值感的意象。发现这些意象，并怀着自己的光和智慧去接纳这些意象对你而言非常重要，因为实际上就是这些觉得自己无价值的意象堵塞了你通灵的管道。这里的通灵请从最广义来理解：对自己的灵魂敞开。
深吸一口气，放松一下你的腹部。让你灵魂的能量进入你的身体，你的心，还有最重要的，你的腹部。腹部是一个能量部位，它给你力量和“扎根感”，当然这里也可能替你承受了深沉的伤痛。看看你是否能生出并体验到一种“尊贵感”(dignity)。你的腹部知道怎么做到这一点：因为她和地球是有连接的，她知道你在此时此地以及宇宙中本来就有属于你自己的位置，也知道你在地球上是受欢迎的。
在你的腹部，是否有一个静静的知晓：你一切安好？在你的内心和这个知晓连接，并真的给自己创造空间。想象一下在你身体周围有一个能量空间，这个空间的大小以你认为合适为宜，它要足以容纳你的光。让这个能量空间直通你的双脚，甚至深入地球。感受一下你真的在这里。当这样做时，你们中的一些人有可能会感到灵魂的能量想向上冲回去，因为你们回忆起被拒绝或遭受暴力的经历，这些经历让你们深感扎根于此是一件很痛苦的事情。但我还是想让你们的能量触及那部分，并告诉自己在那里呆着是很安全的。让你们灵魂的光充满腹部并感受一下：你们在这里是受欢迎的。让这些光流过你们的大腿，膝盖，小腿和双脚，并最终流入地球。传导的目的就是让你们的本质流入地球。感受一下你们的伟大，美以及力量。也感受一下你们的伟大是如何激励和帮助别人的。你们要意识到你们的伟大并没有阻碍任何人。
这就是我今天带来的讯息。说到传导（channeling），你们可以找一找在你们人生中依然存在的那些老旧的无价值感意象，然后去练习把灵魂的光充满腹部以及底部的脉轮，因为在这些地方你的光才能变得真实，有形，并且流入地球。这就是这次传导的目的，也只有这样你才能体会到最大的满足。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>爱情关系</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%88%B1%E6%83%85%E5%85%B3%E7%B3%BB/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%88%B1%E6%83%85%E5%85%B3%E7%B3%BB/</guid>
      <description>爱情关系 亲爱的朋友们，
我发自内心地向你们问候，全心全意地陪伴你们，与你们分享，因为你们是我的兄弟姐妹。我们之间有着深厚的情谊，我并不比你们高大，我们是一体的。生生世世以来， 我们都彼此相连，这是一种穿越时间之流的深度连接。
曾经，我们决定一起将基督能量带给地球，让它象幼苗一样， 随着时间的推移，逐渐成长，并最终全然地绽放。现在，成就的时刻到了，这一时期，许多幼苗将骄然绽放，你们便是其中的一员。我们联合在一起，许多志同道合的灵魂联合在一起，因此，不要再将我看作是高高在上的导师，请将我看作是你们的朋友，牵着你们的手，与你们分享我的爱，因为我爱你们。
你们所有人都渴望爱，在与他人的关系中寻找爱，也在与神的连接中寻找爱。然而，事实是，你所渴望的就在你之内，那是你自身的神圣本性，你与“无条件的爱及喜悦”浑然一体的那一部分。当你感受到这一部分，感受到自己的内在神性时，你就会有一种归家感，一切都变得那么简单、轻盈与喜悦，你与自己合一，无需借助任何外在的人事物来拥有快乐。你自己就是一个完整的整体，与此同时，你也能够以一种深刻、亲密的方式感受与一切万物之间的连结。
前提条件是，你先要与自己合一，接纳本然的自己，那个经过生生世世的锤炼，积累了各种经验的你；全面地了解自己，从最高的层面直至最深的层面，如此这般你就能够回归自己，并能够赋予对方做自己的空间。你不再试图藉由对方归家，而是与对方分享自己心中的家，与他/她一起欢庆合一，分享合一。这就是疗愈性的关系，无论对方是你的情侣，还是友人或孩子，从本质上讲，这并没有什么区别。然而，在各种关系中，爱情关系——伴侣关系——最能触动你、唤醒你，因为在这种关系中，你将自己内心最深处的东西赤裸裸地展示给对方，而且，仿佛唯有这种关系才携有归家的承诺。
在我继续讨论这一话题之前， 我想先请你们回忆一下归家感，回忆一下你曾有的那种最原始的合一感——这并非什么遥远的感觉。很久前，你的灵魂告别天堂——让我权且以天堂为比喻，独自踏上旅途，进入肉身；你选择某一形相为载体，以彰显自己的灵魂能量，从而积累各种经验；也可以说，你在宇宙各个不同的地方进行体验。
你作为一个独立的灵魂诞生并踏上旅途之时，你与那亘古的一体性告别，这一体性就像一床温暖的爱之毯、光之毯，将你裹在其中，你对它是如此地熟悉与信任。在它之内，你总能感受到“父母神”的存在，因此，你从不感到害怕，不怕独处，不怕被弃，也不怕被拒绝，这些词汇甚至不会出现在你的词汇表、你的知识与经验之中。尽管如此，却有一股强大的神圣力量将你推出去，从最初那温暖的“父母神之子宫”中推出。
这到底是为了什么？是为了使你们自己成为神，成为这一“父母毯”的源头与始点，成为温暖与爱的源泉，许多事物从中跃然而生，被你们创造出来。你们都走在成长的道途上，以成为独立之神，不过，告别天堂踏上征途对你们来说确实是一个不小的冲击。然而，事实是，如果你们事先知道一切，就不可能真正地体验，因此，你们必须脱离那亘古的连结，纵身跃入深渊，作为灵魂独自上路，认识了解恐惧、不理解、被遗弃感，以及黑暗与无明。长久以来，你们一直携带着孤寂、迷失等等的感受，直至今日，而且这些感受也强烈地体现在爱情关系中。
然而，如我所言，在我们进一步讨论爱情关系之前，我想提醒你们，你们现在依然能够于内在切身体验这一亘古的连结，日日如此。你们已经在夜晚时分这样做了，在无梦之夜，你们出体，与那至深的源头——你的家——建立连接，或者说与神、与你最深的内在核心建立连接，你的这一部分从未离开过天堂，现在依然在那里。尽管你在数百万甚至数亿年前已经离开了这一合一的源头，它却一直与你在一起，就在你之内，是你永不磨灭的那部分意识。夜深人静之时，你的大脑不再像白天那样活跃，你进入睡眠，进入一个非物质实相，此时，你便会出体，去感受那一源头，夜夜如此，并藉此更新自己。
在日常生活中，你们也能够与这一神圣精神实相——你是这一实相不可分割的一部分——建立连接。让自己静下来，你就会感受到它，就在此时此刻。我邀请你们一起去感受它，感受一下，我们都是本初那神圣存有的一部分。观想你的胸部中央，心轮所在的地方，有一块水晶，晶莹剔透的水晶，观想它，并感受它的能量；这块纯净明澈的水晶有着许许多多的晶面，它们代表你同样多彩的经历。感受一下，你如何藉由心中的水晶与周围的一切连接在一起，他人的感受、心情、情绪都可以透过这块水晶映射给你，你能够感受到他人的能量，并能够理解他人。藉由这一水晶心，你能够理解他人的经历与感受：他们的痛苦与失望对你来说都变得了然。
这颗水晶心与一切生命体的心连在一起，因为我们本就是一体的。尽管如此，你却依然能够感受到，在你胸膛中跳跃的这颗心是你的，这是你的水晶，你的灵魂之心。感受一下这两个面向是如何相融共存的，一方面是心灵层面上的连接，就像有一个广阔的水平面将你与一切万物都连接在一起，没有分离，因为我们都是一体的；而另一方面，你又是你，独特的你，你是一个独立的个体，一条垂直的线将你直接与源头、与神连在一起。你居于肉身中，你的身体是心的载具，是你之神圣意识的载具。
请感受一下水晶的开放性与无界性，感受一下这属于你的无限意识，它来去自由，并不受限于你的身体；它现在在这里，暂时在这里，不过这一宏大的能量完全不依赖于任何形相。它就是你，你将“父母神”神圣整体的微小片段带来这里，带到地球。你本自具足，是这一心灵水晶的守护者，请记住这一点，并在我们讨论爱情关系的时候，时时保持这一觉知。
当你刚刚爱上一个人时，你会感到快乐无比，就好象你内在某一隐藏许久的部分忽然被开启，而只有那个人的目光才是解锁之匙；其他人好像都没有看到那一部分，不过他或她却唤醒了它：你那直露无馀的美丽本质。你对生活的激情与热忱重新升起，你感到自己是被关注，被爱的，并开始体验更深层面的自己，体验自身之神奇。这是你坠入爱河时所体验到的感受，这一切看起来仿佛是关乎于对方，其实却关乎于你自己，你被对方唤醒的那部分是如此地美丽怡人，纯粹是一种神奇！你仿佛刚刚真正地苏醒，感到自己能够给予世界的是如此之多，感到自己能够拥有如此多的爱。
这时，许多人会深醉其中，因着这一爱之体验、这一神奇而陶醉。然后，经过一段时间，他们不知不觉地紧抓唤醒他们的人不放，她或他手中握有魔术棒，那最初唤醒你，唤醒你对自己对他人之爱心的东西，却渐渐使你远离自己，完全贯注于对方。于是，你开始陷入矛盾，你想要占有对方那些你仿佛没有的东西，而且对方也常常以同样的方式对待你，这使你们双方都陷入困惑。如此这般，你们不仅将自己最高的面向给予彼此，也最终会唤出双方最低的面向，比如争斗、嫉妒、依赖与掌控，这是一个极其痛苦的陷阱，几乎你们所有人都有过如此的经历。
这是怎么一回事呢？你之内有两个部分，透过我刚刚提及的水晶，你的心中充满爱，能够洞察对方的真实本质，感受到对方之美。你们藉由心灵建立平等的连接，认出彼此的神性，与此同时亦未忽视彼此的人性，理解对方的痛苦、绝望、失望以及能量上的阻塞。然而，在你的腹部，还有另一种能量在运作，当你执着地迷恋一个人时，这种能量可能会变成一股极具破坏性的强大力量，我称其为被忽视、被遗弃的内在小孩，他/她携有深深的旧痛，这一旧痛甚至可以追溯到他/她离开“父母神”温暖怀抱的那一天，那宇宙出生之痛。你坠入爱河之际，这个孩童也被唤醒，他/她的许多情绪都可能会遮蔽你的心灵，这些情绪将你的心灵水晶严严封裹，使你无法看到真相，那就是：你是你所感受到的快乐的源泉，相爱初期你所感受到的幸福源自于你自己以及你赋予自己的空间，虽然对方使这一切成为可能，但这却是关乎你自己的事！
然而，那痛苦的内在小孩在呼唤，希望获得他/ 她匮乏已久的关注、爱与认可，他/她甚至可能会竭尽一切努力、不惜一切代价地紧缠住情侣不放，以获得自己所没有的东西。这一内在小孩与水晶心甚至会分道扬镳，最初那美丽的一切忽然变成了破坏性的关系，情侣之间争吵、争斗不已，虽然双方都不想这样，此类事情却时有发生。
当你发现对方并无法给予你你所期冀的那种绝对的爱，就在他/她的魔术棒行将失效之时，你可能会陷入绝望，你想不惜一切代价地拴住对方，因为你曾在对方那里体验过这种无条件的爱。于是，你开始抗争，紧抓不放，你的旧痛、愤怒情绪、被遗弃感甚至痛恨都浮出水面；然而，即使在这种情况下，你也很难放手对方，因为你记得曾经的美好，记得你们之间的其乐融融。
此时，至关重要的就是知道放下。当你觉得你们之间的关系正急速恶化，你们开始互相指责、互相抱怨时，就是后退一步的时候了，因为你们带给彼此无尽的痛苦——这恰恰是因为你们曾经深深地触动彼此，而这种痛苦却是难以疗愈的。
因此，当你觉得自己开始变得不理智时，就请后退一步。我此处所说的“不理智”是什么意思呢？就是说，各种你无法控制的情绪左右着你，使你无法以一颗开放之心走近对方，你于内心深处感受到一种恐惧，害怕自己被遗弃，抑或恰恰相反：害怕与对方建立深度的连接而失去自己；也或许你的心中充满愤怒与嫉妒……然而，重要的是，你认识到这些强烈的情绪主要是关乎于你，而不是你的爱情关系。爱情关系触发了这些情绪，然而，导致这些情绪的因素却来自于更深的层面，你的内在小孩才是你情绪失衡的真正原因，而你必须自己去关心这个受到伤害、被遗弃的孩童，这并不是你之情侣的责任。不仅如此，对方的内在小孩也不是你的责任，让他人为自己的痛苦负责，并希望他们来疗愈这些痛苦，只会在（亲密）关系中导致极度的困惑。
如何才能觉知一个原本充满爱的关系开始失衡、进入歧途呢？发现这一点通常很难，因为你已身在庐山中。尽管如此，还是有一些明显迹象的，觉察方法之一就是与内在小孩一起做一个观想练习。
观想你站在你的情侣对面，如果你目前没有情侣，可以想象一位曾经对你很重要的人。你的内在小孩忽然出现在你的左侧，你可以简单地将他/她想象成自己小时候——十岁以前——的模样。他/她如何出现在你的身边并不重要，你牵着内在小孩的手，与情侣面对面。看一看内在小孩对你所爱的人如何反应，看看他/她的第一反应是什么，问问内在小孩：“他/她的哪些面向如此吸引你？哪些品质使你觉得无法抗拒？什么使你的心儿融化？什么使你着迷？”然后再问一问：“现在你感受如何？”
你们当初所拥有的关系品质现在如何了？你的内在小孩是否依然能够感受到它？它有什么变化？在疗愈性的关系中，你依然能够感受到当初这一品质，并以此滋育自己，温暖自己；与此同时，你的情侣也更加人性化，他/她有自己需要面对的问题，有自己的顺意与失意，尽管如此，当初的魔力犹在，也因着这一魔力，你们能够避免、克服各种问题。如果你发现这一魔力业已消逝不再，如果你的内在小孩觉得自己没有得到关爱，觉得自己受到不公平的对待，就说明你们之间的关系出现了问题，需要你去关注，此时，要耐心地与你的内在小孩一起去发现、解决所出现的问题。
为了能够更清楚地了解这种情况，请先放下内在小孩这一画面，独自站在情侣——或者你选择的那个人——的对面，看看你们之间能量的流动，取与予的能量。先看看你赋予对方的能量，感受一下这一能量，你无需用言语去形容它，感知它便可，静静地看一看有什么样的能量从你流向对方。再看一看你对此有何感受，你是否因给予而更加充满活力？还是感到自己被淘空，甚至筋疲力尽？这一给予是否使人备受鼓舞？还是你因此而感到疲惫？保持住你的第一感受，然后，看一看来自对方的能量流，你从对方那里接收到什么样的能量？信任自己的第一感受即可，你对所接收到的能量感觉如何？这一能量是否使你更加敞开心灵？你是否因此对本然的自己感到更加满意？这就是疗愈性关系的实质，对方赋予你某些东西，你因此感觉美好，喜悦盈心。
最后，破坏性的关系还有一个迹象。请感受一下，在太阳神经丛——它位于你的胃部——处是否有一条“能量索”将你与对方连在一起。如果你比较敏感的话，你或许会感觉到这一能量索，亦即，你觉得自己需要对方，想要占有控制对方，当你想到对方可能会离你而去时，你会惊慌失措，好像有什么力量在拉曳这道能量索。如果你确实感受到这一能量索，要知道，这其实是一种能量脐带，它将你与对方紧紧地连在一起，给你一种感觉：“我需要他/她，没有他/她我就无法活下去。”这种恐慌感说明你尚未自立，至少你认为自己无法自立，不能没有对方，这种依赖会导致破坏性的（亲密）关系。
对于疗愈性关系而言，如果你们因着某种原因不在一起而强烈地思念彼此，这很正常，你们依恋彼此，深深地相爱。你们享受彼此的陪伴，并因此渴望彼此的陪伴，这是再正常不过的。不过，在破坏性关系中，却有一种毒性的东西在运作，你觉得自己不能没有对方，认为你的幸福与福祉——甚至整个人生——都取决于对方，这使你变得软弱，你心怀恐惧，深怕对方拒绝你，并因此感到自卑与窒息，你们之间的关系不再像当初那样具有喜悦与自由的空间。
请试着去感受这一切，以你熟悉的方式静静地感受。不要害怕放下，不要害怕去创造空间以感受到这一切，原因很简单，如果你们的关系陷入恶性循环的境况，双方在肉身与情绪层面上都暂时拉开距离是必须之举，这样你们才能好好地觉察、认知双方所处的位置。在这种情况下，想将一切都说清楚的做法通常来说不会起什么作用，因为你们需要先使彼此的能量场完全独立，从而获得足够的空间以回归你那心灵水晶的中心。请将意识带入那美丽明澈的水晶，这是你的真实本性，不要依靠他人来体验它，它一直在那里，在你之内。这是神的呢喃，寂静中你便能听到它。
请感受一下，水晶之光照耀着你那依然痛苦、依然于外在苦苦寻求接纳、爱与安全感的内在小孩，让水晶之光照在他/她的身上，你清楚地看到，水晶之光藉由你的胃部、腹部、双腿进入地球，深深地扎根于地球。
这是你的自身之光，你那独一无二的灵魂之光。你来到地球，寄居肉身中是为了体验；这一殊胜之光是你的独特之光，你的天使之光，如果你与它保持连接，便会吸引疗愈性的关系进入你的人生。 你无需他人，也无需改变他人，使其变得“完美”并最终以你渴望的方式看待你，无条件地理解你，以你期冀的方式接纳你。
你只有在自己心中才能找到那无条件的接纳与爱，藉由你自己，为了你自己。不要要求他人承担起这一责任。那绝对的爱存在于你与自己之间，能够赋予你这种无条件的爱的人只有你自己；如果你这样做了，你就会成为他人的爱之泉，因为你已经能够完全坦诚地对待自己，你爱自己，也包括自己比较黑暗的面向：那有时痛苦不已、苦苦挣扎的内在小孩。
如果你爱自己，就更容易以宽广、真实的视野看待他人，不再将他们有时具有攻击性或伤害性的言行个人化，认为是专门针对于你的。他们的行为或反应属于他们自己，你能够更容易地保持沉稳，不再对此产生情绪上的波动。对方也不再对你的精神幸福、你的灵魂救赎负责，该为此负责的是你自己。你的世界你做主，你创造你的实相。
你们都正走在通往自我实现的道途上，并以水晶之心触动他人，为他们带来希望与爱的火花。感谢你们，感谢你们在这一时刻、这一意识转变的时期来到地球，我与你们同在，并深切地关心你们，你们是我的兄弟姐妹，我深爱你们！© Pamela Kribbe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>肉欲与爱</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%82%89%E6%AC%B2%E4%B8%8E%E7%88%B1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%82%89%E6%AC%B2%E4%B8%8E%E7%88%B1/</guid>
      <description>肉欲与爱 抹大拉的玛丽亚通过帕梅拉传导
Pamela channels Mary Magdalene
亲爱的男性和女性，我向你们致敬。我作为一个灵魂，一个女性，一个姐妹来到你们中间。我与你们是一体的。因为我曾为人，所以我了解你们所拥有的所有感受，它们对我来说一点都不陌生。
现在我在另一边看着地球了，而最让我震撼的是，在地球上的生活是弥足珍贵的：为人的脆弱、你们在地球上所历经的痛苦和伤口、以及你们因此而展现的难以想像的勇气、你们对光与爱的坚定渴望、你们的坚持和喜悦的胜利。对我来说，所有这些就代表着地球上的生活。我将你们看作是投入这段体验和冒险的勇敢天使。
当你们下降到地球生命中时，你们都来自于一个震动频率高于地球的领域。在你们的内在深处，你们对地球上的能量说“是”。你做了一个决定：“我会承受这些”。与地球生活的共舞，包含着与黑暗、恐惧、抗拒、孤独、以及迷失感的共舞。你们愿意冒此风险，而我现在能够理解是为了什么。虽然地球上有所有这些苦难、挣扎、还有沉重，但是没有地方象投生到有形物质界这样的深刻、丰富、以及强烈。
但是你们常常想要与有形界分离，想要超越于它之上，想要跟更大更高的某种东西融合。你想要脱离地球生活的束缚。但是我却看到你作为地球上的人、男人、女人、孩子、或成人的美丽之处。你从自己所是的特定形态中绽放出造物之光。很多的灵性传统强调超越人体：身体是不好的，它并非真理的传达者；情绪是可疑的，而激情就更不用说了；性是诱惑的来源，不但不好，甚至有毒。在这类思想体系中，整个的地球体验变得非常的黯淡，失去了他的神圣，而这源于想要控制的需要。
在地球上曾经有想要控制生命的权力存在过。而想要控制人、控制生命最好的办法就是通过头脑，通过你所扩散的形象和想法，人们通过这样的方式被灌输。思想的控制比物质的权力来得更加广泛。当你将一些关于人们的形象放在他们的灵魂深处时，你对他们的触动会非常深刻。这些形象是关于他们是否有价值的，他们的自然冲动是善或恶的。
你们曾经被这样的方式深深影响，因为这样的条件反射，你们开始对地球生活感觉到罪恶。这些曾经被灌输给你们，而你们的潜意识还携带着这样的印象。它们依旧对你们的自我形象起着影响，让你们对自己的身体、肉欲、欲望、情感、激情有偏见。
现在，一切正在松动，旧的观念正处于瓦解的边缘。这是因为越来越多的人在觉醒，想要对自己真实。这股新能量的浪潮正在让人们一个个单独苏醒过来，当它慢慢增长，它将会整体性地影响到社会。这是一场回归地球的运动，你也可以说是回归你本来的自己的运动，因为你就是地球的一部分。你的身体是地球的一部分：你的性欲，本能，身体的语言都是地球的一部分。你的地球本性无法被永远抗拒，它是造物的一部分。
那么到底在高与低的连接之中，你到底处于什么位置呢？传统上，你被告知灵性是更高的，并且通常你要服务于一个理想，服务于更高的部分，比如说你要服务于你的邻居和社区。而那些跟自我相关的部分被置于较低的地方，比如说关注于自己，比如说追求自己的欲望。如果你跟随自己的爱好，你就走偏了，跟自我相关的部分常常被置于邪恶和评判的更低阶位置。
不过现在，你们正处于对灵性看法的转变期。你在自己整个存在中感觉到这个对变化的召唤，你来此支持地球意识的觉醒。在你跃入此生的地球生命之前，你感觉到这个时代有一个很根本的变迁有可能会发生。你的灵魂感觉到了这个牵引，然后你决定：“我希望参与其中，所以我又来了。”旧的意识已经统治一切超过其极限了。事情现在应该有所改变了，人类和自然的生死存亡、以及地球的和谐都有赖于此。
这个苏醒和转变的过程要求你们转向自己内在那些你们称之为较低的部分并且给予它完全不同的价值。这种转向较低的部分到底意味着什么？就是跟你们的身体、腹部、感受连接，承认自己的动物性。作为人类，你们在自己的头脑中生活得太久了，已经失去了跟自己“兽性”–动物性、本能部分的连接。“动物性”这个词语会让你们马上有一些联想，但是动物性到底是什么呢？动物没有象人一样的思想能量，他们依靠本能而生活，但是这个本能是非常复杂的，它是比人们通常所以为的要精细很多的工具。本能位于你的腹部。本能让你能够直接感觉到一件事对你来说是什么感觉：它是好的还是令你抗拒；它会为你带来舒适还是你希望它离开。但是对人类来说想要依靠自己的本能很难，他们有时候都已经感觉不到它了。你们跟自己的头脑如此紧密地连接在一起，已经失去了和自己本能的连接，失去了跟自己动物本性的连接。
你们跟自己的动物性之间的糟糕关系，也清晰地呈现在性的领域。当人们进入亲密的性关系中时会发生什么？在友情关系中，没有性的存在，你们能够在某种程度上保持在本能和动物性的范围之外。你们可能会通过头脑而连接，而当连接更加深入时，也会从心进行连接。但是一旦性的连接也在两个人之间开始发生，就有其它的力量开始运动。在身体层面会有本能的吸引，两极之间的吸引，这跟头脑还有心都没有什么关系。人们对自己性激情的力量通常会很害怕，他们会以两种方式来反应。这种吸引会让你害怕失去控制或者失去自己，你会封闭自己退缩起来。或者即使你跟随吸引之流，你也只是关注在身体的肉欲感受之中，而不对性会让你进入的深度亲密敞开。很少有两个人会在亲密中同时体验到动物性和心两个层面的连接。
这是令人遗憾的，因为性可以成为灵性之爱与人类之爱的合体之门。为什么对男性和女性来说想要体验到性的神圣和疗愈层面如此之难呢？当涉及到肉体层面的性本能时，你们成长过程中已经接受了太多的禁忌和禁律。在过去几十年中，这一点已经开始发生改变了，不过在这个领域还没有真正的自由。你能对自己所感受到的肉欲自在吗？你能够享受它们吗？亦或是它让你感觉到如此不安你希望消除它：你可能会通过肉体的性来消除它（这会让性变成一种哪里痒就挠哪里的挠痒过程），或者通过头脑来隔离它？人们依旧很难去玩耍和快乐地拥抱自己的性渴望。他们要么就是困扰在对它的评判或者恐惧之中，而进入自己的头脑。或者他们就会以一种内疚、秘密的方式来沉入自己的肉欲中，让性成为在黑暗中进行的事情。这两种方式都无法让心与野兽、高与低、肉欲与爱连接。无法与自己动物的部分连接，也会让你跟充满爱与灵性的部分失去连接。
你如何才能将这分裂的部分重新连接，让自己的动物和性本能感到更加自在呢？首先，要尊重身体，放掉对肉欲和性的旧有评判。肉欲是身体所产生的一种自然能量流。它是天真的，本身并不危险或者具有破坏性。努力以快乐和愉悦来欢迎它。任何时候当你感觉到肉欲，享受你身体里的酥麻感。将它本身就看作是一种享受，而无需因此行动做什么。你的身体有一种基本的感官愉悦感，它以暗流的方式存在，它让你能够享受不同的身体感受：比如吃、喝、触摸、跳舞、洗澡、或者在阳光里走。性，也就是跟他人的性爱，只是你作为人本来的感官愉悦需要的一种表达形式。你无需为此而羞愧，享受它。你的感官愉悦本性是珍贵而美味的。如果你能够拥抱自己的感官愉悦本性，以开放的方式来欢迎肉欲的感官感受到来，那么你可以和它玩耍！你可以跟另外一个人分享它，如果你们之间有更深的连接的话。你会注意到肉欲的流动会让你们变得更近，让你们的心对彼此敞开，不但在肉体的层面，也在情感和灵性的层面。
肉欲可能会通向爱和真正的亲密。我想要强调的就是肉欲并非神圣和宁静之爱的反面。肉欲和爱可以并肩而行，肉欲事实上可以帮助你跟他人建立一个很深的亲密状态，如果你能够没有羞愧和保留地向它臣服的话。你内在有一个根深蒂固的观念就是如果你放手的话，如果你跟随情感和激情的波浪的话，一切会失去控制。但是事实通常是反过来的。如果你努力抑制和控制性激情这样的东西，那么你在跟非常强大的自然力量对抗，那么你肯定还是要失败的。当你抑制它的时候，你会发展出对性的扭曲和反常表达方式。对性的贬低常常代表对人本性的严苛和病态评判。这就是为什么宗教热情和性失控常常并肩而行。
对自己的性本能感觉到安全，是跟另一个人建立起亲密关系的第一步。你开始欣赏自己的身体以及它会为你带来的体验。当然，跟另一个人亲密的连接需要的不仅这个。你所面对的是另一个人，这个人是被完全不同的背景和历史所塑造的。为了让你们双方都感觉到安全，你们的心需要向彼此敞开。你们都会为臣服对方以及信任有防御。你们都携带着旧有的情感伤口。你们都有这样的防御，所以你们认识到这一点是很重要的。当你愿意去面对自己的恐惧，并且真正意愿去理解双方的痛苦时，情感亲密就开始了。当你意愿如此时，你们的心中会有喜悦，你们的心中会有疗愈之流流向彼此。你们会在身体和灵魂层面走得更近。这个微妙的过程就是创造爱（做爱）的艺术的真正要点。它包含了奉献、耐心、诚实、和勇气。这是既富有激情也高度灵性的。
当我在前面提到地球上的人类体验时，我所说的也就是创造爱的艺术。作为一个灵魂，你们是不受形态限制的。从本质上来说，你们不是一个男人或女人、一个孩子或者成人、有疾病或者健康，这些都只是暂时的显现。不过这些暂时的形态却可能提供很精致和灵性的各种体验。成为一个男人或者女人让你们有可能体验到作为人类的爱的创造过程（做爱），并且可以在身体、情感、和灵性上享受它。
在人类社会中对性有很多的混淆。当一个男性和女性相遇时，有一个进入神圣合一的空间可能会敞开，在那里你们会感觉到进入一个超越人类存在的一体之中。这个空间你们可以称之为灵魂或者上帝，但是这个神圣的体验跟肉欲却完全不同，虽然探索彼此的肉体是它的入口。你的肉体性并不是低俗的，性和灵性可以成为伴侣。这就是为什么我鼓励你们跟自己的激情、身体的欲望、还有性自在相处。以你自己的节奏来探索它。我现在想要邀请你让自己的意识下降到自己的腹部。你的意识其实就是你的注意力，现在请将你的注意力集中在腹部上。去体验那个区域有什么感受，然后让注意力更向下降到你的性器官和尾椎骨（海底轮）。下降到你身体的那个区域，并且让自己的注意力保持客观和中立。这是你身体的一个奇妙部分，在这里去感觉你就的生命力，你也许会看到或者感觉到一种颜色。看你能否让这股生命力和性的流动进入你的双腿，与地球建立连接。感受一下体验到这股身体里的流动是多么有益而自然的事情。
如果你可以的话，去观察你的身体现在想要什么东西嘛？你是否允许自己的身体去体验它想要体验的？也许你的身体在日常生活中想要体验某些事。它可能是非常简单的一件事，但是却被你的头脑所否决。很认真地去看待这些需要，你的身体想要带你回家。身体跟灵魂并不是相对立的，它是灵魂的物质化形式。是你的头脑让你跟灵魂分离，而不是你的身体。与你的身体和解，去享受它所带来的各种礼物。
—阿光译</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
