<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>疗愈系列 on Hugo-HT</title>
    <link>https://example.com/tags/%E7%96%97%E6%84%88%E7%B3%BB%E5%88%97/</link>
    <description>Recent content in 疗愈系列 on Hugo-HT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://example.com/tags/%E7%96%97%E6%84%88%E7%B3%BB%E5%88%97/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>你们自身意识的力量</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%BD%A0%E4%BB%AC%E8%87%AA%E8%BA%AB%E6%84%8F%E8%AF%86%E7%9A%84%E5%8A%9B%E9%87%8F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%BD%A0%E4%BB%AC%E8%87%AA%E8%BA%AB%E6%84%8F%E8%AF%86%E7%9A%84%E5%8A%9B%E9%87%8F/</guid>
      <description>耶稣通过 Pamela 传导
亲爱的朋友，今天我要对你们每个人讲话。我如此熟悉你们！你真的想象不出我有多么了解你。我经常跟你在一起，因为我的心与你相系。我看见了你的痛苦；我见证了你的欢乐，你的忧愁，你的遭遇。我多想让你们知道你们内在的力量——你自己意识的力量、生命的力量、灵魂的力量。
你们寻觅了太多次。又一次地，你们到外界去寻求解决之道。可当你们把这些办法带进内心时，它们却消融不见了。要知道，你们才是自己生命的中心，是自己宇宙的太阳。意识的方向和调频会决定你的感觉、思想和行为。是你在潜意识中决定了这些东西，就像太阳决定它的光线一样。如果你认为，自己这个太阳的某些方面不该发光，在某些地方不该发光，有某些东西不配得到它的光，那么你遇到的所有人和事都会证实你的这种信仰。
同样地，你的阳光也要照到自己那需要帮助的地方，才能接受他人的帮助或建议。是你决定把这个地方置于阳光下，并打开心门。没人能强迫你这么做。这就是为什么如果你不允许自己被帮助，别人是帮不了你的。（这一点对地球上的帮助和我们这边的帮助都适用）。
你们内心总是认为：你们缺乏找到自己道路的力量，缺乏感受自己命运的力量。这些观念跟过往的生活有关，你们曾有很长一段时间迷失了自己。我这里所谈的“过往”特指地球上很多生物的过往，你们经历过相当多的黑暗。
历史并非毫无意义。在那段历史中，你们遭遇了极大的恐惧，恐惧遮住了你们内在的太阳。但此刻你们正逐渐苏醒。你们有一部分面向（aspects）已经再度处于光中，然而还有很多面向仍在黑暗之中，仍被你的恐惧和缺乏安全感所遮挡。
你们可以把这种内在的黑暗比作是迷路的孩子。你们灵魂的某部分就是个迷路的孩子。它迷失于过去的痛苦中，可过去并不是固定不动的。某种意义上说时间是个幻象，时间里并没有不可挽回的失落。门不是紧闭的。过去，你内在那个迷路的孩子曾经心碎，但它可以找到出路，也可以被治愈。你是它的父母，要珍惜它、温暖它，带它回到生活中。
生活，我指的是真正的生活。你们已经忘记了如何生活。你们善于生存，然而真正的生活是多么闪亮，多么欢欣鼓舞！
恰恰是那最擅于生活的内在小孩迷路了。它迷失于过去的阴影中，迷失于以往的种种精神创伤之中。每一次投生地球，你们的灵魂都在成长，就像孩子步入成年。由此可以说，你们像孩子一样来到地球，经历了许多事情，也经历了许多不能完全理解的事情。现在我们正走入你们成长史的某个阶段性终点，走入你们某个发展周期的终点，现在该提升那些没被理解的经历了：要成为父母，成为自己内在小孩的父母。那就是我在谈论你们意识的力量时所指出的：提升受伤的内在小孩的力量。
内在小孩是那些未被理解的经历的受害者。我告诉你，你们心灵深处的伤痛就像是被遗弃的孩子，一个失去了家庭的安全和爱、却不知道为什么的孩子。你们内在有个小孩，它感觉自己被遗弃了，很害怕，他不能理解其中的原因。这种痛苦要追溯到很久之前，那时，你们与神圣的整体分离，独自开始自己的灵魂之旅（这会在下一篇传导“宇宙原生之痛”中做出解释）。
某一刻你们将会明白，这趟旅程是你们自己的选择，是一个创造行为，真的非常神圣。独自上路时，你们感受到了深切的痛苦，而这痛苦本身也是一个伟大的创造行为。因为藉着把自己从整体分开，从父亲－母亲－神（Father-Mother-God）的身边分开，你们才能让自己去发现更多，体会更多。在你们旅程的现阶段，仍然有着许多内在的痛苦，很难明白那漫长旅途的本质含义。但我向你们保证，你们都是美妙而勇敢的光之体，对造物主有着极大的信任，否则你们不会开始这趟旅程。我想让你们回忆起自己内在的勇气、创造力和光。再次感受你们心中的光芒吧，恢复跟它的连结。要知道，你们有能力让内在小孩重获生机，让它唱歌、玩耍。你们要把内在黑暗看作是迷路小孩的呼唤，去珍惜和爱护自己，就像真正的父母那样。
灵魂之旅一开始，你们就被委派了一个迷了路的、被丢弃的小孩，独自在留在黑暗中。处理这部分情绪就是对你们的挑战。这部分情绪代表了你们最重要、最原始的一面，是生命之力。当旅程结束，这一轮回周期终结之时，你们会握住内在小孩的手，看看它给了你多少欢乐、愉悦和鼓舞。它又一次感到安全，因而展露出了真正的宝藏：那强烈感受和纯然生活的能力。要想实现这些，它需要一个大人领着它的手，充满信任地珍惜并鼓励它。这才是你们的使命：做内在小孩的指引。这个小孩引起了你的痛苦，携带着你的情感创伤。但同时，它也许下了最伟大的诺言：要成为你那最最深刻的爱、欢乐和创造性的源头。
是时候了。此刻，到了找回丢失的自己的时候了；到了做自己心中太阳的时候了。通过拓展自己意识的力量，不仅能把事情扭转到旅行之前的状态，也在创造一个新现实或新意识水平。认识到自己的神圣性就如同回家，它会唤醒你那快乐的合一与和谐的记忆。现在你第一次在肉体中通过自己的意识产生了纯然的合一感。你会在地球上体现神（embody God）。你正在重返自己的神圣本质，却既不丧失独立性也没有失掉肉体形式。这就是新时代的奇迹：既是整体，也具有独特而个体化的意识；同时，又与整体合一，与整体相系。
© Pamela Kribbe
www.jeshua.net/zh
(译者: butiamnot)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>宇宙原生之痛</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%AE%87%E5%AE%99%E5%8E%9F%E7%94%9F%E4%B9%8B%E7%97%9B/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%AE%87%E5%AE%99%E5%8E%9F%E7%94%9F%E4%B9%8B%E7%97%9B/</guid>
      <description>耶稣通过 Pamela 传导
亲爱的朋友，很高兴见到你们。你们有些人从那么远的地方赶来！我了解你们，你们对我来说是如此的可贵。我的旅程就是你们的旅程，我明白你们内心的忧伤和痛苦，所以我愿意把我的见解带入到你们那长长的灵魂之旅。
我想带你们回到这次旅程的起点，一直回到最初，那时你们在陌生的实相中成为一个灵魂。我想带你们穿越时间空间，穿越物质实相，回到旅程伊始——那不同寻常的时刻。这件事距离现在已经非常遥远了，但伴随其中的情绪——与家分离之痛——却仍然存于你们每个人心里。这种宇宙原生之痛，就隐藏在你们每天的感觉和行为背后。
你们很多人一直处于焦虑和不安之中，一直在固执地寻找某些东西。你们有一种内在的紧张感，那源于你们没有安然地驻于家中。你们觉得不舒服，觉得没有跟自己的存在（being）和本质一同留在家里。
基于这种紧张感，你们倾向于寻求外在的认可，包括被人承认、物质富有、或无论什么能使你们感觉被爱和被在乎的东西。你们一直靠外在的事物支撑自己，一直需要某些东西来缓解紧张感，表明自己过的不错。看看你有多渴求这些东西吧，你就会知道自己有多紧张，内心有多痛苦。
我想谈谈这种痛苦的原因，以及随之而来的对外在认可的迷恋。痛苦的真实原因就像洋葱内核，被多层叶瓣包裹着。外面的那些层源于生活中的某些事件，那是一些令你感觉受伤、焦虑、不能安住于家的事件。靠近中心的那些层，源于累世所遭遇的情感创伤。然而，我所说的上面这些也只是一些触发点，如果你拨开所有的洋葱瓣，来到内核，你会发现那最初的疼痛——离家之痛，它紧紧系于你的旅程之初。
想象自己是那爱之海的一部分，感觉很安心，完全没有担忧和焦虑；想象自己被这种无处不在的爱所环绕，根本不知道外面还有什么。这就是家的能量，你就来自于这种能量。为了理解这个昔日的感觉，想一想这样的意识状态吧：当你缓缓地滑入睡梦中，当头脑放松下来，当意识处于接受状态的时候。早期，在你还是一个子宫里的胚胎时，你也是知道这种状态的。那时，意识处于温柔而快乐的睡眠中，没有内外之分，没有你我之别。在那胚胎般轻柔美好的意识状态中，有着无穷无尽的合一感和安全感。
早期时候作为灵魂，你在巨大的宇宙子宫中感觉到安全与无拘无束。然而，在某个时刻发生了变化。你经历了一次撕裂般的分离，犹如分娩时在意识之海上形成了波纹，它将你从沉睡中唤醒。那就是你作为独立灵魂的生命之初。这是你第一次与包容着自己的整体分离，以个人的身份体验自己。这就是在那个特定时刻产生的最初的分离感。
从宇宙子宫中被撕扯、被拉开的这种体验，令你们迷惑不解，失去了方向感。这件事发生之时，你们并非处于觉知（knowing）的状态，只是在体验。你们开始盲目寻找可以抓得到的东西，盲目寻找某个重返安全的办法。你们觉得失落，觉得被遗弃了。这是一个黑暗的时刻。
然而，从源头分离的时刻，同时也是巨大的创造的时刻，是伟大的体验之旅的开端。想象一个黑暗的空间——陌生、巨大、无可名状的——就横在你面前，你像一株幼苗进入了这个空间。这里有着无限的可能，有着各种各样未知的体验；有黑暗之处，也有新鲜的东西。
宇宙之旅一开始，你们需要处理的各种情绪，就像上次我谈到的迷路小孩(查看“你们自己意识”这一篇)的那些情绪。它们是这样的情绪：新生儿不得不去适应陌生的现实，而现实又与原来半睡半醒的状态完全不同。这个哭闹着并迷惑着的小孩，在旅程之初就有了深刻的内在伤痛。
旅途之中，你们经历了很多事情。你们曾有过各种形式，“穿”过各种不同的身体，最后来到这里，来到地球上。地球是一个创造之地，有着丰富的可能性。但是，尽管这些可能性都对你们开放，你们的体验可以丰富而深刻，你们却一直都觉得无家可归。你们内心深处有一种缺乏感，犹如丢掉了什么东西，你不知道那到底是什么，只觉得有了它就会好一些。丢掉的东西就是那本源的爱和情感的安全，你们曾在宇宙子宫中领略过那种滋味。无条件的归属感和安全感对你们的幸福、自我表达和自我价值非常重要。自从离开了家，你们就一直在寻找它。很久很久以来，你们都在试图疗愈自己的宇宙原生之痛。
现在我想问你们，能否分辨出内心深处、离家之时产生的原痛。你们能发现自己心中的那种与整体分离的感觉吗？整体或合一状态不能用头脑来解释，但你们心里还记得自己是它的一部分。
把注意力转到原生之痛上来，藉由了解它在你们体内唤起的深切感受，了解你们此刻的孤独和思乡之情，你们就开始了疗愈过程。你们可以在最深的层面上治愈自己，你们可以达到疼痛的核心。
每个待在这儿和阅读这些文字的人，都在向一个新的意识水平上成长。你们正努力为自己建造内在的安全和无条件的爱。你们正重现宇宙子宫的感觉，依靠自己，也是为了自己。这是你们的使命，你们灵魂的目标。一旦你们认识到家就在心里，认识到自己内在也携带着神圣的安全与一体的片段，你们就可以对“你是谁”感到真正的平和与放松，不再需要外在的认可。当你被人赞扬或喜爱时，那很好，可你再不会依赖这些东西了。
即将到来的新时代，有赖于那些认出自己的疼痛核心，并敢于去面对的人。你们成长到这个阶段，不仅要看到目前生活中（也可能是过去累世中）的疼痛和创伤，也要超越这些并大声地说出原生之痛。一旦你们认出并记起这种疼痛，你就可以照顾它了。你可以把手递给那仍在哭着寻求帮助的宇宙新生小孩。它透过你的负面情绪——如恐惧、愤怒和失望——来召唤你。
了解自己怎样处理原生之痛的一个方法是：检视你生命中的各种关系。通常，人们试图通过亲密关系来缓解自己深刻的孤独感和恐惧感。他们努力用别人的能量填充自己的空虚。他人的认可、关注和喜爱抚平了他们的伤痛。某种意义上，他们把自己的受伤小孩交给了伴侣。这是一个非常危险的游戏。迟早，一方会对另一方形成感情依赖，之前的爱情和心心相印会变成微妙或明显的权力游戏。一旦你为了爱和安全而依赖他人，就是在索取他或她的能量，这常常会导致斗争和冲突。你们最终会变得比原来更加孤独（查看“新时代的关系”，以获得进一步的讨论）。
你们经常把孤独与缺乏朋友或生活伴侣联系起来，你们也总认为解决之道就是建立一段新的友谊或爱情。但在这种观点中，你们认为其原因、解决办法和痛苦都超出了自己能力之外。你要是以这样的心态开始一段关系，最终很可能是要求别人为你内在的伤痛负责，而把自己看成是受害者。需要其他人填充你的内在空虚，等于从一开始就剥夺了自己的权力。
亲密关系领域可以使你非常了解自己所承载的原生之痛。看看你有多么需要另外一个人存在于你的生命中。其实这是内心释放的一个信号：你要转向内在，找到那个迷路的小孩。解决孤独的办法在于转向内心，在于温柔地拥抱内在小孩——它为你承受着情绪负担。当你为内在小孩负起责任，当你跟它联系上，并像慈爱的父母那样引导它时，你们的关系就获得了自由。现在你能用自由而独立的方式跟他人交往了。
© Pamela Kribbe 2005
www.jeshua.net/zh
(译者: butiamnot)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>对情绪的处理</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%AF%B9%E6%83%85%E7%BB%AA%E7%9A%84%E5%A4%84%E7%90%86/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%AF%B9%E6%83%85%E7%BB%AA%E7%9A%84%E5%A4%84%E7%90%86/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，我很开心再次来到你们中间和以这种方式与你们交流。我必须说以这种方式与你们交谈对我来说也意味着很多。我珍视这些会面，因为以这样的方式，我能够以比从我自己所在的实相层面更近的方式与你们在一起。
然而我也一直活在你们的心中，我在那里一直等待着那些你们对我的能量敞开和感动的时刻。我的能量，那在这个时代正在重生的基督之能，并非只是我个人的能量。它不简单的是一个曾经在地球上生活过的人的能量，它是一种你以你没有意识到的深的程度参与其中的集体的能量。
你们都曾经许下过一个誓言，你们都意愿将这能量带入地球的现实，让它在地球上扎根。很多次的转世，很多的世纪，你们为此使命而工作。你们都处在让内在的基督的种子诞生的过程中，而我在帮助你们。我曾经是一个先行者，然而收割基督种子却是一件需要集体努力的事。即使我此刻的到来也是因为这里所呈现的能量场的缘故，这能量场是你们编织出来的。我们是在一起工作着的，我们是一体的。所以你们都能够和我联系。我并不是只向某一个人敞开的。我为你们所有人服务。
今天我想谈一个在你们每天生活中对你们很频繁又有很深地影响的事情。那就是如何处理你们的情绪。
上一次我谈到了在你们的能量场和脉轮中流动的阳性和阴性能量。我强调了为了整合你们自己而去治愈下面三个脉轮的重要性。我认为那是很重要的，你们中的一些人因为渴望灵性，而将你们自己――在思想和感觉上――收回到较高脉轮中。
心轮、第三眼和顶轮对你们来说是很有吸引力的，因为这些能量中心将你们连接到较高的领域，而那领域是你们所熟悉和感觉自然的。但是真正的内在的进展现在却必须经由一个低的层次，在较低的脉轮中，在更接近地球的地方而发生。
情绪是一个你们走向自由和完整的成长中至关重要的领域。你们都是灵性的存在。你们都来自于一个对地球的密度和粗燥度完全陌生的实相的层面。要想适应它一直都让你们感觉到很难。
在许多转世中，你们都努力想要在地球上表达你们的宇宙能量。在这个过程中，在你们作为管道将能量表达的过程中，很多的创伤积累了下来。你们所有人的情绪体都充满伤口和创伤。这就是我今天要谈到的。
任何一个走在内在成长中的人都知道情绪的重要性：知道说你们不应该压抑它们，你们应该跟它们协调，你们最终是需要放掉它们的。但是到底这些是如何运作的却并不是那么让人清楚。
首先，我想要将情绪和感受（emotions and feelings）区分开来。我在这里对这些名词到底是怎么被专业定义的并不关心，你们可能会用其它的名字来叫它们。不过我在这里区分的是，情绪能量从本质上是在表达不能理解（misunderstanding），而感受的能量则是一种更高智识（higher understanding）。
感受是你们的老师，而情绪则是你们的孩子。
情绪是那些在你们的身体里面有一个清楚显化的能量。情绪是一种对那些你们不能够理解的事情的反应。试想一下当你们被一阵突如起来的愤怒所控制的情况。比如说完全没有预料的，一个人伤害了你们的感受，你感觉到自己变得生气。你们能够在自己的身体里面很明显地感觉到它，在身体的某些部位你感觉到能量变得紧绷。在那能量的震惊之后这种身体上的绷紧表明有些东西你无法理解。有一些能量向你过来了，然而你觉得这是不公平的。这种感觉到没有被公平对待的感觉，或者说不能够理解的感觉，通过情绪而释放。情绪就是这种不理解的表达方式，它是一种能量的爆发和释放。
当这种情况发生时，以下选择摆在你们的面前：我将如何来处理这情绪？我将依着这情绪而做什么实际行为吗？我需要把这情绪当成我对别人反应的燃料吗？还是我只是让那情绪在那里(let the emotion be)然后依着别的什么来行动反应？
在回答这个问题之前，我想先解释一下感受（feelings）的本质。
情绪从根本上来说是一种不理解的爆发，而且你能够在身体里清楚地感觉到它们。感受则从本质上来说是另外一种东西，也会被以不同的方式而感觉到。感受比情绪要安静得多。它们是灵魂的细语，它们通过非常轻的一推、一种内在的知晓或者一个突然的直觉来到你们身边。这些直觉和知晓后来都会被发现是非常智慧的。
情绪总是非常的强烈和戏剧化。比如说：突然的焦虑，恐惧，愤怒或者很深的悲伤。情绪将你们完全抓住，把你们从灵性的中心点上拉开。在你们很情绪化的那些时刻，你们被一种能量将你们从中心，从你们内在的清晰的中心拉开来。从这个角度来说，情绪就象是遮挡住太阳的云。
当我这样说的时候，我并不是在反对情绪。情绪是不应该被抑制的，它们是一种让你们更加亲密地了解自己的方式，因此从这个角度来说很有价值。但是我确实希望在这里说明情绪能量的本质：它是不理解的一种爆发。情绪从本质上来说会让你们失去你们的中心。
感受则将你们更深地带入你们自己，你们的中心。感受跟你们称之为直觉的东西是紧紧相连的。感受表达了一种更高的智识(higher understanding)，一种超越情绪和心智之上的智识。
感受是始于一个非物质的领域的，在身体之外。那就是为什么它们不是能够被如此清楚地在身体的某个部分所感觉到的原因。想象一下当你感觉到一点什么、一种气氛，或者当你们对一个情境有一个预知的感觉时。在你们的内在有一种知晓，但是它好象又从外在而来，它又并不是你们对外在的什么事物的反应。它是从无（nothing）之中而来的。（或者象你们以非常美丽的方式所说的out of blue）。在这样的瞬间，你们可能感觉到你们的心轮中有些什么打开了。
你们可能有过很多这样内在的知晓到来的瞬间。比如说，即使你们还没有跟别人交谈过，你们就可能知道他们的事。你可能感觉到那个人跟你之间的一些什么，而这件事在你们的关系当中后来扮演一个重要的角色。这样的事情用文字是很难表述的，它们只是一种感觉，它们当然也很难用心智来理解。（在这样的时刻通常你们的心智会变得很怀疑，告诉你们说你们在编造，告诉你们说你们疯了。）
我现在想要提到另一种跟感受相关而不是情绪相关的能量。那就是喜悦（Joy）。喜悦可以成为一种超越情绪的现象。有的时候，你们能够感觉到内在有一种喜悦将你们轻轻举起，没有任何的原因。你们感觉到内在的神性，你们感觉到与所有的一切存在亲密相连着。这样的感觉也许往往在你们最没有想到的时刻发生。就好像一种更伟大的什么触碰到了你，或者你触碰到了一个更伟大的实相。感受并不是如此容易想来就来的，它们似乎总是不期而至。而情绪几乎总是有一个清楚的当时的触因：一个来自外在世界的触发，它触碰到了你的痛处。
感受是来源于你们的高我或者大我所在的次元的。你们需要非常安静才能够听得到你们心的轻声细语。而情绪能够扰乱这内在的安静和宁静。所以在情绪上变得安静、治愈和放掉压抑的情绪是至关重要的。只有通过你们的感受你们才能够做出均衡的决定，你们的感受将你们与你们的灵魂连接。
当你们安静和宁静时，你们可以用你们整个的存在来感觉在那个时刻什么是对的。而通过情绪来做决定则是从一个偏离中心的位置做决定。你们需要首先放掉你们的情绪，与你们的充满清晰的内核建立联系。
现在我来谈谈如何最好的处理你们的情绪。
我已经说过了，感受是你们的老师，而情绪是你们的孩子。而情绪是你们的孩子的这种对应性是非常惊人的。你们的内在小孩就是你们的情绪的发源地。而且，你们处理自己的情绪的方式与你们对待真正的孩子们的方式也极其相似。
孩子们对待自己的情绪的方式是非常诚实和自然的，他们不会隐藏和压抑自己的情绪直到大人们鼓励他们如此。不过，孩子们很自然地表达他们的情绪并不意味着他们在情绪的体验上是均衡的。我们每个人都直到孩子们会被他们的情绪所控制（比如愤怒、恐惧或者悲伤）而无法停止它们。在这样的情况下，这些孩子淹没在自己的情绪中，他们不是均衡的，或者说是失去中心的。
孩子们会有这种没有界限的情绪的一个原因是他们刚离开了一个世界，那个世界里是没有任何界限的。在以太或者星光的维度中，是没有象在物质世界中在肉体中所有的那些限制和极限的。孩子的情绪通常都是对这个物理现实的不理解的一种反应。所以在孩子们成长的过程中，他们在处理他们的情绪这方面需要帮助和支持。这是在地球上均衡地进行转世的过程的一个部分。
那么你们该如何处理你们的情绪，不管是对你们自己的还是你们孩子的？
情绪不应该被评判和压抑。情绪是你们作为人类的一个重要的部分，所以它们需要被尊重和接受。你们可以把你们的情绪看成你们那需要你们的关注和尊重还有指引的孩子。
一个情绪最好是被看成一股向你祈求治愈的能量。所以，不被情绪完全地席卷带引走是非常重要的一件事，你们应该让自己能够站在一个很中立的地方来观察它。保持意识是非常重要的。我们可以这样说：你们不应该压抑情绪，但是你们也不应该被情绪淹没。因为当你们被情绪淹没时，你们与之是完全认同的，你们内在的孩子就变成了会带你们走错路的暴君。
对一个情绪，你们能做的最重要的事就是让它进入你，去感觉它的各个方面，然而却不能失去意识。比如说生气。你们可以邀请它完全的来到，在你们的身体的几个部分去体验它，但同时你们又是很中立地在观察着它。这样的意识就是治疗。在这样的情况下发生的是，你们以理解去拥抱了自己的情绪（情绪从本质上来说就是一种不理解）。这就是灵性的炼金。
让我在在这里通过一个例子来解释一下。你的孩子把自己的膝盖撞在了桌子上，她感觉很痛。她很懊恼，在痛苦中尖叫着，她使劲地踢桌子因为她对桌子很生气。她认为是桌子造成了她的痛苦。
在这种时刻，情绪的引导就意味着父母首先要帮助孩子给她的经历一个名字。你现在很生气，不是吗？你现在在痛苦中，不是吗？取名在这里是非常关键的。这样你们就将问题的根源从桌子转到了孩子自己身上。不是桌子，而是你自己感觉到痛，是你自己在生气。是的，我理解你的这种情绪。
父母用理解和爱拥抱这个孩子的情绪。当孩子感觉到理解和关注，她的愤怒就逐渐消除了。身体上的疼痛也许还在，不过对这种疼痛的抗拒，也就是愤怒，能够被消除。孩子在你们的眼中读到了慈悲和理解，这能够放松和抚慰她的情绪。那张桌子，也就是造成这次情绪的起源，就不再如何相关了。
在以理解和慈悲拥抱一个情绪的时候，你们将孩子的注意力从外在转向了内在，你们教会了这个孩子为这个情绪负责。你们向她说明了，她对外在触发事件的反应并不是固定的，而是可以有所选择的。你可以选择不理解或者理解。你们选择攻击或者是接受。你可以选择。
这对你们自己的情绪也是同样适用的，你们的情绪就是你们的内在小孩。允许你们的情绪进来，给它们一个名字，然后努力取理解它们，这意味着你们真正去尊重和珍视你们的内在小孩。实现那个从外转向内的转变，为那情绪负责，这将帮助你们创造一个不再想去伤害别人的内在小孩，一个不再感觉自己是受害者的内在小孩。那些很强烈的情绪，不管是愤怒、悲伤或者恐惧，总是带有一种无力（powerlessness）的成分，也就是一种感觉你们是外在境遇的受害者的感觉。当你们不再把注意力放在外在的环境影响，而是放在你们自己的反应和痛苦之上的时候，你们不再把外在的世界看作是你们的情绪的来源。你们不再关注是什么引发了这情绪。你们完全转入了内在，你们对自己说：好的，我不过是我的反应，我理解是因为什么。我理解为什么我会如此感觉，而我会支持我自己。
以这样的向内走方式来对待你们的情绪是会给你们带来自由的。它的确需要一定的自律（self-discipline）。将外在现实作为邪恶的根源念头放掉，而完全为你们自己负责，这意味着你们承认是你们自己选择以某种方式来反应。你们就停止了去争辩谁是对的，谁是错的，谁应该为什么事而受到责难，这样你们就放掉了不在你们控制之内的一整个的事件链。我现在选择去以完全的知道是我自己选择如此的觉察去体验这情绪。这就是负责，这就是勇气！
这里所需要的自律是指你们放下了想要变得正确的意愿，放下了自己是一个无助的受害者的习惯。你们放下了去感觉到愤怒、被误解了，或者所有其它的受害者的表达方式，这些表达方式在一些时候让你们感觉很好。（事实上，你们常常很珍视那些最困扰你们的情绪。）负责是一个谦卑的举动。它意味着即使在你们最脆弱的时刻，你们依旧很诚实地面对自己。
这就是你被要求去做的自律。同时，这种向内走也需要最高程度的慈悲。那你们准备好诚实面对是你们自己创造的情绪，也需要被以最温柔的理解去看待。这一次你选择了愤怒，不是吗？慈悲会告诉你：没有关系，我能够理解是因为什么，我原谅你。也许当你更清楚地感觉到我的爱和支持的时候，下一次你就不会做出这样的反应。
这就是意识在自我治愈中的真正角色。这就是灵性炼金的真正意味。意识是不会与任何事斗争，也不会排斥任何事的，它将黑暗以觉察包围住。它将不理解以理解的能量包围，这样，它将一般的金属转化为黄金。意识和爱从本质上来说是一样的。变得有意识就意味着允许事情成为它本是的，并且以爱和慈悲围绕它。
通常你们认为光靠意识是无法解决你们的情绪问题的。你们会说：我知道我有压抑的情绪，我知道它的来由，我能意识到它，但是它没有离开。
在这样的情况里，你们在内在对那情绪有一种很细微的抗拒。因为害怕被这情绪所侵吞，你们与这情绪保持一定的距离。但是如果你们有意识地选择允许一种情绪到来时，你们是不可能会被它席卷控制的。
只要你们还选择跟这情绪保持一定的距离，你们就还在与之为敌。你们在与这情绪做斗争，而它也会以几种方式来扰乱你。最后，你们是无法将它们抗拒在外的。它将会在你们的身体中显现为一处疼痛或者紧张，或者是显现为一种抑郁的感觉。经常地感觉到很低落和厌倦就是你们在压抑某些情绪的一个清楚的讯息。
你们需要让这些情绪以最完整的方式进入到你们的意识中。如果你们不知道到底有哪些情绪在那里，你们可以从感受身体上的绷紧处开始。这是一扇走向情绪的门。在你们的身体中它被储存着。比如说，如果你们感觉到在你们的胃的部分有疼痛和紧缩，你们就可以将意识带到那里，问一问到底是怎么回事。让你们身体的细胞和你们交谈。或者想象在那里有一个小孩，让那个小孩告诉你在他或者是她里面最显著的是哪一种情绪。
与你们的情绪连接有几种办法。意识到在情绪中被阻塞的能量是想要流动起来的是很重要的一件事。这能量想要被释放，所以它通过肉体的抱怨或者一种紧张和抑郁的感觉来告诉你它的存在。对你们来说，这就是一个真正去敞开，准备好去感觉这情绪的一个过程。
情绪是你们在地球上生活现实的一部分，不过它们不应该困扰你们。情绪就像是遮挡住太阳的乌云。所以去觉察到你们的情绪并且有意识地处理它们是很重要的。从一个清净和均衡的情绪体当中触发，是更容易以直觉去与你们的灵魂和内在核心建立联系的。
在你们的社会中，关于情绪有很多的困惑。这一点，从如何去抚养你们的孩子所引发的大量的辩论和困惑中可见一斑。孩子们的情绪显然比你们要来得自然得多。这就会带来一些困难。如果你们的一些道德边界被跨越了可怎么办？如果情况失去控制了，成了一片混乱可怎么办？一个人需要给孩子一些规则还是让他们自由地表达他们的情绪？他们需要控制他们的情绪吗？
在一个孩子成长的过程中，重要的是他们要学会去理解他们的情绪，理解它们从何而来，并且去为它们负责。通过你们的帮助，孩子们能够学会看到情绪是不理解的一种爆发。这种理解将能够阻止他们的情绪肆意爆发和失去控制。理解带来自由，也在不压抑你们情绪的前提下将你们带回到你们的中心。父母通过自己活生生地这样去做而成为最好的教导的榜样。
你们在应付孩子的过程中所遭遇的所有问题对你们自己也同样适应。你们是如何与自己的情绪共处的？你们对待自己很严厉吗？当你们感到生气或者忧伤的时候，你们是不是会规范自己，对自己说：算了吧你，把自己收拾好了继续前进？你们会压抑自己的情绪吗？你们觉得对自己严厉是好的和必要的吗？谁教导你们这样做的？是你们父母中的一个吗？
又或者你们走向另一极？你们沉浸在自己的情绪中，不愿放开它们。这对有些人也常常如此。你们可能长久以来感觉自己是外界境遇的受害者，比如你们成长的环境、你们的伴侣或者工作的环境。在过去的某个特定的时刻，当时可能与你们内在对负面事情的愤怒产生连接是一件给你带来自由的事件。愤怒能够让你们拜托这些负面事件对你们的影响而让你们走自己的路。但是你们可能却会因为如此地沉浸于这愤怒之中，再也不愿放开它。这愤怒，没有成为一扇门，反而成为了一种生活的方式。一种受害者的模式就形成了，这跟治愈完全不沾边。这阻止你们真正地进入你们自己的力量中。
为你们的情绪负责而不是把这情绪当成真相是非常重要的一件事。当你们把它们当成真相时，你们不是把它们看成是因不理解而产生的爆发，而是将它们作为行动的依据，而做出一些失去中心的决定。
同样的情绪也会发生在那些被给予过多的情绪自由的孩子们身上。他们变得狂野和失去控制，他们变成了小暴君，而这不是对的。情绪的混沌对孩子和对父母一样的无益。
简短地说，你们在对待你们的情绪这个问题上要么就是太过严厉，要么就是太过宽大。（同样，这也适合于你们在对待你们孩子的情况。）我希望在那种对自己的情绪过于宽大这种情况再多说一点，因为它似乎是现在更普遍的一种情况。从六十年代开始，集体层面就开始意识到压抑你们的情绪不是一件好事，因为你们在窒息你们的自然性和创造性，事实上你们在窒息你们的灵魂。社会会创造出很守纪律和服从的孩子，他们对规则的关心超过他们对自己内心的细语的关注，而那不管是对个人还是对社会来说都是一个悲剧。
但是另一个极端又如何呢？那种把情绪放到一个很正确的位置以至于让它来控制和接管你们的生活？
你们可以很好地观察到自己的内在是否有这样的情绪，你们对它们非常珍视以至于你们将它们视为真相（truth）而不是它们本来所是的样子：因不理解而来的爆发。这些情绪就是你们与之认同的情绪。矛盾就在于，这些也往往是那些给你们带来痛苦的情绪。比如说：无力（我无法控制，我无法应付）；愤怒（都是他们的错）；或者悲伤（生活是悲惨的）。这些都是给人带来痛苦的情绪，然而在另一个层面，它们却又成为让你们感觉自己很独特的要紧紧抓住的东西。
比如说无力感，或者说受害者的那种感觉。这种情绪模式有它的好处。它可能会给你们带来一种安全的感觉。它让你们从一些负担和责任中解脱出来。“我无法做到，不是吗？”这是一个黑暗的角落，不过它好象是一个安全的角落。与这个情绪的长久认同所带来的危险是，你们与你们真正的自由，你们内在神圣的核心失去了联系。
在你们的人生的路途中，一些事情可能很正常地激起了你们内在的愤怒、或者憎恨。这可能是在你们的青春期发生的事，或者是更后一点的时候，甚至可能是前世发生的事。有意识地与这些情绪建立联系，意识到你们内在这些愤怒、悲伤或者其它很强烈的情绪是非常重要的。不过在某一个点上，你们需要为你们的情绪负责，因为它们构成了你们对外在事情的反应。
归于中心，处于一种清明和灵性均衡的状态，就意味着你们为自己内在所有的情绪负责。你们就能够在内在的情绪，比如说愤怒出现时，看到它，并且说：这是我过去对某些事件的反应。我对这种反应方式完全理解，但是同时我意愿放掉它。
生活从最终来说不是关于是否是对的，而是关于是否是自由和完整的。当我们释放一种已经形成了一种生活方式的老旧的情绪反应时，会获得自由的感受。
一个人可以说，关键就在于如何在压抑情绪与沉浸于情绪的两极之间找到一条中间之道。在两段，你们都会碰到不符合灵性炼金的选择。灵性成长的本质是你们不压抑任何事情，但是同时你们也为之负完全的责任。我感觉到这个，我选择这个反应，这样我能够治愈它。回收你们的主权（claim your mastership），这就是我带给你们的讯息的真义。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>工作，金钱和创造力</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E9%87%91%E9%92%B1%E5%92%8C%E5%88%9B%E9%80%A0%E5%8A%9B/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%B7%A5%E4%BD%9C%E9%87%91%E9%92%B1%E5%92%8C%E5%88%9B%E9%80%A0%E5%8A%9B/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，带着喜悦与热情今天我来到你们中间。我对你们如此之熟悉，感觉就好象我们昨天还在一起一样。在我所处的这个地方，时间是不那么重要的。虽然你们所显现的你们的肉体的样子跟我曾经认识的你们是如此之不同，但是我非常清晰地记得你们。
我是耶和华，我在地球上曾经作为叫做耶稣而生活过。我曾经在那些与你一样的人类中生活过。对我来说，做一个人类这件事一点都不陌生。就是因着我曾经为人的经历，我现在来这里支持你们进行你们的进展，支持你们进入这个新的纪元。一个新的纪元正要开始。现在，一个转化正在发生着，而你们都能够感觉到与之的一个强烈的联系。
我想告诉你们一些关于我的事。在地球上生而为人时，我与基督之能（the energy of Christ）建立了一个通道。基督之能通过我而流向外界，而那是我在那个时代所做的最大的贡献。但是基督之能却不是单属于我的，它是属于你们每个人的。你们所有的人都在种下一颗种子，都在将那能量中的一部分带入这地球，这里面就有你最大的满足。
不过，这个从旧到新的转变正撼动许多事情，并将它们连根拔起。工作与金钱就是两个这样的领域，因为它们是旧能量中尤其活跃的领域。你们可以将它们归类于权力与小我（power and ego）的能量。
旧的能量在这个领域是如此之强以致于你们可能会感觉到在金钱和工作的问题上是很难找到一种平衡的态度的。在你们的工作中，在你们为之工作的机构或者公司中，或者在你们的同事中，你们被迫面对社会。很多次地，你们都问自己，我如何与这些跟我自己没有共鸣然而却围绕着我的能量相处呢？在这旧与新的能量的交锋中，你们希望知道如何处理这种摩擦。
我想就你们身体的能量脉轮的角度出发来说明一下这个问题。每个人的能量场都包含有七个脉轮或者说能量中心。意志处于太阳神经丛，也就是第三个脉轮。权力与野心就处在这个个人意志的中心里。在旧能量的时代中，人们过度地依着这个中心而生活。表现为人们非常在意输赢，并且把个人自己的利益放在最前面，即使牺牲别人的利益也在所不惜。这样的一种态度通常来说是来源于恐惧和一种迷失的感觉。我在这里并非想对这些能量进行评判，我只是想指出，它们都通常是活动在太阳神经丛，也就是第三轮。
比之更高的一个脉轮就是心轮。心轮将你们与你们更高的来源相连。那更高的来源是一个你们曾经呆过的能量领域，并且你们的理想都从那儿来，这些理想的能量与权力与小我的能量形成鲜明的对比。
在这次意识的转化中正在发生的是，中心正从太阳神经丛转向心轮。这并不意味着太阳神经丛应该被完全抛弃或者彻底地扔到一边。“你们应该消灭小我”的理念并不是真确的。这此转变更象是将驾驶舵转向另一个层次的存在，并且在此过程中，找到你们依心而活的能量。你们所有人都在以不同的方式寻求这样做，或者在个人生活中，或者特别地在工作和创造力方面。你们所有人都对把能量移向心感觉到一种熟悉感。你们都能感觉到，这样生活能够更加充满喜悦与宁静。
而至于说如何处理那些在你们自己里面还有身边的基于小我的能量，最基本的一步就是从心出发去连接那些来自太阳神经丛的能量（也就是意志和小我的能量），以爱和温暖的方式来引导它们。在工作、创造力和金钱这个领域的丰盛，将来自于心轮与太阳神经丛的连接（或者更普遍的说法就是更高脉轮与更低脉轮之间的连接）。
那么如何能够知道你们是因着心而行动的还是因着恐惧和小我而行动的呢？我想指出心之能量的两个重要特征，这两个特征也许可以帮助你们在日常生活中认出心的能量。第一个特征就是它会呈现出轻松与简单，我就简称它为轻松的流动（flow of ease）。
The Flow of Ease（轻松的流动）
你们都习惯了去为了自己想要的东西苦苦奋斗和斗争。尤其是在工作的领域中，总是有很多的竞争和自我之间的争斗。你们经常需要以一种你们所不是的样子来做事以获得认同和赞赏。这与你们的心之渴望是完全相反的。心是渴望一种更加自然一点的感觉的。心的能量天生就不会施加压力，它非常顺滑和温柔。心的能量是通过你们的直觉来跟你们说话的。心会给你们非常温柔的轻推或者建议，它永远不会通过情绪上的恐惧和压力来告诉你什么。
在你们的日常生活中，你们可以很清晰地就注意到，事情是否是进展顺利，又或者是你们重复在自己想要尝试的事情上遭受阻碍。如果是后者，那么那就意味着你们没有，或者至少没有完全地与心之能量对齐。心之能量的奇迹就在于，它不是通过强力（by force）而是通过轻松和柔和（ease and tenderness）而创造奇迹。
敢于相信你们的直觉是与心的能量流――也就是我称之为轻松的流动――对齐的最重要的方法。在你们工作和创造力的领域中依着你们的直觉而行动――即使那直觉与你们的工作环境中的文化相对――这将会为你们创造出未曾设想的可能性和机会。它将会将你们带到与你们自己的神圣自我更近的地方，并在心的层面上让你们感觉到自己的力量，它将会为你们吸引到那些能够完成你们心之所欲的地方和人。
当你们在工作中遭遇问题时，或者当你们在自己所处工作的环境中有种位置不对的感觉时，花一些时间独自待着。找到一个宁静的瞬间，在这个瞬间你将从你的社会环境中所吸收来的所有的思想和念头都放掉，将所有与之相关的恐惧和担心也都放掉。尝试从你心中一个很深的宁静的地方来看那些思维和情绪。以它们所是的样子来看它们，它们不过是那缠绕在太阳周遭的乌云，而不是你。进入到你心中那阳光的核心，问你的真我（Self）此刻对你来说该如何做。与你的古老而智慧的心连接，与这最高创造力之源连接，让你的直觉告诉你此刻如何做是正确的。不要将你的行为基于外在意见之上，或者是工作领域的社会规范之上。社会或者集体意识在这个领域是基于恐惧的：恐惧丢掉工作，恐惧社会上的失败，恐惧贫穷。所有这些恐惧都可能遮挡你的直觉，而一个内在的声音将告诉你现在该如何做。关键在于要敢于倾听这个声音，你将会看到它给你带来真正的答案。
当你尝试进入那个内在的核心时，自我怀疑可能会阻挡你，并且将你心中所感觉到的直觉否定为不现实或者是错误的。自我怀疑可能会阻挡你相信那摆在你面前的灵性之路。我这里所说的灵性之路，是指那条能够带你走向你最高的创造之源的体验之路，那创造之源希望通过你而释放它的创造能量。这些能量已经存在在此了，不过你只有通过倾听和信任你们自己的感觉来认出和在外在世界中显化它们。你们的灵魂通过你们的感受而与你们说话。除此之外，并没有外在的保证或者安全。信任是最重要的。接受你们的感受所带你们走向的方向，并且依着你们的直觉而行动，就是向你们的心之指引而敞开。这样就真正地进行了从小我为基础的意识(ego based consciousness)往以心为基础的意识（heart based consciousness）的转变。
你们已经到达了太阳神经丛占主导的时代的末尾处。你们的灵魂此次转世的目的是为了脱离这种存在的方式，你们都感觉有一种很强的想要去通过你们心表达你们的创造力的动力。我请求你们在此阶段信任你们自己，继续在这条路上前行。因为你们已经将那拥有伟大价值的新能量带入到这个世界了。这种能量常常在你们不自知的情况下已经带来有效的改变。你们所做的比你们所意识到的更多。通过信任你们的心的流动，敢于跟随轻松之流，你们正帮助让新的纪元诞生。因此，不要有怀疑，且继续前行。
心的能量比起那通常主宰着工作场所的竞争性的粗燥的能量是更为安静和柔和的。正因为这样，在那些以自我为基础的能量之中要安住在心之中是需要勇气和力量的。不过让我告诉你：跟随你们的心将最后给你们带来非常真实和现实的创造性可能，它将也在物质层面给你们带来丰盛。跟随这流动是一个充满信念与勇气之行为。
丰盛的流动（Flow of Enough）
心的能量是你们生活真正富足的源泉。富足是表现在你们生活的各个领域的，从肉体、物质层面到情感、社会和灵性层面。你们本就是要在各个层面上去享受和滋养你们自己的。在这里我想特别谈谈物质的丰富这件事，因为它对光之工作者灵魂们是一件尤其要注意的事。
光之工作者们，还有有灵性倾向和理想的人们通常来说都会去谴责金钱。金钱被看成是有罪的，是较低的能量。谴责的原因是他们把金钱与以别人为代价的权力和财富联系在一起。金钱已经差不多成了权力的同义词。这种联系对很多读这篇文章的你们来说就是一个物质丰盛的流动受到阻碍的原因。
在光之工作者的这些充满灵性热情的灵魂中，金钱还与那些很低等和不重要的需要被超越事情联系在一起。在这里，很多的这种认定都与他们往世的朴素与禁欲生活相关。在这些前世中，他们一般都离世独居，一心将目标定为灵性解脱。这些往世的能量现在依旧在你们的能量场中震动着。它造成了一种会让你们变得狭窄的“严格”。
其实，金钱是无罪的。事实上，金钱是一种代表纯粹的可能性的能量的流动。金钱带来机会，金钱是可能性，这没有任何什么不对的地方。而接受金钱也不代表你牺牲了别人的利益。用金钱你们能够为他人创造出美丽和美好的事物。而通过喜悦地接受它，你扩展了你和他人双方的丰盛之流。创造的螺旋线总是会生出一个接受之流，这样，接受与给予才能够达到均衡。这就是心之道途。所以不要去恐惧接受金钱。
当看到你们真心地与世界分享你们最高的天分和才能，却仍然对向世界要求和接受你们想要的和需要的有所顾忌时，是令人难过的。很多老旧的评判在阻止你们真正为自己站出来去享受收获的部分。但是宇宙的秘密在于均衡。宇宙知道你们需要在各个层次上都要被支持着才能够在这一世表达你们的最高潜能。这可不是什么有罪的事。当你们真正从心出发地创造，你们将吸引到一股要接受的流动，而只有当你们允许它进入时，你们才能够保持那向外的创造之流鲜活激动。
你们可能并没有意识到自己在阻碍金钱之流进入你们的生活或者你们对金钱的反感。花一点时间去检查你们最深处的对金钱的思想和情绪，你们就能够很轻易地看到它们是如何地在阻挡你们生活中的丰盛之流。请记住，你们是来享受地球上的生活的！去享受那些令你们感官享受或者激励你们的心的美丽事物是一件非常自然的事。这里是你们的家，你们在这里要待一阵的，所以请给允许你们以自己想要的方式去创造你们的物质环境。只是去爱地球和物质现实这件事就能够创造出一股丰盛的流动。地球会听到你的，因为她想要给你提供任何你想要的事物，并不只是作为一个灵性存在去存在和进化，而还有去单纯地作为一个人去享受生活。
因此请考虑你们最深处对待物质丰盛的态度，然后去感受这丰盛之流确实可以给你们提供去建造一个新地球的机会，去在现实这个最稠密的层面去实现你们梦想的机会。现在不是一个去远离社会，去到山里独自冥想的时候。现在是参与的时候，是去将你的能量带入这世界，并自由地接受那些返回的。不要害怕接受丰盛。尊重你们的投入，为你们的努力接受足够的回报，这是做一个均衡的灵性之人类的一部分。
关于“充足”（“enough”）这个词我想再多谈一点。我说到了心的能量的第一个特征是轻松的流动。当事情很容易就成功了，并且你所需要的所有东西都自动出现在你的路途之上，那就是一个你在跟随你的心的流动的标志。第二个特征就是我称之为充足的流动的能量流。充足意思是所有我此刻作为一个在人间的天使的需要都能够被满足。活在充足之流中意味着你对你所拥有的感到满意和感恩。你觉得自己被周围的所滋养，不管是在物质层面、情感层面、心智层面还是灵性层面。这就是富足，这就是充足。
体验到充足的流动意味着你们能够享受你们此刻所拥有的。你们都知道丰富的体验是一种主观的心境（a subjective state of mind）。它是不依赖于外界环境的。物质丰富的程度并不一定与你所体验到的愉悦是一致的。体验丰富跟是否在金钱上变得富有是并不相关的，而是跟体验你周遭的一切让你感觉到富有相关。对有些人来说，这可能意味着独自住在一间小茅屋里，在那他们可以尽情地享受到自然。对另一些人来说，这可能意味着一间在城市中的豪宅，在那里他们享受城市的喧嚣。不管是我们，还是上帝和圣灵，对此都没有任何评判。
你们需要去找出充足对你们个人来说意味着什么。关键是去找到那种让你们快乐的流动，那种让你们感觉到你们将生活活到了极致（live life to the fullest）的感觉。那就是充足之流。你们不是通过自己所拥有的物质和财富的数量来感觉它，而是通过你们在日常生活所感觉到的喜悦和满足的感觉。充足是一种感觉，而不是一件什么东西。
你们可能以两种方式与这流动失去感觉。你们可能会想要的比充足过多，或者过少。如果你们想要得太多，你们会渴望拥有那些你们其实并不需要或者并不能享受的物质财富。太多的财产事实上会让生活变得复杂，会带走你的一些喜悦。喜悦总是建立在一种好而简单的生活之上。当你们想要的过多时，你们常常是因为想要给未来一种保障。你们可能会对拥有金钱开始上瘾只是因为它带来的安全感。但是这就不是去体验当下的富足。这是在富足的当中去体验缺乏。想要真正活在充足之流中，你们需要去放开恐惧，敢于在现在所拥有的之中找到享受。这种享受的感觉将吸引更多同样的来到你们的生活中，它将会维持这充足的流动。如果开始想你需要更多的物质保障，你反而进入了恐惧，你真正需要的是更多的信任和更少的恐惧。
如果你拥有得过少就满足了，你也是在恐惧之中的，不过这里的恐惧是那种真正将自己向世界敞开，表达自己并从中获得回报的恐惧。你们恐惧将生活活到极致。你可能会认为自己并不值得如此，或者完全成为自己和获得完全认同是有罪的。你需要的是去感觉你的自然的美和天真。你本就要去表达你自己并因你所是的被爱。当你与这世界分享你的灵魂的天赋时，这个世界都变得更加美丽和闪亮，而它也会想要用充足来回报和祝福你。这个宇宙是以富足为动力而运作的，而你可以成为这种流动的一部分，只要你向自己真正的纯净和无条件的爱的本性敞开。
充足是存在的自然状态。你们都在这里来体验充足，充足之流是向你敞开的。满足于过少是很没有意义的。那种你将能够通过禁欲和自己加给自己的贫穷来得到灵性进展的说法是不正确的。你们很有可能因此而发展出一些辛酸和敌意。请不要通过你的缺乏富足来获得灵性的某种正确感。你们都是来这里以最大的可能享受生活，来让自己的创造性能量流入这世界，并回收喜悦、满足和物质丰盛。
创造充足的流动
当你感觉到自己与充足之流失去联系时，去观看你此刻的生活境况，并且将它解释为一条能量的信息。“这就是我此刻是在如何创造现实。”不要因此去评判你自己或者其他人。只是去注意它。
然后去感觉你此刻环境的能量――不管是你的房子、你的社交生活或者你的工作――然后将它与你内心真正渴望的生活对比一下。花一点时间来确实感觉什么是你想要的。不要只是因一种很模糊的不满足和不安分之感作为结束，而是去清晰地定义什么是你真正想要的。
当你这样做时，你意识到了因它不在的缺乏。注意因此而来的你的痛苦，但是不要逗留在这缺乏和不满足的感觉中。这不是一个想要让你感觉不好的联系。而是要去关注那些你所拥有的渴望上，并且深深地意识到这是你的灵魂想要你拥有的。确信这些渴望指向了你的灵魂计划此生要做的那条路。你将受到宇宙的支持去将它实现。
你对这些心所向往的愿望的集中的，安静和敞开的意识就足够让变化发生了。要意识到，你所是（who you are）就是你日常生活中最大的磁铁。想要去推动改变是不必要甚至是没有用处的。关键是去深深感受（不带情绪地）你想要拥有的，然后将它放到你的心的手上。只是放手和信任。
你生活中的事情将开始发生改变。也许你将开始更深地注意到自己在思维、感受和对别人的反应中的一些非常深的习惯。（译注：大概就是指新的觉察）然后那些不再与你的真正目标一致的关系或者工作就会断掉和离开。你可以信任你会进入一股流动，这流动将把你缓慢然而坚定地带往你的目标。去注意生活中的事情。人们对你说或者做的事情常常会包含一些隐藏的信息，告诉你你此刻与你的目标的距离（where you stand in relation to your goal）。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>性与灵性</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%80%A7%E4%B8%8E%E7%81%B5%E6%80%A7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%80%A7%E4%B8%8E%E7%81%B5%E6%80%A7/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，再次来到你们中间，我感到非常的喜悦。当我看到你们时，我看到的并非是你们在镜子中看见的自己的肉身的样子。我所感觉和看到的是你的内在，你内在变动中的思维，感觉与情绪。我来此支持你继续走在你的旅途上。
今天我要谈到的一个主题是一个在你们地球有史以来一直有着巨大冲击性的话题。那就是关于性，还有它是如何被男人们和女人们所体验的。
这并不是一个简单的主题。性已经被负载了如此多的评判、恐惧与情绪。关于它的任何一个方面都似乎不再自然轻松和明了（spontaneous and self-evident）了。或者我们可以说性的孩童的那一面――那去自由探索的天真的小孩的那一面――已经遗失了。当面临要去用性来表达自己的时候，你们都变得充满恐惧与紧缩。
我想在此次传导中谈谈这个沉重的负担，不过我想先从灵性的角度来谈一谈性。
性是阳性能量和阴性能量的舞蹈。最初的时候，性不仅仅是一个物理的肉体的行为。它本来是一个你和你的伴侣参与在各个层面的舞蹈。
我将这里把这能量的舞蹈的四个层面分清表明如下。
性体验的四个层面（Four Aspects of the Sexual Experience）
首先，是物理层面，也就是肉体的层面。身体是纯洁无罪（Innocent）的。从身体内在，自发自然地，身体就知道性的欲求和欲望（desires and lust）。身体会寻求满足它的欲望，而那里面的人性的，或者灵魂的意识则会决定这性之欲求会如何运用与显化出来。我想再说一遍，身体是纯洁的，它知道欲望，这没有任何的不对。这可以是乐趣、嬉戏和享受（fun, play and enjoyment）。但是身体自己是无法选择来表达它的性能量的，你们作为人才是掌握者，身体需要你们的指挥。
当你们想要通过最充满爱意的方式来体验性，那指挥的中心就位于你们的心。当你们让你们的心来指挥你们的性能量，它将会被以最喜悦地方式来表达。另外，你们也可以让你们的思想（判断）或者你们的情绪来控制这性能量之流，不过你们将看到这样将会造成你们能量的几种阻塞，这就是我下面要谈到的。
性之舞的第二个层面是情绪情感层面（emotional level）。性的结合是一个很深的情感之行为，如果你忽略了这个层面，那么你在行为中就无法非常地投入，你就失去了性的真义（you cut yourself off from the real meaning of sexuality）。
在前一篇名为“通过情绪的治愈”（Healing with Emotions）的传导中，我们已经很深入地探讨了情绪这个话题。我们重点谈到了一些很强烈有力的情绪――恐惧、愤怒和悲伤――谈到了它们可以让你们失去中心。当这几种强烈情绪中的某种在一段关系中两人之间运作，而又没有被双方意识到和处理时，它就会在两人亲热之时冒出来。这些强烈的情绪可能会在双方肉体亲密接触时导致抵触或者封闭这样的心理反应，或者是身体无法感觉到欲望和兴奋。
任何时候，当出现有这些心理或者身体阻塞时，在那阻塞真正出现的层面――情绪层面――去处理它们是非常重要的。当你想要把一个肉体层面的症状去除，而无视那下面引起这症状的情绪之动力时，你对自己和自己的身体是非常不尊重的。当身体开始抵触亲密接触时，它就是在给你一个信息，这信息纯净而清晰：你有一些情绪的淤结（blockage）。那可能是因为你和你的伴侣之间的一个问题，也有可能是你携带的从前的一个情绪的伤害。不管它是因为什么，它都需要被温和和充满爱地面对和处理，之后性能量才能自由地流动。
在情绪层面之后的是心的层面，也就是感受所在之处（seat of feeling）。在以上提到的那篇传导中，我们指出了情绪与感受（emotions and feeling）的区别。感受是需要直觉和内在知晓（inner knowing）的层面。你们的感受一般是通过非常安静的细微之声来传导给你们，它们充满了智慧和慈悲。而情绪则来得更加戏剧化，我们叫它们为因为误解而来的反应―――因为这就是它们的本质所是：因为不理解到底什么正在发生在自己身上而来的爆发。（关于此可参照那篇通灵传导来得到更清晰的说明）
当性伴侣双方都将心敞开连通时，就会有信任、爱和安全感。当性的相会中有心的元素，你们在肉体相亲时通过你们的直觉来感觉你们之间正在发生什么。你们不会隐瞒自己的情绪，你们会坦白它们。旧的伤痕也许会涌起来，但是它会被如是接受。你会被以你所是的来得到接受，而这种接受就是世间最伟大的治愈之能。当你们把自己的心的能量与你们性的能量相连时，将有伟大的治愈在那些需要的部位发生。
不过，心也可能会比较微妙地阻碍你们发生愉悦的，充满爱的性的体验。心可能会因为一些不同的原因而向性的愉悦关闭。首先，心里面可能有一种要超越地球现实的渴望。第二，心也可能会因为一些宗教的教规而无法向性本来所是的样子敞开。我现在就谈一谈这两种情况。
心可能会有一种很强烈地想要超越浓厚的物理现实之上的倾向。那是一种想家的感觉（homesickness）。它里面可能会有一种想要走向合一但是又不是指向性的合一的渴望，事实上里面可能会有一种完全排斥物质层面的倾向（所以也就排斥性）。你们中的很多人都知道这种想要超越这个现实的渴望。你们中的许多还记得在地球上投胎之前在那非物质界所体验的那种爱与和谐的能量。你们的心都哭喊着（cries out）想要这无比放松与轻盈的震动。当你们在冥想的时候，你们都试图酌饮这种能量的甘露。你们的较高脉轮――也就是心轮，喉轮，第三眼和顶轮――常常就是这样被激活的。这些脉轮虽然被打开了，但是较低的那三个脉轮（太阳神经丛，腹轮和海底轮），也就是对你们的物质生活至为重要的脉轮则多多少少被你们遗弃了。
当你们在吸毒时，你们也以一种更加不自然的方式进行上面的这个过程。当你们吸食那些能够扩展你们心智中所感受的（mind-expanding）物品时，较高的脉轮就被人为地撕开，你们就能够短暂地体验到一种极乐和狂喜，让你们可以忘记这凝滞而沉重的物理现实。
虽然你们那想要超越的渴望是可以理解的，但是在这物理现实中安下心来却是非常重要的。否则的话，你们就会在你们的能量场中制造出一种人为的上下脉轮之间的分裂。你们会更倾向于处在自己能场意识的上面部分，而开始变得很微妙的或者很激烈地抵抗身体，情绪和性的现实。这就在你们的能量场中制造出一种不均衡。
当你们在进行这样的对天堂之家的思念时，尝试去感觉你们在此刻来到地球的原因。你们来到这里不是为了要超越和脱离地球，而是把家带到地球上。这是一次神圣的旅程。
心羞于面对性的第二个原因是宗教教条，一般来自于前世。可能你们在过去某些世宣誓禁欲，并且被教导对身体的愉悦和性都应该感到羞愧和内疚。这些能量可能还残余在你们的心里。因为这些你们会对肉体的亲密有负面的评判或者轻微的抵触。我想再次告诉你们，身体本身是纯洁天真的（innocent）。欲望，渴求还有所有那些让你们想要去进行性的合一的肉体的过程都是非常自然的，健康的过程。那些关于性的不均衡基本上都是来源于非肉体的层面，我已经谈到过两个了。
第四个，也就是最后一个层面就是心智（Mind）层面。在心智的层面上，可能有道德或者某种灵性的信仰阻碍你们享受性。大多数的这些信念都是宗教性的。（译注：对西方人是宗教，对我们中国人来说，大概就是共产主义社会主义或者残余的封建教条。）
从灵性层面来说，你们可能会感觉到这肉体是一种监狱。那更高的（你们这样叫它们，而不是我）非肉体层面是如此之荣耀以致于肉体物理现实被看低了。这种情况在光之工作者中常常发生。尤其是在他们中间，有一种对性所能提供的愉悦和享受的抗拒。这一部分来源于宗教和道德信念，还有一部分来源于对这一方面的生活的缺乏经验。大多数的光之工作者的灵魂有很多世都是做神父，修女或者类似的角色，脱离社区人群，没有一个伴侣或者家庭。他们是如此之关注于灵性以致于性被完全忽略了。
在灵性和宗教人群中，对身体的自然表达常常有一种缺乏尊重。这是非常遗憾的，因为从我们所处的这边来看（译注：指灵界），将表达物质化是灵魂之旅的最神圣部分。在如此远离家园的物质和形体现实中去播种和收割你们的神性之种子是一件神圣的事业。它是最高层次的神圣和创造性的行为。
也许你们层面在伴随在某个人的临死床前，或者见证过一个孩子的诞生。在那样的时刻，灵魂进入或者离开了与物质的共舞。这两种时刻都是被神圣的气氛所包围着的。在人们宣布一个灵魂到来和离去时，你们能够感觉到那一种深深的环绕在四周的寂静，那里面充满了荣耀。在我们所处的帷幕的这一边，我们对你们在那些时刻所做的充满尊敬。与物质的共舞是神圣的。然而你们却常常如此厌恶它！
性的真义是一场在物质（肉体）中的舞蹈，然后同时又是一场在物质之上的舞蹈。在一次均衡的性的自我表达中，你们超越了物质现实，但是却又没有忽略或者抑制它，因为你们没有只是通过较高脉轮来得到极乐，你们也通过较低的三个脉轮。完整的性整合了你们存在中的各个层面。性如同一座桥，连接了物质与灵魂之间的隔离。
当两个人以一种充满爱的方式进行肉体的亲密，他们身体上所有的细胞都震动得更加快了，它们开始舞蹈。于是，一扇通往一个更高的震动和更轻柔的感受的能量现实的门就打开了。在一场参与者将身体，灵魂和思想都投入其中的性的结合之后，你们会同时感觉到宁静和喜悦。你们感觉到那安静的极喜（quiet ecstasy）。你们身体的细胞都尝到了爱，在那样的时刻，你们将爱的现实带得离你们更近了。你们成为了神圣之爱的能量的通道，这能量如此渴望流过你们，它对你们的性之本性充满尊重。
如果在一次性的结合中，能量在四个层面都流通交融，这是一次神圣的创造。在这样的神圣创造中得来的孩子将非常之自然。当阳性与阴性之舞是以如此喜悦的方式完成时，只有美好和甜蜜会从中而来。如果一个孩子是如此被受孕的，它将是乘着爱与光的滑梯降落到地球上。那将是一个灵魂在地球上能够得到的最充满爱的欢迎。
因为性的能量如此之珍贵，我们请求你们尊重你们的性。当有问题出现，有恐惧或者紧张，不要因此而评判性本身或者放弃它，因为它是你们的一个自然部分，并且是神圣的。
与性相关的问题和两性之间的战争
现在我想带大家进入到性的历史，然后针对这个时代女性和男性们在他们性的自我表达时所遭遇的具体问题进行一些论述。
在性这方面，历史上曾经发生了如此之多的事。在性的核心中是携带着非常巨大的光的潜能的，不过也正因为这样，它也有被严重误用的巨大可能。这里我要给大家陈述的是一段关于男性与女性之间权力战争的历史。这是一段非常古老的历史，事实上它开始于那个外星系的帝国们开始介入地球上的生命之时（关于此的详细情况参看本网站上的“光之工作者”系列传导）。在那之前，地球就象一个天堂，一个美与天真无所不在的伊甸园。我们将不会在这里详细介绍这个时代，只是想告诉你们，你们现在处在一个远长于你们有记载的6000年的权力争斗的历史的最后阶段。
在历史的上一个阶段中，男性们很显然地扮演了那个作恶与压迫的角色。不过情况并非一直都是如此的。在历史上的某些时期，女性在公众与各人生活的领域都更有权力。女性也曾经以一种残酷和虐待的方式压迫过阳性能量。你们知道，女性也并不是天生就是那被压迫或者柔和的性别，或者它本身就代表了最充满爱的性别。你们传统给女性的老旧的固定形象是温柔但是无力（sweet but powerless），而给男性就是有力但是不敏感的（tough but insensitive），这事实上只是在这个历史时期才是如此的。
在你们的有文字记载的历史之前的时期，曾经一度母系社会才是普遍规范的。在那些时期，女性们也曾经以一种破坏性的方式使用她们的能量，对各人内在的生命力与创造性不予尊重。女性们曾经通过情绪和直觉――她们对此有自然的天赋――去控制和操纵男性们。她们也曾经运用她们的超自然力量去控制男性。比如说，那时有些祭天与仪式中，男性被折磨和杀害。
我想提醒你们，你们所知道的历史只是给出了男性与女性关系的一个方面。在你们有记载以来的历史中，男性对女性的压迫固然非常的明显。但是男性对女性所表现的怨恨与仇恨（grudge and hatred）并非是凭空而来的。除开社会传统与习惯的影响，在集体男性的灵魂层面，有一些很古老的时代遗留下来了很深的情绪伤痕。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>成为一个治疗者路上的几个陷阱</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%88%90%E4%B8%BA%E4%B8%80%E4%B8%AA%E6%B2%BB%E7%96%97%E8%80%85%E8%B7%AF%E4%B8%8A%E7%9A%84%E5%87%A0%E4%B8%AA%E9%99%B7%E9%98%B1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%88%90%E4%B8%BA%E4%B8%80%E4%B8%AA%E6%B2%BB%E7%96%97%E8%80%85%E8%B7%AF%E4%B8%8A%E7%9A%84%E5%87%A0%E4%B8%AA%E9%99%B7%E9%98%B1/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，带着喜悦和快乐我欢迎你们聚在这里来聆听我――你们的一个老朋友――的讲话。我是约书亚。我曾在你们地球上作为耶稣而生活过。我曾是人类中的一员，我知道作为一个拥有肉体的人类所要经历的种种一切，所以我来到这里来帮助你们理解你们到底是谁。
所有今天在场的各位还有很多将来会读到这一篇文字的人，你们都是光之工作者（Lightworkers）。你们是那已经遗忘了自己是谁的光之天使。在你们的地球之旅中，在地球上的很多世里，你们都已经历经了种种的考验。我知道你们所经历的那一切。
你们此刻来到了你们灵魂历史上的一个点上，在这个点上你们正在完成一个生命的大的循环。在这个点上，你们正在跟你们真正所是的大我（greater Self）的联系越来越紧密，而你们的大我就是你们那超越时间与空间的那个我。你们正逐渐地开始让你们那更大的，非物质的我（Self）进入到你们的物质肉体存在（earthly being）中，进入到你们的日常生活中。
要和你们的大我或者说高我保持一种稳定持久的连接对你们来说仍然很难，因为你们已经遗忘了你们自己就是这伟大的光之源泉。不过你们都已经开始了那内在的旅程，并且在这旅程中你们都感觉到了一种冲动（Desire），甚至是一种神圣呼唤（Calling），你们想要去帮助别人去完成内在成长和自我觉醒。这对于一个光之工作者来说是非常自然的事，你们想要与他人去分享你们的洞见和经验。你们都是天生的老师和治疗者。
当你开始走上那作为一个老师或者治疗者去引导别人的路时，你很有可能会踩到一些陷阱。而你们之所以会掉入这些陷阱，是因为人们在关于如何去灵性地引导别人这个问题上有一些普遍的误解。他们跟随着这种关于治疗和作为一个治疗师应该如何的那些误解而行事。今天我就想谈谈关于这些陷阱。
什么是治疗？（What is Healing？）
什么是治疗的本质？不管是在心理，情绪还是肉体层面，当一个人“变好”的过程中，到底发生了什么？事实上，在此过程中，这个人重新与自己内在的光，与自己的大我重新连接了。这种连接在自我的所有层面都产生了治疗效果―――不管是情绪，肉体还是心智层面。
每个人在一个治疗者或者一个老师那里真正寻找的事实上是一个能量的空间（energy space），这能量的空间可以使他们与自己内在的光――内在那完全知道和理解的这一切的那部分――重新相连。而一个治疗者或者老师之所以能够提供这样一个能量的空间是因为他们已经在内在完成了这样的连接。治疗者拥有一种可以被使用的频率，这是一种可以解决访客问题的频率。所以，成为一个治疗者或者是教师就意味着携带着那可以解决问题的能量频率，并且把它献给别人。就是这样，如此而已。
基本上这个过程可以无需通过语言和动作就可以发生了。作为一个教师或者是一个治疗者，你的能量本身才是真正有治疗作用的。你那清净明亮的（enlightened）能量能够开启一种治愈的可能，别人因此而 “回忆”起他们内在一直都知道的智慧，连接上他们的内在之光，连接上他们的直觉。就是这回忆，这连接让那治愈发生。所以所有的治愈事实上都是自我治愈。
所以治疗和教导，事实上与人们在书本上和课程上能够学来的专业技巧和知识是根本没有关系的。治疗能力是不可能通过外在而得到的。真正有关的，是你通过自己的内在成长和意识的清明而获得的一种“解决问题的频率”，这频率就呈现在你自己的能量场中。一般来说，作为一个教师或者治疗师，你们也都还处在自己的个人成长过程中。不过你们能量场中的一些部分已经足够清澈和纯净，它们将给他人带来治疗的效果。
我们需要了解到，这样的治疗效果不是一个你可以去努力争取而来的东西。只有你的访客才能决定他/她自己是否想要吸收你提供的这种频率，是否想把它纳入自己之内。你的访客是选择者。你所提供出去的，是你所是的，你提供的，是你的存在。并不是因为那你从别人那里学到的技巧和知识产生了治疗效果，而纯粹是因为你所是，因为你内在所走过的路程。尤其是在那些你已经在很深的情绪层面走过的问题上，你能够提供你的帮助。在这些区域里，你的光如灯塔般照亮了那些依旧在那些问题上受到阻碍的人们，温柔地召唤他们从那些阻滞处中走出。
在那些你已经治疗了的你自己的深刻伤痛与伤口的领域，你是一个真正的大师，一个智慧来自于内在知识和真实体验的人。所以，自我治愈，为自己内在的伤口负责，并用意识之光拥抱它们，是成为一个教师和治疗者的真正关键。这样，你在自己的存在中创造出一个“解决了的能量”，这样别人有可能通过你而打开一扇通向他们自己的自我治愈的门。
当你在治疗你的访客或者在帮助你周遭的人时，你一般都会去“解读”他们的能量。在听他们说话时，你会直觉地调入他们的能量，给他们建议或者用能量治疗地方法来治疗他们。但是事实上，你的客户或者那个人也同样繁忙地在解读着你。就像你在调频入他们的能量，他们也在有意识或者潜意识地吸收你的能量。他们直觉能够感觉到你说的或者做的是否与你整体所呈现的一致，是否与你所辐射出去的能量振动一致。在你的言语和行动之外，他们也在去直接感觉你是什么样。
治疗的真正突破是发生在你的访客阅读你的能量的时候，当他在你的能量场中感觉到自由和安全，当他们感觉到自己被一种给予他们能量去信任他们内在知识的意识场所包围时，所有你说的和做的都可以产生一种治疗效果。当你所说的和做的是被你所是的支持着的，与之一致时，你的话语和行动就变成了光和爱的携带体，而把你的访客带入到他们自己内在核心中的光与爱之中。
当一个人真诚地向你求助时，这个人就向你的能量场敞开了，这时，他们就可能被你的最纯净与清澈的部分所触及。而这部分不是从你所读的书和所学的技巧中而来，它来自于你内在的自我炼金过程之后，那带着你独特个人印记的个人转化后的意识。我想着重强调这一点，因为在光之工作者（那些生来有一种很强烈地想要去帮助他人的人们）中，去不断搜寻一本新书，一种新方法，一种新的能力以成为一个更好的教师和治愈者的倾向很严重。但是，真正的治疗是象我说的那样简单的。
我在地球上生活的时候，我通过我的眼睛而传递一种能量。一些能量通过我的眼睛传递出去，那些对他们敞开的人能够立即得到治疗。这并非是一个魔法的技巧或者我个人独特的技能。我与我内在的源头的真相是相连的，我自然而然就会散发出一种神圣的光和爱，那是我从神那里继承而来的礼物――就象它们也是你从神那里继承而来的禀赋一样，而我对别人的影响而由此开始。你们也同样如此，你们与我并无不同。你们也走过了同样的内在旅程，走过了同样的考验和悲苦，到达了我在地球上时所到达的同样的点。你们都正在变成有意识的，基督之灵（Christed Beings）。【译注：基督的意思就是神，合一】
基督之能是你们的灵性终点与目的（spiritual destiny），你们正在逐渐地把这种能量带入你们的每日生活存在中。你内在的基督自有其教导和治愈之能。然而，你们还是更经常的把自己当作学徒和弟子，把自己当作一个坐在教师的脚下去听，问和寻求的学生。不过我现在告诉你的是，当弟子的时代已经过去，现在是你们收回你们的大师之能的时候了。现在是去信任你们内在的基督并将这能量在你们每日的生活中展现之时了。
要与内在的基督合一，从那里开始你的教导与治疗，你首先要放掉一些东西。这些东西是成为一个治疗师/教师路上的陷阱。我会在这里指出这些陷阱出现的三个领域。
头脑的陷阱（The Pitfall of the Head）
第一个陷阱在头脑或者心智之中。你们都非常擅长于根据一些惯常的参考座标来分析和归类。这在有些场合也许是方便有效的，但是总的来说，你的思维和思考的那一部分是属于二元世界的。我说的二元世界是指那种把事情分为好或者坏，光明或者黑暗，健康的或者有病的，阳性或者阴性，朋友或者敌人，诸如此类的意识。这种意识喜欢分别和贴标签，而不是看到所有现象底下所蕴含的统一性（Unity）。它喜欢用一种普遍性和理智性的方法来对待个别化的事件。头脑从没有考虑过还有另一种可能的方法，一种更加直接进入真相的方法：直觉的知晓，或者说“通过感觉来知道”。
基督之能是在二元性之外的。基督之能构成了所有两极之下的存在之流。但是头脑是无法理解这种神秘层面的一元性的。头脑喜欢把存在之海分成可以辨别的各个部分，把各个部分分门别类这样它才能够通过理性来抓到它。头脑喜欢设计出结构，一些可以用来套在某个现实之上的理论。当然，这在有时候是有效和有助益的，尤其是在一些实际的事情上，但是当我们面对真正的治疗和教导时，它却不再如此有效。真正的治疗和教导是从心而发的。
当你通过一个理论的构架去面对你的访客时，你试图把他们个体化的病症放入一个普遍性的类别里，并且你通过这种理论而去寻找这类问题以及解决方法。这是你在接受心理咨询师，或者社会工作者，或其他类型的职业咨询师的培训时所学习到的。我并不是说所有这些都是错误的。不过我想请你们如此去做：当你们在职业中或者生活中面对别人时，尝试把你们所有的思想和逻辑都放掉，所有你关于他人身上到底发生了什么的先入之见都放掉，而只是单纯地用心来听。从内在寂静的深处，调频感受那个人的能量。尝试只是通过你的心和直觉去感觉对方到底处于怎样一种处境，去感觉他们内在世界到底是如何的。（关于达到此效果的一个引导的冥想请参见本通灵材料的末尾处。）
一般来说，在对方应该如何去做才能解决他们的问题这一点上你们总是想了太多的。你们分析他们的问题并且绞尽脑汁想出一些答案来。事实上你们甚至想的大部分都是准确的。不过真正的关键在于：你们的各种想法与那个人此刻的能量并不一定协调一致。你们可能与他们此刻的内在的感受完全脱节了。只有在你的帮助与那被帮助者的能量协调的时候，它才是非常有成效的。这可能意味着，他或者她需要一种你用理性的头脑所无法了解的完全不同的方式（approach）。
我邀请你从内在那个寂静，直觉之处去看和感觉其他人。允许你自己超越二元而让自己充满内在基督的慈悲之感。我邀请你在给他人提供教导和治疗时，是真正地被那个人的当下给你的感觉所触动激发（inspired by the presence of the other）。
这种时候，解决办法往往是非常简单的。你所真正需要的，就是智慧，而不是知识。你被要求给予的，也不是判断，而是慈悲与深刻的理解。你并不是在那儿给人提供解决办法，或者提供一个很权威的脸孔。你在那儿是提供一张充满爱的脸。
现在让我们举一个例子来说明这件事。我们就拿那些想要给他们的孩子碰到的问题一些帮助的父母来说吧。因为他们自己的经历，父母对一些行为的后果的估量是比他们的孩子要更好一些。因为这样的知识，父母常常想警醒（warn）他们的孩子，他们希望把自己孩子们从伤害中解救出来，他们会建议孩子们去做那些他们认为是正确的事。从头脑的角度来说，这可能是一种非常好的帮助的方法。在一些情况下，这是很有道理的一种方法。
但是，如果父母真正从内在的安静与直觉处出发，感觉自己的孩子，他们将会发现孩子所需要的是完全不同的东西。孩子所需要的是信任和安慰。“相信我，让我去做我自己。让我去犯我该犯的错，让我在跌撞中前行但是却保有我内在的信念。”当你从信任之处与你的孩子连接，你事实上在鼓励他们去信赖他们自己的直觉。这可能会帮助他们做一个让他们自己感觉很好并且也让你觉得可以接受和理解的决定。但是，如果你非要以一种“我知道得更多”的方式来让他们做那些事，你的孩子将感觉到你的不信任，并且将会因此更加地抗拒你。
当你们向孩子们提供帮助时，他们会不停地“阅读”你们。孩子们天生就能非常敏锐地觉察到你话语后面的情绪。他们能够感觉到你们隐藏的恐惧或者评判。他们会对这情绪而不是你的话语做出反应，而当他们反应得很叛逆时，常常显得完全不可理喻。而父母则表现的过于理性，也就是说他们并没有感觉到自己隐藏的情绪，而没有与孩子以一种开放与坦诚的态度连接。而要如此做，父母必须放掉他们的那些先前的各种观点，而向孩子的情感世界真正敞开。通过真心去倾听孩子所在意和关心的，一座沟通之桥能够被建造而成。
心的陷阱（The Pitfall of the Heart）
在走往导师和治疗者的路上，你们会遇到的第二个陷阱在心的区域。心是各种能量的汇集处。心轮在天与地之间，在较高和较低的脉轮之间建了一座桥梁。心“收集”来自不同来源的能量并且能够知道它们内在的统一性（unity）。心让你们能够超越二元而以爱与慈悲向别人敞开双臂。
心是你们去感觉别人的能量，去感觉作为他们到底是如何的那个中心。它是移情心（empathy）的中心。所以非常明显的，在任何形式的灵性教导和治疗中，心都扮演了重要的部分。你们中间的许多人都是天生的移情者――你们拥有天生去感受别人情绪和能量的倾向。这种能力在你们与他人一起时起到了很大的帮助作用。
不过与此能力相连的有一个非常重要的陷阱。你们对他人能量是如此之敏感以致于你们发现要分清哪些是你自己的情感（emotions），哪些是其他人的会很难。有时候你们如此之强烈地吸收了对方的能量以致于你们丧失了自我感（sense of self）。因为你们知道他们的感受，你们可能会如此强烈地想帮助某个人，但是在此过程中，你们的能量混合在一起了，你们会不知觉地开始承担不属于自己的负担（burdens）。
当这样的情况发生时，一种不均衡就发生了。你们给得太多了。当你们因着别人的受苦而转移了中心（carried away）并且开始使用过多力气（go out of your way）想帮助他们时，你们就逾越了自己的边界。那些你们给出的过多的能量会给你们造成麻烦（turn against you）。这些多余的能量被投向别人，然而却没有对他们的问题起到任何的作用。来访者也许无法整合或者接收到这能量，或者他们会被这能量吓着了，又或者他们根本就没有注意到这能量。最后你会感觉到疲惫，恼怒和挫败。
你们可以通过自己身体和情绪的信号来判别自己是否给得太多了。当你们在跟一个来访者见面之后，或者在尝试帮助某人之后，感到有点空（empty），沮丧或者沉重，那就表明你们给的太多了。
当你们从一个均衡的中心出发，给人提供教导和治疗时，你们是感觉到自由，有活力和充满灵感的。而当会面结束时，你们也很容易就能把自己的能量收回，重新回到自己里面（touch base with yourself）。你们能够把那个人放开，没有任何的牵系或者连带存留在你们与他人的能量场之间。
如果因为你如此真切地想要帮助别人，让他们变好或者变快乐，一个能量的连接就在你们之间存留下来，而这连接对你们的能量是有破坏（destructive）作用的。当你们把自己的全部注意都放在来访者身上时，你们将强烈地吸收了他们的能量。你们那想要给予自己而减轻他们负担的意愿将在你们之间造成双向的情绪依赖。你的来访者将开始依靠你，而你的感觉则会因为他或者她的高兴与否而起伏。这样的能量纠缠对你们的来访者是没有帮助的，而它也会耗空你们自己。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>放开你们的原生家庭</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%94%BE%E5%BC%80%E4%BD%A0%E4%BB%AC%E7%9A%84%E5%8E%9F%E7%94%9F%E5%AE%B6%E5%BA%AD/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%94%BE%E5%BC%80%E4%BD%A0%E4%BB%AC%E7%9A%84%E5%8E%9F%E7%94%9F%E5%AE%B6%E5%BA%AD/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，再次来到你们中间带给我无比的喜悦。你们都是勇敢的战士。你们以肉体形式出现在此刻的地球上，表明你们有巨大的勇气准备去面对那些内在与外在的黑暗，你们准备好将你们的光――你们的意识之光――投射到黑暗之中。从灵魂的角度来说，你们都是战士，你们的武器是慈悲和洞察力（discernment）。一个人无法单单通过爱与慈悲来超越恐惧和现实中的幻象。这些重要的、偏阴性的特质需要阳性的清晰和洞察力来加以补充。慈悲能够让你们在任何二元的情境中看到那内核处的光，比如，你能从那个似乎充满了负面人格的人身上看到他灵魂里面的光。而洞察力会使你们分辨出这种表现中交织着的恐惧与争夺的能量，并且能使你们远离这些能量，将其从自己的能量场中释放掉。
要想知道自己是谁，就必须放掉那些你所不是的（what you are not）。洞察力可以帮你释放掉它们。洞察力是“剑的能量”，帮你们为自己设立边界，找到自己的路。我称它为男性化的能量，它也是理解和宽恕之类的阴性特质的必要补充。在这篇传导里面，我强调“洞察力之剑”的重要性，是因为它与我们今天要讨论的主题密切相关。
今天，我想大致地谈谈你与父母、与原生家庭的关系。当你踏上灵性成长之路，这个问题迟早都会引起你的注意。
如果不将其当作是过失或罪恶，你可能会把自己肉体的出生看成是跌到了黑暗中。出生的过程确实是从灵魂的某个部分跃入深处，那是你们自觉的选择。在灵魂深处你们选择给自己穿上目前这副身体，并感觉到完成任务所需的信念和毅力。然而可以说，在你们跳下去的刹那就陷入了不知晓（not-knowing）的状态，一种短期的不知晓状态。一进入到地球的物质实相中，你的意识就被某种幻象蒙蔽和催眠了。这种幻象正是多数地球人根深蒂固的习惯，是围绕在你周围的网。
你刚进入地球生活的时候，对另一边的记忆仍然是清晰的。但你没有语言去表达它，也没有表达真相的途径，不管你在哪里，无条件的爱和安全都围绕着你。家（Home）的能量对你来说是不言而喻的，就像水对鱼一样。但接下来就踏入了父母的物质世界和心理实相中，你向他们伸出手，想保持在家的感觉。但你似乎被隔开了，就像有一张网困住了你。这就是出生所带来的身体和精神层面的双重创伤。
透过父母的存在方式，他们对生活的基本观点，他们对待自己的方式，他们对你寄托的希望，那困住你的网不停地编织着。你出生时，地球上的总体意识还处于小我意识（ego based consciousness）的掌控中，甚至现在也是如此。时代正在改变，然而会有个初始阶段，在这个阶段里，事情在成真之前需要点时间来获得动力，而实际上，重要的改变已经发生了。目前正处于这样的初始阶段，由此来看你们所做的内在工作非常重要。所以当你们来到地球，就进入了一个由小我意识所主导的实相，并通过父母的能量熟悉了它。
当你进入了以父母为代表的小我意识的现实，你需要应对许多遍布周围的幻象，我把这些幻象归为三大类：
控制权的丧失的幻象（loss of mastery）
第一个幻象是控制权的丧失。当你长大成人后，这种幻象会使你忘记了自己才是生活中一切事件的创造者。多数人没有意识到生活中发生的事情都是他们自己创造的。他们常常觉得他们是那个塑造自己生命的造物力量的牺牲品。这种情况就是丧失控制权。
一体性丧失的幻象（loss of unity）
随着坠入父母所表现出来的总体人类意识中，你们也失掉了与万物合一的感觉。对万物一体性的认识被你们慢慢地从意识中过滤掉了。你们被鼓励构建小我。根据小我意识，我们在本质上是彼此分离的生命，要为自身的存在而斗争，要为生存、食物和被认同而斗争。我们似乎被限制在身体中，被拘禁在心理实相中，不能与别人真实而开放地交往。伴随其中的就是分离和可悲的孤独的假象。
爱的缺失的幻象（loss of love）
然后就是爱的缺失的幻象。爱意味着属于你心灵的无条件的欢乐和安全，像是与生俱来的权利一样。当你进入地球后，爱的能量不再那么明显，你就开始混淆了爱和不是爱的各种能量，如赞扬、财富或感情依赖。这些被混淆的观念影响了你的人际关系，使你不断地从外界寻找某些东西来重新获得无条件的爱，可实际上爱却一直都在你的内心深处的。
然而这些幻象、或者说缺失对你的影响是取决你父母和家庭环境的特定能量的。一般来说，父母的意识事实上是一种小我与心灵的混合物，是恐惧与光的混合物，他们在某些方面可能被上面提到的幻象所羁绊。但是在其它一些方面他们也可能是已经超越了幻象的，比如在那些已经通过体验痛苦和内在的成长来打开了他们的心的方面。困于小我意识幻象的方式，对不同的父母或家庭来说各有不同。
当你最初进入这种特定的、组成你原生家庭的能量形态时，你的意识是开放的，几乎没有个人界限。作为婴儿你彻底接受了父母的能量，那就像一个重要的印记，深刻影响着以后的人生经验。那时筛选过滤还不存在。你只能在长大一些后，大概在青春期的时候，才开始模糊地意识到你是你自己，才具备必要的意识来筛选这些能量，认识到什么对你来说是好的自然的，什么不是。
一开始，你把自己紧紧地系于父母的模式中，长大一点后，获得了更多的自我意识，当你寻找自己的身份感时，你开始质疑父母对事物的观点。这种心理上的成长过程很像是从小我意识（ego based consciousness）向心灵意识（heart based consciousness）的转变。地球生命、生理与心理周期、季节的自然阶段，与灵性的自然成长阶段是相互关联的。从小我意识向心灵意识的转变，通常也需要超越那些控制你家庭的限制性和恐惧性的能量。
某种程度上，每次你在地球上转世开始生命，作为个体灵魂在宇宙产生之初诞生时所体验到的宇宙新生之痛（查看章节：宇宙新生之痛Cosmic birthing pain）都被一再重复。你出生时父母属于地球的能量。他们已经适应了这个次元和这里的法则。通常这些限制性的法则对孩子根本起不到作用，因此对孩子来说父母代表着小我意识，代表着那三种幻象的能量。小孩子通过有问题的家庭遭遇到这些能量，而能量在父母中的体现方式将会极大地影响孩子一生。
尤其是在前三个月中，孩子贪婪地吸收周围的能量。由于孩子缺少理性的思考和防御，父母的能量便畅通无阻地融入到他的意识中。另一方面，孩子的记忆中仍然残留了一点对天堂的印象，仍然还有一些没被幻象所污染的意识，它明白爱、控制权和一体性是自然的存在状态。这种意识与他周围的小我能量发生冲突，那是一种极其痛苦的冲突，会使孩子想要转身回家，并且早期还会引起孩子对生命的严重抗拒。实际上，这是宇宙新生之痛的又一次重复。
小孩子怎样处理这些能量冲突呢？通常情况是，他切断自己的一部分能量，隐藏自己的一部分意识，而倾向于顺从父母的能量，让自己适应他们，因为一开始要完全依赖于父母。孩子的身体非常柔弱，强烈渴望着父母的照顾和关爱。实际上，对合一性、爱和控制权的记忆是孩子送给父母的礼物，然而一旦被幻象的能量所蒙蔽，父母通常收不到这个礼物。他们因此并不能真正地接受这个孩子。
当然，父母也曾经是孩子，也经历过同样的过程。父母并不是有意把他们的恐惧和幻象强加给孩子。然而作为成年人，他们无意中吸收了许多小我意识的能量。
在孩子出生的时刻，父母通常会体验到一个短暂的觉醒。看着这个天真无邪的小家伙从子宫中出来，把自己交付给世界，如此开放又如此柔弱，几乎每个人都被激发出深深的敬畏感。这个神圣时刻大大敞开了父母心中家的门，他们无意中到达了内在的神圣核心，在那里他们知道无条件的爱和合一性。有那么一段时间，他们进入了某个神圣的地方，感觉自己超越了那些幻象。但通常这是一种短暂的喜悦状态，因为之后生活就会安顿下来恢复成原来的样子。他们的思考和感觉还会落入从前习惯的模式中。心灵之门又一次被关闭了。
而那些大一些的孩子又发生了什么呢？多数孩子几乎完全适应了父母的观念，以至于他们与那些早期还可以察觉到的灵魂能量失去了接触。在生命的最初阶段（直到青春期），他们如此投入地把自己置于世界中，从父母那儿获得爱和关注，忘了自己是谁。
这会怎样影响孩子呢？孩子不停的渴求爱和安全，当无意中瞥见父母能量中恐惧和堵塞的部分时，他被这些能量搞糊涂了，体验到了痛苦和被遗弃的感觉。但他们会隐藏起这些情绪，因为他们如此痛苦，不能充分意识到此刻处于脆弱和开放的状态。孩子会因此带上眼罩，对爱有了错误的认识。他允许自己被父母的错误观念所蒙蔽，因为如果不能得到无条件的爱，那么有条件的爱总比没有要好些。孩子竭力去获取爱和安全，那不仅是自己的需要，也是对家的记忆。因此他会把不是爱的能量当成爱。比如，他会把父母对成绩的赞扬或对孩子的情感需要与爱混淆起来。
无论什么时候，孩子们取得了令父母觉得骄傲的某个成绩就会被称赞，他们觉得自己被喜欢和被重视时心灵很快乐。但如果父母的称赞不是出于对孩子的真正了解，不是基于孩子自身渴望的事情，而是基于社会对孩子的期望，那称赞反而是毒药。孩子被鼓励按照外在的标准行事。然而爱意味着一个人应该遵照自己的内在标准或此生想获得的成就。注意力集中于外在成就时孩子会傻乎乎地认为成就等于爱，当他们没有做那些正确的、符合外在标准的事情时就会产生内疚心。成年后他们可能会变成这类人：即意识不到什么时候自己的边界被跨越了，或哪些时候工作努力过头了。他们只是发现自己每时每刻都感觉到成功的紧迫性，不明白为什么会像上瘾一样的努力工作。
另一个爱的能量扭曲变形的情况是，孩子混淆了爱和感情依赖。很多孩子在被父母需要的时候觉得自己是被爱的。他们实际上是填补了父母心灵上的一个缺口，那个缺口就是父母没有照顾好他们自己，孩子进入后，把自己当作一个替代的父母（substitute parent）填补了这个缺口。他试图给父母提供他们内心正在失去的爱和支持。孩子希望通过这种方式取悦父母并获得梦寐以求的爱。但这种服务当然不是爱。它是一种危险的能量纠缠，不仅会导致父母与孩子的关系在日后出现许多困难，也会给孩子成年后即将迈入的亲密关系带来困难。
很多父母在童年时代都有过缺乏无条件的爱的体验，他们也不能被他们的父母真正接纳，痛苦与被遗弃感深植于他们的生命中。所以当他们自己有小孩的时候，他们对待孩子的方式就具有双重特征：一方面他们确实有着真诚的爱，但另一方面他们也在下意识地制造缺乏感。通过与孩子的关系，父母们试图治疗自己感情上的伤口。当他们在无意中这样做的时候，就把孩子当成了自己父母的替代品，孩子需要给予他们童年时极度缺乏的爱。
这时，“爱你”和“需要你”的信息在孩子身上完全交织到一起。孩子的能量不再是自己的，因为他感觉到自己的能量被父母的需求吸收了，而孩子却觉得这种吸收很舒服！这会带来一种荒谬的安全感，当孩子成年后能量被耗尽、被别人拥有时，他会觉得自己被人深爱着。竭力付出的时候他会有被爱着和被重视的感觉。他把感情依赖、甚至是嫉妒和占有解释为某种形式的爱，然而这些能量却恰恰是相反的。这种可悲的自我缺失就源于把爱和需要混为一谈。
到目前为止我强调过，当你作为一个孩子来到地球上，你就沉浸于遗忘的海洋中，起初，一张幻觉之网似乎紧紧困住了你。然而从灵魂层面上说，你有意允许自己被领偏了路。当你降生到地球上，你在内心深处坚信自己会找到解决的办法和出路。你的使命就是：找到冲出幻象之路，把解决问题的能量、爱和清晰的能量带给世界，使其他人可以得到它。
在你生命的某些时刻会出现一些帮助你完成使命的机会和可能性。长大后你会遇到某些人或某些情况对你发出邀请或挑战，让你发现自己是谁。你会被生活温和地推着，或者——如果你很顽固的话——被粗暴地推着去解决这个问题。源于成长过程和父母能量中的对爱的错误认识需要被丢开，而这将会引发对自我身份的不确定（identity crisis），与此文前面描述的从自我向心灵转变的初始阶段相类似。似乎没有什么是确定的，似乎你认同的所有观念都要经过检验。确实，你的灵魂会想方设法带你回家，它会不停地敲门，直到你打开门释放掉自己为止。
发生在生活中的主要事件通常都是让你成长和重返你是谁的机会，但彻底认清这一点，重新获得刚出生时的能量，不被缺乏控制力、爱和合一性的幻象所污染，则需要勇气和决心。有时你可能会发现自己与灵魂的能量相悖，因为它带你偏离了以往舒适的路。当你习惯于社会和家庭的观念，你的灵魂简直是个任性的向导。
把自己从小我意识中释放出来，既需要男性化的自我意识与洞察力的能量，也需要女性化的爱与理解的能量。针对父母而言，洞察力意味着让自己远离他们传给你的恐惧和限制性的能量。要记得我在文章开头提到的“剑的能量”的重要性。为了在精神意义上放开原生家庭，你要能区别开他们的能量和自己的能量，你要能挣脱束缚和限制你的绳索。
对父母表达愤怒和挫折感，或是告诉他们对待你错误的地方，并不是首要的。有时，让他们知道你对事情的立场或是对他们的感觉可能是件好事；但多数情况下，他们不会理解你想要告诉他们的东西。他们对于你跟他们不同的地方，跟他们对生活的看法有差距的观点可能不会产生共鸣。放开连接父母的能量，意味着首先要放开你自己的头脑和情绪中的能量。这就要向内看，找出自己究竟在多大程度上按照父母设置的幻象生活，在多大程度上按照父母的好恶生活，而他们的好恶，都是基于恐惧和评判形成的。
一旦了然于此，你就会让自己放开它，你会很容易原谅父母并真正地离开原生家庭。只有切断了内在绳索并为自己的生命负责后，你才能真正地对父母释怀。你会很清楚的说出他们的恐惧和幻象（洞察力之剑），但同时你也知道，父母并不等同于他们的恐惧和幻象，他们也是神的孩子，也在努力完成他们的灵魂使命。一旦认识到这一点，你就会感觉到他们的无辜并且能够原谅他们。
某种意义上你是父母的牺牲品，因为他们在你的童年时期表现出小我意识。你暂时地、部分地依靠他们的幻象生活。在某种意义上你别无选择，只能做他们的孩子。然而克服受害者的感觉是你生命中能够拥有的最伟大的成就之一。当你辨认出那源自童年时代的深刻印记，并有意识地决定哪些对你有益、哪些最好丢开时，你就成了自由人。这就是控制权。
于是，当父母的期盼和渴望不是你自己的时，你不再下意识地去适应它们，同时你也不会再背叛它们了。你可以把他们给你的错误观念当成不是自己的，就这样。不必认为父母在这些方面拖累了你。你可以带着洞察力去爱。
你可以说是通过父母被引入了小我意识，然而藉由在爱和宽恕中放开父母，藉由认识到自己才是自己的主人，你也通过父母超越了小我意识。
光工作者和他们的父母
对于这一点，我要特别谈谈光工作者的灵魂与他\她原生家庭的关系。对父母或原生家庭来说，光工作者通常携带着某个特殊的任务。他们来到地球后，带着特定的目的觉醒，把自己从小我意识中释放出来，并在地球上播下基督意识的种子。光工作者比其他人更愿意教导和疗愈别人，并帮助他们向心灵意识的方向成长。
为此，很多光工作者的灵魂降生到深陷于小我意识实相的父母或家庭中。因为他们的使命就是要冲破困顿和僵硬的能量模式，光工作者像磁铁一样被吸引到有问题的环境中，那里的能量阻滞沉闷，就像在一条拥堵的小路里。光工作者带着特定的意识——那使他很特别，不符合家庭的期待和理想。光工作者小孩通过散发能量或表达真相来挑战家庭对生命的基本认知。他几乎是本能地去做一切让能量再次流通的事情。
虽然光工作者的灵魂别无所求，只想服务于父母和家庭，但他们却有可能把他当作是多余人，甚至是害群之马。如果光工作者小孩内在的美丽和纯洁没有被发现，他通常会短暂地迷失于孤独甚至抑郁的情绪中。
他们开始转世时，光工作者深信自己可以找到出路，可以战胜原生家庭限制性的能量。然而，当他们降生到地球并长大后，他们与其他孩子面临着同样的困境和迷惑。在某种意义上，他们对这种困惑的体验更深入更强烈，因为他们是有灵性认知的灵魂，通常比父母的灵魂更老些、更聪明些。他们十分清楚自己环境中的能量有不对劲的地方。在内在层面上，他们不能理解父母的观念和行为而与父母的能量迎头相撞。冲撞使他们那温柔敏感的内心极为痛苦。为了寻找感情出路他们不得不面对这样的情况：既爱父母，又与他们不同。这引起了一系列心理问题，从孤独、缺乏安全感与恐惧，到消沉、抑郁和自我破坏。
因此，你们那通往地球和黑暗处的旅程不是没有风险的，那里有着阻滞和带有敌意的能量。这是一个危险的使命。别忘了我为什么把你们称为勇敢的战士！就是这个原因。你们就像是先驱，到陌生的、未知的领域探险。没有路标和提示。你开始旅行的那个环境并不友好，和家的感觉不同。你必须仅以感受和直觉为指引创造家的能量。作为光工作者你是一个先驱，愿意突破旧有的、沉闷的思考模式，愿意释放掉阻塞的能量。你几乎总是你所在的环境中最先这样做的人，直到后来才遇到意气相投的伙伴。你在独立战斗，这标志着你是个真正的战士。你必须靠自己找到出路，而一旦你这样做了，就会吸引志趣相投的人来到你的生命中，他们反映了你的觉醒状态。
为了发现自己的光，你必须要经历的孤军奋战对你是最沉重的负担。在灵魂层面上，你有意选择了这样的路，但对一个有血有肉的孩子来说，那过程是痛苦的，它深深地伤害了你。我劝你去感觉和识别这种内在的痛苦，因为只有连结了它，你才能把它转换和释放掉。一旦你知道了受伤的孩子那稚嫩的肩膀上背负着自我疏离（alienation）的十字架，你就抵达了那负担的核心。这样距离解决它也就不远了。你只要用全然的、深刻的理解去拥抱孩子的痛苦。透过理解，慈悲和尊敬的能量可以送达到孩子那里。你只需靠这些来举起十字架：即与自己在一起，真正去爱和珍视自己独特的部分。这就是把孩子带回家，并完成自己作为先驱的使命所要做的。
消除家庭业力
对于原生家庭，光工作者的任务是成为他们所是的（become who they are）。这样做了，他们就完成了自己的使命。改变原生家庭并非是他们的任务。任何改变自己以外的东西，都不是你的工作，你来到这儿，不是为了让世界更美好，而是为了让自己觉醒。的确，当你这样做的时候，世界会变得更好些，因为你的光照耀着它，也给其他人带来了欢乐和启迪。但是别把注意力放在世界中，无论家庭还是其他人际关系。
真正的工作是丢开所有基于小我的恐惧和幻象的碎片，那是你自己在孩童时代吸引过来的。认识到那些能量烙印部分地塑造了你的个性，并释放掉不属于你自己的能量，这是一个有挑战性的、剧烈的过程，就像是剥开洋葱的每一层，也像是一次重生。
用“重生”来强调这个内在过程的难度，我不是想让你们泄气，而是想让你们更加尊敬自己。你们是我所知道的最勇敢的战士。你们是先驱，点燃自己的光取代了黑暗和敌意，并为地球的新意识铺路。
点燃别人心中的光不是你们的工作。别人是否这样做取决于他们自己。你们可以提供一个火花，设立一个榜样，但绝对没必要对别人的觉醒负责。对于你的原生家庭，这一点是很重要的，需要特殊强调。你们经常本能地觉得，作为孩子，尤其是作为成年人，你们必须要把父母从他们的恐惧和幻象中拯救出来。此外，你们还经常认为自己在这个任务上失败了。你们觉得自己没能真正地用预想的方式帮助到父母。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>男性和女性能量</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%94%B7%E6%80%A7%E5%92%8C%E5%A5%B3%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%94%B7%E6%80%A7%E5%92%8C%E5%A5%B3%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F/</guid>
      <description>耶稣通过 Pamela 传导
亲爱的朋友，很高兴能与你们再次相聚。我非常愿意跟你们在一起。你们倾向于把我——或像我一样的存有——作为主人来仰视，但我们并不这样看问题。我们看到你在这个充满变化的挑战性时刻，正在追随自己的道路；我们看到你正朝着自主的方向成长；我们看到你正变成自己所仰视的主人。这说明了什么？你们要做自己的主人！别再追随传统中、书籍里或是别人告诉你的任何人。做自己的主人——就是这样。
今天我想谈谈你们历史上一个久远的话题：男性与女性能量。这是一些古老的能量，目前仍然应用在许多事物中。
首先我想说说这两种能量的本质。它们是一体（one）的两个面向，因此并非真的对立或是二元。它们是同一个东西，是同一种能量的两个面向。
男性能量聚焦于外部。它是神或圣灵进行外在创造的那部分能量，它把思想物质化并使之成型，因此，男性能量以强烈的创造力著称。男性能量天然地高度聚焦，并以目标为导向，它用这种方式创造了个体。男性能量使你与整体分离，独自出来成为一个特定的个体。
女性能量是家的能量，是初始源头的能量——是流动的光能和纯粹的生命。它是未曾显化的能量，是事物的内在方面。女性能量如大海般包容，不进行区分或个体化。
现在，想象一下女性能量觉察到自己内在的某种骚动：那是一种轻微的不安，一种走到自己边界之外去体验的渴望。她渴望着某种新东西，渴望着冒险！而男性能量想要展展身手，帮助她显现为物质和形态。男性能量界定并塑造着女性能量，二者合作的总能量可以开拓一个全新的方向。一个新实相可以被创造出来，以其不断变化的形式被用于探索和体验。
男性与女性能量联袂起舞，使你们的创造形成了丰富多变的景观。这是壮美之景，两种能量彼此荣耀，庆祝它们的合作与连结。这才是事情该有的样子。两种能量相互拥有，它们是一体的两个面向，共同庆祝这快乐的显化——创造本来就应该是快乐的。
最终认识到你是谁的时候，唯一重要的真相是：我是（I AM）。这个神秘的咒语恰好融合了这两种能量。“我”是男性能量，“是”是女性能量。“我”是收缩，是区别，它有聚焦，有方向。它个体化：我，不是别的，是我。那么“是”呢？“是”如大海般全然的包容。它反映了家的海洋，反映了女性能量，反映了永不枯竭的源头——那源头是没有限制，没有区别的。流动性和连结性是女性能量的核心。在“我是”中，两种能量聚集到一起，并快乐地连结起来。
在人类历史中，甚至早在人类存在之前，两种能量就有了冲突。现在我并不想谈及这种冲突的起源。你们历史上，男性和女性能量逐渐疏远，最后看起来竟像是对立的能量。阴阳图（yin-yang symbol）很好地说明了真实情况。阳中通常有着阴性的内核，阴中也有阳性的内核，犹如黑色中有个白点、白色中也有黑点一样。但在历史的进程中，这种神秘的阴阳同体已经被遗忘了，两种能量如黑白般彼此对立，潜在的一体性不再被人们所承认。
此刻，你们正处于这种冲突的最后阶段。很多世纪以来，一直都是男性能量占据上风，扮演压制的角色，残害和破坏着女性能量。但情况也并非总是如此。也曾有过那么几次，女性能量处于优势地位，她们也是错误地操控和统治着男性能量。但那样的时代结束了。某一刻冲突转了向，加害者和受害者的角色调了过来。现在是男性能量长期执掌权力，他们如此地滥用权力，致使女性能量逐渐微弱，认识不到自身存在的完整性。无论何时，只要男性能量和女性能量发生冲突，二者的分离都是不可避免的。当女性能量越来越成为受害者、越来越自我否定时，男性能量也一度迷失于战争那残酷的暴力与侵略中。
男性与女性能量相互依存，一旦它们之间发生战争，结果将是灾难性的。但时代正在改变。十九世纪和二十世纪以来，女性重新获得了自己的力量，摆脱了受害者的角色。这种恢复来自于女性能量的内在，她终于冲出了自我否定的局限，此刻她面对自己，大声宣布：事情本来就该如此。
顺便说一下，这是受害者和施害者之间经常发生的事情。当受害者不再接受伤害时，改变就发生了。施害者会继续保持他的角色一段时间，因为他没有停止的理由。而一旦受害者拒绝接受伤害，并最终收回自己的权力时，就会出现变革。在所有压制的情形中，例如一个家庭或社会中的女性（或是一个人内在的女性能量），真正的改变发生这样的时刻：她决定不再继续下去了，如此才会实现真正的改变。也只有在这种时刻，外在的措施才会起作用。
女性能量已然兴起，其运势正在提升。实际上，此刻最紧急的事情是男性能量的转变！到了重新阐释男性能量的时候了。我可以称这篇传导为男性能量的重生，因为我想强调：只有跟成熟且平衡的男性能量重新联合，女性能量才能再度兴旺。
女性在上个世纪（甚至更早之前）就已经获得了权力和力量，它以一种崭新且更均衡的方式繁荣兴旺。尽管你们社会中仍然存在着性别不平等，但女性能量的兴起却是无法阻碍的。然而，如果没有男性能量的合作，女性能量也不能发挥出全部作用。这一观点既适用于集体也适用于个体。没有男性能量的支持和连结，女性能量不能实现最终的突破。这并非因为女性能量内在固有的软弱，而是因为两性能量的实质：它们本来就相互连结，只有合作才能发挥出各自最大的潜能。这就是为什么男性能量重塑自身，并履行新职能，会显得如此重要。
如果在集体层面上看待这两种能量，现在女性还处于等待的状态。她在等待。目前，男性集体能量中存在着新旧之争。男性能量中出现了一种新的、尊敬女性的能量。这种新的男性能量想要和女性能量一道，进入新时代。但同时，旧有的男性能量仍然很活跃，并试图阻止新能量。在你们整个世界范围内的恐怖袭击中，这一点表现得很清楚。对传统的冷酷的攻击者来说，男性能量表现出它危险的一面。发动这种可怕攻击的人们，有着非常灰暗的情绪：侵犯、愤怒，同时也感到彻底的无力和无助。他们将这种无助感付诸于最冷酷和最具破坏性的武力中。这样的男性能量正在垂死挣扎，它感觉到集体层面发生了重大变化，人类正处于新时代的门槛上。
如今你们面临的一个问题是：当两种能量朝着更和谐的方向成长时，该如何处理这种冷酷无情的能量。对于这种旧有的、试图在倒台前制造更多破坏的男性能量，我们能做什么呢？我来告诉你们：它的崩溃是确定无疑的。旧有的男性能量在战斗中已经失败，但它不会轻易投降，它会以攻击和冷酷的统治来抵抗到最后一刻。
结果主要取决于内在的集体态度如何对待这些攻击者。你们允许愤怒和无力感进入自己的能量场、并以此回应暴力行为吗？那就等于向攻击者的能量敞开了大门。一旦你们被愤怒和怨恨所击倒，他们就达到了目的。于是你们也吸收了他们的能量，你们也想去杀害：杀掉那些对无辜者下手的凶手。这很容易理解，但意识到此处发生的事情却很重要。每当这种强烈的情绪抬头，悄悄地停止它是很明智的。回到安静处，体会自己那愤怒的部分，并问问：到底怎么回事？而这取决于你们的智慧和洞察力，那看透事物与感受真相的能力至关重要。世界不会被恐怖主义力量所接管，旧有的男性能量即将消亡。
关于恐怖主义——它彰显了旧有的男性能量——我最重要的信息是：要去察觉！别被无力感所误导，比如有受害者的感觉。要知道，如果不允许其进入自己的能量场，没有人会碰到这种攻击性的能量。如果你不用愤怒和憎恨来回应它，你也就不会把它拖向自己。你会被自己的光保护着，你是安全的。 现在，我想把焦点转到更为普遍的个人层面——你们内在处理这两种能量的层面——上来。个人层面上也存在着两性能量的斗争，一切集体行为都反映出这种斗争在个人层面的运作过程。
为了说明在个人层面两种能量相互平衡的重要性，我要谈谈你们每个人的能量中心，也称为脉轮。你们知道脉轮共有七个，沿着脊椎，从尾骨到头顶。我会简短地说说每一个脉轮，让你们知道自己同时具有明显的男性和女性能量的特征。
尾骨（根）轮是联系着地球的能量中心，这一脉轮的能量触及地球，使你的灵魂能量显化为浓密的物质形式。考虑到它的伸展和能量显化的类型，也可以称其为偏男性的脉轮，脉轮并不会完全呈现出男性或女性特征，但这里可以说是男性能量占主导地位。
第二个脉轮叫脐（肚脐）轮。它是情绪中心，让你体验感情与情绪波动——包括所有情绪的高低起伏。它是一个接受中心，所以我叫它女性中心，这里女性能量流是主要的。
第三个脉轮，也称为太阳神经丛，是行动和创造中心。能量在这里显化为物质实相。你们可以将其比作是太阳、倾洒的光线、黄色阳光之力（第三脉轮的本色是黄色）。你们的思考、想法和渴望在这里被转化为外在实相。这是行动和外在表达的脉轮，也是自我（ego）——未受负面影响的早期个性——所在，它以男性能量为主。
心轮与脐轮一样，也是个接受中心，它具有连结不同能量流的特殊功能。它是连结较低的三个脉轮（地球实相）和较高的三个脉轮（宇宙实相）的中心，是联系思想（头脑）和情绪（肚脐）的桥梁。你们也可以通过心轮连结他人并提升自己。心轮跨越了自我的边界，使你感觉到与外部世界一体，甚至与一切万有（All That Is）一体。心轮是通往家的门户，是一个连结中心，所以它以女性能量为主。
喉轮是男性化的。通过这个中心的内在驱动，说、哭、笑、歌唱和喊叫等等思想和情绪被赋予了物质形态。这一脉轮中，内在生命藉由声音和语言的交流得以表达。在这个中心，你的内在生命为他人所知，乃是通过一些物质信号：语言，声音，概念。它是一个显化中心，把能量集中到物质层面。它也是个创造中心。
第六个脉轮，又叫第三眼，位于头部中心，也是女性能量。它接收超感觉和直觉，并能扩大五官的官感，是灵视力和超感应力所在。通过这个中心，你能感受到其他人的能量：情绪、痛苦和欢乐，就像是自己的一样。具备了这种移情能力，你就超越了自我的边界，和外界有了连结。
最后是顶轮，在头顶上。这一脉轮既不具备男性也不具备女性特征，或者可以说，既是男性化也是女性化的。在这一脉轮中，你们超越了男性或女性的二元特征，顶轮是这两种能量的有趣的混合。当这个脉轮达到平衡时，处于接收状态和发送状态的意识也是均衡的。它可以向上达到其他次元，寻求灵性的意义或支持，或是到达自我的更深层；同时，可以在宁静的状态下接收，答案会在适当的时候出现。这是一种既高度聚焦又高度接收的能量，在这样的意识状态下，你非常接近了那隐藏了两种能量的整体——圣灵或神的能量。
我粗略地概括了人类整个能量身体中男性和女性能量的运动，现在我想特别谈谈最下面的三个脉轮。这是三个主要与地球相联系的脉轮，主要涉及到地球实相。最低的三个脉轮对你们内在的疗愈之路非常重要，因为在这个区域有着最深的创痛和感情伤疤。
你们通常觉得自己是对灵性开放的地球生命，但我们并不这样看。你们乃是对地球开放的灵性生命。地球是一个明亮的终点，一颗隐藏的钻石，需要显露出它真正的美丽。地球是一个充满希望的地方！
天堂是你们的出生地。但你们不会回到家或天堂（你曾记得它）的意识状态，不会回到纯然的灵性存在状态。创造性的冒险带你们来到了一个新的目的地，你们总是向着更新的意识状态扩展和进步（我们在光工作者系列的最后一篇中讨论过这一点）。地球是你们这次旅行的重要组成部分。
然而在地球上，你们在表现和试图表达自己的过程中，遭受了很多痛苦。因那些被拒绝、被施暴和被遗弃的经历，几乎每个人下面的三个脉轮都有着严重的感情创伤。这些创伤可能是过去的累世所积，也可能是今生的遭遇。顶轮中，几乎所有的能量堵塞都跟底部三个脉轮的感情伤痛有关。
首先我想谈谈尾骨轮。你们与地球的连结已经变成了感情负担，对光工作者来说尤其如此，因为你们遭遇了累世以来的沉重抵抗。当那些抵抗真正地在你们内心扎根（grounding yourself）时，你们有着更多的恐惧和保守。“在内心扎根”意味着全然地存在于你们的地球身体中，在物质实相中表达你们最深切的诉求。此前讨论过那些深植于你们内心的抵制（见光工作者系列），主要是因为你们与众不同，并因此被拒绝。
第二个脉轮，情绪中心。那些被惊吓或被遗弃的经历，那些自我表达严重受限的经历，都深深地影响了你们。
最下面的两个脉轮的创伤，使太阳神经丛（第三个脉轮）也受到了严重影响。太阳神经丛需要处理生命力、创造能量和权力等方面。你们对“真正的权力意味着什么”缺乏了解。我所指的权力不具有攻击性和破坏性。在太阳神经丛轮中，你们经常看到某人要么以攻击和控制性的方式表现自己，要么表现得克制和过于谦虚。两种方式都由于潜意识中觉得无助，都源于受伤的第一、二脉轮。第三脉轮中要找到协调的方式来处理权力和控制，这关乎到自我的平衡。
自我挺好的（Ego is okay）！自我有一个恰当的机制，它把焦点放在这样的意识上：作为分离的个体来进行创造和表现。是的，你是那更大整体的一部分，但你和其他人也是分离的、不同的。自我是你们灵性部分的必要补充。在你们的实相中，自我的能量充满着荣耀和正义，真正的权力就存在于自我和灵性的快乐交织中。
底部的三个脉轮是最重要的自我疗愈和内在成长的区域。你们最大的灵性挑战是照顾好体内这个受伤的地方。通过冥想提升物质实相，或是连结到难以捉摸的宇宙层面，不是你们此刻的主要目标。你们的目标是把自己最温柔的理解和最友善的支持给予内在的受伤小孩，恢复它的美丽和顽皮。珍视和尊敬你那人性的一面和孩子气的部分，是通往神圣的慈悲和开悟之路。
我想把你们的注意力转向这样的事实：在底部能量区域，三个脉轮中有两个与男性能量相关。这表明，你们体内的男性能量需要更多的疗愈工作。因此我现在给你们的信息是：疗愈体内的男性能量！女性能量正以许多种方式复苏，重新获得了完美展现自己所需的力量。女性的直觉、敏感和同理心，正越来越多的受到推崇，无论个人或集体方面都是如此。但一个平衡的男性能量将如何表现，就不那么清晰了。“男人意味着什么”的错误观念，与“男性代表野心勃勃的权力”的陈腐教条，令男性能量迷失。承认并表达出真正的男性本质是很重要的。女性能量需要平衡的男性能量，以便真正履行自己的角色。女性能量正在等待，不仅仅是集体层面，个体层面也是如此。女性能量正在摆脱受害者的角色，重获自尊。现在它想联合男性能量，欢乐而有力的展示自己。
那么，平衡的男性能量到底是什么？这同样适用于男人和女人中的男性能量。
第一个脉轮中，一个疗愈且平衡的男性能量会导向自我察觉（self-consciousness）。男性能量不再需要战斗，它通过自我察觉而存在。存在——比如，全然的与所有的灵魂同在——是第一脉轮的重要特质。自我察觉地存在着，意思是处于自知的状态中，保持自我，不要迷失于其他人的意见、期盼或需要中。要在“与他人相系”和“做真实的自我”之间保持平衡。尾骨轮的男性能量平衡，会使你在跟他人或外界互动时，也能保持自我认知。
发展这种自我察觉的特质很有必要，因为它会保护并引导你的女性能量。女性能量天然地倾向于联系他人（或其他生物），也会关怀照顾他人。男性能量制造边界（boundaries），有助于在给予和接受之间找到平衡。由于女性能量是流动的、连结的，男性能量可以在最低脉轮处起到固定和支撑的作用。它是回家走向自我（coming home to yourself）的关键，是放开与其他能量的联系的关键。
太阳神经丛（或第三脉轮）以不同的方式充当同样的角色。就像前面所说的，这个脉轮是自我的能量中心。你们对“自我（ego）”这个概念仍然感到困惑，对光工作者的灵魂来说尤其如此。你们有一个倾向：把人类的给予和超越自我看作是较高的能量，但事实并非如此。在你们的世界中，男性和女性能量共同作用，形成了创造的构件（building blocks）。一方倾向于联系和追求整体，另一方制造分离和个体化。后者跟前者一样有效、有价值。
与男性能量和谐相处，拥抱你的个体性、你的独特，这是很重要的。生命中有一种本然的个体感，它与孤独无关，而是因为你是一个独特的个人。接纳这种个体性不会妨碍你跟他人有深入的联系。只有真正接纳了这种个体性，你才能成为有力量的、独立的、有创造性的个人，你才能把你的能量与任何人、任何事物分享，你不再害怕会失去自我或放弃自己的个性。
太阳神经丛的男性能量帮助你变得真正有创造性、有力量，你体内的女性能量对此等待已久。你们那忠诚的灵感渴望在物质层面表现自己，它愿意以地球上的方式显露，为地球带来爱与和谐。女性能量承载着新时代，但它需要平衡的男性能量来真正地表现自己，并扎根于物质实相。这就是为何第一、三脉轮的能量被疗愈会显得如此重要。
健康自我的能量，被疗愈的太阳神经丛，是自信。第一脉轮的能量是自察，第三脉轮的能量是自信。自信不是在膨胀的自我中所看到的自大，它只是信任自己：我能做这件事！它是意识到自己最深的灵感与创造力，然后相应地加以实施。让你的能量流出你，信任自己的才华和天赋，信任你是谁，向世界展示自己！尤其对你们光工作者来说，你们携带着那么多内在的知识和智慧，现在需要展示自己，不能再隐藏了。是时候了。这是你们的命运，你们会在此找到最大的满足。
你们要与内在的男性能量保持和平。别再犹豫了，站出来，接受丰足，照顾好自己。以坚定而客观的语言坚持自我。你是一个自我，是一个个体。你不能、也不必一直都去宽恕和理解。容忍并非灵性之路。显然，有些时候你必须拒绝甚至掉头走开，不能放弃“你是谁”的原则。无愧与无惧的这样做吧，感受自察和自信的男性能量如何赋予你力量，让那美丽的女性能量之花绽放、发光。
这就是两性能量之间的合作。二者已然纠缠斗争了很长时间，它们会共同提升，因为失去了一方，另一方就无法平衡。现在，女性能量已经准备好从羞辱和压抑的废墟中扬升，急盼男性能量的重生。男性能量的重生最终会大量地体现，但它首先会表现在你们每个个体——男人和女人——的身上。你们内在都携带着这种古老的能量，让它们和谐平等是你们与生俱来的权力。
© Pamela Kribbe
www.jeshua.net/zh
(译者: butiamnot)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>疾病与健康</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%96%BE%E7%97%85%E4%B8%8E%E5%81%A5%E5%BA%B7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%96%BE%E7%97%85%E4%B8%8E%E5%81%A5%E5%BA%B7/</guid>
      <description>耶书亚通过 Pamela Kribbe 传导
亲爱的朋友，我真诚地欢迎你们，为你们送上我全部的爱。我深切地爱着你们每个人，我给你们的爱不仅遍布于整个自然，也包括私人上的接触，因为此刻我就在你们中间，我认识你们中的许多人。
我是耶书亚。我曾作为耶稣生活在地球上，我来到人们中间，乃是为了证明那来自源头的、存于我们之内的爱对每个人都是开放的。现在轮到你们接管火炬了，此刻你们是星星之火。这意味着基督的重生。那并不表示我必定要回来，而是说，基督的普遍力量正从你们的内心诞生。这个过程中，我非常愿意与你们同在，以支持你们。
在这次对话的伊始，Pamela和Gerrit问我想要讲述什么主题，我告诉他们说：讲什么都没关系，我只想跟他们呆在一起，我只希望我的能量可以触摸到你们，使你们回忆起自己的伟大。在能量向你们蔓延的过程中，你们能感受到自己内在的光辉——真相的光辉——是我唯一的目的。那即是基督能量的本质。以前我曾是这种光辉的携带者，但现在轮到你们擎起火炬了。认出自己内在是谁是很重要的。你举着火炬的同时也必须意识到，该将它展示给世界了，因为世界正翘首以待。现在是转变的时刻，是伟大变革的时刻，它将会展现出多个层面，既有黑暗的一面，也有光明的一面。这个时刻是为这样的人准备的：具有更宽视野的人，能以平和心态观察各种现象的人，以及能够毫无批判地去爱的那些人。
今天我会谈谈疾病和健康。但记住：我主要是想让你们感觉到我在这儿，让你们感觉到我就是你，你就是我。我们是一体的，我们都承载着特定的光能，为了巩固这种能量并将其系于地球，我们曾一同工作了很长时间，一起度过了很多世。那是你们的工作，也是你们的使命。
抛开去仰视我的想法吧，是时候了。我是你们的兄长和朋友，不是一个必须跟随的主人。我要用爱和真相的能量环绕你，那是我所能做的全部。现在轮到你们为自己站出来，让自己的火炬发光了。
疾病与健康，这是每个人迟早都会遇到的问题。首先，我想谈谈疾病到底是什么。一切疾病都源于精神因素。我会通过区分你们的不同身体来对此做出解释。除了这个人人都能看见的物质身体，你们也还有一个情绪身体，一个精神身体，还有一个灵性身体。
疾病一般始于情绪身体，而表现为某些淤塞物留在了物质身体里。通常是源于精神身体的一些信念造成了情绪的淤塞，也因此表现为疾病。我指的是某些根深蒂固的信念或思维惯性，一般是那些关乎自己对错的信念。
评判会真正地在你们的情绪能量系统中产生瘀堵，瘀堵出现的地方就是情绪能量无法自由流动的地方，在能量场上可看到某种晦暗的能量。这种暗能量会留在身体里，但也并不必然如此。因为这个过程会花费相当一段时间，疾病显现之前，还有足够多的机会可以转化为情绪平衡的状态。
一般来说，当能量不流动时，你的情绪会告诉你，一旦你注意到这些信息并祝福它时，那些瘀堵就释放掉了。比如不得不做某事时，你会觉得烦躁和愤怒，如果你更细致地体察这些情绪，它们会告诉你：你正在强迫自己做那些不能真正表明你是谁、你想成为谁的事情。然而，如果你总是忽略自己的愤怒，强迫自己做不快乐的事情，情绪会进行所谓的暗中转移，它会从意识中隐藏起来，而在肉体中表达自己。沮丧的情绪是一种能量，它希望被你倾听，而一旦它在肉体中表达自己，就会表现为疾病。
一般来说，每种疾病都指向一个长期忽略的内在的情绪问题，而身体症状使其能在另一个层面为你所见，这实际上是在帮你接触到这些瘀堵。从这个意义上说，疾病的症状或疼痛都是灵魂的语言。灵魂渴望自己内部能够充分交流，当能量自由流动并不断地自我更新时，灵魂是快乐的，而瘀堵则阻碍了能量的自由流动，那会使灵魂觉得沮丧。
因此，疾病有着提示的作用：它向你指出需要疗愈的地方。尽管疾病似乎是负面的——你被各种症状和疼痛所困扰，但关键是要把疾病看成是一个讯息或提示，这样一来，就比较容易与疾病合作而不是抗拒它。
灵魂有许多方式跟你交流，它最喜欢通过直觉对你讲话，包括：微妙的情绪、预感、心灵低语。如果这种方式无法奏效，你就会被情绪警告。情绪大声地讲话，它们明白无误地告诉你：你必须审视自己的内心，找到激起情绪反应的原因。任何时候，只要你被情绪严重地困扰，你都要找到原因和它的含义，只要你平静下来仔细倾听，灵魂会告诉你的。如果你抵抗或否认自己的情绪，灵魂将会通过身体对你讲话。身体是有智慧的，不仅对其吸收的物质（如食物和水）高度响应，也会对你的情绪、感觉和思想做出回应。身体相当于传播者，它不只是供我们居住的躯壳，它还有一套聪明的运行机制，可以帮助灵魂表达和了解自身的问题。
如果灵魂以疾病的形式表达自己，你怎样才能明白它的语言呢？疾病显现的时候，你可能不知道它在向你传递什么信息。事实上，你否认情绪已经很长时间了，因此“疾病在告诉你什么”确实不是显而易见的。了解疾病的精神含义是一个过程，它是一种探索、一段内在旅程，藉此，你们可以逐步恢复这个沟通过程。
为了踏上这段探索之旅，首先你必须接受自己的病。通常对疾病的最初反应是否定和抗拒。由于疾病侵犯了你，你希望它消失得越快越好，你害怕衰弱、缺陷和最终的死亡。一旦身体衰弱或患病，恐慌就紧紧抓住了你，妨碍了你对疾病敞开更宽的视野。你可以把它看成是另一种光，看成是一个改变的信号，或是作为一个请柬来取回曾丢失的珍贵礼物。
为了跟疾病的提示功能达成和解与合作，对身体疾病的症状与痛苦表示接受是非常重要的。接受肉体的状况，愿意倾听灵魂的声音，实际上就把问题解决了一半。真正的问题不是疾病本身，而是它所揭示出来的内在瘀堵。疾病扣住了你，迫使你去检查那个瘀堵。面向疾病，并用你的心和灵魂去接受它，这样就已经消除了部分淤塞，虽然你并未精确知道疾病要告诉你什么。在你踏上这段内在旅程的意愿、耐心和决定里，有一部分沟通已然蕴含其中。
然而，接受和拥抱疾病对你来说并非易事，你可能发现了自己对它的排斥，愤怒或绝望，很难听到这种不健康状态告诉了你什么。你不断地得到某些特定的提示，比如，身体无力（body inabilities）表明你必须丢开某些责任，花更多的时间独处，减少活动，多关注自己的需求。你可能尚未知晓如何从精神层面解读自己的身体状况，但通常来说，疾病在你身上的表现就是一个大大的提示，那些对身体的限制，就像一束光照亮了原本的黑暗之处。尽可能对自己温和宽容些怎么样？你能真正照顾好自己的身心所需吗？疾病通常会带来这些疑问，而面对和接受这些疑问所引发的情绪也是治疗过程的一部分。
要真正地开始治疗，你必须全然地接受它：疼痛、不适、焦虑、愤怒和缺乏安全感。你必须看着它，善待它，把你的双手交给它。治疗就此发生。疾病不是必须要尽快除掉的东西，它也不是突然闯入你的生活。
如果忽略身体语言，一直抗拒疾病，你将很难明白疾病的精神本质和意义——有太多的愤怒和恐惧围绕着它。只有真正达到了内在的自由，你才能面对疾病，面对疼痛和不适，面对你的恐惧和厌恶。接受它们吧，然后心平气和地问它们：你们想告诉我什么？
在你们的社会中，与自己的身体保持密切关系并不容易。对自己的身体讲话——像对一个值得爱和尊敬的生命那样——会显得有点不自然。你们被灌输了许多格式化的条条框框：身体应该看起来如何，匀称和健康表示什么，应该吃什么，不该吃什么。你们针对健康长寿的生活模式有着各种各样的规定和标准。
然而，这些格式化的观念并非是通往灵魂之路，灵魂之路是非常个人化的。因此，为了找出身体遭受疾病或疼痛的真相，你需要以非常私人的方式调整自己，抛掉所有一般化的——而且常常也是人为的——标准和规则。你要丢开一切外部标准，在内心深处寻求自己个性化的真相。
这对你是个巨大的挑战。因为疾病中的恐惧和恐慌紧紧抓住了你，使你匆忙地去求助外部权威，你向他寻求建议和安慰。他可能是个医生，也可能是一位替代性治疗专家——而那没什么不同。重要的是你们因此免除了恐惧，放弃了自己的责任，而倾向于把它交给别人。
当然，聆听专家的建议并无过错，而且通常也是明智的。但你需要把这份知识带进内心，用你自己的心去衡量它，体会这个建议是否跟你产生共鸣。只有你才是你生活的创造者，是你身体的主人，只有你才知道什么对身体最有好处。从根本上说，你才是自己身体的创造者。
疾病代表了阻塞的情绪，其中一部分情绪超出了你的意识范围，因此理解疾病或症状所代表的含义并不总是容易的。有时，透过一个特定的疾病明白灵魂想要告诉你什么似乎非常困难。这时候，你需要深入内心，彻底地审视自己，逐渐了解疾病所显示的各种能量，逐渐了解它想告诉你什么。
重新恢复与身体的密切关系需要练习，它不会自动出现，别轻易放弃。当你没完没了地抱怨时，试着再次审视这些抱怨。放松一会儿，然后用平和的念头扫过身体患病的地方，请求病痛成为一个生命体，以便跟它交谈。请求它显现为一个动物、孩子或人的模样，或是请求它显现为一个指引——无论以什么面目。运用你的想象吧！想象力是一个珍贵的工具，它能发现灵魂内最深的震颤。
如此，当你注意到身体以图像或感觉回答你时，你会觉得快乐，你会为那失而复得的亲密关系而感到幸福。身体对你讲话了，它恢复了传播者的角色！这是一个突破。一旦你知道可以从内在了解自己的身体，并且只有你才能这样了解自己的身体时，你会更自信。而自信使你更容易领悟疾病的语言，会在内心收到答案时，不因其不符合社会的普遍观念而推开它。任何情况下与身体保持亲密都是非常可贵的，尤其在生病或苦恼之时。
让身体讲话的途径是爱。如果你通过不断地对自己重复治疗肯定句或治疗愿景来消除疾病，就并非在促进交流，那仍然是某种形式的斗争或抗拒。关键是要逐步理解疾病的意义，只有理解它，它才会转变，情绪堵塞才可以消除。这就是治疗过程的运行机理：不是以这样那样的方式与疾病抗争，而是像朋友一样接纳它——它想给你指出正确的方向。这一点并不容易理解，因为疾病令你恐惧和苦恼。但是，接受和理解疾病才是疗愈的真正途径。疾病想带你回家。
慢性病与晚期疾病
疾病的目的是为了更好、更深入地了解自己。一旦你了解了自己，并进行内在的治疗，通常最终身体都会恢复。然而情况也并非总是如此。有时，虽然暗中的情绪淤塞似乎已经被根除，疾病却仍然没有消失，这就是慢性病。
在慢性病的情形中，身体病患持续发作，尤其在人们比较脆弱的时候。那时，你或多或少都与内在自我失去了联系，症状表现有时还要更严重些，这无疑令人灰心。因而，能以更大的视角来看待疾病是很重要的。
患慢性病的人们承担着一个艰巨的任务。在灵魂层面上，他们同意面对疾病环境所引发的恐惧，同意面对那种“人们该如何生活”的教条化的观点，这表明了他们的巨大勇气。
灵魂选择一种慢性病，以高度集中的方式完成某个特定课题，这也是常有的事。每次发病都会把你抛回特定的情绪中，似乎有某种情绪模式伴随着疾病。处理这些一再出现的情绪是个非常棘手的任务，然而灵魂却因此颇有收获。
通常这样的生活很有深度，也有着不为人知的丰富内在。因此，持续不断地努力与祈求对疾病的治疗收效不大。原因是疾病通常呈螺旋运动，这也有助于你们的内心以盘旋上升的方式成长。尽管好像每次发病都是同样的症状，但在精神层面上，你们并没有跌回原点，反而触及了更深层的情绪。那些情绪，可能在之前甚至之前的几生中都被你们忽略了。
这一点也适用于遗传性或天生的身体缺陷。你们有时称其为业力，但我谨慎地使用这个词，因为你们倾向于把业力与犯罪和惩罚联系起来。事实并非如此。灵魂渴望着能够全然地、自由地了解自己，这是它最深切的渴望。源于这种热切的希望，灵魂有时通过病痛、疾病或身体缺陷来达到目的，这当然不是要偿还债务，而是为了获得自由。有时实现目的的最佳途径就是在自己身体中体验一些极端困难的情况。对此，我们只能给予更多的尊敬，尤其是在你们的社会中，人类所推崇的观念是：你多么有用，多么漂亮，多么成功。这种格式化的观念使残障生活变得更为艰难，也使得充实欢乐地体验疾病颇为不易。
最后，我想谈谈无法治愈的晚期疾病。有时，某人的疾病显然不可能治愈了，身体已经被疾病压垮，这个尘世躯体不再做坚持了。这时灵魂发现自己仍在身体内，它会如何？它知道，那意味着到了该告别的时候了。你要是继续抗拒疾病，就不能与灵魂和内心保持接触。有时，你预感到必须要离开了，但是恐惧与悲伤敦促你继续战斗，你想再治疗一次，或是想等待新的药物出现。
这可以理解，我当然不是想批评这种态度，但你在用一种可怕的方式伤害自己。如果顺其自然让死亡来得更快些，你就会发现死亡不是敌人而是朋友，它把你从斗争中解放出来。
如果你听从死亡的指引，在死亡实际发生前，你会经历几个阶段。在这些阶段，你必须逐渐释放掉所有过去曾喜爱的东西、周遭环境以及你对外界事物的感受。这是一个美丽的、自然的过程。
“像战斗一样不顾一切地延长生命”，用这样的态度为死亡过程蒙上阴影是很遗憾的。通常到那个时候，身体已经变得非常脆弱，生命不再值得，让它去吧。死亡是一个解放者，它在那儿等着服务你。死亡不是敌人，它会带给你新的生命。
当你和一个不治之人在一起，当那人知道他将不久于人世，试着温和地跟他谈论死亡吧。这对于将死之人是一个慰藉。你能做的最贴心、最可贵的事情就是坐在他旁边，握住他的手。陪伴一个将死之人，不必知道、也不必做其它别的事情。
在你们社会里，临终关怀非常重要。总有一天，你们每个人都会在家人或朋友之中面对它。只需陪着这个临终之人，感受那即将到来的旅程，感受那伟大的时刻——灵魂离开身体，回到另一个王国，回到家的时刻。
别把不治之症看成生命末期将你击败的敌人，那不是一场战斗。通常，死亡把你从更多的疼痛和苦难中解脱出来。你当然不是失败者，你只是将以另一种方式继续你的旅程。
有这样的情况：你曾想在这一生完成某些特定的课题，然而并没有实现，这可能会使你——甚至你身后的那些人——感到挫折。然而，我要求你平静地离开，因为更深的智慧将引导你，带你和你爱的人在一个新的、更好的环境中相聚。总有一天，你们会再次相聚，庆祝生命。
今天，关于疾病我最大的请求是：要真正地接受它。要用爱和察觉环绕它，让它引导你更深入地了解自己。把自己交托给疾病，让自己跟自己有更深刻的交流。交托自己并不意味着对疾病持消极或苦涩的态度，而是以积极的方式跟它合作，就像对朋友一样。
我用爱拥抱你们每个人，我要让你们感觉到我——基督能量——的存在，要让你们感觉到爱是对每个患病和健康的人开放的。有那么多的爱环绕着你，只要你放下评判就会感觉得到。你有太多的评判，包括：什么值得与什么不值得，什么做得对与什么做得不对，包括所有仍然不情愿去做的事。放开它吧。此刻爱为你们每个人而存在。
© Pamela Kribbe
www.jeshua.net/zh
(译者: butiamnot)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
