<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>灵性人生 给新时代的讯息 on Hugo-HT</title>
    <link>https://example.com/tags/%E7%81%B5%E6%80%A7%E4%BA%BA%E7%94%9F-%E7%BB%99%E6%96%B0%E6%97%B6%E4%BB%A3%E7%9A%84%E8%AE%AF%E6%81%AF/</link>
    <description>Recent content in 灵性人生 给新时代的讯息 on Hugo-HT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://example.com/tags/%E7%81%B5%E6%80%A7%E4%BA%BA%E7%94%9F-%E7%BB%99%E6%96%B0%E6%97%B6%E4%BB%A3%E7%9A%84%E8%AE%AF%E6%81%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>基督意识的诞生</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%9F%BA%E7%9D%A3%E6%84%8F%E8%AF%86%E7%9A%84%E8%AF%9E%E7%94%9F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%9F%BA%E7%9D%A3%E6%84%8F%E8%AF%86%E7%9A%84%E8%AF%9E%E7%94%9F/</guid>
      <description>约书亚讲述了这一时期基督意识的再生。目前人类整体上正进行着从自我到心灵的集体性意识转变。越来越多的人渴望走向内在、体验充满灵性的人生。光之工作者是这一转变的先锋，同时他们也在战胜恐惧和迟疑以展现自己。约书亚请光之工作者以慈悲的心态对待自身的痛苦，并超越痛苦，与地球再次连接。 亲爱的朋友们，
欢迎你们！很高兴能和你们一起度过这个下午。其实，相对于你们的‘我’本不存在，在这里讲话的是一股聚合能量，我们一起形成了能量场。此时，基督意识正在以前所未有的规模重生于地球。约书亚是先驱，是新流动和新意识的创造者。正在此处说话的‘我’超于其上，我也是你们，你们的心灵和我是一体。我们一起形成了新意识的场，重生的基督能量的场。我为能够和你们在一起欢庆这次重生心中充满了喜悦。
请你感受将我们带到一起的‘觉知’。我们被共同的愿望、信念和亘古长存的古老感受带到一起。你们已将基督能量在心中珍藏了生生世世，等待着它浮上物质层面的机会。现在，这一时刻终于来到了！这是一个在全世界范围内发生转变的时期，你们生于这一时期并非偶然，见证基督能量在全球范围内发芽成长并助一臂之力是你们的愿望。
无论地球的发展还是你们的灵魂，都存在着周期。从出生到圆满的成长以一定的节奏进行。此时，你们正在经历着一个成长周期的结束，并已感受到了新周期的开始。
地球也同样处于旧周期即将结束的时刻。她长期承受了人类对她的不敬，现在达到了忍耐的极限。这并不是说地球在评判人类对待她的方式，她慈悲且富于理解，愿意帮助人类走向内在获得自由。只是，她现在到了进入新意识境界的时刻，从控制地球已久的、以自我为中心的力量中升华出来。
你们中间已经有很多人为地球承受的灾难感到痛心，砍伐树木、动植物种类的灭绝和大气污染等。尽管如此，地球却正处在升华和自我实现的过程中。虽然她似乎被拖入破坏和污染的负面循环中，但她具有不可思议的力量，会为自己开创一条崭新的路。人类则非象他们以为的那样坚强。地球的力量在于她能够与高次元的能量调谐，与宇宙中智慧和爱的能量调谐。因此她能够继续生存，并找到一种地球上所有生命体都能够和谐共处的生存方式。
人类面临着选择，是否和经由直觉与我们沟通的高次元调谐？是否听从内心的呼唤？是积极参与这次转变，还是不惜一切代价地维护我们以为安全和确定其实并非如此的旧思想？作为光之工作者的你们，从出生那一刻起内心深处便拥有改变和创新的强烈愿望，是人类的先锋。你们是最先促使新意识发芽成长的人。 你们的成长周期与地球同步，两种周期互利互生。
你们在这一时期来到地球是为了使以心灵意识为目标的大转变顺利进行。你作为楷模，向人们展示什么是听从内心的生活。
你们的社会依然受大脑思维的主宰，恐惧常常是这一思维模式的驱动力。恐惧导致控制欲，而思考似乎能够满足这种欲望，只是你永远无法通过思考来真正掌控人生。思考是日常生活中的重要工具。事实上，它是一种在你们的社会中运作已久的古老的男性能量，它阻止你们信任内心的感受，阻止你聆听内心的声音。这次大转变的特征之一是恢复女性能量，以感受、情感和直觉的形式在你的生活中逐渐显现的女性能量会使你与内心深处的愿望连接。请仔细聆听，听听此时内心深处的愿望。已经没有时间拖延，行动起来！这一时期一切都在加速运转着，你们和地球上所有的生命一起，处在激流中。
你出生前便知道这一时期将提供给你内在成长和发展的巨大机会。也是在这一生，你跃入一个充满未知的无常深潭，但是你也知道，恰恰在这一时期你需要克服重重困难才能回到内在的家，为漫长的生命周期画上完美的句号，并实现真正的你—一个内在深处的天使，在地球上轮回、有血肉之躯的天使。
什么是提升？
这一时期人们常常提到提升（Ascensie）这个词。 提升（Ascensie）就是‘上升’，意思是通过内在的成长和觉知来提高自身的振动频率。意识成长主要体现在敏感度的提高、以同理心对待他人的能力和愿望的增强以及对物质、成功和表象关注的减少。实质上，提升（Ascensie）并非从低级到高级的转变，而是从外缘向中心或者说由外向内的转变。
想象你是一颗闪光的星，太阳。在太阳内核你与上帝是一体，是无条件的爱与创造的力量。你超越了时间和空间，超越了所有‘有形’之物，无需肉体来感受和存在。在某一时刻，太阳内核产生了体验的愿望，渴望着活力和运动。你内在的上帝，那个无形亦超越一切的上帝，寻找一个物质实体以从中体验情感、爱的二元性和恐惧。上帝渴望体验，并因此创造了你们，你既是创造者也是受造者。
你的每一次生命和轮回都代表着你这颗星的一缕光线。当你在光的最远端，你处于深度的物质形态。此时你有可能看不到光源—你的本源。你忘记了你是谁，以并不体现内在阳光的想法和行为方式来定义自己的身份。
‘提升’或‘频率提高’意味着你沿着光线攀援，逐渐接近内核。渐渐地，你不再以光线的末端—你在这个地球上的肉体和个性来定义自己。你开始感受到本质的自己，开始与灵魂—超越肉体和时空的你沟通。你与神圣本源的沟通逐渐增多，与存在其中的喜悦和创造力连接。肉体的你越接近光的内核，就越将本质的你在地球上实体化。因此，提升也意味着更大部分的‘高我’或灵魂来地球上轮回。就是说（自我）上升的同时你灵魂的更大一部分‘降落’在地球上。这是提升的关键：灵魂在地球上实体化。不是说你提升地球，而是你从神圣本源，从灵感的最深处来到地球上。
你们内在有着强烈的愿望，希望与‘高我’或‘大我’连接，将高层能量运用于人际关系和工作中。为什么此生中这个愿望如此强烈呢？因为你们正处在一个生命周期结束的时刻。
你们已经通过在地球上和宇宙中其他地方的多次轮回积累了丰富的经验。正如第一章中所言，你们生生世世中扮演了不同的角色：温柔的天使、坚强的战士以及脆弱的受害者等。你们经历过极端的人生和与神圣本源最大的隔绝。在你的生命周期中总有那么一刻，你与本质上的你极度生疏，可以说无法与上帝再离得更远，黑暗仿佛无处不在。这种深度的被遗弃感恰恰是灵魂成长的转折点。在极度失败的时候，永远存在着一扇回归本源之门。这时候你被邀请在极深的层面上放下和臣服。你的‘自我’感到疲惫，无力争斗，不知如何是好。只有那时你的灵魂才能够碰触你。当你放弃争斗，伸臂呼唤‘大我’，允许灵魂以无限的光芒照耀你时，提升就开始了。
此时，你们中的许多人都已经或正在抵达这个转折点。你的人生中会出现多次放弃（自我的）争斗、学会臣服的机会。一旦你选择了臣服，新的人生就开始了。你开始做灵魂在这一生真正想做的事。你并不孤单，你身边有许多灵魂—我称他们为光之工作者，在这一历史时刻进入转折，沿着光线回归光的本源。你们将会改变地球，你们的意识转变影响着人类的集体意识。
一旦你开始提升的过程，便进入一股激流。 你会发现自己不再关注以往所忙碌的一些事情，你的人际关系以及工作上的固定模式也会发生改变，你的思维和感受都会产生明显的变化。
与以自我为基础的旧意识相比，最大的区别在于：你的人生以心灵意识为基础。灵性人生意味着相信直觉，聆听内心的声音，不受外界信息轰炸的影响。灵性人生意味着内心平静得可以听到直觉的声音，察知阻碍你的情感模式，找到它们，消除它们。当你感到恐惧、愤怒或悲伤时，保持意识的清醒，不再让这些负面能量冲垮你。提升意味着你越来越多、越来越频繁地与永恒、安宁和平静的内在聚合。
在走向这一意识层面的路上，你会遇到很多旧痛：愤怒、恐惧、悲伤、受挫感和失望。这些情感有被展现、被体验的需求。当你的身体感受到这些情感时，通过迎接并有意识地拥抱它们，就会释放它们。在这个净化情感的过程中，要对自己有耐心。浮上表面的旧痛只能通过关注和接受慢慢地消除。即使需要很多时间，甚至看起来毫无希望，你也迟早会来到痛苦基本消失的那一刻。那时你看到内在的光，你的心灵开放，你接受了自己。即使仍然会有负面观念影响你的情感生活，你也会逐步解决它们，因为你已经拥有解决问题的工具。
光之工作者的轮回之痛
情感阻滞在你们光之工作者身上常玩的一个小花样就是对地球生活的抵触。你们中的许多人都有这种由恐惧、旧痛、愤怒和怀疑组成的抵触。你出生前这种抵触就己存在。你们中许多人带着轮回之痛开始这一生。这种痛主要来自于在地球轮回的最后2000年。我来到地球之后的数世纪，你们跟随我的足迹，试图为地球带来新的意识形态。那时候你们已经脱离了以自我为中心的旧意识。换言之，无论在时间、精神还是情感上，你已将大部分的暴力倾向甩在身后。你周围的大部分人都无法理解你，你不被接受，你的思想在那一时期显得过于进步和激进。你不被理解。你受宗教中无组织的神秘的那一面吸引，因为在其中你还能感受到最初的基督能量的流动。你们常常被印上异教徒或女巫的烙印，有些人甚至真的死于火刑。追捕的历史在你的情感体中留下了深深的痕迹。在你出生前，你又鲜活地忆起曾经的痛，这使你对这次的地球之行充满不信任。
你们所有人都带着过去的重负，你灵魂的痛苦经历和伤疤。因为这些负担，你们不敢发自内心地展现真实的自己。你使自己变得脆弱，昔日曾经因为心灵的品质被拒绝的回忆再次涌上心头。你曾经是一位心灵武士，你经常感到昔日之火重新在心中燃烧。而另一方面，你又害怕在现实中展示这种能量。你知道也感受到你曾经深受其苦。你迟疑着、约束着自己。灵性能量被储于内在，不能被展现，从而引起不安、自我怀疑甚至忧郁。因为，如果你的本质灵感无法流动和闪烁，你又为何来到地球上呢？这就是很多光之工作者面临的两难之局。
当灵魂的你开始这一生时，你一方面向往这个时代提供的内在成长的未知可能性，另一方面，你对再次来到地球心有抵触。此时此地的你还时时感受到这种矛盾的心情。你心存理想，希望人类走向他们与地球之间的新平衡。这个理想使你内心燃烧着热情的火焰，你为人类破坏地球的行为感到愤慨，并采取行动以改变这种现实。同时，亦有一个黑暗的声音对你低语：“无所谓，反正在这里我也无法是本来的我，不管他们。我得小心谨慎，不冒任何危险。”这个声音建立在愤怒、失望和苦楚的基础上。更深一步，则是害怕再次被拒绝被审判的恐惧，不受这个世界欢迎的恐惧。
我告诉你：“你是受欢迎的，在这里，在地球上。”你等待的时刻到了，此时此刻你可以安全地作你自己。这一生命周期即将结束，你已扮演了人生剧中从罪犯到受害者所有的角色。你知道二元的极端。现在是你在荣耀的智慧中充满喜悦地展现的时刻。你带着和平而来，也会被和平地迎接。你来的意义之一就是勇敢地展现你内在的珍宝。这不是要你去劝服他人接受某一特定实相，或改换成另一生活方式，而是让你展现心灵意识的实相，并告知那些愿意接受的人 ，如《圣经》所言‘有耳能听的人’。当你敢于让内在的光闪耀时，他们自己就会走向你，出现在你的人生之路上。这种闪耀与斗争无关，也不是所谓的劳力的付出。
这一时期的光之工作是找到内在的平衡，并与他人分享因这种平衡获得的内心平静和单纯。你欲与世界分享的能量现在可以很容易地流动，不再有曾经存在的抵抗。当你信任直觉的声音，你会在人生路上获得需要的机遇和机会。现在是你作为光之工作者内心充满喜悦、完全受世人尊重和欢迎的时刻；现在是你疗愈因为与众不同而遭审判的旧痛的时刻。充满信任，敢于走出来告诉世人你所知道和感受到的一切。为了你自己这样做，为了疗愈你自己，帮你自己带着以往的经历回到纯洁。
柔顺的人将会继承大地
我想用《圣经》中的一句话提醒你们‘柔顺的人将会继承大地’。这句话是什么意思？哪些人又是柔顺的人呢？柔顺的人已经放下自我，与其神圣本源—‘大我’合一；柔顺的人已经在地球上的多次轮回中体验过极端的光明和黑暗；柔顺的人懂得谦卑且不再评判他人的行为；柔顺的人知觉将所有生命连在一起的意识。柔顺的人是你们。
柔顺的人将会继承大地。你们继承新地球。因着你所做的一切努力，你来到了二元性所能提供的经验范畴的边界。现在到了超越二元世界的时刻，不是通过暴力，而是通过宁静和关于你是谁的深度内在知觉。通过知觉那流过一切生命体的能量流并与之调和，你可以脱离二元性以及其中的恐惧和怀疑。你与超越二元世界的深层本源调和，调和程度越高，从本源通过你流入地球的能量越多，从而形成能量流。这是你在地球上要做的光之工作。
如果你们问我：“我的人生目的是什么？如何才能完成我这一生在地球上的任务？” 我会说：“你就是人生目的，你就是任务。” 在你灵魂中诞生的基督意识是这一漫长历史的目的和意义。到了你认真去做的时候了。爱你自己，即使依然有恐惧和怀疑，跟随希望通过你在地球上展现的光。时机已经成熟，道路也已通畅，你唯一的任务就是相信自己。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>天使与冒险家</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%A4%A9%E4%BD%BF%E4%B8%8E%E5%86%92%E9%99%A9%E5%AE%B6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%A4%A9%E4%BD%BF%E4%B8%8E%E5%86%92%E9%99%A9%E5%AE%B6/</guid>
      <description>玛利亚讲述存在于每个人之内的‘天使与冒险家’，曾经一起快乐起舞的女性能量和男性能量。她描述了人类内心中的女性能量如何正在觉醒，这种觉醒一方面激发更多的慈悲和温柔，另一方面却使敏感的人更加敏感和缺乏勇气。为了减弱这种负面效应，玛利亚强调了一种新的男性能量的重要性，这一男性能量赋予人们力量而不是权力，使人认知本源的自己而不是自我。
亲爱的朋友们，
我是玛利亚，约书亚的母亲。我以开放的心灵对你们说话，我想告诉正坐在这里的你们，你是如此的美丽。你们形成天地之间的通道，通过轮回建起连接天地能量的桥梁，‘轮回为人’就是其中的桥梁。
正是这一时期，地球敞开了对更多的光、爱和宇宙能量的大门，它们渗入地球的程度逐渐提高，带来了整体层面上的变化。越来越多的人敞开心灵，也因此产生了迷惑。敞开心灵通常不会立刻带来福佑、爱和自由。一般来说，在你的人生中首先会出现深度的迷惑，因为很多你认为理所当然的事情不复存在。当你打开心轮后，你的内在变得高度敏感，由此，一切都变了。
事实上，你们对于合一意识得以窥豹一斑，你们都是这一意识的一部分，你们彼此连结，且在更深的层面上合一。当你敞开心灵——意识进化过程中自然的一步，你的觉知不再仅仅局限于自身的范围，你的能量更容易与他人的能量互动。事实上，这是你正在进步且已经上路的标志。你再次忆起：我们是一体的，在意识层面上是一体。从灵魂进化的角度讲，这也表明了你的内在天使——你曾是的天使——已经醒来。
很久以前，你作为一个闪耀的光体离开神圣本源——上帝。你是你，这是你首次作为你自己。你是一个依然与上帝很近的天使，依然能够感受到上帝的手。你仍然牵着祂的手，虽然你知道自己将要松开祂慈爱的手，走上征途。你内在的另一部分想要寻找和体验，我将这一部分称为你内在的冒险家。你最深层面的内在本质是一个天使，然而，你也拥有神圣的另一面，我叫它冒险家，它是你渴望体验、想要实践新形式、渴望在物质实相中轮回的那一面。
今天我要讲一讲天使和冒险家的故事。泛泛而言，可以说你内在的天使代表你的女性能量，内在的冒险家则代表男性能量，这是在宇宙和所有生命中扮演基本角色的两个创造元素。女性能量是神圣本源的能量，是家的能量。你有时可以感觉到它，它是如此轻灵、如此纤柔、如此精致，以至于你会很容易地错过它。这一能量，天使的能量，较高层面上的女性能量，此时正在涌入地球，唤醒你们的灵魂。然而，这一过程也是逆向的：你们的灵魂正在觉醒并因此吸引这一女性能量之流，二者互相增益，这是一个神奇的发展过程。女性能量曾经受到长期的压抑，充满了痛苦，遭受过伤害，以至于女性的集体灵魂承载着许多旧痛，例如自卑感、不安全感和奴婢感。
天使能量——较高层面的女性能量——来到地球以唤醒并改变地球上的意识觉知。然而，她无法单独做到这一点！为了能够在这个沉重密实的物质实相中重生并扎根，她需要另一个创造元素——冒险家（你们内在的男性力量）——的帮助。
你们灵魂的男性一面渴望去展现、去体验，想要通过实体形式来体验‘作为我’是什么感觉。这个冒险家渴望新的体验，想要了解什么是‘相对于他人的我’，甚至包括‘与他人抗争的我’，他想要体验在天堂、在原始的合一意识中无法体验的一切。这个冒险家带着你走上漫长的旅途。
他带你走入短暂的童话世界，比如你与一切万有分离，你的肉身就是你的一切，你只能通过五种感官和理智来了解实相。这一童话说明了人类觉察事物的有限性，然而从另一个角度讲，却是一个具有创新性的实验。上帝想要不断地创新自己，也因此创造了幻相的可能性，由此，你们全然地投入某一模式，并将自己与其视为一体。你说‘这就是我’，也因此亏待了‘真正的自己’。与此同时，你以一个全新的方式体验这个世界，探知各种各样的情感。
请感受你内在深处的冒险家，他说：“我要出征，我要去体验、去经历”，感受他的意愿、渴望和创造性。这一能量波推动你们、诱惑你们离开上帝，走出天堂。你的内在天使受到冒险家的诱惑，这不是什么罪过，它更象一个浪漫的故事，你们一起出征的童话故事。
想象你是一个女身形式的天使，你正准备出发，进入一个完全不同的、离家很远的、全新且陌生的物质实相。你感到很好奇，激动又有些害怕。这时，在你身边站着一位男身形式的存有，这就是那个冒险家，他说：“我们走吧，我很想去，我会一直在你身边保护你。”于是，你跃身而起，你们一起踏上征途。你们一起多次历险，其中不仅充满了快乐，也经历了许多危难和别离。你们目前身处的世界——地球这一次元——经遇了许多痛苦和磨难。
对这些痛苦的描述之一就是你内在之天使和冒险家的分离。在地球历史上的某一时刻，男性能量走上了一条事后看来颇具摧毁性的路。男性能量想要体验可以体验的一切，这一能量中存在着一个自私的、常走极端的迫切欲望。男性能量极端地探索体验了攻击、控制和统治。由此，女性能量沮丧地退出世界舞台，变得极其渺小。她无法灭绝，因为她是‘受造’重要的构成部分，她只能受到暂时的压抑，这也确实发生在你们的历史中。你们于内心承载这一历史，你们就是历史，你们承载着男性和女性的一面。
现在到了天使与冒险家握手言和的时刻，其标志之一就是天使能量——充满爱和光、柔顺、慈悲且具有同理心的能量——再次显现于地球。请感受这一温柔的天使能量如呢喃细语般渗入你，她为你们而来，响应你们的呼唤。你们是这一能量的通道，你们有意识地这样做，这是你们发自灵魂深处的愿望。然而，你们肉身的一面则感觉到其中的困难和阻力，因为你们的敏感力由此得到大幅度的提高。天使能量使你敞开心灵，而以开放的心灵接触周围的能量，可能会遭遇深度的刺痛。周围的负面能量对你的影响如此之大，以至于你会问自己：“我该怎么办？我真能应对如此高的敏感力吗？”与此同时，你于内心深处开始想家，因为你的天使能量唤起你对家——你的源头——的回忆。她可能使你感到忧伤，感到自己象一个无家可归的游子，在这个看起来远离天使能量的世界流浪。
然而这个世界正在觉醒，此时地球最需要的是男性能量的转化，以能够与新的天使能量，与更优雅的女性能量共舞。地球上的女性能量正在超越其过去，她变得更有力量，更有自我意识。然而，只有和重生的、已转化的男性能量合作时，女性能量才能得到完全地发挥。
请再次回顾这个冒险家，想想他的无畏、勇气和行动力。这个冒险家天生就拥有你那以自我为出发点的一面——你说‘我想，我希望，我选择’的那部分。没有这一面，你就无法在地球上发挥作用，你甚至不会迈出轮回这一步。在地球上轮回是勇敢的一步，它要求勇气、行动力和远见等男性品质。这一男性能量极具价值，本是你的天性。只是，男性能量后来与攻击性和统治欲有着如此强烈的关联，以至于你们不知该如何运用它。这真是遗憾，因着你那正在觉醒的敏感力，你才更需要它！你的内在天使需要保护，并非需要一个攻击者的保护，而是需要一个骑士来谦恭却有效地为她创造空间和行动的自由。他如何做到这一点呢？以其有着独特力量的剑。你的内在骑士了解你所能承受的界限，当你过度受压抑并完全迷失自己，当你为了他人而耗空自己时， 他会通过你的感受来提醒你。这个骑士不断地向你发出各种信号，如果你重新学会对他的信任，就会发现敏感力的提高并不一定会导致柔弱和疲惫。你的内在骑士于你和外在世界之间创造了一个缓冲区，并非由阻力和暴力，而是由觉知形成的缓冲。
试一试你能否感受到天使和冒险家在你之内共舞。关注你的心，关注位于胸部中央的心轮，想象此处有一朵莲花浮在水面上，这是一片静谧安宁的水，你看到莲花缓缓绽开，各种轻灵的能量在莲花周围舞动，闪烁着轻柔的光，它们使你忆起‘你是谁’！你是一个牵着上帝之手的充满爱的天使，与生命本源有着直接的连结。感受这一原始能量缓缓流经你的身体，与最低的几个脉轮建立连接。让这一能量流过你的胃部、腹部和耻部，进入你的双腿。感受这一能量的精美和细微，欢迎它来到地球，进入你。这是蕴含着直觉力和超感知能力等品质的能量，是女性能量之较高形式的展现。接受它，让它完全流过你的身体，让这一能量充满你，你并不缺乏保护。
现在，请感受你内在的男性能量，让这个冒险家穿上骑士服，一个闪耀着力量和坚强之光的骑士。仔细观察你的内在骑士，感受他佑助你之内在天使的愿望。你的内在骑士能够帮你获得更明晰的觉察，助你维护自身的能量。感受你的内在天使在他的佑护下感到安全。看一看你能否让这两种能量融合，或者说你能否同时接受它们。给你的骑士一个机会！
你们常常抱怨在地球上的生活，常常想：‘我为什么会在这里？我根本不适合这里，我在这里完全没有家的感觉。’如果你能够与你的内在骑士握手言和，就会获得一把重新接受地球、重获安全感的钥匙。你的内在骑士想要在这里，在这里获得新的体验，在这里探险。他是敏感之人与地球建立连接且获得平衡的关键，尤其是那些具有高度敏感力的人。
关于高度敏感力，一定要分清两点。首先是敏感力本身：觉察且认知你周围的各种情感和情绪的能力。其次：你如何运用自己的敏感力？如何对待它？
所谓敏感就是说你感受和觉知的能力比较强。如果你能够让他人的感受和能量流过你，这便不是什么问题，只有当你死死抓住他人的感受和能量不放时，才会出现问题。如果你任这些能量钩住你不放，它们就会一直流连于你的能量场中。所以，问题不在于敏感力本身，而在于你能量场中的那些能量细钩，通过它们，各种情绪，尤其是他人的负面情绪钩住你不放。它们进入你自身的能量系统，向你呼唤：‘帮帮我，请为我做些什么，请帮我解脱！’你们听到呼唤，并常常盲目地投入自己，甚至忘记这是他人的情感，把它当成自己的问题和负担。
感受能量和紧守能量有着很大的区别。紧守能量会导致问题的出现。为什么会这样？为什么你如此容易地吸收他人的负面能量？为什么你的能量场中有这些能量细钩？这里有多个原因。第一个原因是灵性方面的。此时此刻，地球上的合一意识越来越强烈，你们越来越感受到与一切万有的连结。由此，你们常常感到自己对他人的情绪和情感负责，这是地球上一个较新的灵性经验。然而，这是一个误解，过于与他人同感同悲会降低你的能量振动频率：你与这一负面能量一同振动，而非照耀它。
此外，还有一个原因，它常常与你的童年有关。你们一出生便比较敏感，比你们的父母更有觉察力。你们很容易感受到他人的情感痛苦，却不知该如何应对。为了在各种情感迷惑所形成的混乱中创造一定的秩序，你们采取的措施之一就是成为他人的骑士，不是你自己的，却是他人的骑士。你常常不知不觉地为他人两肋插刀，通过与你的父母或家人共同受难，你仿佛承担并解决了他们的部分负担。这常常是你和周围的人建立关系的唯一方式，为了建立某种联系，并在混乱中创造秩序，你以这种方式降低自己的能量振动频率。
那时，你们中的很多人都患有‘助人症’。你自然而然地感受到他人的痛苦和担忧，并想要解决这些问题。这其实也常常是一种建立联系的方式，你希望以这种方式获得他人的爱和肯定。孩提时代的你，除了付出自己之外没有其他办法，对于一个孩童而言，这是一个生存机制，另一个选择就是与世隔绝。然而，这导致了你们成年后的不平衡，你们以这种方式贡献自身的能量，却忘记了自己的意愿和愿望，你的敏感与‘忘我’以及‘能量枯竭’成了同义词。你孩童时期强烈的天使能量现在则成了负担，你们中的有些人甚至希望能够失去超感知力和直觉力，因为它们耗散你的生命能量。
这并不是解决问题的办法。问题不在于敏感力本身，而在于你使用它的方式。虽然你已习惯于将这一禀赋用于帮助他人，现在却是你将它用在自己身上的时候了。重要的是让那个骑士为你效力；重要的是走向内在并察看你的能量场中何处还有能量细钩的存在，你通过它们死死守着他人的问题不放。这些能量细钩不外乎是一些信念，例如：“我必须帮助他人，我不能丢下他或她不管，我不能以自己为先。”或者“我必须作个友善的人。我该合群。我必须要适应他人，否则的话会被排挤在外。”正是这些信念要求你去改变、去顺应。始作俑者并非你的敏感力，而是那些你在孩童时期为了能够在情感方面获得生存而培养出来的一系列旧信念。
让我来举个具体的例子，以说明它在你之内如何运作。让一个在你的一生中对你很重要的人出现在你的脑海，看看你们之间的能量互动。想象你手持一朵红玫瑰站在他或她的面前。这朵娇艳的玫瑰正在恣意地绽放，它代表你的活力、生命力和热情，你将玫瑰拿在太阳神经丛——你的胃部——之前。想象你站在此人面前，将玫瑰送给他或她，与其分享你的热情和生活的一部分。看看此人是否接受你的玫瑰，看看他或她如何接过你的玫瑰，接过以后又发生了什么？此人对你的玫瑰如何反应？你又有什么感受？
如果你们之间的能量互动是积极正面的，那个人会因着你的能量变得更开心、更充满喜悦。由此，同等的能量也会流回到你，你的给予立刻获得了回报，这是等效的能量交换。如果你感到在这一互动过程中玫瑰变得枯萎甚至凋谢，就要问问自己为什么还要把玫瑰送与此人，害怕失去这个人？你能否决定将玫瑰留在自己手中并走自己的路？
这是一个觉察你如何与他人进行能量交换的方法，你可以通过想象，检视自己与任何一个人的互动。玫瑰代表了你的力量源泉、你的激情和活力。如果你感到与某人在一起活力会降低，就要内省，看看你于哪方面正在尽自己最大的努力以讨人欢心或被人接受。问问自己：‘这是我想要的关系吗？这是滋养我的关系吗？’如果答案是负面的，就请你的骑士来保护你，允许他斩断这一关系，并将你的能量还给你。
爱不会滋长于能量交换不平衡的环境，更不会在这种环境中绽放，这一环境中充满了旧的情感模式——令人上瘾的模式，将人们长久地禁锢其中。你们双方都没有维持这一关系的责任，要敢于为自己挺身而出，请你的内在骑士帮助你。当你的女性能量给予过度时，你很快会感到疲倦和空虚。请赋予你内在的男性能量以空间，没有懊悔和歉疚地脱离这一关系。无论你说‘是’还是‘不’，你都是美丽和纯洁的。请感受你内在之男性和女性能量的正直与诚实，与内在的冒险家携手，这样你内在的天使就会完全地在地球上轮回。如果你内在的天使和冒险家都能够欢庆他们原始的喜悦和彼此之间的爱，天堂之于地球就不再遥不可及。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>女性能量的尊严</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%A5%B3%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F%E7%9A%84%E5%B0%8A%E4%B8%A5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%A5%B3%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F%E7%9A%84%E5%B0%8A%E4%B8%A5/</guid>
      <description>玛利亚描述了女性能量在社会及个人层面上被压抑的结果。她带我们回到遥远的过去，从灵性角度上讲述男女性之间曾经的冲突。接着她给出女性从过去的创伤中解脱出来的各种方法。此外，她还提到了抹大拉的玛利亚（圣经中耶稣的女追随者，译注）以及与她的关系。
亲爱的朋友们，
我是玛利亚。我带着喜悦，带着许多充满爱、愿将他们的能量与你们分享的指导灵和 天使来到这里，因为我们都爱你们。我们是兄弟姐妹，因着一个共同的目标走在一起：在 地球上生活并散播光的火花，使和平与爱再次回到人们中间。
你们所有人的灵魂都已走过漫长的旅途，来到二十一世纪的这一刻——属于地球深度转变进程的这一刻。许多人开始行动，他们的灵魂被一种渴望、归家之心和觉知触动。今天我想讲讲女性能量在地球上的重生，这一重生与这个时代中人们重新恢复对灵性的兴趣有着直接的关系。
在过去的几十个世纪中，女性能量在各个层面上受到压抑。女性不仅在过去的若干世纪中没有权利，即使现在，在地球上的某些区域依然如此，而且女性能量——赋予生命的、具有创造性和灵性的力量——本身也备受否定和蔑视。男女性能量的不和谐导致了很多痛苦和苦难。地球上存在着一个所谓的女性集体灵魂——因着女性若干世纪以来的经历聚合而成的能量。作为女性，你们每个人都承载着这一能量的一部分。试着感受什么样的痛苦存在于这一集体灵魂中：恐惧、愤怒、疏离感、哀伤、弱势感和被遗弃的感觉。你可以在自己的身体中感受到这些痛苦。不要害怕，你现在正需要感受和认知这些痛苦，从而经由一个内在的觉知过程将它们疗愈。
请试着感受灵魂之女性一面的伤痛。你们所有人在成长过程中，都深受关于女性特质的某些期待和臆想的影响。因着妇女解放运动和女性平等权利的到来，关于女性的思想观念也发生了很大的变化。然而，在情感层面上， 在海底轮和脐轮处，依然存在着旧有的历史能量，你们无法通过理智思维简单地消除它，这是甚至能够击垮很有自我意识的女性的旧痛和无力感。今天我想谈谈这一旧痛。
男性精神能量的统治地位
这里所涉及的历史时期中，女性和男性能量逐渐疏离并最终分道扬镳。男性能量和女性能量本是创造过程中的平等伙伴，它们在每个灵魂中都是平等的，没有男性灵魂和女性灵魂，只有选择以男身或女身轮回的灵魂。男性和女性特质并非坚实的个体，而是造物元素。
如果你以男身轮回，那么在你之内男性的体验临时占据主导地位，可以说灵魂希望对其受造的男性一面进行更深入的研究。尽管如此，如果一个男性自始至终地承认其女性能量是他自身的一部分，也是造物本身对等的一部分，这一研究过程就会进展得最顺利。当一位男性疏离其自身的女性能量，只将它投射于外在，而不将它当作自身的一部分，他的男性特质就会发生片面性的扭曲，趋向于刻板。他会变成一个毫不敏感、缺乏同理心的人，试图以理智掌控人生。他的感受中心已基本处于关闭状态，生活在一个认为理智高于感受的幻相中。这种在情感上无法接近、试图以理智掌控世界的人，在若干世纪以来都曾是男性的楷模，有着深度文化影响的、在西方依然活跃于科学、政治和常规医学领域的楷模。
这一影响也导致了一个人类观或世界观的形成，在这一观念中，人类被极端地定义为理智、有思考力、能够通过理性思维来分析世界并由此操纵世界的生命体。整个现代科学奠基于一个想法：通过理性思维可以探明实相，理性思维是揭示大自然、人生和意识的本质的最佳工具。理性思维注重分析，通过理解各个组成部分的运作来解释整体。在量子力学出现前很长的一段时间中，物理学的目标是通过无生命的物质粒子来解释生命的实质特性。这个世界被描述成一台复杂得不可思议的机器，通过了解各个部件就能够了解整台机器。人类的意识、思想、感受和愿望也必须通过纯粹的物质存在层面——遵循某一机械定律而互相影响的大量微粒——来分析理解。
这一世界观受到了现代物理——量子力学——的挑战。量子力学在某种程度上指出正是在最基本的物质层面，我们的意识在创造物质实相上起着极为重要的作用。这一新的物理学科彻底颠覆了现代的、机械化的世界观。不过，这里我们不再继续讨论这一点，重要的是要意识到这一机械化的人类观或世界观依然严重影响着心理学和医学领域中观察人、对待人的方式。灵魂受到了完全的忽略，相信灵魂被看作陈腐的迷信。当你将一个人看作纯粹的物质实体，因着偶然的机遇发展出了觉知和情感的能力，你就是将他看作一台机器。这直接抵触于人类内心深处的自我觉知：他们是充满生命活力、有感受、拥有自由意志并通过意识觉知来影响人生的个体。纯机械化的人类观不会导致健康的、充满生命力的心理学或医学。当然，常规医学以其对人体的科学分析方法获得了多次成功，不过也因此遗失了很珍贵的一点：人的整体性。这一整体性首先将一个人看作一个肉身化的灵魂，带着某些目标和愿望来到地球，并依据其目标和愿望在地球上设计及展示其肉身和人生之路。
整体性的方法更以感受而不是理智为基础。这一方法将人看作一个整体，而且这个整体并不简单地等于各个部分的总和。灵魂是无法用理智来解释的，直觉以及经由感受而非思考而获得的内在觉知才是听懂灵魂的工具。和分析法相比，这一方法中女性能量具有明显的强势，这并不是说分析法是完全错误的，悲剧是二者被认为互不相容。理想地说，一个统合的形式会形成健康、充满活力的医学，它将二者的优点结合起来。任何一个单一片面的方法都是不正确的，男性的逻辑思维方法具有很明显的作用和价值，但如果将这一方法宣称为唯一正确的方法，它就会出现统御和简化的倾向，变得狭隘和傲慢。
在你们的历史中，对实相逻辑和理智的对待方式几乎使女性方式受到了完全的压抑。悲剧性的后果是，人类失去了与身体和精神的直觉性连接。人们——男性和女性——对身体和精神的运作变得陌生，他们以为‘专家’——例如医生和科研工作者——比他们有着更深入、更客观的知识，他们感到自己被掌控在专家手中，那些比他们自己更了解‘他们所是的机器’的人。由此，人们失去了对人生的掌控，与自己天生的权利——作为创造者经由自身的觉知来创建人生——失去了联系。这是‘真正的你们’的核心：选择一个肉身、选择一条人生之路以积累经验并丰富内在的神圣的创造者。如果你从内心深处知晓且感受到这一点，就会从另一个角度来看待病痛和精神上的痛苦，它们不再是偶然的、机械性的缺损，而是具有深层内涵和意义的经历。直觉是觉察这一内涵和意义的唯一途径。理性的知识不会对你有什么帮助，你与内在实相的直觉连接却可以。当人们再次能够感受到内在实相，再次感受到这一赋予他们灵性的‘神圣火花’，医学就会呈现出一个完全不同的面貌。理性思维将会辅助直觉性的觉知，整体性的、女性的看待健康的方法将不会象现在一样被严酷地对待。
技术则是深受片面的逻辑思维方法影响的另一个领域，充斥于日常生活中各个方面的现代技术，同样是对大自然机械化的科学处理方式的结果。这一方法曾经获得了不容争议的巨大成功，不过它的重点是对自然力量的掌控、制造使生活变得轻松舒适的机器和仪器以及开发远距离的沟通工具。然而，在你们对大自然的体验中也遗失了珍贵的一点：感到与自然实相是一体的，感到自己是彼此连结的生命之网的一部分，很多现代人已经不再有这种感受。这一感受在古代却是理所当然的，人们认为大自然和人类一样具有灵性，认为自然力量（大地、水、空气和火）以及动物、植物和矿物都是有意识的。后来这种感受被作为原始迷信而摒弃。从某种意义上讲，古代社会中确实存在着一些迷信，即人们有时将本属于他们自己的力量投射在其他生物身上，比如用动物祭祀以取悦掌管天气的神明，或者宣称某种动物是神圣或肮脏的。我们并不是说古代的整体性经验从各个方面都优越于现代的男性思维方式，现代社会所失去的最珍贵的就是对生命的一体性、对与大自然共处过程中给予及获取之间的平衡的深层认知。
你们与大自然的共处已经不再是合作，而是大自然对你们人类需求的服从。你们将大自然看作一个物品，一台机器。当你不再认为动物、植物、矿物以及生活在地球上的所有个体都具有意识，就与将大自然看作满足人类需求的用品只有一步之遥。因着这一片面的逻辑思维方式，大自然不再具有灵性，对人类与大自然之一体性的直觉性认知无法软化强硬的男性能量，同理心以及与大自然之间的感受性连结等女性特质也被长期地压抑，这打破了地球生命网中取予之间精致的平衡。
我们刚刚谈论了占主导地位的、注重逻辑思维的男性能量在你们的历史中如何在心理学、医学和技术领域中排挤女性能量，现在我们要谈一谈它如何在情感和精神上触及女性，谈一谈女性整体的伤痛。为了理解这一伤痛的核心，我们必须先谈一谈性。
女性之性伤害
对女性能量最深的伤害发生在性领域。我这里所讨论的性不仅仅是指与他人的性行为。性是居于腹部的能量之流的一部分，这一能量之流涵括了你生活、创造和享受的热情与激情。你的情感中心位于腹部，情感是行动的激情：盼望、给予、被触动、自我展现和体验学习。你的情感中心赋予你人的特性，性是你情感中心的一部分。
你在本质上是一个灵性的生命体，通过与肉身的结合在地球的物质实相中展现自己。灵魂与肉身——灵魂与大地——的结合点就是你的情感中心。你的灵魂以情感为通道在地球上体验与展现，如果你的情感处于困扰、烦乱或关闭的状态，你的灵魂能量便无法顺畅地流动。只有你的情感中心变得明晰，感到平静和安宁，你的灵魂能量才能自如地流动。灵魂通过情感体与地球连接，使其深层的冲动具体化。经过情感体，灵魂才能真正地‘轮回’，才能在物质实相中实体化。灵魂的女性部分，情感体因为性方面上频繁的暴力侵犯而受到了伤害。
强迫性的性行为或那些持续的关于（你所是的）女性的负面资讯导致性伤害，其后果是：居于你腹部的生命力受到破坏，你与内在的激情失去了连接，且失去了对自身尊严和力量的信任与信心。从能量的角度讲，你与最低的三个脉轮——太阳神经丛、脐轮和海底轮或多或少地失去了连接，你退回到较高的几个脉轮，失去了与大地、与你的身体和情感的连接。这种情况目前已出现在很多女性身上，你们中的许多人在灵性上已经成长，有着开放的心灵，乐于与他人分享，却不能入驻最低的三个脉轮。具体地说，这意味着你很难认真地对待和通彻地感受自己的情感，对自身的力量和尊严没有真正的信心，无法为其挺身而出。因为最低的三个脉轮被斩断根基，你很难将自己内心深处的愿望和理想在物质实相中具体化。这使你们感到受挫和悲伤，我召唤你们，亲爱的姐妹们，请理解你们承受的伤痛，并经由理解，以温柔和爱拥抱这一伤痛。
为了使你们更好地理解，我想谈一谈遭受过性暴力的女性。请注意，你们所有人都在某种程度上有过类似的遭遇，在这一生或某一前世。性强暴使一个女性失去身体之锚。为了能够承受这一痛苦，她将觉知带离身体。之后，她常常无法完好地回归身体，处于似在不在的游离状态，她被迫离开对她而言在某种程度上变得陌生的身体。为了能够在情感层面上求生存，她离开耻部和腹部。因为她在这些部位感到不自在，这些部位也渐渐对她关闭起来。起初她不愿感受那里的一切，渐渐地她不能再感受那里的一切。她失去了与情感的连接，目光呆滞、动作机械，不再有灵性。她不再有激情，感到自己如行尸走肉，只有在极其必要的情况下才会偶尔存在于世，再也无法感受热情、快乐和惊喜。
身体是你体验情感的媒介。在你的脐轮处居有产生情感并将情感转译于地球实相的能力。身体也是灵魂的通道，情感中心在其中起着关键的作用。在此，你的灵魂以情感的‘地球语’与你沟通，这里是最神圣的光——灵感、自我实现和轮回——的入口，同时也是最大的黑暗——恐惧、被遗弃感和幻相——的入口。如果你在这一圣殿中遭遇了一个忽视你的意愿并藐视你的气节的入侵者，你的灵魂会感到深度的绝望，并由此产生耻辱感。对性的亵渎会导致深度的伤害，因为性使你直接与你的神性以及在你之内运作的神力连结。
性是驱动创造的生命力，它使生命流转、运动和改变。性是渗透于整个创造过程中对合一的渴望。性为静态的一切带来动力，它是对立的两极相互吸引，并在这吸引之舞中通过与另一方融为一体再落回自身以体验狂喜。没有性的力量，就没有被创造的实相。
你们可以将创造看作‘存在’和‘成为’的游戏。首先是‘存在’，一个亘古的、无法分割的存在，它包含了一切，也渗透于一切之中。之后则是处于运动状态的‘成为’：它为‘存在’赋予形态，为‘存在’进入更丰富的‘意识存在’状态创造可能。‘成为’在一个无限的创造之火中造出的各种形态，‘存在’经由这些形态认知自己，在一块石、一朵花、一只动物和一个人中学着认出自己。这使‘存在’感到喜悦，喜悦是创造的目标。‘存在’在‘成为’不可战胜的生命力和动力中滋养自己，同时，‘成为’则为‘存在’不可触及却又渗透一切的‘在场’而备受激励。
你们，我所爱的人，在你们所做的一切中演绎着‘存在’和‘成为’之舞。性是‘成为’，是你走出自我限制、成长、体验并觉知你是谁的最深层的行动。古希腊人称之为厄洛斯（Eros, 爱神，罗马名为丘比特。译注），由此产生了现代用词erotiek（色情）。厄洛斯是对合一与融合的渴望，是从你自身升华而出并与使你深感充实和圆满的力量连接，是你在爱上某个人的那一刻体验到的内在力量。爱并不只限于性关系，事实上，你会爱上使你充满热情、使你愿意付出很多时间、使你获得灵感、你自愿去做的一切事情。这可以是工作或业余爱好，可以是艺术活动、林中散布、与你的孩子做游戏或与朋友交谈。在你能够敞开心灵、感到备受激励或与外在的某物某人接触时体验到合一的一切场合，都有厄洛斯在运作。
在性关系上，厄洛斯之力可以使人们之间产生深度的连接，并在他们之内唤醒强烈的爱的力量。当你的生命体于心、灵魂和小腹对他人敞开，性便会以其真正的形象绽放。这不仅意味着肉体上的享乐和冲动，也意味着在感受上因着‘在一起’的能量而扬升和舞动，由此产生的喜悦可以帮助灵魂将她的光与灵感更加深植于地球。厄洛斯打开了使你最深层愿望得到实现的大门，也打开了使你受到深度伤害的门。在性中，你最热烈的生命之火与你最大的脆弱相遇；在性中，你敞开自己，付出自己，也最容易被触动。当你的性能量被伤害、羞辱、虐待或被压抑时，会在你的灵魂上留下深深的刻痕，最基本的情感——安全感——受到侵害，遭受性暴力是你作为人最深的痛苦之一。
最近几千年来分娩过程中的剧痛有着几个原因。许多女性在最低的三个脉轮处与她们的身体没有很好的连接。她们在精神上将自己拒于这一部位之外，或者这个部位因为性方面的痛苦经历而硬化。怀孕，这一强烈的能量变化影响了最低三个脉轮的内部能量管理，它可能会导致强烈的情感波动和身体的不适。并非所有的身体不适都起源于妊辰期身体发生的变化，能量（心理）也是导致这些不适甚至分娩之痛的重要原因。当女性在腹部不再感到不自在、敢于感受和指明痛苦、敢于坦然地为她们的愿望和梦想站出来，且敢于全然地享受性，怀孕分娩之痛便会减少。她们将更加投入这一过程，更加信任自己的身体并因此消除许多恐惧和压力，这样，痛感就会大幅度地降低。
男女性能量的失衡不仅表现在 女性身上，也对男性有着影响。因着占统治地位的、过于注重理智思维的男性能量，男性关闭了他们的情感。各种关于‘作为男性’的主导观念使他们无法公开展示自己内心的情感，无法跟从内心。男性中的女性能量受到了压抑，许多敏感的男性感到失落，忍受着自我怀疑、恐惧和无能的痛苦。男性的情感压抑也可能会导致对性强烈的执着，并因此使女性感到不悦和过分。当一个男性自我表现为硬汉时，你会看到他那渴望与女性能量融合的原始愿望扭曲成了纯粹的肉体上的性饥渴。这一肉体上的饥渴并未涵括厄洛斯的整个次元，除了能够获得外在的短暂的压力释放外，根本无法满足他深度的灵性和情感需求。他将永远地处于不满足的状态，与女性保持一种爱恨交加的关系，对她们产生执着。这暴露了他在情感上的依赖性，虽然他想表现得刚强和无法接近，就象一个‘真正的男人’那样。解决这一两难之局的唯一办法就是敢于与自身的女性能量建立连接，找到通往自身情感、愿望和厄洛斯的通道。试着在一个不断告诉你要压抑女性能量的环境中这样做，看看有什么后果？无论男性和女性都曾经遭受过对女性不友好且敌视自身感受的男性能量的压制。
在此意义上，同性恋在你们的历史上是一个赐福。同性恋创造了使男性可以将其女性能量更强地具体化并与其男性能量合一的通道之一。同性恋在你们的社会中扮演着一个进步的、灵性的重要角色。因着他们的与众不同，他们的独创性和艺术天赋，他们常常是挑战和冲破界限的人，这需要勇气和自信。在性角色分配严格的区域，同性恋对占统治地位的道德规范是一种深度的挑战，唤起了许多嫌恶、暴力和仇恨。在一个社会中，男女性能量之间的不和谐越强烈，就越难以宽容和尊重的态度对待同性恋。同性恋使男女性能量以融合的形式具体化，从灵性角度讲，这是灵魂自然的状态。难于接受男性同性恋的社会，常常有着强烈的控制欲，且对女性能量充满流动性的、无疆界的一面有着深度的憎恨。女性能量的这一面被看作是反复无常、歇斯底里且不理智的，因为无法用理智思维来控制它。在女性中这一能量也受到压抑，通过将她们的角色减为母亲、伴侣和家庭妇女。当这一能量在男性同性恋中展现出来时，所有传统的界限都被打破，引起了相应的反应。对于同性恋的盲目憎恨常常与对感知情感的深度恐惧成正比。若干世纪以来，我们一直尊敬同性恋者，在极度二元化的世界观中，他们作为独行侠，维持了两性之间更平衡的能量。
男性统治的源由
为什么男性能量在历史上的某一时刻获得了统治权？感受贫乏、理智刻板的男性形象又如何在全世界范围内成为男性的楷模？情感压抑以及对于女性能量的抵御又源于何处？
在历史上的某一时刻，男性能量脱离了女性能量。男性能量中涌动着一种任性和执意，它导致了压抑和排挤女性能量的意愿，这其中的原因不止一个。在你们经历的漫长历史中，女性能量也曾经占据过上风。在有文字记载的‘历史时期’之前，曾有过女性占统治地位的时代。
角色互换是二元性的特性之一，曾经的黑会变成白，反之亦然。从本质上讲，女性运用权力的能力并不低于男性。女性能够使用她们的第三眼施加强烈的精神影响，况且强壮的身体并非获得社会权力的决定性因素。女性完全可以和男性一样地实施权力，她们也如此做了。在男性集体记忆中，依然存在着这一回忆——痛苦和屈辱的回忆，这一回忆导致了他们报复和复仇的愿望。
Pamela的插言：
约书亚在他关于‘性与灵性’的传导中也有着同样的叙述（见《约书亚的传导》）。我问玛利亚她能否给出在哪一时期女性如何在地球上拥有统治地位，她建议我自己通过回溯回到这样一个纵容主义的社会形态起主导作用的前世，我听从了她的建议。我把回溯记录放在这里，因为它比较具体地描述了那个男性受女性统治的时代。
我看到自己出生，母亲带着厌恶的情绪迎接我。她在怀孕期和分娩后都感到很疲劳，并不真心想要我。她是被迫怀孕的，她必须为社会生育，这是那些自己无需生育的女性权贵指派给她的任务。这个社会中有三个阶层：女性权贵、负责生育的女性以及如奴隶般做工的男性。负责生育的女性其实也是奴隶，只不过她们被告知自己执行着光荣的任务。她们在物质和身体上得到善待，不过却承受着频繁怀孕、为社会生育的巨大压力。
我渐渐长大，也开始感受到自己对母亲的抵触，我在她身边会感到不快。她的身体被作为生育机器这一点，严重地影响了她的心理健康。她总是情绪低落，心怀不满。她不喜欢我，并不想要我这个孩子。很小的时侯，我就知道自己永远不要成为她。长大后我不想成为专职生育的女性，我可以感受到其中的屈辱，我很小就决定要努力向上爬，以逃脱这一命运。我没有父亲，使女性怀孕的精子采集于某些被选中的男性，然后置于一个所谓的‘育妇’的子宫中，没有性行为，男性也不参与抚养。采集精子的过程如同酷刑，意图是他们在没有任何享受和乐趣的情况下排空所有的精子。一个影像出现在我的眼前，画面中一个男子被捆在一台机器中，他的生殖器不停地被刺激，直到他排空所有的精子，他身体的其它部位则承受着剧痛。我认为这是一种强奸，我忽然明白，这一不断重复的男性经历，会形成一种性经验，它在后来的轮回中导致各种变态的行为，以及对残酷性行为的享受。
我在这个社会中长大，并成功地成为一个无需生育的女权贵。这个阶层由类似于女主教的人组成，她们极尽操纵之能事，拥有行政和灵性上的权力。当她们仍是女童时，如果在抚养和教育过程中表现出足够的洞见、智商和精神力量，长大后便会进入权贵阶层。当我进入这一阶层后，便陷入了一个矛盾的境地。一方面，我这样做只是为了能够不当‘育妇’，我对权力并无兴趣。另一方面，我不得不——为了不被看穿——在这一阶层中毫无保留地显示出自己的雄心勃勃，我看到自己被恐惧驱动着。当我遇到一个男人——‘劳动阶层’的一分子——时，这一矛盾变得更加激化。这些男人做着各种各样的工作，例如建筑和制造业，主要是体力型工作。这个男人身上有种吸引我的磁力，我爱上了他，虽然我并不被允许与他有任何感情上的纠葛。高层女性只是隐蔽地和男性发生性行为，杜绝一切情感上的亲密和连结。而我却感受到自己对他的情感，他也同样爱我。我无法抑制自己的情感，终于有一天，我们的秘密关系暴露，我被那些权贵们判处死刑。
我印象中这一生发生在亚特兰蒂斯时代的末期。这个故事只描绘了浩瀚历史中的几个片段，我并不是说它完全阐明了女性在何时且如何在地球上掌控权力，我希望能通过这个小片段来说明女性在某一社会形态中统治男性并不是不可想象的。当女性掌控权力时，她们并非通过体力，而是通过精神上的影响和操纵来实施权力。精神力量可以具有如此大的统御力，以至于男性完全没有质疑掌权者的权威并使用他们的体力来推翻它。尤其在那些灵性和超自然能力被认为非常具有现实性的远古社会，女性能量可以更容易地获得统治地位，因为她们与灵性和超自然能力具有天生的连结。以此为背景，便可以更容易地理解为什么在后来的各个时期中男性集体灵魂中存在着对女性如此多的怨恨和愤怒。
现在我请玛利亚继续。
对男性统治的宇宙影响
除了男性统治的业力背景外，还存在着宇宙中的外星力量，它们试图促进对生命之机械和理性的对待方法。曾经有一理性能量，它试图掌控生命，试图扼制造物过程中流动性的、游戏性的、活生生的一面。在隐秘灵修派的文献中，这一能量有时也被称为‘爬行类外星人’，意思是他们与爬行类生物有一定的关联。当你想到一只爬行动物，例如一条蛇或者一只鳄鱼，你会感受到这种能量——冰冷且毫无同理心。这些动物和其他动物一样是清白无辜的，只不过，爬行类动物是这一能量在地球上具体化的通道之一。可以说这一能量借助于这些动物，在恐龙——巨型爬行动物——的时代，动物甚至是这一能量在地球上展现的主要通道。
这一能量的主要部分并未在地球上实体化，而是居于另一个非物质的次元，并从那里影响地球周围的能量场。这一影响在二十世纪曾经出现过一个峰值——德国的纳粹统治。那时有数百万人被以异常冷酷、卑鄙的方式残害，这一行动的领导者们在某种程度上受到了上述宇宙力量的影响。
你们即将开始在地球上一次次轮回时首次接触到这一力量。起初，你们作为如神灵般飘渺、天使般的生命体来到地球周围的大气层中（见第一章），你们佑助地球上的万物，并激励矿物、植物和动物发展出新的形态。在某一时刻，你们感到了某一黑暗力量的对抗，这一力量试图征服并掌控地球。那时的你们第一次体验到了情感，它分为不同的形式，从惊讶伤心到愤怒沮丧。你们开始反抗这一入侵者，慢慢地，你们被拉入对手的情感体中。当你试图去对抗他人时，就一定会发生这样的事。只要你投入情感能量，就一定会吸收你想战胜的能量。从这个意义上讲，开始抗争就意味着失败，因为开始抗争的那一刻，你便已经允许对方进入你的能量场。尽管如此，与这一所谓的爬行类外星力量相遇并不是毫无意义的，它帮助你们变得更加密集与紧凑。通过与他们的抗争，你们的振动频率降低，并开始降入物质实相，由此开始在二元实相中的一系列轮回。或许这看起来比较负面，不过人生并非是黑白分明的。这一‘下降’以某一神秘的方式也是一个正面的发展。你们不仅吸收了黑暗，黑暗也吸收了你们的光。这一互动迟早会将黑暗从它对权力无穷尽的渴望中解放出来，已经吸收黑暗的你们将会自内向外地将其照亮。
你们常常认为在地球上的进化意味着‘向美好升华’，成为天上的天使，将一切黑暗都弃于身后。然而，这并不是你们的使命，也并非其意义之所在。其意义在于‘你能够用内在之光触动黑暗’，在于你降入恐惧和幻相运作的物质实相。由此，你所是的光获得新的品质。可以这样比喻地说：你作为天使的白光，因着经遇黑暗，象通过棱镜而发生色散一样，展现为各种不同的颜色。这些颜色同样反映着‘存在’的色彩，它尚未以这种形式出现过。亮丽的颜色映射出喜悦、爱和理解，浑暗的颜色则代表自我怀疑、幻相和恐惧。从这个意义上讲，黑暗——没有光——是造物的一个创造性元素！它帮助白光在新的层面上获得完形，在一个拥有绚丽光彩的层面上。你们在地球上进化的目标是创造为你带来喜悦和充实感的明亮、美丽、璀璨的颜色。为了创造这些颜色，你们（曾经）需要黑暗。
不要评判黑暗，不要将其投射于他人、社会结构或外星力量上。你是黑暗的一部分，正因如此，你才是使壮丽新光彩诞生于宇宙的活生生的桥梁。人生并不是黑白分明的，当你将二者都看作人生的一部分，就会理解什么是神奇。黑暗是造物的一部分，应获得尊重。如果你平和地接受自身的黑暗，就会于内在闪耀。
通往自我疗愈的喜悦之路
合一的时刻到了，接受导致男女性能量不平衡之漫长历史的时刻到了。目前女性能量正于心灵层面上苏醒，虽然因着曾经的痛苦和苦难，许多女性的情感中心中存在着恐惧和愤怒，目前在女性集体灵魂中却出现了一个强大的灵性推动力，它主要针对于对男性能量的理解和原谅。
我们想给出几个方法，以在个人层面上助你释放曾经的旧痛和无力感，重新过上拥有厄洛斯、激情和创造性的生活。
做自己喜欢的事
问问你自己是否敢于跟随激情生活，还是依然努力使自己顺应周围的人对你的希望和期待？你给自己多少空间？你能够做自己喜欢的事吗？与你的腹部连接，让呼吸柔缓地转动脐轮，然后与你的内在小孩建立连接。你的内在小孩希望能够自由且无忧无虑地在地球上嬉戏，你能感受到吗？你的内在小孩需要什么？你能够给他吗？
运用‘我’的力量
你们中的许多人认为‘给予比接受更好’，认为为了他人的利益而压抑自身需求是灵性的表现。此外，若干世纪以来，女性自小就被教导作为女性就要服侍男人，用身体之美取悦他。此类教导使‘做自己喜欢的事’以及‘将身体看作愉悦和享受的源泉’成为禁忌。尽管女性已获得解放，她们依然感到具有自我意识和独立自主是不好的，没有勇气毫无顾忌地运用她们男性的能量：放下羞耻心，为自身的意愿和渴望挺身而出，并以愉悦自己而非取悦他人的方式享受其身体。
当你察觉自己拒绝自身的快乐，因为你认为这是不好或自私的，就请深思。问问自己是否依然受困于你现在已不必再遵从的旧有道德规范？要敢于重新运用男性能量并使其整合于你的女性能量，运用男性能量中‘以我为出发点’的一面，以实现你的愿望和梦想。
坚强独立的女性不仅对（社会）整体有积极意义，也是合一所导致的自然结果，她们完全尊重自身的意愿并敢于跟从厄洛斯来全然地爱。身心灵平衡的、柔顺且有力的女性吸引身心灵平衡的、有力且柔顺的男性。如此这般，在整体规模上，逐渐导致一个新平衡的产生。
要有耐心
疗愈性方面的伤害，需要耐心、理解和温柔。如果你对表达自身需求和讲明自己的接受限度心存恐惧，请知晓这一恐惧在这一生或某一前世是有其实际原因的。这也同样适用于对情感的过度控制，或者对亲密关系的没有信心。所有这一切情感都来自于你灵魂中尚处于‘受惊状态’的一部分，你的这一部分尚未疗愈曾经遭受过的精神创伤。
精神创伤是尚未解决的情感问题，它困于你的身体和心理中，通过破坏性的思维或行为模式显示出来。解决这一问题的第一步是认识到此类破坏性的模式是某一深度内在伤害的反应。如果你能够从这一角度看待你的思想和行为，就能够去原谅自己这些破坏性的模式。接受和原谅是消除旧有创伤的重要因素，它们的能量能够创造改变的空间。强迫自己放弃破坏性的模式，会给自己‘这一模式是不好的’的负面信息，由此你无法接近自己被伤害、有创伤的那部分。相反地，如果你以理解和爱来看待你对自己的否定和怀疑，就会获得内心的平静、勇气和从中升华而出的信心。不是一蹴而就，而是一步步地来，要对自己有耐心，耐心是爱的一种形式。
分离不再：玛利亚和抹大拉的玛利亚
最后我想针对基督教对我作为女性的描绘说几句话。教堂为我设计并维护的形象是‘神圣的童真女’。在各种画像中，你们常常看到我耐心地微笑，顺从于我的命运，且高高在上，远离地球上的苦役。
我那一生中的某些时刻，确实体验到了深度的内在宁静。如果我没有自内向外地认知其对立面的话，是无法达到这种状态的。我是一个生活在地球上的女性，充满了激情和情感，和你们一样。我从来不是完美和神圣的，我是一个坚强的女性，固执又任性。我对正义具有强烈的直觉，在这一方面显得急躁和激烈。我了解地球上所有的人类情感，从恐惧和绝望到爱和狂喜。我最低谷的时刻就是约书亚被钉上十字架时我内心激烈的斗争，反叛、悲痛和愤怒几乎彻底控制了我，最终我还是能够顺从约书亚的意愿。我意识到他自己选择了这条路，也因此，这一事件才有其重要意义。作为母亲的我，无法理解这一意义，经过漫长激烈的内心斗争，我才终于能够放下他。他逝去后，我们之间有过多次的接触和沟通，由此我更明确地体验到他远不止是我的儿子。慢慢地我接受了这一事实，并在若干年后臣服于使我升华的光和觉知，我渐渐懂得这一光和觉知是我、你和每个人的一部分。
现在请你们接受那个真正的我：一个有血有肉的女性，在方方面面上都是你们的姐妹。不要将我神圣化，把我的性和厄洛斯还给我，这样我才能站在你们身边，厄洛斯与灵性之间的自然连结才能被恢复。厄洛斯和灵性是彼此的扩展，基督教常常将它们说成是对立的两个方面。充满激情地生活，带着对合一和自我实现的自然愿望生活，这都曾被判为自私和不纯。人们被认为天生便具有原罪，灵性则被定义为将你从自身的人性中解救出来的工具。在基督教中，灵性和性——厄洛斯意义上的性——成了对立的两方面。
基督教将我描述成纯洁灵性的完美典范，而另一位女性则代表另一个极端：激情、厄洛斯和罪，她就是抹大拉的玛利亚。在我被降减为神圣童真女的同时，她则被烙上了妓女的烙印。你是否看到这一教义对女性之性是如何地难以接受？二者只能择一：圣母玛利亚或妓女，二者之间没有任何空间，没有任何空间给厄洛斯——腹部与心的连结，激情和灵魂的连结。
让我来为你们讲讲抹大拉的玛利亚的故事。她是一位坚强独立的女性，难于接受当时运作于社会各方面的男性统治。她拒绝社会仅仅因为她是女性就强加于她身上的各种界限和限制。她以违背当时占统治地位的道德标准的方式过着独立和自由的生活。她未婚，一生中保持着不只一个性关系。这与她是否是妓女毫无关联，她跟从自己的意愿开始某一关系，并通过尽可能地保持独立而体验喜悦。因为她的行为偏离了社会规范，她常常受到那些不赞成她的生活方式和勇气的人们的评判。其后果是，她为自己戴上盔甲——心灵的保护层，籍此她将自己的脆弱隐藏起来，虽然她于内心深处感受到其女性能量所受到的伤害。她自由体验厄洛斯的行为并未得到他人的首肯。
当她遇到约书亚时，在她的心中产生了美丽的奇迹。约书亚看穿她自我保护的盔甲，她的视线与一位男性相遇，一位已全然接受其女性能量并使之与其男性能量整合的男性，一位因此能够认知她的力量和独立性的男性。他看到她的力量，以及她的敏感和深度的灵性直觉。抹大拉的玛利亚感到约书亚了解自己，她再次敞开了心灵。他们之间建立了终生的友谊。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>成为未来的自己</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%88%90%E4%B8%BA%E6%9C%AA%E6%9D%A5%E7%9A%84%E8%87%AA%E5%B7%B1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%88%90%E4%B8%BA%E6%9C%AA%E6%9D%A5%E7%9A%84%E8%87%AA%E5%B7%B1/</guid>
      <description>约书亚带你来到新地球，那里人们与自己、与他人，与大自然一起平静和谐地生活着。通过与身处未来实相的‘未来的自己’连接，你可以将疗愈和洞见带给当下。
亲爱的朋友们，
我以基督能量之心向你们问候。这一能量也存在于你们所有人心中，并创造了我们之间深度的连接。你并不孤单，你在心灵层面上被志同道合的人环绕，不仅在这里也在天上。
今天我要带你们去未来的能量实相，带你们认识新地球。
想象你的身体比你所习惯的肉身变得轻盈、密度变小，体内所有细胞的振动频率提高。想象你身体中所有的细胞都充满着活力之光，现在你看到它们燃烧的火焰。感受这些互相合作的细胞的活力，你的觉知和意愿唤醒了你所感受到的这一能量。
感受你的身体越来越轻，越来越富于弹性，越来越具有流质性，仿佛你一直在轻舞！与此同时，感受你的双脚稳踏大地，感受并建立与盖亚之心的连接。
地球深处正在经历一次新的诞生。地球是一个心灵体，她的振动频率也将获得提高。盖亚已准备好进入一个新的意识进化阶段。她试着以尽可能柔和的方式实现这一转变，尽管如此，这一进程将会坚定地进行下去，无法阻挡。她的转变与你们的成长和觉察同步进行。然而，地球上也有某些力量试图阻止这一转变，试图让一切维持原样。如今，已经不断有更多的光照耀这一赋有权威的、以自我为中心的能量。在新时代，这一阻碍力量将无法继续维持下去，正因为如此，它会进行更顽固的抵抗。因此，新旧之间的抗争可能会在全世界范围内引起难以预料的、痛苦的戏剧性场景，这是旧能量的垂死顽抗！
现在让我们进入这一时期。你感受到自己带着更轻盈、更敏感的身体离开旧地球，来到了新地球。这依然是同一个地球，但是她已处在一个新的意识实相中，在另一个次元。地球已经完成了内在和外在的转变。
看看四周，首先映入眼帘的是已经恢复光彩的大自然，到处都是欣欣向荣的绿，树木、植物、花草都欢快地向你问候。动物也发生了改变，他们不再充满敌意，不再好斗，生活在和谐之中。
人们以小群组的形式生活在大自然中，并与大自然互动，那时的科学技术和大自然处于一种平衡的状态。试着体验这一实相，你无需清楚地知道每一个细节，请注意你随时的感受。
想象你在新地球上有一间房子，一栋符合你所有愿望的美屋。先看看房子所处的位置，看看它的周围环境，是在绿林中还是在广阔的平原上？在海边还是在沙漠中？看看房子的附近，体验房屋本身，观察它呼吸你的能量。看看它如何与大地、与你连接，那是属于你的地方。有时那里也会有其他人——你心爱的人们——来拜访你。然而，这间房子是你的，完全属于你一个人，一间根植地球，以崇敬和尊重之心建起的房子，为你而建！
体验这间房子如何经由屋顶与上天、与宇宙相连。屋顶可能是玻璃的，或者是敞开的，你看到一束光——宇宙能量——经由屋顶洒入房间，照在你身上，赋予你灵性。屋内的你感到轻松自在，你感受到与大地的连接，并享受地球赋予你的一切。屋内的氛围亲密又安全，与此同时你也感到房子里充满了上天的灵性。你知道身处此地是有目标的，你并非独自一人，你是住在附近的一群人中的一员。请继续观想，你走出房子，来到一个广场上，一个很大的广场，你看到那里站着一群人。他们看到你很高兴，你很熟悉地和他们打招呼，他们是你的朋友、你的亲人。你不必对他们解释你是谁，你们彼此理解，一起组成一个群体。大家互相牵着手，你们以此方式与对方、与地球和上天连接，你们组成一个新时代的群体。
生活、工作和居住都与旧时的地球不同。大家互相聆听，经由感受分享洞见，通过直觉上的沟通做出决定。抚养孩子的方式也不同，你们了解每个孩子都有其自身的原始灵感，每个孩子都有其独特的灵性，长大后会以特有的能量形式展现出来，展现于建筑、农业、科学等，或者医疗、心理和能量疗愈等领域，每个人都以其独特的能量之流为这个群体做贡献。在这个群体中，你们了解最珍贵的就是每个人内在的原始灵魂能量，抚养孩子的重心在于赋予这一能量自由，以使其绽放。
现在请感受你在这个群体中的角色。每个人在群体中都已找到一个自然的位置，这样你可以做自己喜欢做的事。观想你正坐在这群人之中，感受你能够付出什么。你擅长什么？喜欢从事什么？如果你无法知道自己具体从事什么，就仅仅感受能量。你拥有哪类能量？做什么使你感到备受激励？并观察你如何将它们送与他人。现在，观想你正在做着自己喜欢的工作或事情，看看他人如何带着感恩之心接受你的给予，再看看你又是多么地开心。当你将自己独特的品质具体化，你会感到自己受某一更高能量的引领，这一能量直接来自于（宇宙）的本源，来自上帝。这是神圣的能量，是你的天命的能量。在新地球上，你看到自己与他人自由地分享，并得到爱与感恩的回馈。在这个群体中你感到安全，在地球上生活和工作是如此的充满愉悦，来到地球是如此的快乐。
想象你又回到了自己的房子。请用心感受从大地经由双腿流入你身体的能量，体验盖亚充满爱的能量，以及她想为你提供你一切所需的愿望。然后，再感受自上天经由头顶、喉部和心部进入你的灵性之流。两股能量流聚合在一起，在你的整个气体能量场中游动。你感到充满了活力，感到快乐。让我们带着这一能量回到现在，回到当下。
现在的你可以感受并体验这一能量。它使你忆起你是谁。你在此处作为真正的你去给予和分享，并因此获得回馈，这是你与生俱来的权利，这个地球上有你的一席之地。你们生活在一个转变的时期，此时这个转变正在加速，且变得更加剧烈。这意味着许多矛盾的出现，你们由此很难感受到这一能量。
在地球上的某些区域，新旧能量之间的矛盾已经很明显，在其他区域则比较隐晦。尽管如此，在地球整体能量场中，已经出现了交错变化的能量状态。你们比较敏感，所以很容易感受到这些不同的能量状态。我想强调一点，你时常感受到的受挫感、阻力和恐惧不仅仅源于自己，也来自于环绕地球的能量层。它会对你有暂时的影响，但不会长久。
新旧之间的冲突也发生在你们身上，光之工作者面对着舍弃旧有的挑战。你可能会放下人生中的许多事物：与他人的各种关系、工作或生活环境等，以前它们对你都曾经是难以舍弃的。你的人生中可能会出现如此大规模的清理，以至于你感到惊慌，并问自己是否走对了路。诚然，失去某些人或事物并非是毫无缘由的。重要的是要信任这个过程，有新事物在等着你，它会使你更充实。现在不是徘徊和犹豫的时候，现在是做出抉择、敢于冒险的时候，重要的是你为自己挺身而出。当你感到无法承受、感到迷失方向时，请与新地球连接，与在新地球上居住、生活和工作的‘未来的自己’连接。向你‘未来的自己’发出请求，请她为此时此地的你指明道路，请她鼓励你。你拥有‘未来的自己’的智慧，时间只是一个幻相。你已经在那里，在那个新世界。现在请感受你从那里赋予自己的信任，从未来推你自己一把，要有信心！
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>拥抱你与他人的不同</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%8B%A5%E6%8A%B1%E4%BD%A0%E4%B8%8E%E4%BB%96%E4%BA%BA%E7%9A%84%E4%B8%8D%E5%90%8C/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%8B%A5%E6%8A%B1%E4%BD%A0%E4%B8%8E%E4%BB%96%E4%BA%BA%E7%9A%84%E4%B8%8D%E5%90%8C/</guid>
      <description>约书亚带我们回到一个远古时期，那时我们尚未轮回为人类，却与地球有了连接。我们是帮助在地球上创造生命的天使。我们中的许多人依然携有这一天使能量，因此感到自己与众不同和受社会的拒绝。约书亚鼓励你完全接受自己与他人的不同，正是这样，你才会获得自由。
亲爱的朋友们，
衷心欢迎你们今天来到这里。在我们所处的这个地方，我和你们的光一起顺畅地流转，将我们与地球连接。很高兴能够以这种方式与你们在一起。我的能量将你们环绕，在你们允许它进入的地方，自由地流经你们。在你们对我的能量开放的地方，它自行增殖，并通过你们触动他人，因为我的能量不是个人性的，它是宇宙的能量。
我是正在你们心中萌芽的基督能量，它就象你们自己的能量，而且已在你们心中存在很久。现在是让它在地球上成长绽放的时候了。你们正在将这一能量释放出来，并与他人分享。这个过程中，你也会遇到有时可能阻碍你的内心旧痛。今天我想讲一个你们曾经是谁的故事，它发生在远古时代，那时地球还很年轻，尚未有人类居住。通过这段回忆，可以帮助现在的你更容易地接受自己并拥有爱。
我想带你们回到地球上刚刚有生命的时候。那时人类还不存在，不过你却在那里——作为一个天使。你们是在地球上创造生命的天使。你们生活在一个比地球上的物质振动频率更高、密度更低的次元，你们没有肉身实体，不过有星光体，你或许可以将其想象成一个可以轻易游移的透明体，它不象你已经习惯的肉身那样‘密实’和坚固。
我邀请你们在幻想中旅行，体验以这种形式存在于地球上的感受。你可能唤起的影像与亚当和夏娃的伊甸园并不会相差太远。放下《圣经》的相关描述，想象一个气候柔和温暖的环境，一望无际的绿，各种各样的植物和树木，一个充满馨香、土地肥沃的地球。
想象你在这个乐园中游走，穿过美丽旺盛的植物，作为一个天使在灵性层面上播种，以使更多的生命形式在地球上成长。你们都是老天使，为矿物、植物、动物等各种形式的产生创造可能，从而最终为将在地球上体验展现的人类播下种子。可能你无法想象，它听起来如此伟大，所以要跟从你的幻想，同时问自己是否在这个故事中感到灵魂深处的共振，或者它是否唤醒你的某些记忆。你可以想象自己以这种方式在地球上与植物、树木和花朵进行能量交换吗？可以想象你以灵性滋养动物并为他们提供能量吗？
你们中的许多人都很珍爱地球上的动物，珍爱一草一木，一山一石和大自然的一切。你们与地球上这些非人类的生命有着很深的关系，因为你们曾经与地球一起是它们的创造者和守护者。带着喜悦和臣服之心，你们加入将在地球上演的这个进程。你们知道必须帮地球做好这次历险——一次将在这里进行的宏大意识试验——的准备。许多生命形式将在地球上定居，你们自己在很远的将来也会作为人类定居地球。
你们身处历险的前夜。作为充满爱的光的天使，你们以温暖和鼓励拥抱这些自行进化的存在体，你们创造能量象子宫一样包住它们，温暖又充满怜爱，鼓励它们成长并走上新的路程。新的物种并非以物质的形式而是以灵性的形式产生，在产生于物质层面之前， 先在精神层面上出现一个物种的灵性蓝图。你们创造新的灵性蓝图，并助其在地球上展现。你们中有人创造花朵，有人创造动物，有的人则创造岩石以及火和水等元素。
虽然进化论认为新物种的进化依循物竞天择的规律——一个纯粹的物质进程，我们则说在地球上所有的表象形式背后存在着一个灵性的源泉。作为创造天使的你们，是地球生命形式发展的驱动力。你们与地球密切合作，熟知且深爱地球之灵——我们称她为盖亚，你们曾经在远古时期与她合作。
那时，你们即将参与地球的进程，处于你们将进入的生命周期的前夜，这一生命周期中，你们与地球的关系将一直处于中心地位。在那个远古时期，你们纯洁明净，如孩童一般。那时你们尚未体验到恐惧和分离感，你们以一种自然的方式彼此之间以及与周围的生命连接在一起。我想唤起你们这段回忆是因为你们现在已进入这一生命周期的尾声。
那时的你们对于寄居肉身的生活——出生和死亡——一无所知，也不知晓与其相随的一切幻相，现在你们已经抵达在物质实相中轮回的最深处。通过（最终）成为人，你们认识了恐惧、权力和自我的能量，体验到了与内在永恒的天使之光失去连接的感受，在这个意义上讲，你们被‘驱离伊甸园’。你们了解了二元性的两个极端：光明和黑暗，慢慢行走在回家的路上。
你们的振动频率——为了能够在物质实相轮回而被降低——又开始提升，随着频率的提升，你们又连接上在伊甸园——地球上的乐园——时那远古的振动，你与曾经的天使的你的振动连接。你们向往那一时期星光体的自由和流动性，向往那时你们认为理所当然的游戏性和自然性。这种向往是好的，它指出了真正的你所在的方向，能够帮助你从漫漫旅途中积累起来的重负中解脱。
这一重负并非毫无意义。通过所经历的一切，你完成了深度的内在转变。你不再是伊甸园中游戏的精灵，你正在成为一个完全肉身化的天使，觉知创造的所有极端，拥有只有经由轮回才能获得的爱和智慧。肉身化这个词正如其字面意思所言：化成肉身。你正在成为化成肉身的上帝之爱，正在将上帝的实质——爱、喜悦和创造性——化成物质的形式。由此，你和你的兄弟姐妹一起，是‘上帝所造的万物之冠’。实质上，你就是上帝，是创造者，同时也是受造的一部分，是上帝发现自我、认知自我和创造喜悦的愿望的表达。
通过认识这一进程的覆盖面，认识你灵魂的漫长旅程，你会对自己的日常工作有不同的看法。工作是你们接触社会、接触他人展现能量的方式和内在动机的一个领域。在这一领域中存在着许多恐惧，害怕失败、害怕改变、害怕被淘汰。也存在着太多的竞争和权力之争，你们中的许多人感到难于在这种环境中让自己的灵魂能量成长绽放。
你与内在天使的连接越多，就变得越敏感，越向往不受奋斗、竞争和疏远主宰的灵性的、自由和柔顺的人生。你的心中依然有着作为地球守护者、曾经为地球带来新思维方式的天使的记忆。你思念伊甸园，因此，当你走入社会时发现它远离能够触动你、激励你的一切。
解决这一问题——你与社会的冲突——的方法是：完全认知和接受自己的与众不同。解决办法是你更加成为你所是的天使，比现在更加允许自己的敏感。或许你会有异议：“那样的话我的处境就更加困难，我会更不适应，更痛苦。”尽管如此，这就是解决问题的方法。如果你在现实中坚持真正的自己，就会从束缚你的能量中解放出来。只有在你相信它们能够左右你的时候，它们才会束缚你。你赋予社会左右你的权力时，才会害怕外在的评判，害怕你在他人眼中的等级或地位。当你放下这一恐惧，真正自内向外地感受和体验自己，你会认识真正的自己，无需他人的反射或肯定。这样你才是一个自由的人！
你对社会评判的恐惧可能源于教育抚养，源于孩童时期的渴求，渴求安全感，渴求常常置若罔闻的父母的肯定。这一恐惧也可能源自某些前生，其中你因为与众不同而被威胁或审判。从社会压力中获得内在解脱的关键是战胜自身的恐惧，在这一方面，你的敏感和‘与众不同’会助你一臂之力。如果你聆听你与众不同的内在源泉，就会与内心的智慧建立连接。因着这一智慧，你认识到不必去满足他人的要求，认识到你为了自己而来到这里，你有着自己的灵魂历史，你的内在目标是最重要的。
你不必再为他人表现。你可以问自己：‘我自己想要什么？这一生我要如何展现自己？什么使我感到满足和快乐？’你认识到这才是该问的问题，而不是：‘我对社会有足够的贡献吗？我在他人眼中是否成功？’如果你对‘你是谁’更加敏感，而且不再试图压抑或根据外在理想塑造你的本性，就会战胜这个社会中束缚你的能量。你会在内心深处感到已经独立于这一束缚能量，它事实上再也无法触碰你。
想一想你是否曾因获得社会的某些承认而感到开心？并非为了炫耀或感到优于他人，而是因为它使你得到安慰：‘我归属于某一群体，我被接受，这个地球上毕竟有我的一席之地，尽管我与他人不同。’如果你察觉自己渴望被承认，需求外在‘更伟大’的人或事物的安慰，就要立刻觉醒。这种思维方式使你自己变得渺小，使你仰慕‘更智慧’的社会权威，当你对外在评判置之不理时，会觉得自己过于强势，过于卤莽。
我是否真能看淡社会赋予我的所有虚幻的期待、要求和理想？我是否真的能够走自己的路，独立于一切关于义务责任、存在价值、理想抱负、金钱和地位的集体信念？我是否真的相信可以完全做自己，并为真正的自己在地球上找到一席之地？
你们中的许多人正在换工作，换成自己内心喜爱的工作。新工作中，你能够使自身的能量顺畅地流动，能够自由地表达你的自然本性。我肯定地告诉你们，只要你于内在获得自由，敢于与众不同，你喜欢的工作会自行出现在你的人生之路上。你会看到，许多活动和可做之事出现在你的面前，你甚至不觉得它们是通常意义上的工作。你将做自己擅长和喜爱的事情，且能够由此支付生活费用。你可以放下对‘工作’的整个看法。只要你与你的灵魂连接，你所需的一切会自行出现于人生中，这也同样适用于物质层面。
忆起你是谁——生命的守护者和内在深处的天使。你带着爱，带着对地球和一切地球生命的深度关切来到这里。你被真心地允许去作你自己，使你的能量深植于地球，接受喜悦和丰盛。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>接纳灵感</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%8E%A5%E7%BA%B3%E7%81%B5%E6%84%9F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%8E%A5%E7%BA%B3%E7%81%B5%E6%84%9F/</guid>
      <description>我们每个人都带着使命来到地球，它经由你的激情和热情展现出来。通过与发自内心的意愿和渴望调谐，你对自己的灵魂能量开放。
亲爱的朋友们，
感谢你们今天来到这里。以此，你们给我机会与你们分享我的爱。我爱你们，不是作为高高在上的大师或导师，而是作为你们的朋友和兄弟站在你们身边。我要在你们感到现实艰难、无法再坚持下去的时刻，拉着你们的手。
在并不反射光的能量环境中认知自身的光是一个挑战。你们都正在地球上点燃并展示内在之光，正在将自身的能量深植于地球，从而使你的光在地球上生根并传播给他人。不过，在这一过程中，他人却不必成为你思想和感受的焦点。为了将你的能量引导到地球上，为了实现你的人生目标，首先且最重要的就是对你自身的关注。
你们来这里不是为了帮助他人，而是为了认知自身的光且使其生根于地球。你们来这里是为了找到自身以及与地球之间的平和与安宁，为了疗愈旧痛，为了实现内心的愿望。你们来这里是为了随着灵魂的音乐起舞，跟从你自然本性的韵律行动。这一与你自己深度且无条件的调谐会使你获得自由，使你充满喜悦和灵感。你会闪耀，象一颗星。你的光闪出火花，鼓励并激励他人也这样做。
我想带你们回到你们出生前的时刻。请跟我来，告诉自己你并不是你的肉体，不是你的思想，也不是你的情感。你是承载且将灵性赋予这个躯体、这些情感和思想的觉知。在这个躯体、这些思想和情感成为你的一部分之前，你已经存在了。
想象你处于一个没有肉身、没有思想和情感的存在状态，一个觉察更明晰的感受实相。你准备从那里来到地球，以人类肉身的形式轮回。一方面，你将之看作负担，感受到跃入物质实相时遭受的恐惧和阻力。与此同时，你也感受到内在深处的渴望、激情和灵感，它们说：“是的, 我要去！”
在说YES的激情中存在着对充实人生的承诺。想象这激情是一朵红玫瑰，娇艳、坚强、温暖且充满了爱。让玫瑰的能量——你灵感的核心——涌向你，想象你将这朵玫瑰放入心中，感受这一承诺，感受这娇艳似火的红玫瑰的神奇。这一能量是此时此地你在地球上的生命基础，是你人生的动力。
看一看在你将这朵玫瑰带到地球上的那一刻——你出生的那一刻——发生了什么，感受你如何带着它入住一个幼小的身体，看看你如何将这朵玫瑰献给你的父母，请想象孩童的你将这朵红玫瑰捧在手中，送给你的父母。
先看看你的母亲。将玫瑰送给她，她有什么反应？她能接下这朵玫瑰吗？记住她的反应。
再看看你的父亲。你将同一朵玫瑰送给他。“请收下，”你说，“这是我送给你的。”看看你的父亲如何反应。
现在感受那朵玫瑰又回到了你的心中。不要再把父母的反应放在心上，无论他们如何反应都没有关系，全然接受它。你感到玫瑰又再次回到了你的心中，并于其中感受到你独特的能量。你珍视这朵玫瑰，即使他人没有承认或好好地接受它，它也一直是完整无损的。这一充满活力的灵感属于你，是你的轮回本质，他人无法拿走它。你已成功地将这朵玫瑰带到地球上，深处这一物质实相中。红色是海底轮——位于会阴处的能量中心——的颜色，你经由海底轮与地球连接。
整个一生中，你一直将这朵玫瑰展示给周围的人。这并非有意所为，而是自然的显现，自然而然地展现出来。你们常常自问：“我到底是谁？我为什么来这里？我在地球上的任务和使命是什么？”你就是你的使命。你的使命是认知内在的玫瑰并使其绽放，你的任务是与内心深处的愿望和理想达成一致，并信任它们。每朵玫瑰都以其独特的方式成长绽放，他人无法告诉你什么是你的使命。然而，如果你与自己的灵感之流建立连接，你会知觉它，并找到完全符合它的工作或行事活动。
现在与你所是的玫瑰连接，与你内心深处的激情以及在地球上展现自己的意愿连接。 让一个红玫瑰的画面自发地出现在你的眼前，它什么样子？含苞欲放还是悠然绽放？低垂着头还是已经枯萎？不要去评价，全然接受它所呈现的样子。无论它的状态如何，观察它、感受它都是一件好事。问候它，认识它的美丽、纤柔和脆弱，在它身上看到你自己的脆弱时，也同时看到你的勇气。你的使命是赋予这朵玫瑰空间和养料：生存所需的光（觉知），解渴之水（感受）和生根的土壤（与大地的连接）。
觉知、感受和与大地的连接，相对于身体而言，是你们的头、心和四肢，三者一起组成使灵感具体化的通道。与灵感之流调谐的最大阻碍是恐惧。你们所有人都有发自内心的愿望和珍视的理想，但是你们害怕偏离主流，害怕这个世界不接受你的能量，害怕没有同伴。你害怕聆听感受的声音，害怕它带给你的危险。
你的使命是正视恐惧并从中解脱出来，这就是光之工作。由此你开创出一条新路，你脱离恐惧和努力适应他人的旧传统，成为先锋。你将以自己特有的方式在地球上找到一席之地，找到一个任你的玫瑰尽情绽放的地方。要信任这一点！
观想你将心中的玫瑰托在手上，问它：“你需要什么才能成长绽放？”让玫瑰告诉你你此时此刻的愿望。要真诚，放下外在的评价和期待。他人并不比你更了解你自己，你自己内心的感受才是最重要的。
你们都已经准备好迈出人生的新一步，这是走向（内心）深处的一步，也是你唯一的一步。其他的一切都使你在原地踏步，使你遵循不自信也不信任他人的旧有能量轨道。跟从内心深处的愿望就是跟从‘高我’，她知道什么最适合你。你的高我协助你实现这一生的目标，如果你聆听她的声音，就会有一条路自行铺在你的面前。你的灵魂吸引所有适合你的机遇，信任这一点，地球上有你的一席之地。
在轮回的生生世世中，你们都是备受激励的光之工作者。在这种激励下，你有时过于牺牲自己，迷失于理想、群体感和信仰之中。现在是你关注自己的时候了，你是否能在地球上轮回为人的同时又与上天连接，从而使灵感和与大地的连接处于一种平衡之中？你这一生的目的是重新获取天与地之间的平衡，以及给予和接受的平衡。如果你能够在所有层面上接受、珍视且滋养自己，换言之，如果你能够接纳，你的灵魂能量就会绽放，你就完成了使命。这个世界如何接纳你的能量是这个世界的问题，不是你的。首先你自己要敢于接纳，敢于与真正的你和平相处，其它的一切会自然发生。
谢谢你们今天来到这里。你们都是席卷地球的新能量的一部分。你们从远方而来，也已走过漫长的旅程。你们身处一个新时代的前夜。你们成功地来到了这里，现在可以放松，以充满喜悦的方式作自己，感觉喜悦地做自己便已足够。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>敞开心灵</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%95%9E%E5%BC%80%E5%BF%83%E7%81%B5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%95%9E%E5%BC%80%E5%BF%83%E7%81%B5/</guid>
      <description>为了在地球上自由地展现，需要放下对他人评价的恐惧。重要的是面对并理解这一恐惧，以开放的心灵漫步人生。
亲爱的朋友们，
今天我来这里问候你们。我要拥抱你们，安慰你们，因为你们心中有伤痛需要疗愈。所有这些伤痛都与你的灵魂之痛有关：内心怀疑真实的你是否好，或者你这个太阳是否能够照耀世界。你们诞生时经历的阵痛导致你们的保留态度。因此你无法安定下来，不能以自发、自然的方式在这个世界作你自己。
聆听我话语的你们都是光之工作者——负有使命的灵魂。只有当你们能够自由且毫无保留地闪耀自身的光，能够在爱和真诚中作自己时，才能感到幸福和满足。为了在此处闪耀你之光，你必须不再自我怀疑，不再害怕被批评。你紧抱不放的实质上是对他人评判的恐惧。
如果你一直看着外在世界，且不断询问现行规范和价值观会有什么评价，你会在内心产生极度的恐惧。这些规范和价值观不见得与你的自身经历相吻合。此外，你们文化中存在着各种各样互相矛盾的规范和价值观，满足所有这些外在的理想和期望是不可能的。如果你一直试图与它们保持一致，会在内心造成混乱。你之内会出现无数个并非来自于灵魂的声音，这使你很难找到自己的路，比如在工作领域——你在社会中的体现。
一旦你们在工作领域中进入社会，就会出现很多刺激元素使你改变自己以适应世界——适应这个世界指定的好坏与对错。这是一个错误的决定，改变自己的愿望更加强了你的自我怀疑。依照他人的理想和期望生活，使你疏远自己，疏远你的自然冲动。然而，正是在工作和社会成就上，你更需要一直发自内心地感受对你来说什么是该做的，更需要放下外在的评判，向内走，聆听纯洁的内心。这对你们来说是困难的，因为怀疑已在你们的内心深处生根。
我想多谈一些这背后的原因。在你们的灵魂历史中，曾经有段时间，那时你们对自己毫无怀疑，并对他人施以权威（见第一章‘从天堂坠入人间’）。那是你们以权力为人生课题、以作恶者和审判者的身份学习的若干次轮回。你没必要为此感到羞耻，那是你人生路途的一部分。你们中的每个人都曾经用后来使你感到惭愧的方式使用过权力。因为使用权力，也造成了业，因此你在后续的人生路上遇到了反力——拒绝你并想摧毁你的力量。然而，在某一时刻，你在内心深处为自己曾经滥用权力的罪行感到异常羞耻。即使你并未意识到这一点，犯罪及羞耻感却是你深度的自我怀疑的原因之一。
滥用权力是‘自我’成长的一个自然阶段，以体验操控他人和集中权力的感觉。让我们以中立的态度看看权力会带来什么。一个以权力为目标的人依靠他人的能量滋养自己，为了感觉良好，为了感到安全平安，为了被承认和肯定，他试图以他人的能量使自己变得坚强。这就是权力的能量能够在你身上起到的作用，直到你发现自己因着权力而感到空虚。
权力的能量不是养料，它是伪养料，是短暂的，不会长久。它使你的自然本性——爱——窒息。爱不能靠他人滋养，爱是纯粹的给予。爱源于一个无尽的源泉。爱无需外在的任何人。主动的给予使爱喜悦，给予本身就是对爱的滋养。
在持续的生生世世的旅途中，你们于内在探索这一点。这是在内心深处苏醒的过程，你无法强迫一个灵魂放弃权力，一个灵魂只有通过内在觉知发现权力并无法给予她所想要的，才会放弃它。你们渐渐认识到权力和控制并无法使你感到满足，一个完全由‘自我’控制的意识阶段过去了。你们于内在层面上发生转变，并试着与一个不同的能量流接轨，它带你们走上新的人生之路。你们体验心灵的能量，想要在这一能量流中觉醒，被它带向一个基于爱与和谐的世界。这个世界目前尚未出现在地球上，你们属于传播这一爱的能量之波的第一群灵魂。
地球大部分处于黑暗之中，被以权力为目标、以自我为中心的能量施了魔咒。评判这一点并没有意义，这是每个灵魂在通往合一之路上所经历的自然过程的一部分。万事万物都有其自然的韵律。现在是你们完全放下权力和自我的能量并走入心灵领域的时候了。也正是这个时候，你需要面对那些使你完全无法展现你是谁的内心恐惧。此时，你正经历着全面的身份危机或身份转化，就象一栋需要从地基开始重建的房子。也因此，这一过程需要你付出如此多的能量和努力，它是如此的深入。
我与你们在一起，会用我的能量支持你们。因为我在地球上生活时，也曾经做过同样的事情。我与你们是平等的。我曾是光之工作者，也一样经历过阻碍和你们目前在世界上遇到的困难，因此我愿意且能够用我的能量支持你们。今天，请你们感受我的能量，在空间中、在气氛中、在你们的身体中。这一能量可以充满你全身的每个细胞，我们是一体。我们在彼此心中，我们是同一颗跳动的心。请感受这一能量。这只能在此处，因为你们现在的心灵是开放的。否则我的能量将会衰退，因为我不会强迫你们。因着你们，我的能量可以来到此处，你们是我能量的接收器，基督意识的诞生通过你们而实现。
在你之内存在着阻力和障碍，你的灵魂依然带有曾经的阵痛。你们会消除这一切。记住我的话：“你们会消除这一切，会以心中的力量站起来！”这会将喜悦和丰盛带给你和他人的人生。在喜悦中作你自己，自发地展现内心的情感以及你对爱和智慧的贡献，这是多么美好的事情啊。你们在漫长的旅途中积累了无数的经验，现在正走向圆满。
此时我想对你们讲的最重要的一点是：敢于生活。敢于再次敞开心灵，敢于信任人生，让灵感在你之内流动，充满你身体的每个细胞。现在是这一能量在地球上展现的时刻，不要再阻止它。你们所有人心中都有着对生活的恐惧。你们曾经作过自我意识很强、有权力的斗士，现在则在内心感到孤独和颓废，你心中充满了怀疑和恐惧。但是我告诉你：你们是新时代的领导者和导师，你们心中充满了新的力量和对人生的新理解。因着你心中的慈悲和智慧，你们可以作为他人的榜样，展示给他人什么是纵有各种脆弱却依然坚强地生活。没有无谓的心机和花样，不戴面具，真诚地作你自己，跟从内心的感受生活。
这不是去作什么英雄或大师，而是作你自己。在各个方面作你自己，包括你所有的情感，所有的脆弱、恐惧和怀疑。它们可以存在，它们如此人性，本就是作为人的一个属性。你们以为必须要先克服所有这一切才能成为你所是的导师或光之工作者，其实并非如此。作为导师或光之工作者是‘作为你所是的你’，就在现在，此地和此时。曾经的我也不是完美的，完美是一个误解和陷阱。你们常常忙于‘变为’，变成被外在传统或权威称为实际责任或灵性责任的那些（形象）。这种完美形象是一个幻相，是海市蜃楼，你一碰触它们，它们就会立刻消失。这个世界需要的是有血肉之躯的人，拥有真诚之心的人。仅此而已。
因此，我邀请你们敞开心灵，不要怀疑自身的纯洁和纯真。正是这一怀疑阻止你们成为我在你们之内看得如此清楚的闪耀的天使。感受你到底是谁：内在的天使，这是你的‘高我’或‘真我’。请在内心中感受，我邀请你们今天使这一能量在地球生根。想象这一能量通过你的双脚与你脚下的大地连接。只要有意愿，你就可以做到这一点，做的时候你是否能够感到或看到什么并不重要。在内心说出这个意愿：我将我的光、我的心与地球连接。这就足够了。要知道这意味着你走上了一条新路，意味着你有了对人生、对你面前尚未被开拓的新领域敞开心灵的勇气。你们正在地球上创造新的意识实相，先在你之内，然后传播给他人。
现在我回到一个具体的话题——工作。工作是你与社会相遇的界面，在那里你遭遇阻力、旧有的恐惧以及你正在超越的权力和权威。在工作环境中，常常是旧有能量在运作，运作方式常常表现为以恐惧为基础的领导方式以及阻碍你能量自由流动的限制性的结构和规则。我不建议你去抗争，这不是正确的方式。我只要求你在这种工作环境中维持心灵的能量。身处并非基于心灵的能量中，对自己的心灵能量保持忠诚，这就是光之工作。这样，你的内在不受周围环境的牵制。
这一内在的工作——维持某一意识层面——对你的工作环境和职务会产生一定的影响。一些人会受到你的触动，另一些人则很少或根本没有被触动。这没有什么，万事万物都有其特定的时间和地点。你的任务是在你目前所在之处保持这一心灵能量，有时它意味着你如此偏离周围的环境，以至于你觉得自己不再适合这一环境，你自己离职或被辞退。如果你感到工作极不开心，或觉得无法在工作中闪耀内在的光，你要在内心深处放下，信任会有去做其他事情的机遇。你真心喜欢的工作会出现，它会出现在你面前。没有必要去争取或抗争，你只需听从某些信号，它们来自于你的感觉，来自于你日常生活中发生的、触动提醒你的某些事情或某次相遇，你没必要做更多。在内心深处聆听和关注，会为你展露一条新的路。你对直觉的认知和信任是吸引外在机遇的磁铁，它们会创造能够帮助你以最佳方式传播光并使光在地球上生根的机遇。
事实上，这只关乎一个决定：我要生活。生活意味着冒险，意味着以开放的态度重新信任内心。生活意味着臣服，允许你的情感被触动，允许你重陷旧痛，再次体验这强烈的感受；允许人生并不是静止和稳定的，允许人生发生改变并向前发展；允许你在一生中并非总是感到安全。接受你根本无法躲藏这一点，鼓足勇气，即使感到恐惧，还是去面对和解决问题。
生活是站在舞台中央，在聚光灯下。这需要勇气和信任，即使你害怕被伤害、击败和侮辱。正是这一勇气会把你带回家，疗愈你，使你幸福。我在你身边扶佑你，许多天使和灵魂导师都在你身边，拉着你的手。你并不孤单，永远不。你在地球上的每一分钟都不是孤单的。在我们这一次元，你被爱和温暖环绕。我们中的很多人都是你的老相识，老朋友，好朋友。没有什么比心灵的连接更坚不可破。
最后我请你们再次为你内心感受到的能量歌唱，并使其生根地球。请再次感受：我与地球连接，我允许我的能量再次流动。我在此时此刻就行动。
你们自身的勇气和力量保佑着你们。谢谢你们今天来到这里。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>新时代的合作方式</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%96%B0%E6%97%B6%E4%BB%A3%E7%9A%84%E5%90%88%E4%BD%9C%E6%96%B9%E5%BC%8F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%96%B0%E6%97%B6%E4%BB%A3%E7%9A%84%E5%90%88%E4%BD%9C%E6%96%B9%E5%BC%8F/</guid>
      <description>约书亚讲述以心灵为基础而不是建立于权力和权威基础上的合作关系。当你进入充满灵性的人生时，会渴望与心灵伴侣的交流与合作。约书亚提醒我们这一过程中可能出现的陷阱以及旧情感的反射和波动，并教示我们如何获得建于内心感受和互动基础上开放、灵活的合作关系。
亲爱的朋友们，
你们中的许多人盼望着与志同道合的人沟通交流。许多人在一生中曾经感到孤独、感到与众不同并因此在人群中感到不自在，有时甚至不适应一对一的关系。你们出生时便具有与家人的能量场完全或部分不相符的内在频率。这意味着你很快就发现自己无法完全融于周围的世界。你不同于他人，你比较敏感，对于周围的苦难和不公平反应强烈，以至于你不得不将自己与世界隔绝从而重新找到自己。这是你所属的那群人的特性。
你们是光之工作者。你们来这里是为了照亮这个自然神性被恐惧、权势和无常遮上面纱的世界。这面纱使神性隐藏。这是一层无常的面纱，使人们看不到人生的实际意义：彼此之间以及与地球之间充满爱与和谐的生活。你们是那些来揭开面纱的人。你们可以面对这一切，并‘与众不同’。你们来打破习惯、传统和作为地球人类的思维方式。你并不孤单，你们结伴从远方而来，为实现在地球上的任务做了生生世世的努力。作为一个群体，你们一次次地找到彼此，在次次轮回中，在地球上，以及来地球之前。你们彼此相遇时，便会闪出记忆的火花，甚至初次见面便如此。因着你们共同的任务以及多次在地球上一起轮回的经验，你们之间存在一个连接彼此的纽带。
志同道合的人相遇是一种神奇。因为这一相识超越了个人层面（你在这一生的背景和个性），是在灵魂层面上的觉醒，加速你内在的成长与整合。对于灵魂而言，没有比被志同道合的人——心灵上的兄弟或姐妹——认知更温暖、更赋予灵感的了。这种相遇常常使你的灵魂更深度地轮回，就是说在物质次元上更深层更丰富地展现。志同道合的人的欢迎是对灵魂的慰藉。
在这次传导中，我想讲述在地球上与灵魂家族相遇的作用，还有新时代中灵性群组或团体的作用。地球新时代的诞生与你与灵魂家族的重聚同时进行，不过其方式与以往截然不同。因此，我先讲述你们的过去。
历史上的灵性群组和团体
在灵性历史上存在着隐秘和公开两种不同的（灵修）体系。隐秘派追求内在的灵性，在个人经验上是与上帝、本源或‘一’的直接连接。在整个历史中，于内在寻找人生意义的一些人意识到超乎肉眼所能见的次元的存在，他们通过拒绝一切外在事物而进入这一未知的领域。他们如此渴望获得这一领域的知识，以至于不再遵循惯例，而是去寻找与神圣本源的个人连接，通过这一连接体验到‘照亮’他们的爱和自由。
他们中的有些人试着为这些经验命名并传给其他寻找的人。定义光之经验——深层理解上的神秘经验，是一件危险的事。事实上，你根本无法将这种经验及其派生知识用言语教传给他人。言语太苍白。在最理想的情况下，你以能量帮助他人自己打开通往类似经验的大门。他们明白你教他们的词语和概念只不过是工具，用以描述根本无法用言语表达的事物的工具。他们超越这些词语，接触到这些词语所描述的次元。他们就是《圣经》所说的‘有耳能听’的人。最坏的情况则是人们将灵性的学习成长建立在字词表面意思的基础上，他们很快就无法从本是灵性学习基础的活生生的知识之源获得滋养。这种学习变成了对各种规定和标准的收集，完全忽略了不同个体的独特性。渐渐地，这种学习相对于活生生的现实生活变得呆板和死气沉沉。当如此这般的标准和规定成为一个有组织的宗教的基础时，就形成了公开的（灵修）体系。公开式的灵修是组织化、制度化的宗教，如天主教。这种形式下，宗教总会与权利纠结在一起，因为‘组织’本身成了目的，并出现了各种与原始灵性本源少有关联的利益关系。
在公开的（灵修）体系中，最初的灵性动力被某些体制遮盖，这些体制多是由某一权威择选并传教给众人的制度和教条的集合。那些隐秘的灵修形式过去只能在各大宗教信仰下的某些神秘派别中找到，这些派别存有以自己特有方式寻找上帝的那些人的原始实证经验和记录。他们中的某些人得到公开灵修体系的承认和允许，其他人则被拒绝，并因思想不同而受到审判。
聆听并被我的话语吸引的你们，毋庸置疑是隐秘灵修的人。你们在多次轮回中一次次感受到充满活力的灵性的吸引，不受规则和制度的约束，也因此你们常常参加与传统相悖的团体和运动。你们宣扬带人回归充满活力的灵性本源且同时更贴近现实生活的信仰形式，你们脱离教堂等权威机构，也常常因此付出了沉重的代价。
你们在与公开灵修体系关系紧张的情况下生活。因为对灵性的天生兴趣，你们寻找与现存组织和机构的联系。每一生中，孩童时期的你们常常是爱做梦的、敏感的理想主义者，你心中充满了关于人生的问题以及对意识发展和疗愈整体性的关注。自从亚特兰蒂斯那一生你的心轮被打开，并作为光之工作者来到这里的生生世世，你都感受到一种呼唤。因为无法很好地适应社会，你们常常隐居于修道院等灵修居所，在那里你们不得不应对并非总与你对灵性的理解相一致的信仰体系。
你们中的许多人在修道院墙内依然感到‘与众不同’和孤独。虽然这些组织也为隐秘灵修，就是说真诚而不是基于权威的灵性的表达，留有一定空间，公开灵修体系依然占据主导地位。当你看到教堂或你所属的宗教组织以等级模式运作，几乎没有为自由和充满爱的灵修形式提供任何空间时，你常常会为自己的理想主义感到绝望。
真诚的灵性与权力、权威和等级制度产生了矛盾。实质上，灵性导师或教导的觉悟和能量根本无法通过组织来传给他人。一个组织想要的是建立结构、支配能量并将其引导到某些特定轨道上。在这个引导过程中，灵性教导或导师的原始能量被抽象化。看看我最初的教导现在变成了什么样子？我那时是为了告知世人存在于每颗心中、易接近的光和意识的次元。我所要传递的讯息，几乎无法用言语形容，但是被我的能量触动的你们中的每个人，都能理解我说的是什么，你们中的许多人想到我时的那份感动正是基督能量在你们内心的涡动。你们在多次轮回中试图将这一心灵觉醒的能量在地球上展现，却常常被想要将我的能量归入教条和学规的宗教组织拒绝。
历史上教堂逐渐演变成权力和权威的公开（灵修）体系。你们在基督之后的生生世世多次面对一个两难之局：如何才能在体验内在灵性的同时也参与社会？你在这个世界上寻找一个可以完全诠释灵感的地方。当你真的加入一个自称灵性的组织后 ，常常会感到幻想破灭或被迫离开。而当你加入与你一样寻找回归灵性本源之路的志同道合的人所组成的团体时，你步入危险的境地。你们常常被判为异教徒，受到暴力的处罚甚至被处以死刑。
历史的痕迹依然伴随着你，它主要体现在你对于公开展示是什么赋予自己灵感和动力的恐惧。你们对于表现自己的内在灵性感到迟疑，这一迟疑使你难以使灵魂能量在地球上顺畅地流动，并难以找到真正使你感到充实的富于灵感的工作。你们对于各种组织和运动也存有不信任感，你们成了个人主义者，自己寻找人生之路的独行者，独立于团体、家庭和社会之外。
这一切并非毫无缘由。在多次的转世轮回中只能自己照顾自己、被社会拒绝或者在团体中感受到的孤独都是适合你成长之路的。在回答‘如何在这一时代与志同道合的人——灵魂家族——重新连接’的问题之前，我想先详细解释这一点。
被拒绝的心理创伤：灵魂个体在地球上的诞生
在早期社会，以群体的形式运作是很常见的，你的身份由你在群体中所扮演的角色来确定。目前社会大多依然以此形式运作，虽然渐渐出现了将每个人以独特个体来对待的趋势，这一趋势甚至也呈现在某些传统的社会群体中。现代社会已显示个人主义的到来，这一潮流先在西方落脚，从政治层面上体现为民主的国家体制和更平等的法律程式。
心灵层面上的个人主义者意味着什么呢？它意味着每个人都是一个独特的展现，其特性和品质无法用外在的因素来衡量。将一个人视为个体意味着你认知他那并不源于生身父母或社会环境的生命意识的内在核心。这样，一个人会获得自由和责任的空间，因为他可以跟从自己（而不是他人）的意愿做出选择。事实上，个人主义作为思想基础使灵魂深度的轮回成为可能。哲学上，你可以无穷尽地讨论个人主义的定义及其优缺点，你可以从各种角度来理解这一概念。我在这里想说的是，通过个人主义思想的存在，通过认知并承认个人的独特性以及从中衍生出来的价值和权益，可以获得灵性上的突破。由此，产生了一个精神空间，灵魂因此获得了更有力地展现于地球实相的机会。这使人们的自我意识增强，并提出‘我是谁？’以及‘我的人生目的是 什么’之类的问题，社会环境对于个人独特性和人生目的的局限越来越少。虽然这会引起一些混乱，却是一个通向内在认知和成长的正向发展。这一发展也触动了你们——从亚特兰蒂斯时期起便在地球上轮回体验的光之工作者。你们习惯于以团体的形式运作，在亚特兰蒂斯时期你们是精英队伍的一员（见第二章），你们凭着高强的精神能力在社会中获得领导地位。那时的你们带着一定的得意和骄傲，在某种程度上，你们觉得自己优越于低层阶级，并毫不顾忌地对低层阶级施行权威。这只是对你们在亚特兰蒂斯时代所扮角色的大致描述，并不涉及细节。我在这里想说的是，那时的你依然觉得自己属于特权一族，对自己的社会角色和所起的作用毫无怀疑。你们经常在管理层面扮演领导的角色，即使你感到封闭和孤独，你对自身的能力以及在整个社会中的价值充满了自信。
对你们来说理所当然的这一切随着亚特兰蒂斯的沉没也走到了尽头。这一古老文明的没落不仅结束了所有宏大的影响深重的意识试验，也结束了你们理所当然的自信。亚特兰蒂斯的沉没在你们的意识层面上带来了很大的刺激，你们开始意识到来地球轮回的目的并不在于控制和操纵生命。在亚特兰蒂斯时期你们开发了在生物层面上操纵生命的技术，你们自以为可以成为生命的创造者和操纵者。这一幻觉见证了‘自傲’，如古希腊人所言：一种挑战命运并最终引起远超过自身能力的反力的鲁莽和自信。你们在精神层面上的能力很高，知道如何运用精神能量来获得当代技术依然无法达到的成就。你们来到地球的目的其实是让你们理解真正的创造只能通过内心。
技术性的创造（无论是从唯物论还是认为万物皆有灵的泛神论的角度而言）不是源自内心的创造。技术性的创造无法公平对待每个生命形体中独特的灵魂，以操纵生命为出发点的技术性创造并无法提升生命。只有创造者和受造者平等时，创造出的实相才能茁壮成长为一个特有的、唯一的和独立的生命形式。平等意味着爱、尊重和信任。想一想将孩子带到这个世界上的父母。只有父母信任孩子的生命力和独特性，在孩子希望脱离父母护佑的双翼时放开孩子，孩子才能够长成一个稳定、独立的成人。上帝也如此创造了你们。带着与你们平等相处的愿望，祂以独特的生命之光、自由意志和发现自己体验自己的渴望创造了你们。这是你能够送给‘你之所造’最大的礼物。与此同时也要求你能够放开你之所造，信任并尊重他们特有的成长之路。
在亚特兰蒂斯时代，你们用头脑进行技术性的创造，这一试验被大地母亲一扫而尽。你们为此感到茫然。你们真诚地相信这一试验，对牢固的亚特兰蒂斯古文明的毁灭感到大失所望。它使你们的自我形象发生了巨大的转变，你们失去了自信，也因此才产生了内心的觉醒。这一灾难的结果是：你开始以开放的态度看待与意志力和心理操纵完全不同的那些力量。你开始理解爱的创造力，这是在亚特兰蒂斯沉落时地球用以震动其基础的力量。因其趋向平衡的自然倾向，受宇宙力量支持的地球之心开始介入，这一介入也同样动摇了你们的基础。你知道新的一章在等待着你，你将不再以理所当然的安全感或成就感开始这新的一章，你赤裸裸地、脆弱地踏入了心灵的意识实相，并以新的方式认识理解物质实相。
当你再次来地球轮回时，对亚特兰蒂斯的记忆已被从肉身记忆中抹去。不过，你对曾经拥有的能力和天赋依然有着模糊的印象，还隐约记得一些似乎是‘被禁止’的、最好还是隐瞒不提的事情。对于在亚特兰蒂斯时期运用力量的方式，你们留有恐惧和内疚。你们带着这个‘业’再次来地球上轮回。（亚特兰蒂斯）之后的一次次轮回中，你们自己成为高高在上、无法接近的社会权力的受害者。 虽然你小心翼翼地踏上这片（心灵）处女地，进入心灵的意识实相，你却感到这个世界根本不欢迎你对心灵意识的传播，你甚至因为与众不同而受到审判。
你们体验着业力循环的另一面，体验着什么是不能加入任何团体、不被接受或被暴力地驱除的孤独。没有任何一个团体给你家的感觉，即使有灵魂伴侣组成的团体存在，你们也常常受到各种社会权威的审判并最终被迫解散。你们在一系列的‘受害人生’中体验到深度的孤独和自我怀疑。这里我不再讲‘迷失’，因为我已经在其它传导中详细讲述过这一点。
我想强调的是，在这一时期重新回到起点，也就是说某一个体形式诞生，虽然有着阵痛，却是无价的。你被迫在这个走向圆满的阶段挖掘自身的力量并延伸到你的本质内在：一个神圣、独立且富于创造性的生命体。和团体以及志同道合的人失去联系有一个作用：邀请你真正地发现你是谁。这个真正的你不仅独立于所有的社会结构之外，也独立于他人赋予你的那个理所当然的角色之外。这段历史为你们现在面对的挑战做好了事先准备，现在你们要做的是：基督意识在每个灵魂中的个体觉醒。不再是自上而下的教导，也不是跟从某一团体的大师。现在，基督意识自下而上地作为自由独立的心灵能量诞生，基督意识本就是心灵能量。
新时代的能量产生于正在觉醒的人类个体意识，它产生于每个单独的个体。觉醒后，志同道合的人们彼此连接，体验认出彼此的喜悦和满足。他们会相互赋予灵感并互相帮助提高内在的成长。顺序是先个体后群体。一个人点亮了自身‘爱和自我接受’的光，便能够与志同道合的家族成员连接。一个敞开基督心灵的独立个体产生的电磁辐射被志同道合的灵魂接收，这种志同道合者之间的吸引自然而然地就发生了，且毫无困难。
在这一时期，没有必要为了觉醒而加入某一团组、群体或学派。一旦你已经觉醒，便会突然遇到很多与你能量共振的人。那时，组织一个具有共同目标的团体也不是必须的。这不是组织机构和灵性公社的时代，更是由众多独立个体组成众多网络的时代，这些独立个体以各自不同的专长互相补充，每个人代表集体灵感的一个方面，互动着成长。
新时代的灵性网络
在进入新时代的过程中，心灵家族的成员将再次自下而上地聚集起来。网络模式将取代传统的具有高级领导者和执行底层的金字塔模式。新的模式建于独立个体之间并不紧密的合作关系之上，这些独立个体起着网络节点的作用。每个独立个体拥有自己的网络，这些互相连接、相互丰富的‘子网络’具有部分的交迭。不再有掌控一切的‘中心’。如果有事情需要安排的话，不再有人以传统的方式领导指挥，每个人都以适合自己的方式贡献一份力量。这是一种更顺畅更灵活的合作方式，不再有过度的确认、落实和安排。合作建立于每个个体在当下直觉上的调谐和沟通。
这种结构规则极少的合作方式，适合隐秘（灵修）的人。这一时期，隐秘派的知识和觉悟将被公开。以前，此类灵修方式只能在隔绝的状态下进行和传承，远离社会，远离过于规范化的宗教组织。然而，这一时期传来了自下而上的呼唤，对不脱离日常生活的、活生生的灵性的渴望广泛地存在于人们心中。这一时期存在着对灵修中隐秘一面的需要。
你作为光之工作者的内在觉知现在受到这个社会的欢迎。随着你敢于跟从内在的觉知生活，你会遇到其他那些与你志同道合的人。 一旦光之工作者在这一时代相遇，他们会以既不高高在上又不隔绝的方式聚在一起。他们会全身投入在地球上的生活并使他们的觉知和爱在社会中流动。这看起来不可思议，但时机却已成熟。当你们将各自的力量聚合在一起时，就不再需要传统的组织结构。
请赋予你脉承的隐秘灵修以荣耀。让你们‘在一起’的力量带领你创造新的合作方式。放弃‘一对众’的组织观念，向基于心灵的组织概念开放。当你以毫无期待地接受对方的态度与他人连接时，你们之间便会出现灵感的流动。从流动中你可以感受到那一刻有什么共同创造的可能性。如果可能性存在，便会在你们的人生之路上发生一些可以帮助你们在物质实相实现它们的事情。会有超越你、在你之上的灵感之流帮助你，你们那与地球和宇宙的佑助力量相连的心灵能量将你提升。在两个或两个以上的个体将其能量聚合以调谐于这一（灵感）之流的地方，行事会简单容易。将会出现同步性——每一块拼图都会适时地落在其应落的地方。这就是你们的未来之路，这就是你们的心灵之路。
因为过去的经历，你们都在某种程度上对于加入某一团体或组织感到迟疑。你们很清楚在团体中可能会出现的错误的权力关系。可以说，你们曾经被公开的（灵修）体系唾弃，并因此对团体持有批判、疏远甚至不信任的态度。这一态度中隐含着重要的品质，比如独立自主以及对自身个体性的觉知，只是这一品质与痛苦以及对再次公开展现你的观点和激情的恐惧交织在一起。尽管如此，此时不是你将自己隔绝于世的时刻。现在，这个世界远比以前更准备好接受你的贡献。只要你说YES，就有人和机遇等待着你。与志同道合的灵魂家族成员相遇是这个时代能给你的珍贵礼物之一。我邀请你们信任呈现在面前的机遇，并与此同时保持判别意识和分辨能力。为了解释清楚，我现在讲讲你在与灵魂家族相遇过程中可能会出现的陷阱。
与灵魂家族重聚时的情感陷阱
与志同道合的人相遇会带来无限的喜悦。建于内在连接和灵魂互认基础上的关系是疗愈和灵感之源。这一相遇为将新意识传导到地球奠定了宽广的基础。尽管如此，在寻找与志同道合者的关系时也存在着一些危险，这是在愿望过于强烈或者将这种关系过于理想化、浪漫化时会出现的心理陷阱。
情感依赖
你们所有人心中都深藏着对安全感的渴望。你们思念被无条件的爱环绕的存在状态。在以前的传导中我讲过你们全都携带着的‘宇宙出生之痛’，它早已存在于你的灵魂诞生之时，你第一次感到从所属的神圣整体中分离的时刻（见《约书亚的传导》）。 在每次轮回中都跟随你的这一古老的痛，是你在各种关系中情感独立性的基础。当这一开始独立、与家分离之痛不被你认知接受时，它就会自行运作，体现为在各种关系中寻找绝对的爱的倾向。虽然宇宙出生之痛只能由你自己疗愈，你却相信在你之外——一种爱，一个团体，一个神，会将你治愈。这是对情感依赖陷阱的简单描述。当你因为孤独和归属的愿望去寻找灵魂伴侣时，这一陷阱会立刻出现在你的面前。
一旦你察觉到自己的这一动机，即使是很轻微的程度，也要警觉起来。你要知道开始某一关系时所带的期望迟早会成为你的阻碍，你迟早会在各种关系中引入将你驱离他人的能量。它可以有不同的形式，比如你依赖于他人对你的肯定，或者随着时间的推移你感到被某一关系囚禁却不知究竟为何如此，也可能你开始变得嫉妒或有占有欲，你想去改变他人，而他/她抗拒你的要求。无论如何，这一关系不再是你当初所希望的。获得安全感 —— 回到自己的家 ——的承诺，没有他人只有你自己才能实现。通往天堂的钥匙在你自己手中。天堂就是对‘你所是的你’无条件的爱，当你在自己心中打开天堂之门时，你把对自己的爱和慈悲带到各种关系中。爱和慈悲是被你带入某一关系的，而不是你从他人那里期望得到的。通过带入爱和慈悲，你为关系奠定了坚实的基础。关系中充满了喜悦和理解，你不会在关系中失去自己而依赖他人的存在。这是成熟关系的模式，对于私人和工作关系都适用。
过去，灵性组织和团体常常是情感依赖的滋生地。个体受鼓励去将他们自己的需求、情感和觉知置于更高的整体利益之下，尤其在灵性圈子中看低个体情感曾经是很平常的事。许多光之工作者今天依然感到难于对自己的情感说YES，难于认真对待自己的情感。这些在东西方都有深重影响的灵修体系力劝你在你之外、在人类之外寻找解脱。指导你思想、感受和行动的不是你那作为肉身指南针的直觉——它不是别的正是一个平衡的情感体——而是‘更高的原则’。事实上，你被鼓励放弃自己的力量和独特性以遵从一个具有误导性的联合主张，一种基于压抑个体性的团体思想，而不是个体能量自由且充满喜悦的聚合。
与之相关联的还有一个现象，就是许多灵性体系中的精神领袖或导师，他们宣称自己的灵性权威，并因此合理化他们决定追随者生活方式的行为。并不是说所有的导师都是不好的，他们中的相当一部分人曾因着与他人分享灵性觉知的真诚愿望起步，却忽视了情感依赖陷阱的力量。他们低估了追随者对他们完美化和神圣化的程度，落入灵性上傲慢至尊的错觉陷阱。他们开始相信自己的优越至尊，忽视他们‘作为人’的一面，并因此更加证实他们尚未战胜情感依赖的陷阱，他们甚至变得依赖追随者的敬仰和肯定。
这常常在追随者心中留下创伤。即使他们已在某一时刻脱离了曾经从属的群组或团体，不许为自己思考和感受、必须为更高的利益牺牲自己等信条依然在他们心中留有痕迹。你可以在许多光之工作者身上看到这一心理遗传。你们常常感到很难完全发自自身、发自自己内心情感地对某些情况做出反应。对你来说，为你自己站出来以及认真对待自己的需求是一种禁忌。你们学会了和自己的情感体保持距离，依然感到很难接受内在的成长和觉知是与情感携手而行的事实。因为否认个人情感的重要性，你失去打开通往内心之门的钥匙。打开通往内心之门的方法是：有意识地接受你的情感，聆听他们传给你的讯息，关照其中的痛苦和恐惧。这是一条独行之路，路上偶尔有老师、心理师或好友的帮助，但这是你个人的流动，你的选择，你的路。
想一想你是否因着归属感或因为觉得个人渺小无助而有参加某一群组的需求？为了某个导师、精神领袖，或者更世间化一些，为了伴侣或领导而放弃你的个体性永远无法使你获得基于心灵的关系。新时代的关系，无论是私人关系还是更广泛的合作关系，只能通过坚强独立的个体承载。只有当你对自己的情感痛苦负责时，才能追求成熟的关系。一旦你发现自己对与灵魂家族——无论是生活伴侣还是其他关系——的相遇期望很高，就要自律自省，你将什么‘你认为自己没有的’投射在他人身上？通常是经由这种相遇将自己从孤独中解脱出来的暗自希望。此类愿望不是好的引导。不要逃离现实，不要将浪漫的期待投射到你遇到或希望遇到的人。这种浪漫的投射使你远离真正的目标：爱此时此地‘你所是的你’，在此时此地你生活中充满人性的、不完美的关系中体验丰盛和富足。
要知道你一直是你的各种关系中富足的源泉。你在一段关系中的经历和体验取决于你允许自己在此关系中付出和接受什么。一段关系本身永远不会使你的人生缺乏爱，一旦你试图通过某一关系来补充自己内心的缺乏，它反而会加强这种缺乏并使其显现。让你与他人的关系反射你内心的丰盛，它们会实证并加强你的丰盛。
“我们对付其余的人”
以前灵性群体也经常扮演缓冲简单原始的物质实相的角色。你们在许多前世都加入团体或修道院，因为只有那些地方才会为你的敏感以及对灵性的兴趣提供空间。你们中的许多人也曾经参加过对抗现存宗教或政治体系的激进团体。在上述两种情况中，你都是参加与社会保持距离并坚持自己生活方式的团体或群组。你们早在某些前世就有的无从归属或被排挤在外的感觉，在这一生可能会唤起你加入某一灵性团体或群组的错误动机。带有一点讽刺意味地，我将这一动机称为‘我们对付其余的人’的陷阱。它本身就表达了你想脱离世界、独自或与一个群组一起远离社会、不再参与社会的愿望，这其中常常掩藏着无力和失望的情感。
这个时代应是灵性集成的时代：天地灵性的合一。灵性领域被某些团体或权威——宗教组织——独占的时代已经结束。基督意识在个体层面的诞生意味着基督能量自下而上地经由每一单独的个体展现，而不是通过某一组织或权威的中介。现在光之工作者对世人展现其内在灵性已成为可能，你们不再需要与世隔绝以体验表达深度的灵感。
可能你依然认为这个社会原始且充满了物质性。但是，这个世界确实已经发生了变化，如果你持开放态度的话，会看到这令你惊讶的转变。你们中的许多人在寻找机遇。你，细腻敏感且爱做梦的你，认为应该保护自己不受社会严酷性伤害的你，现在受到这个世界前所未有的欢迎。这并不是说你要尽一切努力在社会中找到自己的一席之地。而是，你要迎接自己，意识到你可以为社会做出有价值的贡献，现在已经没必要再脱离社会，使自己与社会隔绝。你现在可以走进社会，在‘物质世界中’生活。或许你依然感到与众不同，继续保持与他人不同的生活方式，这没什么。现在你真的没必要继续与世隔离，脱离社会，与一群志同道合的人一起形成对社会的缓冲。
寻找志同道合者组成的团体以在社会中保护自己以及因为不满和无力感而远离社会都是加入灵性群体的不纯动机。现在不是隔绝而是参与的时代。这里我不是说‘参与现有灵修体系’，我的意思是精神和物质现在完全可以合一。这不只意味着你现在可以在工作上以及各种关系上前所未有地融入这个世界，还意味着在你之内形成深层的连接，这一连接出现在灵性的你和情感的你之间、高低脉轮之间以及你的知识和感受之间。这才是参与的真正含义：让灵性和物质在你之内聚合并喜悦地共舞。享受世间的快乐，迎接情感这个极具价值的信使，相信这个世界上有你得以充分成长绽放的空间，这就是参与。
当你以此方式在这个世界生活，志同道合的人就自然而然地在某一时刻出现在你的人生之路上。你与他们的关系，不再是充满敌意世界中的避难所或安全的港湾，而是帮你将灵魂能量更充分地在地球上展现的灵感的丰富源头。
无法放下与灵魂伴侣之间的关系
有时一个与你志同道合的人——你将他/她看作灵魂伴侣——只会陪伴你人生中短短的一段时间。这可能引起很多困惑。与志同道合的人相遇会勾起很多情感，它唤醒你内心深处的某一方面，使你很难接受你们的相遇只是短暂的。这经常出现在亲密关系中，有时也会出现在与灵性导师、心理师、一群朋友或同事的关系中。我这里讲的是与志同道合者之间积极正面却又不得不放下的关系。紧抓住这种关系不肯放手，是我要说的第三个陷阱。
有时一个灵魂伴侣进入你的人生只是为了将你从无明中唤醒。你自己并未意识到这一无明，直到另一个人以其自身的光和能量使你睁开双眼。每个人都有与使你印象深刻的人相遇的经验。使你印象深刻的那些，其实也存在于你之内，只是处于沉睡状态而已。因着你在他人身上看到这些品质，并受到触动，你的内在也开始苏醒：你通过他人来唤醒自己。
让我来举个例子。比如你遇到一个非常平静耐心的人，一个信任人生自然韵律、平静地走自己的路的人。有可能你在人生路上偶然遇到这个人并被他的耐心和平静深深吸引，这说明你内在的某一方面等待着被唤醒。你感到被这个人吸引并找到机会与其继续保持联系，你被这个人迷住，与他/她一拍即合。他/她也喜欢你的陪伴，并从中获得灵感。你感到日益增长的情感并渐渐产生了某种程度的爱情。事实上，产生爱情意味着你通过他人以一个全新的方式感知自己。也就是说，你通过一个全新、洁净且开放的窗口看自己。你为看到的景色欣喜！其实与灵魂伴侣相遇总会产生某种程度的爱情，因为它帮助你以更加充满爱的方式看待自己。在亲密关系中，爱情中明显含有性的成分。但是，爱情也会出现在师生关系、亲子关系以及所有会擦出火花的关系。这里说的不是性欲，而是你在他人身上体验到的全新的开放和喜悦。
尽管你们之间有着能量上高度的一致，你们相遇的短暂也是有益的，你应该渐渐放下对方。有时因着世间的阻碍你们无法再次相遇，他/她已结婚，承担起一个家庭的责任；你搬到了另一个城市；你们因工作相遇，其中一方被解雇等等。也有可能你们之间在某一时刻在情感上疏远，因为其中一方不想再保持联系。这看起来好像残酷的命运游戏，却常常有着灵性上的原因。极有可能这只是你们人生之路的交叉，以唤醒彼此，从而你们可以分别走上更爱自己、更有自我意识的路。这并不一定非是悲剧。从世间的角度看或许常常如此，因为你不肯放下对方。
如何才能知道一段关系是否只是短暂的？又如何知道是否到了分开的时间？答案很简单：你会感觉得到。如果到了分开的时刻，你的内心常常早就知道了。当你们相互赋予的灵感以及相遇相伴的意义减小时，你能感觉得到，只是常常因为某些深层的情感原因，你不肯承认这一点。这一关系赋予你安全感，你不想失去它。事实上这是情感依赖的陷阱。因为你害怕独自一人而不肯放开对方，或者你认为对方离开你无法生活，你需要留下来帮助他，你不想离弃他/她。这也是一种情感依赖，是对方的情感依赖。从灵性角度讲，对方正需要你放开他，这样他可以完全为自己负责。然而，从世间的观点看，你们不想让对方痛苦，从而犹豫着不肯结束这一事实上早已不再有任何积极意义的关系。
因为情感上的困惑，你们有时使用‘志同道合的灵魂伴侣’等概念来合理化自己不肯放下某一关系的行为。你说你们本该相互厮守，因为你们是灵魂伴侣。即使当初的友谊和喜悦已经变成了互相责备和误解，你依然认为分手是‘不负业力责任’，因为你们作为灵魂伴侣应该一起来解决问题。这是一个沉痛的误解。当一段关系陷入情感闹剧时，你首先应该为自己的情感负责，放手这一关系。其实，那时已经毫无‘关系’可言，而是两个人因给对方的空间过少而加强双方情感上困惑。直到双方敢于放下，并分别面对其自身的情感痛苦时，问题才能解决。
即使你们之间有业力——前世未解决的情感问题，你也一直可以通过对自己负责而不是对他人负责来消除。（详情见《约书亚的传导》）。无可否认地，那些早在某些前世便已相识的灵魂相遇，会唤起深层的认知，但它与这一生中你们之间关系的目的无关。你们这一生可能是短暂的相遇、长久的伙伴亦或充满了冲突，这些可能性也存在于那些与你灵魂从未相遇过的人身上。不要用‘业力’或‘灵魂伴侣’等词汇来合理化你明知不好却不肯放下某一关系的行为，比如：“我们经常争吵，可是我不会离开他，因为他是我的孪生灵魂，我们要一起把问题解决。”或“我的情感告诉我，我已经受够了，想结束这段关系。可是我怕我们之间的业力没有消除，来生又得重新来过。”
上述这些不恰当的灵性理由事实上指明了你对于放下并信任自己的感觉的恐惧。为了察知你真正的感觉，察看现在，察看你们之间的能量互动，根据你此时此刻的感觉来做判断。不要过于推测‘你们相遇的业力缘由’，那样会使你用头脑思考你们之间‘本来应该如何或本来可以如何’。察看现在，信任你的感觉，做出决定。放他离开会有痛苦，但不会比你现在的痛苦更多。在一段关系中否认自己，竭尽精力委曲求全以维持感情，这些都比独自品味孤独更加痛苦。当你以诚实和开放的态度面对孤独时，你会从沉重的负担中解脱，从通过与他人建立依赖性的关系来对抗孤独的负担中解脱。你不再将自身的痛苦归为他人的义务或责任，因此打开了通往与此不同的新关系的门。那时再出现在你人生之路上的关系，无论在世间意义上是短暂还是长久，将因着你在内心释放的臣服和放下的能量而茂盛成长。
成熟的关系
成熟的关系有以下几个特征：
喜悦、认知和灵感</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>爱你自己</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%88%B1%E4%BD%A0%E8%87%AA%E5%B7%B1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%88%B1%E4%BD%A0%E8%87%AA%E5%B7%B1/</guid>
      <description>约书亚讲述了光之工作的内涵：爱自己，并使意识之光照耀自身的恐惧和情感痛苦。经由对人生中爱和满足的亲身体验，传给他人疗愈内心之所需，从而履行光之工作—你来地球的目的。
亲爱的朋友们，
今天与你们在一起，我心中充满了喜悦。我很了解你们，比你们认为的更了解。我在地球上轮回过，也经历过你们现在经历的两难之局。你们现在的处境和我在地球上生活时——2000年前——的处境一样。我是约书亚。我曾到过你们中间，以携光者和信使的身份，你们是最先获得我的信息的人。我说的‘你们’是指我称为光之工作者、与我的使命息息相关并亲自承担部分使命的一群灵魂，你们与基督意识在地球上的降临有着直接的关系。在地球上播种（基督意识）的决定来自于你们都有一席之地的光之世界。在某一时刻，在那里做出了唤醒地球能量实相的决定。
这一决定并非无可置疑。即使在我生活的精神世界，做规划时也会出现不同的意见。地球在某一时刻陷入了黑暗，无法看到出路，那时做出了播下光之种子的决定。由此会创造无数的可能性，帮助人们找到出路——在内在寻找光的路。我就是那颗种子。
我的使命——把爱带给地球，从一开始便具有危险性，被误解的危险很大。我不想成为通常意义上的领导人，不想实施权力或强迫他人。我想作为人们的榜样。这是光之工作的核心特性，对你们也如此。它的实质不是领导他人，而是作为他人的榜样。你没必要拖着他人走，你只需站在‘你所是的你’中央，其他人就会聚集在你身边，以感受体会你散发的光。
光在实质上不同于意识。在你内在意识强烈、根据自身经历积累了很多洞见和自知之明的领域，你可以以自身的能量和光芒帮助他人。你的意识具有其特殊的品质，它可以帮助他人认识自身的阻碍，并有意识地消除它。
追在他人身后督促他人永远不是你的使命。那些能够且愿意被你帮助的人，会自己走向你。这并不意味着你不能让他人看到你的存在，我想强调一点：现在是你明确显著地展现自己并让世人看到你是谁的时刻。然而，你可以放弃作战的态度，不存在什么战役，不存在光和黑暗之间的战役，也不存在善与恶的战争。这是寻找和表达你自己的过程， 为了生活在地球上的每个人。每个有呼吸有灵魂的生命体，都在成为自己的过程中，在自由和幸福成长的过程中获得最大的喜悦。在这一方面，你们能够成为他人的榜样。
履行光之工作者使命的第一步也是唯一的一步：将你自己从旧有负担中解放出来并允许自己获得幸福。散发你体验到的喜悦和自由之光，这是你对他人最大的吸引力。这样他们能够获益于你的能量，自己变得幸福……如此这般，你释放在你之内的光之工作者——天使的你——的能量。这似乎与你所学的传统、与你所知的灵修教导有很大的冲突。
基督信仰在整个世界传播的若干世纪中，出现了对我之所讲以及我的教诲目的的许多误解。我从未让你忽略、抛开个人需求，把作为光之工作者当成一种牺牲，然而却出现了这一情形。你们所有人，作为灵魂，都受孕于我带来的能量。你们在灵性上受孕，并有将基督意识在地球上传播的愿望，在我来过之后你们在地球上度过的生生世世中。
承孕使你们有时感到如此充满灵性，以至于你们忽视了自身的情感需求。你们经历过许多痛苦，遭遇过许多阻碍和冲突。你们是异教徒、女巫和持异议者，你们试图突破封锁，为维护和恢复真正的基督思想而斗争。只是你们常常失败，这在你的灵魂深处留下了深深的刻痕，你们现在正在疗伤。
现在， 基督之光照耀的时刻来到了，基督能量渐渐受到这个世界的欢迎，在你们的实相中将出现巨大的转变。你们感受到了这一点。你们感到激动，感受到一种能量的召唤，你知道让这一能量在地球上生根是你出生的目的。虽然你内心跃跃欲试，却同时受到恐惧的禁锢，因为你在过去2000年中已经经历了太多。 激情开始冷却，恐惧和深度的痛苦象无形的绳索，阻止你的力量在你的能量场、肉体以及整个生命体中畅流，你难于将灵魂的力量与地球真正连接。
这是我现在要讲的，如何再次拥有力量并感受你是谁？如何再与‘你本是的天使’连接？现在，请试着感受我曾经是谁以及我现在是谁？……约书亚，耶稣……一个拥有如此长久的历史、在无数故事中出现的人物。忘掉这些故事，感受我的能量。它就在此处，纯粹又纯洁，正如你们的心一样，纯粹又纯洁。我请你们再次信任内心的轻声细语。我们是一体。基督能量现在要流入这个世界，带来这个实相所需要的光。种子可以发芽了。
你们带来这里的能量——光的能量——实质上是意识的能量。它意味着带来真诚和正直，意味着突破传统的权力和等级制度。这不是一个容易的过程，你们在这一方面已积累了经验，也经历了许多痛苦。回想一下因为宗教信仰不同而遭受审判、被称为异教徒的时代，你们都曾经身处那些时代……总是如此。
现在到了放下旧有包袱的时刻，再次成为不抗争的光之战士。所以我说：你们第一个任务就是‘拥有幸福’。觉知你的情感需求，迎接你所是的你。感受地球如何将你当作朋友和主人，感受地球如何为你提供富足：足够的食物、足够的房屋、足够的金钱、足够的充满爱的关系以及你对所做事情拥有的足够的知识。你被允许拥有这一切，以在某种程度上创造‘肉身的你’和‘天使的你’之间的平衡。
这一点很重要，因为过去这一平衡已被打破。你们体验到的恐惧存在于你们‘作为人’的一面，作为人——有情感且脆弱的生命体，你们背负着过去不被人接受的心理创伤，你曾经过于富有革命性、过于与众不同、过于激进、过于富有煽动性并过于顽固。因着不被接受，你的情感体中存在着深度的痛苦。这是被拒绝、失望和被遗弃的痛，直到现在依然影响着你，你们所有人都如此。这一生中，在你成长的生活环境中，这一痛苦再次被碰触，其实这是超越你此次轮回的旧情感。
此时你的首要任务是面对这一情感和痛苦，观察它，并在充满爱的新意识中接纳它。正是充满爱的新意识可以消除这一负面振动并疗愈旧痛。为了实现这一疗愈，请你对自己真心和诚实，给自己面对恐惧、关照痛苦的时间，就象天使对待小孩子那样。这是你此时真正的内在任务。
其它真的没有什么太多可做的。只要你将自身的这部分——黑暗的一部分——疗愈，光就会闪耀，这本就属于你的光就会照亮世界。光是实实在在的，虽然你看不见它，它却是强有力的能量。经由你那萌发的光，你会在人生路上吸引各种境遇和情形，以帮助你为他人履行光之工作并实现你在这方面的梦想。你的光必须先流向自己，自内向外地照亮并疗愈各个黑暗的角落。然后，你会吸引使你能够将光传播给他人的各种人生机遇。
它如何进行，你该以何种方式‘工作’，这些都不重要。我很理解你想知道如何才能最好地使灵魂实体化？以何种方式？通过什么职业？用什么办法？但这相对来说比较简单，将来会清楚的。难的是你自身的恐惧和阻碍，是你对自己的不信任。
你们一直是‘与众不同的’，你的一生都经历了这一不同。过去，在意识层面上你和周围环境常常存在着不同，因此你的思想和行为偏离群体意识。光之工作者常常是敏感和充满梦想的人，他们深思关于人生的各种问题，难于接受权威——固定的规则和组织结构，且对灵性感兴趣。这些特性使你常常脱离社会并在某种程度上隔绝自己，而你们又是理想主义者、有战斗性、独特且充满灵感。你常常不被周围环境认知，没有人与你分享你的‘与众不同’，因此你感到孤独。对自己诚实并将实际信仰与内心深处的情感和觉知紧密连接，这需要勇气，需要你面对内心深处的恐惧，爱它接受它，敢于独处其中。作为光之工作者，疗愈自身情感上的伤痛意味着照顾好自己，即使你感受到他人的不理解，即使你觉得无法满足他人的期望。你甚至可能感到应该和你珍爱的人分开，你同情他们，却发觉已经无法在不委屈自己的情况下和他们生活在一起。
不要试着去和一个与你意识层面不同、不理解你的动力和灵感源泉的人建立亲密平等的关系。换言之：不要尽最大努力试图从他人那里获得你的内在小孩渴望的爱和承认。送给你自己你所寻找的一切，试着从你的内在给自己爱和鼓励，没有其他任何人可以替你做这件事。如果你试图在不理解你意识实相的人那里乞求爱，你只会使自己变得渺小，会对自己不诚实，会变得不幸福。那样的话，你还是独自一人为好。在某种意义上，孤身和寂寞在你们的人生之路上是不可避免的。我这样说不是为了使你们气馁，我只是指出它出现在许多光之工作者身上，如果你们接受它，就会获得寻找自己人生之路的自由。
你们能够赋予这个世界的是如此特殊。它们具有创新性，且大多数超越群体意识的界限。你能够与这个世界分享的，常常——尤其是在最初——完全不被人们理解，你的能量甚至会引起抗拒。在你想打破人们或组织中的无明或权力结构时，几乎总会出现恐惧。你有可能唤醒人们内心的恐惧，此时最重要的是：你与他们的直接反应保持距离且不会因此气馁。衡量你是否做得好的标尺是你自身的感受，你的心。关注你自身的正直和真诚，如果你能在心中感受到它们就好。你并非总是带来微笑和融洽，也有可能你触动了一个人内心深处的痛。因为你是以充满爱的方式做的，所以仍然会产生疗愈效果。
你们都为自己的使命做好了准备。要明白这个使命首先开始于内在，目的是从群体观念、恐惧以及外在赋予你的理想和目标中解放出来。获得自由并以自身的智慧来感受，这是你使光之能量流动的第一步，事实上，也是唯一的一步。
感谢你们在这里。此时我们聚合的能量，以及将来阅读这些文字的人的能量，会做工，创造新的可能。这是你传给这个世界的能量，如果我们一起合作，这一能量会更强。你们无法预见这一能量将会带来的改变，我可以。我为你们在这里充满感激和喜悦，如此真诚，如此纯洁。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>玛利亚的解答</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%8E%9B%E5%88%A9%E4%BA%9A%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%8E%9B%E5%88%A9%E4%BA%9A%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94/</guid>
      <description>我该如何照顾患自闭症的六岁女儿？
首先我想说，你很爱你的女儿，她也能够感受到你的爱，这是我想说的最重要的一点。你的爱环绕着她，如永恒、无形的拥抱。虽然这并不能解决她的问题，以及你在你们的关系中所面临的问题，爱却是成就心愿的重要前提。请感受你的爱，它是如此的真挚和坦诚，这是你能够给予一个孩子最美的礼物。
你有时感到疑惑和绝望，这是完全可以理解的。你们之间深深的爱，是你们关系的基础。如果某些事情的进展并非如你所愿，这既不怪你，也不怪她。她为自己设定了这一生的挑战，患自闭症也是有原因的。她想以一种单纯的方式在地球上生活，她携带着纯洁的爱的能量，这一能量将会触动许多人。然而，这要求耐心，她的耐心，以及你们共同的耐心，耐心地使这一能量生根地球。她选择了——这很难用言语描述——将一种纯净的高频能量带到地球，与此同时，也选择了相对而言比较不受保护的人生。她的能量并不适合这个物质世界，因此她需要一个转译者，一个帮她将能量转译给地球实相的人。她选择了不受保护且高度敏感的人生，以维持自身之光的原始品质。
你也可以从这个角度来看，请容许我将这个问题一般化，一个正常的孩童——正常是指比较容易迎合社会——可能有迷失自己的倾向，他很容易被社会上的各种期望和标准影响，即使最开明、最敏感的父母也常常无法避免这一点。而一个有先天问题的孩童——例如自闭症——很难适应社会，正因为如此，他内在次元的一部分——不肯屈折的那部分——得到了保护。周围的人们需要适应这个孩童，而不是他迎合社会。这种情况对于父母、医生或教师来说常常是个问题，然而问题之中隐藏着珍宝，这个孩童的与众不同邀请人们去寻找沟通的新方法，使人们不再认为一切都是理所当然的，并以开放的态度看待他的内在实相。
在你们的母女关系中，你要做到的是信任并聆听她。这一点你已经做得很好！你拥有很大的内在空间。请相信是你女儿自己选择了她的人生之路，她已在某些方面取得了相当的进步。请相信是她选择了你们作为她的父母，这样你们可以一起让她的光在地球上闪耀。你们都做得很好！
我的两个儿子都高度敏感，不过方式不同，因此他们彼此不合，我心里很难受。虽然我一心向往平静和和谐，却也时时陷入与他们的争吵之中。我该怎么办？
对你来说，重要的是坚持自己，跟从自身的感受，并明确设定界线。你的觉知有时会自发地‘提升’，透过较高的脉轮运作。因着透过最高的两个脉轮运作，你更具同理心，与此同时却常常失去与个人中心——腹部——的连接，那里存在着你的基础感受，它告诉你‘这是我想要的，那不是我想要的。’因此，你的内在小孩有时会感到受困。
你自己也很敏感，很有同理心，热心对待他人，这是因为你对‘在一起’和‘彼此连结’的渴望，不过你也因此亏待了自己。重要的是，你要敢于进行内在的能量转变，认真地对待愤怒和廖无兴趣等情感和感受。
你与孩子之间以及他们彼此之间的争吵是有原因的，它邀请你设立界线并请他们尊重你。这是那些自身高度敏感、理解孩子且不愿伤害孩子的父母常常遇到的问题。作为父母，他们常常失去平衡，因为他们压抑自身的情感并与内在小孩失去了联系。因此，在母子关系中你可以让自己变得更有力量一些。
两个孩子中，一个与你的敏感方式相同，另一个则显得强势些，他也同样敏感，只是表现方式不同。两个孩子都与你有着很强的连结。试着将他们看作已经长大的灵魂，然后聆听他们的心声。至少要相信你们之间的纷争是你学习的机会，学习维持自身能量的平衡，这样你会更容易理解并能够从另一个角度来看待这一切。
通过提高自我意识和增强自信，你会更好地引导两个孩子。正是通过坚持自己，你才会帮助他们。你会为他们树立一个榜样，教会他们什么是敏感的同时也坚强有力且拥有自我意识。如果你能够将这一点付诸于实践，你对他们的帮助将远大于所有言语上的说教。因为敏感的孩子能够感受到你的能量，他们很少听你都说些什么，而是感受你是谁。因此，多给自己一些空间，你会看到自己将从中受益，人生也会变得更加美满和谐。
我该如何实现辅导孩子的理想？我很喜欢和孩子们在一起，却因恐惧和怀疑而感到气馁，我总是想：“没人需要我。”至今我都未能将理想付诸于实践，也因此感到受挫和没有自信。我该怎么办？
（因为有不少人提过类似的问题，玛利亚此处的回答具有一定的综合性。）
你们内心都有着真切的愿望，它来自于灵魂深处的灵感。要珍惜这一愿望，以充满耐心和爱的方式对待它。这一愿望在唤起热情的同时也会唤起恐惧，它使你忆起某些旧痛，源于童年或某些前世的痛，那是因为你希望与周围世界分享自己的某一品质而遭受拒绝的痛。这一受拒的经历——在某些前世常常是暴力的审判——在你的灵魂深处留下了创伤。这一创伤使现在的你们对于重新彰显自己原始的灵魂能量而感到犹豫和迟疑。理解并接受这一点是自我整合的第一步，也是最基础的一步。没有耐心以及对自身之恐惧和怀疑的评判，都是否认内在那些希望被认知的旧痛。
要耐心地疗愈受伤的内在小孩。你的热情是很好的指南针，不过它也会使你失去内心的平静，因为你希望尽快走出内在的伤痛。事实上，整个疗愈过程的目的并不是你于外在世界的展现，而是内在的疗愈。灵魂来地球上轮回的首要目标是内在的自我实现，是为了学习爱自己和接纳自己。这是灵性创造能量的基础，一旦打好了基础，自内向外的流动就会自发地进行。
你想要跟从内心的声音去生活和工作，这说明你希望进入依然隐藏在灵魂深处的恐惧和黑暗的核心。当你完成内在的疗愈后，将灵魂能量彰显于地球的愿望就会实现。你想要将心灵能量展现于物质实相，那么就要比以前更加放下过去，放下从小受到的教育和那些不再滋育你的关系。与内心深处的灵感之源连接会引发一系列的变动，因此，在灵性能量显化为某一具体物质形式之前，你可能会觉得好像没有前行反而后退了几步。通过与灵魂深度的沟通，你开创了新的处女地，最初这可能会引起生活上的不安、变故甚至混乱。这一切都是极其正常的，如果展现灵魂愿望的过程中充满了坎坷，不要犹疑，正是这些坎坷使你于内心深处认识到‘你是谁’以及你能够给予他人的又是什么。
体验、面对和认知内在的恐惧和旧痛会提高你的同理心。你渐渐变得不再评判，你的目光变得温和和智慧，就在你想“嗯，我明白了，是为了自我疗愈，而不是为了他人”，就在这一刻，出现了寻求你帮助的人们和帮你达成工作愿望的机遇。那时你已经准备好，更容易实现外在的展现。对自身的恐惧和怀疑全然地说YES，并象对待一个内心惊恐、需要帮助的孩子一样牵起它们的手，能够加快这一刻的到来。
希望做与孩童有关的工作，反映出你内心深处有着疗愈内在小孩，重建自发性、独创性和生命意义的愿望。一方面，为孩童们提供疗愈服务之前应先疗愈内在的小孩；另一方面，二者互相增益，每个来访的孩童都会为你的自我疗愈做出一份贡献。你目前正在进行的内在工作正是为将来做准备，是对你最好的训练，使你成为那些孩童以及他们父母的温和、智慧的辅导者。
我觉得很难运用自身的创造力，也觉得作女人很难，我该怎么做？
你的女性能量曾经受到伤害，因此内心存在着愤怒，你不知道该如何应对它。一方面，你觉得自己理该愤怒，另一方面却又不愿感受它，并且试图超越它，你拒绝愤怒的负面能量。重要的是以正面的态度对待自身的愤怒，因为愤怒中也蕴含着生命力。负面情感中同时存在着一个指引，一把钥匙。
不要否认或疏远愤怒，明晰地觉察它。在能量层面上，不要向上关注，而是要向下，向下关注腹部的脉轮——内在小孩的情感所在。居于那里的情感负荷等待着你的关注，等待你听到它们的呼唤。
你自身的女性能量曾经受到伤害，因此你时时处于愤怒中。不必害怕这一愤怒，对它说YES，接受它。面对愤怒并与之沟通，你就会放弃对它的抗拒和抵触，它也就失去了负面性。否认使负面性得以存在，一旦你正视愤怒，就会纯然地体验到其中的力量——业已受挫的生命力。
你可以将愤怒想象成一个处于尾椎部位的火球，关注它，让意识渐渐沉到尾椎——反映你与大地之连结的能量中心。时时自内向外地感受这一能量中心，表面看起来那里似乎毫无动静，其实那里沉睡着一座即将喷发的火山。一旦你与它建立连接，就可以迎接这一能量之火，并使它通过海底轮，经由双腿与大地连结。一旦你与自身的愤怒建立连接，并与之握手言和，就会获得内在的平衡，并重获创造力。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>给情感一些空间</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%BB%99%E6%83%85%E6%84%9F%E4%B8%80%E4%BA%9B%E7%A9%BA%E9%97%B4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%BB%99%E6%83%85%E6%84%9F%E4%B8%80%E4%BA%9B%E7%A9%BA%E9%97%B4/</guid>
      <description>在地球上轮回使你陷入一个遗忘和幻相的深渊。然而，你也带着一个纯净无垢的指南针：你的感受。忽略自身感受，会受到逐渐增强的负面情绪的困扰。经由接受情感，你会重新找到原本的感受指南针，并在地球上体验喜悦和满足。
亲爱的朋友们，
衷心欢迎你们！你们一起在地球上形成通往新能量的桥梁，你们正在将灵魂能量导入地球，我愿助你们一臂之力。在我生活在地球上的那个时期，我是先锋，正如现在的你们一样站在最前面，最先进入新的领域。今天我要以比喻象征的形式讲讲你们正在进行的内在抗争。
你们来到地球，就仿佛跃入一个深渊。想象你真的从天堂的边缘跳下，纵身跃入海洋。因为你从很高的地方跃身而下，所以入水很深。你沉入又冷又黑的水底，不知自己身在何处。你迷失了方向，但是直觉告诉你要游出水面。
水面上既明亮又温暖，你开始向上游动。你不会游泳，挣扎着摆动四肢，在某一时刻你感到自己开始向上游动。远处现出一点光，你越接近它，就越不容易迷失方向。
在某一时刻你将头探出水面。你进行第一次呼吸，感受着美妙的放松和喜悦，一瞬间你意识到自己是谁。你仰望蔚蓝的天空，深切地感受到：‘这是我的家，是我所来之处，我的源泉。’这次呼吸——象征性地讲——是你与心灵能量的第一次接触。
首先你沉入‘自我’的能量之中——物质世界中的迷惑和幻相，直到在人生的某一处你接触到心灵能量和无条件的爱。今天在场的所有人都已经体验过这第一次呼吸，都曾经将头探出水面，都曾经仰视过天空，看到且感到：这是我的家。然而，你依然经常没有自信地在水中挣扎，难于将头维持在水面上。你害怕再次沉入水下，再次失去觉知。
尽管如此，这第一次呼吸已经奠立了坚实的基础。一旦你曾经将头探出过水面，体验到真爱的能量，你再也不想回到水下，它就象吸引你、邀请你的炼金药。为了重获这一能量和感受，你愿意付出一切。只要你真正经历过第一次呼吸，就会一直专注于一个目标：学会游泳，使头一直保持在水面上。
今天我想讲讲将头保持在水面上的方法，即与真正的你保持连接的方法，这‘真正的你’就是你的内在之光、你的神圣内核、天使的你等等，无论你如何称呼它。真正的你源于对人类而言极难想象的巨大创造力，它就象一个浩瀚无际的空间，承载着充满希望的深层寂静，也充满了无数的可能。一个强大的火力——创造的渴望——被封闭于这个空间中，你的灵魂渴望经由创造在物质形态中展现和体验。
带着灵魂的原始力量接触地球是你的目标。开始这一生前，你希望将灵魂能量肉身化，为了它将带给你和地球的喜悦。这是你轮回的最高目标：将你的能量以肉身的形式与其他轮回转世的生命体分享，通过彼此之间的互动和交流体验爱与合一。如何实现这一目标？又如何找到归宿呢？
当你跃入深渊时，随身携有一个指南针，那就是你的感受。你在地球上轮回时，受到肉身的限制，还有父母，他们以爱抚养你的同时也赋予你们各种限制性的信念和恐惧。你于内在有一定程度的迷失，因为你在物质实相中看不到自己原始的力量和美丽。然而，你确实带有一个指南针，那就是你的感受。
感受是什么？其实很简单，对于扑面而来的一切，对于所经历的一切，你的内在都有一个简单的回答，YES或NO，吸引或排斥。你的内在总有一个觉知：某件事对你是好还是不好。最初你的指南针非常清晰纯净，然而随着你的成长，尤其在易受影响的孩童时期，你接触到很多新鲜事物，也接受了很多来自周围环境的令人困惑的信息。再复杂化一些，你还携有来自某些前世的影响，它们使你在某种程度上形成了这一生的基本信念。事实上，你们再次回到地球以校正你们的指南针。
重要的是你再次与来自灵魂深处的初始的‘YES’和‘NO’建立连接，不再受周围环境中恐惧或误导人的信息影响。这正是你们目前身处的抗争。象征性地讲，虽然你们的头在水面之上，却感到有水流试图将你拉下水面。
与内在感受建立连接，要从情感开始。在以前的传导中，我曾经讨论过感受和情感的区别（见《约书亚的传导》第二部分：对情绪的处理）。感受代表你灵魂的声音，情感则是你的内在小孩恐惧、愤怒和悲伤的呐喊。感受通过直觉对你讲话，它们邀请却不强迫你；情感则通过闹剧和剧烈的身体感受来大声呼唤，与之相伴的是迷失自己，失去对内在的觉知。
你对于什么适于你的原始感受并非情感，它是平静安宁的认知。如果这一内在指南针出现错乱——这已发生在你们所有人身上——你的情感体会做出相应的反应。你越违背内心的感受，你的某些情感反应越强烈，你的情感帮你认识到‘你是谁’！同时，它们也会使你失去平衡，为你制造麻烦。
如果你长期忽略内在的感受和觉知，可能会越来越感到恐惧、紧张甚至惊慌，也可能会有越来越多的受挫感，越来越容易恼怒，或者开始忧郁，感到强烈的孤独和被遗弃感。无论如何，你因为否认内在的一些真实存在，在情感上感到困扰和筋疲力竭。
为了发现你否认和压抑什么，必须首先关注你的情感，它使你痛苦的同时，也是带给你重要信息的信使。走向内在，明确且诚实地面对这些情感，不怪罪于外在，不以外在的一切为借口，这是最基本的。一旦你将情感上的反应看作是你自身的，看作你自己的选择，就会重获自由。看看你的日常生活中哪些情感模式一直反复地出现，选择一个你目前正想解决的问题，走向内在，看看最常出现哪种情感。试着不带任何评判地完全感受这一情感，认知它，让它完全地展现。聆听它，就象聆听一个哭着请你帮助的孩童一样。
事实上，你是被邀请守护一个孩童的天使。你内在的天使是感受指南针的携带者，她明晰地觉知‘什么对你最好’。你迷惑的那部分，一直漂于情感的极端——如恐惧和愤怒——之上的那部分，是一个哭泣或呐喊的孩童。这个孩童寻求你牵引的手。通过认知和接受你的内在小孩，你会找回你的指南针，你的内在小孩可以准确地告诉你需要什么。
如何才能听懂内在小孩的话语？首先要认知且面对你的内在小孩和他的情感。这不是一件容易的事，需要诚实和勇气以觉察你因何象一个愤怒、恐惧和不讲理的孩童一样反应。将自己不满的原因归于外在因素且怪罪他人相对来说更容易一些，这使你暂时感觉良好，是一种安慰，不过这是表象上的安全感。尽管你们喜欢被各种责任和义务转移视线，从而不去关注那些沉睡的负面情感，被以这种方式压抑的情感却依然存在，在你真正地正视且彻底了解它们之前，不会被清除。
请静下来，看看什么使你感到困扰，你的内在小孩受困于何处。承认他，让他诉说，邀请他表达他的情感，让他完全地愤怒、恐惧或悲伤。重要的是，你于内在创造空间，让你的内在小孩站出来展示自己。因为你不是那个内在小孩，你是承载和拥抱那个内在小孩的意识觉知。一旦你在心中为内在小孩创造空间，你的内在天使就会走上前台照顾那个情感受伤的孩童。
这是自我疗愈过程中的第二步。第一步是坦白地承认被掩藏的情感，第二步是充满爱地接受这些情感。你向自己伸出援助之手，用理解和慈悲拥抱内心深处的恐惧和失望。你可以将正与你心中的黑暗情感——它代表你的阴暗面——抗争的内在小孩引回你的内在天使，你最阳光最充满爱的一面。如果你理解这一游戏，就会拥有打开深度内在转变之门的钥匙。
如果你已经失去了与内在直觉——你的内在指南针的连接，就请拉起内在小孩的手以回到你的内在核心。象充满爱的父母一样，拉起他的手，给他机会展示深层的情感和无力感，告诉他你理解他，理解这些情感和痛苦。这是自我疗愈。这不是让你去解决内在小孩的问题，而是让你看到且接受你的内在小孩，这是解脱的关键。只有在你不肯正视沉重的情感负担，抵御它，且认为它是负面的时候，它才会持续地使你痛苦。你以这种形式推开内在小孩，结果使他更气愤、更悲伤或更恐惧。只有你邀请他来到你的近前，以理解和接纳的疗愈能量安慰他，他才会放松。一旦你对自身最难于接受的情感说YES，且毫不退缩地面对，就会释放出一种原始力量，一种存在的力量，对‘所是’说YES的力量。这样，你就接近了你原始的感受和知觉，这时，你恢复了内在指南针的功能。你越这样做，越会有内在的答案来告诉你如何解决某一特定问题。你内心的寂静之声又开始发言。
水与情感关联。在你们潜游大海的画面中，你们与水抗争，挣扎着将头探出水面，从而不被水下的激流带走。现在我请你们想象在一个宽阔的海面上静静地漂浮，想象你无所事事，只是静静地浮在水面上。现在你不再和水抗争，请静静感受它如何承载着你。在你完全放松的状态下，看看蔚蓝的天空，让它的美丽深深地浸入你。感受你周围的一切，海的力量，天空的广阔和照耀你的太阳的温暖，体验这个赋予你的无限空间。
这时你是一切的主人，你通过充满平静的内心与周围的一切力量调谐。想象你现在翻转身体开始游动，顺畅自如地游着。你的身体正在如何运动？缓慢还是快速？潜入水中还是漂在水面？无论你如何游动，感受体内的生命喜悦，感受你不仅是自己游动，也同时被水推动，水流潺潺，温柔地滑过你的身体。
这是自然的状态，是完全可以出现在地球上的状态。这就是所谓的‘跟从内在指南针’，当你不再与水抗争，而是与它合作时，就会进入这一状态。水代表情感，与情感合作的意思是你聆听情感带给你的信息但不将它们当作绝对的真相。情感来自于你受伤的那部分，如果你任自己被情感淹没，且将它们当作真相，你会得出各种关于人生的结论，这些结论会阻止你开始新的体验。例如，当你感到愤怒，你的内在小孩认为周围的人都是不可信的坏人时，你可能选择把这个由情感引起的想法看作真相。而你的经历又一次次地证明周围的人确实是令你无法信任的坏人，因为你本就以这个观念为基础看待周围的一切，你渐渐地形成一个对世界充满讽刺和怀疑的看法。也可能你根本没有意识到你的想法受情感痛苦的左右，你陷入愤怒的情感中，未与它保持任何距离。没有内在的觉知来创造空间并帮你从正面角度看问题，没有觉知告诉你：‘这是你对外在世界的反应，你自己选择以愤怒作为反应，没人强迫你这样做。’一旦你在愤怒中认识到自己应付的责任，你就向光迈出了第一步，愤怒就能够被疗愈。
你试图通过将情感绝对化成信念来控制它，例如‘人们是不可信的’、‘人生充满了痛苦’、‘我无法一个人生活’等。承受不满和痛苦仿佛更容易些，只要你能够有所依赖，比如以某一外在因素为借口来说明你为何如此不幸。尽管如此，这种减少痛苦的方式依然是一种自我折磨的形式，你用这一方式将自己淘汰。你于内在变得强硬，变得和你那些关于‘世界’和‘他人’的坚固信念一样僵化。你的感受不再流动，你越来越受拘束和限制，最终在某种程度上‘心死’，以不再感到痛苦，你们很怕感受内心的情感和面对自己的脆弱。
尽管如此，这就是获得内在解脱之路，且是唯一的一条路。你那携有无数痛苦的内在小孩因此获得解救。这是你充满自发性的一部分，它期望在你允许的情况下为内心的情感敞开表达之门。如果你对内在的小孩伸出手说：‘来，让我们一起耐心地看看到底发生了什么事’，他就会放松，并将情感释放出来。通过拥抱你的内在小孩，你就对所发生的一切负起责任。你聆听他，与此同时，放弃你将一切归因或归罪于外在世界的需求。你不再对人生下结论，而是专注于你自身的痛苦和体验，这才是你可以掌控和做主的事。
你越以理解来拥抱自己的情感，越会忆起你是谁：你是你的内在小孩的守护者、父母和天使。你并非毫无缘由地得到了他，他也不仅仅是你的负担和麻烦。你的内在小孩也代表着你的力量、活力和生活乐趣。看看一个幸福的孩童闪耀着的光彩，散发着天然的喜悦和自发性，天使也无法与之抗衡！
你的内在小孩代表着你灵魂中最具创造性、探索性和进取心的一部分，正是经由内在小孩与天使的合作，你的灵魂在宇宙的创造之舞中进化。
这一创造之舞越以充满喜悦的方式于你的内在展现，生命之流越来源于你心灵深处的愿望之泉。这会自然而然地发生，能够帮助你在地球上展现心灵能量的人、环境和物质需要都会轻而易举地出现在你的面前，无需任何抗争。
我从内心深处向你们致意，在爱和纯真中向你们伸出双手。我们是平等的，我与你们没有任何不同。我也曾经是人，曾跃入水中，也曾经历过恐惧和黑暗。因为我深度地了解你们正在进行的抗争，所以能够看到你们的勇气、美丽和温暖，我来这里是为了提醒你们也看到这一点，邀请你们珍爱并唤醒你们之内坚不可摧的光。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>让你的光闪耀</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%AE%A9%E4%BD%A0%E7%9A%84%E5%85%89%E9%97%AA%E8%80%80/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%AE%A9%E4%BD%A0%E7%9A%84%E5%85%89%E9%97%AA%E8%80%80/</guid>
      <description>为了使自身的光在地球上闪耀，需要你一直与自己的内心——你的内在核心——连接。通过跟从内心感受而不是头脑的掌控，创造一个通道，通过它，你的灵魂能够毫无困难地在地球上体验和展现。
亲爱的朋友们，
带着喜悦和爱我来到你们中间。我的能量涌入这一空间，你们所有人都能感受得到。你们所有人都是正在涌入这个世界并将新讯息带到这里的新能量的一部分。
地球本身也参与了这次以使心灵能量在地球上生根为目的的意识转换。你们不仅身处这一转换过程中，也是先锋，为他人开创新的道路，创造新的机会。
创造新道路和新机会首先始于内在。只有当你们于内在层面上更加对光开放，才会使光在外在世界中展现为新的社会形式，以及彼此之间交往和对待地球的新形式。
你们对这一意识转换以及对新地球诞生的贡献始于内在。将自己从旧有观念和恐惧中解放出来，这就是光之工作，是你的使命。由此你们在这个世界上创造真正的不同。即使你无法将内在的体验立刻展示给他人或无法将它立刻运用于某些工作环境中，你也要相信内在之路的力量，并对自己已获得的成就给予肯定。你通过内在之路为他人播下种子，这颗种子终会发芽，并长成一株成熟的植物，根植于大地，承接天堂的花朵。你会在日常生活中找到一个方式，使你的灵感繁盛地成长，并展示给他人。
现在我带你们回到我以约书亚的身份在地球上轮回的时代。那时的我是一个希望在地球上展现自身之光的天使，在一个需要为新意识播种的时代。那时我只能植入沉睡的意识能量，促使这一能量生长开花的任务由你们——我亲爱的兄弟和姐妹——完成。你们为此做过生生世世的努力，这是你们所有人都参与的使命，在其中，我是你们一起所共同承载的能量的象征：基督意识。
那一生，孩提时期的我就意识到心中承载着一种特殊的能量。这是赋予我的能量，我感到自己经由内心的通道与上帝——宇宙父亲和母亲、一切万有的源泉——连接。我强烈地意识到这一能量的存在，清晰地感到必须一直保持对这一内心能量的专注，从而在肉身生活在物质世界的情况下最大程度地保持心灵的能量。我的使命是将我的意识能量带回内在核心——在我之内的爱与光的源泉。
一旦我处于这一意识的内在核心，周围的一切都如愿发生，都按其应有的方式发生。我无需去努力或强迫性地去做什么，一切都自然而然地发生着，没有任何困难。当我需要在某处宣讲或现身时，各种机会就自行出现在我的面前。我被引导着，通过与内在源泉保持一致，做自动出现在面前的事，把握自行出现的机遇，我感到自在舒畅。以这种方式顺生命之流而行，是最自然的存在方式。
你们盼望这种存在方式，以这种方式吸引人生中的各种机遇是你们成长之路的一部分。想象你的内心有一个光之中心，一个有着电磁效应的太阳。太阳之光越强，你的灵魂之光越能在地球上展现，各种机遇也越容易出现在你的人生之路上。你没必要苦苦思索、怀疑或在大脑的指挥下忙碌地生活，你会在外在世界中自动吸引那些对你来说富有成效和乐趣的事情。因此，最重要的是内在的工作，它是其它一切事物的基础。
我在地球上生活时，有时也会因为周围发生的事情而感到绝望。如此多的不公正，对我所带来的一切又存在着如此多的阻力和误解。每次我陷入怀疑和困惑，经过一段时间后，我都意识到应该放下它们，回到激励我的光与爱的源泉，回到我的内心。在其中，我可以放下外在，放下出错的一切，放下所有的失望和烦恼。如此，我可以再次拥有耐心，再次信任生命之流将会带给我需要的一切。
现在，请你们与内心的信任调谐，路就在那里。你们所有人都在使内在之光流动并在地球上展现。这是一个内在的过程，要求你以诚实开放的态度看待内心深处的情感、愿望和恐惧，要求你把爱和理解送给你之内充满阻碍和恐惧的部分，使他们不再为你的内在之光带来阴影。这是你的内在使命。你越这样做，内在的阳光就越强烈，从而吸引各种机遇，助你使内在之光在地球上生根。
在你们成长的社会中，你们已经习惯了凭借思维和行动的能量生活。因此，你们很难真正信任内心的呢喃，很难相信自己被一个能够自行赋予你所需的意识之流承载。你们习惯了通过苦思冥想和辛勤工作来实现愿望。然而，心灵之流要求你放下这种生活态度。
你们对此感到困难的原因，存在于很久以前，并与历史交织在一起。这里我只想简单地讲一讲。请跟我回到虽然远古却依然影响目前社会的一个时代，这就是被称为亚特兰蒂斯的古文明。我想请你们注意的是那个时代你们运作思维及行动能量的方式。
在亚特兰蒂斯时代，思维能量——精神能量——得到充分的发挥，由此破坏了一个自然的平衡。你们中存在着在灵性和生物学上探索人生秘密的愿望，你们对各种生命形式做实验，以试图掌控生命，你们想创造新的生命形式以帮助你们控制地球上的生命。
这远不同于你们来地球的真正目的。在这一生命周期中，你们被邀请提高并发展自身的心灵能量。在意识到这一点之前，你们极度地用头脑生活，试图通过精神能量来操控生命。我这里并非想要使你们感到内疚或惭愧，我提及这一进程是为了明确说明你们目前正处在你们在地球上轮回的生命周期中的哪个阶段。
在亚特兰蒂斯时代和其后，你们从内心认识到通过大脑思维来操纵生命最终只会导致破坏、痛苦和苦难。经过亚特兰蒂斯后，你们因为新认知的产生以及对过去的愧疚，开始约束自己的力量。之后的次次轮回中，你们亲身体验到作为精神操纵和肉体暴力的受害者的感受。在亚特兰蒂斯时代你们是统治者，试图通过精神力量和精神操纵来了解宇宙秘密的行为说明了你们的自傲和无知。你们的心灵能量处于沉睡状态，尚未发展成熟。
基督能量在地球上的诞生真正意味着从精神能量（自我）到心灵能量的蜕变。这一蜕变已在地球上落脚，且正在高速进行。你们是将这一蜕变首先在内心实现的先锋。你们正在克服亚特兰蒂斯的后遗症，履行你这一生命周期的使命：基于内心，基于与一切万有的连接，基于爱和单纯的生活。
如果你观察自己所处的社会，仍然会看到亚特兰蒂斯的遗痕。认为可以通过思维或理智来掌控社会的想法依然很强烈，依然存在着对于将能量结构化和秩序化的偏爱。这是精神操纵，人类自然的创造性无法以此方式得到发展。
你们的社会为个体性和独创性提供的空间过少。许多自发的灵魂冲动在生命早期便已被抑制和约束，因此你在孩童期和青春期便迷失了自己。没有人教你要信任内心，信任内在的觉知和直觉。你可以为此感到愤怒或失意，但是，如果你从自身所处的灵魂成长周期这一更高的层面看，就会意识到你曾经在某些前世自己实体化了这一令人窒息的精神能量。
试着去认识你在这一生并非这一心理的受害者。你作为重建者来到这里，以解脱于自身的旧能量。你正在将自己从旧能量中解放出来，以内心感受为指导、以头脑思维为工具创造一个新的平衡，从而在这个物质实相中做工。
你们所有人都在探索着以实现新的平衡。窍门是放下头脑思维的控制欲，沉浸于心灵——天使意识，它是‘真正的你’的内在核心。你与内心的连接越紧密，对行动、安排和控制的需求就越小。你信任人生会将你带到最适合你的地方。
精神意识过强的群体对上述生活方式持有的误解之一是，认为这一生活方式是被动和静止的，而跟从内心的生活方式却恰恰相反。顺感觉之流而行不是‘等待’，也不是‘什么都不做’，它是一种敞开内在迎接一切的意识警醒状态。在内在意识之光的照耀下，过去的情感、恐惧以及被压抑的愿望都被允许浮出表面。臣服当下意味着回到自己的家并接受内在的一切，这样，太阳才会照耀。如果你能够接纳‘你所是的你’，其它的一切都会自然而然地发生。
事实上，我在地球上所做的唯一的一件事是：对自己的心灵能量保持忠诚并使其在地球上流转。其后果如何，他人又如何反应，这都不是你的责任，而是他们自己的选择。你只需专注于自身的‘顺其自然’，看事情如何自行发展，让人生的神奇做工，信任它。这是我今天带给你们的讯息。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
