<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>地球 on Hugo-HT</title>
    <link>https://example.com/tags/%E5%9C%B0%E7%90%83/</link>
    <description>Recent content in 地球 on Hugo-HT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://example.com/tags/%E5%9C%B0%E7%90%83/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>【盖娅】如何看待与面对疫情</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%9B%96%E5%A8%85%E5%A6%82%E4%BD%95%E7%9C%8B%E5%BE%85%E4%B8%8E%E9%9D%A2%E5%AF%B9%E7%96%AB%E6%83%85/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%9B%96%E5%A8%85%E5%A6%82%E4%BD%95%E7%9C%8B%E5%BE%85%E4%B8%8E%E9%9D%A2%E5%AF%B9%E7%96%AB%E6%83%85/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，
我是盖娅。我与你们在一起，我们彼此相连。我是环绕在你周围的强而有力的能量场。与此同时，我也在你之内，在你身体的每一个细胞之中。请感受一下我们之间的连结。在这并不平静，充斥着恐惧与不确定感的时期，感受自己的根基是至关重要之事。作为人类的一员，你的根基就在我之内。我承载着你，是你的母亲。你的身体，构成身体的每一个细胞，流淌在体内的血液，每一块肌肉，以及你的情绪与心境，一切的一切皆与你在地球实相中的自然属性，你作为人类一员的自然属性有关。
今天，我想讨论的是，地球上的集体意识对你们“天然的存在方式”——我指的是依循自己作为人类一员的自然属性与自然韵律而行————的影响。当今社会，人们的生活与工作节奏越来越快，紧迫感越来越强。不仅如此，这个社会极其注重外表，追求物质。人们的内在世界，感受与直觉的世界，与神性保持连结的世界，则备受忽视与压抑。
地球上的集体意识已出现严重的失调、失衡与内在冲突。新冠病毒的传播，由此而出现的疾病，以及全世界范围内的警戒状态，你们可以将这一切归因为人类集体能量场的失衡——此能量场已与事物的天性，自然法则，与地球以及你们自己的自然韵律失去连结。为了进一步阐述这一点，比如哪些地方出现了失衡与失调，我想先讨论一下大多数人的能量场一般是怎样的。此处，我指的主要是人类集体意识的情绪与精神状态。
每个人都有属于自己的，将其围裹在内的生物能量场。生物能量场能够反映出一个人的能量状态，这是通过“思想情绪”与“身体对思想情绪的响应”这二者之间的交互作用进行的，比如压力、疾病或者生命能量的阻塞等。就一般人的生物能量场而言，其头部周围往往笼罩着“思绪之迷雾”。大多数人的头脑忙碌嘈杂，各种想法与念头如电脉冲一般出现又消失，散乱，零碎，缺乏整体性。这些往往是自行其道，不乏恐惧或伤害性的思绪碎片，会导致身体与情绪上的种种反应。
比如，你担心自己会身染疾恙，抑或因着疫情可能导致的经济后果而担忧。此类想法可能会引起情绪反应，并进一步影响到身体。如此这般，负面能量便会出现在你的能量场中。这些建基于恐惧与不信任的想法，并非来自于你的内在智慧，你的核心与灵魂。形成“思绪迷雾”的大部分想法，并非来自于你的内在，而是来自于周遭的集体意识。正如我刚刚提到的，人类整体的能量场与人类个体的能量场并没有太大的区别。大多数人的头脑中思绪纷纷，杂乱无章，这些想法与念头并非来自其内在核心。
现在，请认真觉察一下自己的思维世界，觉察那些不断浮出脑海的念头与想法。有些想法与念头确实是积极正向的，但负面想法亦不在少数，比如那些建基于恐惧的想法，以及从他人或媒体那里获知某些信息后所产生的负面想法。这种情况并不仅仅局限于当前这一疫情不断蔓延的混乱时期，长久以来，一直如此。在集体意识的影响下，人们并未走近自己的灵魂，自己的内在声音，而是与之渐行渐远。
人们已经远离自己的核心，与自己内心深处的感受、自己的心以及内在声音日渐疏离。请觉察一下自己在日常生活中所感受到的恐惧，以及恐惧背后的负面想法——在某种程度上它们是恐惧的动力源。想象一下，这些想法所形成的能量场，如（暗）灰色的云雾一般笼罩着你的头部。感受一下，这些“想法之电脉冲”如何造成压力，影响你，影响你的整个能量场。这种压力对你们来说，就像是早已习以为常的背景噪音。然而，这并不正常，且会使人缺乏安全感，总感觉自己备受威胁，必须时刻保持警觉，并因此而无法真正地放松。
处于这种状态的人越多，所产生的影响越大。现在，请和我一起观想，带着你的意识觉知，你的“真我”进入头脑，用光照亮那里。你安静沉稳地立于头脑中心，感受到自己所经历的漫长岁月，以及自己所携带的智慧。你的灵魂是知识渊博、经验丰富的老灵魂，与那超越物质实相、超越时空的光与智慧的源泉保持着连结。让你的灵魂之光，真我之光，穿透与照亮头部周围的迷雾，那充满压力，且往往不乏负面能量的“思绪能量场”。让真我之光闪耀。请不要忘记，所有这些源于过度思考——且往往是单一、焦虑的思维方式——的纷杂念头，并非来自于你的内在核心，而是来自于周围的集体意识能量场。事实上，它们并不属于你。现在，请试着让自己的头脑变得更加轻松与明晰，从那负面消极的“思绪能量场”中走出来。与此同时，也让你那真我之光，灵魂之光，向下运行，进入心部，在心之中心闪耀。
静观大多数人的能量场，在某种程度上亦即集体能量场，你会发现，他们于内心深处渴望爱、合一与连结。人类内心深处潜流涌动，那是一种真切的渴望，渴望脱离与超越个体之间的争斗与竞争，对外在成功的追求以及局限于外在层面的解决方案。人们越来越强烈地感受到内心深处对于爱、真实与连结的渴望。这也是此次疫情对你们发出的邀请与呼唤，许多人听到并响应这一呼唤。而与此同时，集体意识依然被种种恐惧以及关于旧痛、争斗与苦难的回忆所遮蔽。我刚刚所提到的负面消极的“思绪能量场”，也对人们的心灵状态有一定的影响。你们的心需要光，真我之光，以从厚重的迷雾之幕中解脱出来。
请用真我之光照亮自己的心灵。感受一下，你已于内心深处做好了准备，已准备好放下层层痛苦、悲伤与恐惧，放下旧有创伤。再感受一下，你可以从集体意识能量场中解脱出来，也可以将新能量带给这个世界。这所谓的新能量其实非常古老，那是你的“本初之光”，那个超越时空，超越种种限制，超越死亡，超越形相，超越肉身的你。如今，这个世界需要这道光，它为这个世界带来爱，播下爱的种子。只要你尚未从旧痛、创伤与恐惧中解脱出来，就会与人类集体的内在创伤产生共振。没有人会因此而评判你，尽管如此，这却会加重你的负担。不仅如此，你周遭的能量场往往也会因此而变得更加沉重。
请让自己的光闪耀。坚稳地立足于自己的内心，并自内而外地去感受：我已经准备好放下旧痛，疗愈自己，让自己那本初的灵魂能量再次流动起来。认真感受自己胸部、心中的光，并于内在深处认知与了解：我并不等同于那些旧痛。是的，你感受到自己内心的痛苦，它也千真万确地存在，然而，你远大于自己的痛苦。这一时期，“远大于痛苦的你”受到邀请与呼唤，去展现自己，冲破旧痛的禁锢，创造新世界。新世界始于新意识。
最后，我邀请你走进光中，走进自己的真我之光。它与我，与地球有着深度的连结。你的灵魂之光选择来到这里，居于肉身，与我的灵魂之光建立深度连结。现在，让光下沉，沉入腹部。在集体意识的影响下，许多人的腹部能量场中充斥着恐惧，包括生存恐惧。我这里指的并不仅仅是各种想法与念头，更重要的是某些本能、感受与冲动，比如有意无意地逃避，感到受威胁，害怕被攻击，被摧垮，害怕孤独，害怕受挫，害怕匮乏等。人们经历过形形色色的生存恐惧，这些恐惧主要集聚于腹部能量场。比如人类历史上的战争，人与人之间，民族与民族之间的争战，这在人类集体意识中留下了深深的刻痕，尚未被消除。让光进入腹部，你也是此集体记忆的一部分。
新冠疫情波及全球的这一时期，人们的集体记忆亦被唤醒。这个世界是一体的。你不止一次地轮回于地球，在不同的地方体验人生。藉由在日常生活中并非显而易见的方式，你与其他国家、其他民族的人彼此相连。因着科技的进步与发展，你们能够在全世界范围内交流与沟通，这次疫情也使你们清楚地看到人类的一体性。在能量层面上，深度恐惧、生存本能与伤痛皆蛰居于腹部。现在，你可以让自己在头部和心部所感受到的光，照亮自己的整个腹部，直至尾骨部位。感受一下自己的灵魂之光。感受一下，尽管疫情碰触到人们内心深处的恐惧，但它同时也邀请人们以“人与人之间以及人类与大自然之间的连结与内在一体性”为出发点，而非通过抗争、掌控与督策等方式解决问题。
感受一下自己的灵魂之光是否已抵达或根植腹部层面。若你与自己的灵魂之光建立连结，并让其流入自己的腹部，生活在这个世界上的你会深刻地感受到与我——地球母亲——之间的连结。我是充满生命活力的星球。此外，也请感受一下你与其他地球居民之间的连结。无需刻意地去采取任何行动，藉由让自身之光进入并照亮腹部——恐惧栖息之地，你便能够为自己，也同时为他人，创造新的安全感。在这疫情爆发，人们表面上处于隔离状态的时期，人与人之间仿佛也与彼此分离。然而，在更深层面上，疫情恰恰能够促进人们彼此之间建立深度的连结，看到彼此的人性。在更深的内在层面上，疫情能够用意识之光照亮集体意识，在头脑层面上为人们带来明晰的觉知。亦即，不再从恐惧的角度看问题，而是从爱与合一的角度去认知：这对人类而言并不是什么坏事。在心灵层面上，这道崭新的光乃是接纳与认可之光，看到并尊重彼此的独特性：保持自己的独特性，在他人面前敞开而非封闭自己。在腹部层面上，这则意味着接纳这道光，以温暖与接纳之心互相陪伴，护佑彼此，支持彼此，体验建基于真、爱与诚的人间温暖。
请将疫情看作是新的机遇与可能性，看作通往新意识的门户。此新意识能够穿透与击破旧有能量场，使人类、动物及植物王国皆迫切需要的心灵意识根植于地球实相。如果你们每个人都这样做，就会在集体层面上创造新能量，每个人也会因此而变得轻松快乐，欣然自喜。
请保持信心。创造信任之能量场，并与之共振。让我们一起进行这一工作，光之工作。
我在方方面面支持与佑助你们。请与我保持连结。感知我的存在，在你的身体之内，在你脚下的大地。你并不孤单。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>【盖娅】如何看待与面对疫情 （二）</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%9B%96%E5%A8%85%E5%A6%82%E4%BD%95%E7%9C%8B%E5%BE%85%E4%B8%8E%E9%9D%A2%E5%AF%B9%E7%96%AB%E6%83%85-%E4%BA%8C/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%9B%96%E5%A8%85%E5%A6%82%E4%BD%95%E7%9C%8B%E5%BE%85%E4%B8%8E%E9%9D%A2%E5%AF%B9%E7%96%AB%E6%83%85-%E4%BA%8C/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，
我是盖娅，向你们所有人致意。
我在你们之内，是你们的一部分，并不仅仅存在于你们身外的世界。你们拥有物质性的身体，而身体与你们所思、所感及所想的一切紧密相连，你们远比自己所以为的更加“自然”。
在某一时刻，人类觉得自己能够独立于自然及其运行规律与法则，觉得藉由大脑思维来掌控与驾驭野性大自然——人类对其的恐惧日渐增长——便可以做到这一点。此恐惧因何而来？人们对自身固有的自然韵律、周期、渴望及热忱的怀疑又源自何处？宗教传统运用它们长期固守的种种教条与评判滋育了这些怀疑与恐惧，亦因此而站在了自然的对立面。
你们中的许多人如今所面对的，是某一内在裂壑所导致的后果，亦即人们那理性思维的一面与其自然本性之间的裂壑。这一裂壑或者说对立导致了种种痛苦与苦难。看一看地球以及大自然的现状。地球越来越被看作是一件产品，或者藉以创造与生产的工具。地球的灵魂，大自然的灵魂则被遗忘。当前这一新冠病毒广泛传播，人们的生活备受影响的时期，你们所面对的是来自我内心深处的呐喊：“快回归自己的根，回归自己的天性！”
请和我一起感受一下大自然当前的状态。如今这一时期，人们的种种活动被按下暂停键，生产过剩与消费过剩暂时进入停滞状态，大自然由此获得一丝安宁。也因此，身处大自然之际——比如林中、海边、沙漠中，你能够体验到一种新的曙光。请与之建立连结。感受一下那充满生命活力的大自然，即便此刻的你正待在家中，坐在电脑前或沙发上，亦如此。请与我，与我的灵魂，建立心与心的连结。深呼吸，将我的能量纳入体内。感受一下，地球是你的家园。你是我的一部分，是我的孩子。请感受一下自己内心深处的思念，对更尊重自发性与自然韵律，更加快乐、简单的生活的思念。孩童们依然拥有这样的生活。而你们，作为以理性为本的成年人，却已失去了它。现在，新的机遇出现在你们面前。尽管存在着种种纷扰与混乱，但地球上，大自然中，已经出现了你们能够感受到的新曙光。
为了助你更清楚地感受这一点，我邀请你与我一起回到你轮回于地球的某一前世。那一世，你是某个与大自然有着紧密连结的群体或部落的一员。你们所有人都经历过类似的前世。你的灵魂曾经多次轮回于地球，其中总有那么一个或多个前世，你与大自然有着不言而喻、自然而然的连结。你们，作为光之工作者，对这样的人生更是毫不陌生。在这些前世，你们往往能够清晰地感受到与大自然，与动物及植物王国之间温暖的连结。也因此，大自然所遭受的破坏，使你们深感痛心。
现在，让某一前世画面自发地出现于脑海，那一世的你生活在某一部落，比如印第安部落。在那里，大自然的元素无处不在，且显而易见。你每天都与非人类的生灵有着亲密的互动与沟通。观想你就在这样的环境中，赤裸着双脚站在地上。看一看，你正站在什么样的地方？林中？沙滩？黑土地？感受一下，地球的振动能量正在藉由你的双脚向上行走。现在，请看一看你自己。那一世的你是个什么样的人？男人，女人，男孩还是女孩？再看一看你的周围，因为你的附近有一个想要与你沟通的鲜活生命，比如动物、植物或一棵树。与其建立心灵层面上的连结。以前的你也曾这样做过，这对你来说并不陌生。感受一下你与这充满活力的生命体——这一大自然的生灵——之间那充满活力的连结。让它的能量进入你。忆起真正的自己，以及你与这个社会——这一过度追求消费与生产的社会——之间的距离。人类与地球之间的紧密连结业已消失。请再次感受一下你蔓延在我之内的根须。问一问这一大自然的生灵——现在你感觉自己离它很近很近，它是否带给你什么信息。这是能量层面上的信息。这一大自然的生灵想要带给你某种感受或知晓。其形式多种多样，可能是词语、感受、预感或者某种情绪。请对此保持开放，以开放的心态去接纳。
这次疫情为你们开启了一扇门，使你们能够与自己的核心，与自己的人生目标建立连结。请与此时充满恐惧甚至恐慌的集体意识保持距离。如今严重影响人们的恐惧之一便是对“匮乏”的恐惧。社会对“匮乏”的描述往往是经济方面的：金钱与物质上的匮乏。此外还有“确定性”与“安全感”上的匮乏，因为这两个词往往被人们与金钱及物质紧密地联系在一起。究其本质而言，金钱只是一种交换工具。然而社会赋予它的能量，却与竞争、争斗、成功等不无关系，在某种意义上与真实情况，与生命背道而驰。丰盛与富足的真正源头就在你的心中。心与灵魂有着紧密的连结，而灵魂知晓真正的生命法则。它们截然不同于大脑思维所构想出来的，基于恐惧、掌控、强迫及控制欲的法则。真正的生命法则建基于喜悦与丰盛。生命并不受命于传统宗教所宣扬的神。引导你们生命的是一股充满温柔、爱、喜悦及自发性的力量！
此力量在本性上比宗教传统中的男性神祗更具女性特质。她流经一切生命，她想要扩展自己，想要绽放，想要享受生命，因为这是她的天性。这与掌控、恐惧与驾驭截然相反。生命本身便是丰盛的。真正的创造及创造性，其核心在于，随喜悦与丰盛之流而行，生命本身便是喜悦与丰盛之能量流。
与地球之灵魂，与大自然之灵魂保持连结，便能够与喜悦及丰盛保持连结。你们的务实精神往往会提出这样的问题：这是如何实现的？其运作原理是什么？这是藉由内在知晓运作的，而非通过理性思维与迫切感，或者因着恐惧而确保或死守某些东西，不肯放手。贪婪、逐利、贪心的行为也不会起到任何助益作用。这一运行在你们所有人之内的、自然的、神圣的能量流，是完全自由的，它对生命的丰盛充满信心，没有一丝一毫的怀疑。
现在，请再次与那充满活力的大自然的生灵建立连结。感受一下它的陪伴。透过心灵连结与它沟通，并问一问它：“丰盛对我来说意味着什么？”从内心深处去感受。不要刻意思考自己想要得到什么，跟随自己的感受便可。自内而外地体会一下自己对丰盛的感受。感受到自由、接纳、冒险与创造性的能量？那么这便是来自你内在最深处的心之能量流。丰盛就在你之内。你的富足是无限的。你在成长之路上已经走过漫长的旅程，拥有种种天赋、内在知晓与爱。请与这丰盛的源泉建立连结。感受一下，它正从你的腹部向上流动，如泉水一般汩汩而出，晶莹剔透，银光闪闪。让这晶莹的水流入你的心部、喉部与头部。让这潺潺的泉水流经你的整个身体与生物能量场。让它冲走所有有关“匮乏”的负面想法，以及对未来、缺失或经济困境的恐惧。
丰盛之源头就在你之内。你与它的连结越紧密，你的头脑就越能够聆听来自源头的“预感”以及创造性灵感。深呼吸，进行腹式呼吸，感受一下你深植于我的根须。在这里你是安全的！有一股能量流承载着你。生命——亦即“神”——想要你体验丰盛，想要佑助你。你就是“神”，你就是“生命”！请信任这一能量流，臣服于它，并随之而行！
© Pamela Kribbe</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>一生中伴你左右的三个孩童</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%B8%80%E7%94%9F%E4%B8%AD%E4%BC%B4%E4%BD%A0%E5%B7%A6%E5%8F%B3%E7%9A%84%E4%B8%89%E4%B8%AA%E5%AD%A9%E7%AB%A5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%B8%80%E7%94%9F%E4%B8%AD%E4%BC%B4%E4%BD%A0%E5%B7%A6%E5%8F%B3%E7%9A%84%E4%B8%89%E4%B8%AA%E5%AD%A9%E7%AB%A5/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，
我是盖娅。我就在你们中间。我在你们脚下的大地里，也在喷薄而出的旭日中。树木、花草以及你周遭的所有元素，都有我的生命气息。我无所不在，也在这个房间中。请感受一下我的存在。你可以想象一个能够代表我的画面。比如一位女性正站在房间中央，这位女性就是我。至于我在你的想象中是何样貌，并不重要。让画面自行出现，只要你觉得“这是她，这是盖娅”便可。
请感受一下我的快乐与喜悦……
我的灵魂充满了喜悦。我想与你们分享我的喜悦。尽管多年来地球上发生了种种事情，爱与喜悦依然在我心中。因为我知道，我的经历也是某一伟大计划的一部分。我了解生命的美好与公正，生命是美丽的，如其本然的样子。
今天我想谈一谈贮藏了你大部分痛苦，难以真正拥抱本然的自己，乐于给予却难于接受的那个部位：腹部。
现在，请让意识沉入腹部。观想你之意识觉知配有箭矢，关注与聚焦之箭。让意识从头脑下沉，经由脊椎，进入胃部……继续下沉，直至腹部。用觉知的能量充满腹部。试着进行腹式呼吸，让气息变得柔软，静静地、缓缓地呼吸……
随着呼吸，让意识进入腹部……感受一下自己的坚定与沉着。感受一下，腹部将你与地球，与这个世界连接在一起。从某种意义上来说，腹部是你身体的最深处，那里蛰居着你最深的情绪。将注意力集中在这个部位，静观……你是被接纳的，如你所是的样子……请不要担心。
你的腹部其实是一个“空穴”，一个“收容站”。你的骨盆则像是一个接收之容器。现在，请和我一起去面对与接纳那里的能量。它们以孩童的形相出现在你的面前。你之内依然居住着几个孩童，亦即那些属于你的、自发性的情绪能量。
首先，我想邀请“快乐之孩童”来到你的面前。
你们所有人之内都居住着一个充满生命喜悦与勇气的孩童。他/她是决意要在此生此世轮回于地球实相的那一部分的你。他/她想要体验这一生，亦敢于踏上轮回之旅，并能够享受“轮回为人”所涵纳的一切。
你可以试一下，看看自己能否在腹部看到这个孩童……他/她想要对你说些什么？最能使他/她感到快乐与享受的又是什么？这与你有着紧密的关联，也说明了你最喜欢的是什么。在哪些时刻以及哪些面向，这个孩童最开心快乐，最有生命活力？
邀请他/她走近你，来到你的面前。
观想你向他/她伸出双手，或者将其轻揽入怀。你向其表示欢迎，对他/她说：“你能来，真好。很高兴你能为我指明方向，助我看到更多的喜悦与快乐。”
这个孩童也会帮助你学习“接受”，接受生命的馈予。他/她知道自己完全可以享受生活，知道自己来这里是为了生活，为了体验生活中的各个面向，作为“神之子”在方方面面享受丰盛与富足。这个孩童知道人生也是为了庆祝，而非总是马不停蹄、坚持不懈地学习、成长与进步。人生也是为了全然地体验生活，就像小孩子那样，活在当下，不念过去，不畏将来。
让这个孩童进入你的生活，你的腹部。你可以经常与其沟通。一旦你看到他/她的存在，就可以时时邀请他/她进入你的日常生活，陪伴你。尤其是当你感到烦恼、焦虑或担忧，当你为未来而担心苦闷，或者为过去而伤怀痛苦之际，更可以问一问这个孩童，他/她想做些什么，对哪些事情比较有兴致，有动力。是的，正是这样的时刻，你最需要他/她。他/她能够帮助你落地，立足于当下，与自己同在。
现在，我们来邀请另一个孩童，他/她也是你的一部分。这是恐惧之孩童，一个积累了种种恐惧，不知如何是好的孩童。他/她是你之恐惧的承载者。要知道，孩童是纯净的，尚不会设防，在自己周围筑起屏障。他/她能够真切、直接地感受到恐惧。这个孩童想要被看到，想要来到你的身边，因为他/她需要你的帮助。你是这个孩童的父母，父亲与母亲……让他/她来到你的面前。看一看他/她长什么样子。觉察一下他/她幼小的身体中所积累的紧张、压力与不安，看一看你想要、能够为其做些什么……蹲下身来，向他/她伸出双手，对他/她说：“来，到我身边来……你在我这里是安全的。你无需对自己的恐惧心怀歉意。我理解你。你可以把你的恐惧交给我。”
安慰这个孩童的同时，请感受一下自身的力量。你有能力面对这个孩童的恐惧，能够觉察与了解这些恐惧，且不深陷其中。或许你会问，这怎么可能？我怎会知道自己能否超越这些恐惧？是这样的，你内在的某一部分充满了勇气与信任，不受制于恐惧。你可以呼唤那个快乐的孩童，请他/她来到身边，安慰恐惧之孩童……将注意力集中在自己的腹部，观想两个孩童坐在你的面前。他们二人皆美丽天真，纯真无邪，谁也不比谁更优秀或更高贵。他们都是生命的一部分。
现在让我们来邀请第三个孩童……
这是愤怒之孩童。或许你已经看到他/她站在你的面前：双拳紧握，面红耳赤。你们往往在生活中隐忍怒气，不允许自己动怒。无论是你们自己，你们周遭的人，还是各种道德标准及规章制度，都排斥愤怒。然而，此时此刻，愤怒有其一席之地！这个孩童可以走出藏身之地，让别人看到自己。至于他/她因何生气，又是否有理，都不重要。重要的是允许愤怒的存在，你允许这个孩童心怀愤怒。
让这个孩童来到你的身边。向其发出友好的邀请。告诉他/她：我想要深入地了解你，认识你。你属于我，是我的一部分。这一生中，你受到了伤害，感觉自己不受欢迎，不被接纳，因此而失望不已，或者对生活及某些人感到不满。所有这些情绪与感受都有其存在以及展示自己的权利。这也同样适用于愤怒与沮丧，它们也有自己存在的空间。
这个孩童带给你重要的讯息。尤其是在腹部区域，他/她助你看到自己在哪些方面委屈了自己，没有为自己发声，没有明确地设定与表明界限。
这个孩童对你来说极其重要。请不要忽视他/她的愿望与冲动。你可以问一问，他/她想要带给你什么讯息，他/她有什么需求，什么会使他/她安静下来。
这个孩童能够帮助你更好地了解与调理自己的腹部能量。我想要什么？我需要什么？我都有哪些需求？这个孩童是勇敢的，敢于向自己提出诸如此类的问题。
今天，我们已经看到，不少人————尤其是女性——所具有的能量倾向，亦即，热衷于给予与连结，以及关心、同情、陪伴与支持他人，却忘了自己。你们将自己置于次要地位，因为你们认为“给予”比“接受”更高尚，或者只有付出才能获得认可与爱。这些想法使你们更加远离自己的腹部，那个愤怒的孩童也因此而变得更加气恼。他/她是对的，因为“施”与“受”之间的平衡已被打破，处于失衡状态。
你无需一味地付出……
那么，如何重建施与受之间的平衡呢？
藉由与居于腹部的孩童保持连结，所有的三个孩童：恐惧之孩童，愤怒之孩童以及快乐之孩童。
有时，你可能因着恐惧而给予，比如为了不受排斥，或者为了保持和睦——诸如此类的动机皆建基于恐惧。一旦你注意到自己是出于恐惧而付出，便可以转向恐惧之孩童，对他/她说：你没有必要这样做……你可以不再一昧地付出……我来照顾你……你并非孤身一人……有我在，你是安全的。
要明察这种付出中所蕴藏的能量：出于恐惧而付出，对孤独与受拒的恐惧。随着时间的推移，你会发现，单方面的付出会使你疲惫不堪，倍感空虚。过度付出的话，生命活力亦会逐渐流失。
这种情况下，那充满生命喜悦的孩童，快乐之孩童，能够提醒你，帮助你。你可以转向他/她，问一问他/她：你都想做些什么？哪些事情对我们最有益？关注自己的需求与愿望并没有什么不好，亦非自私之举。
喜悦与快乐，也是内在成长的标志。这与传统宗教的教导截然不同，传统宗教往往将“灵性”与不苟言笑、刚直不阿、谨言慎行、认真负责等形象——典型的男性能量——紧密地联系在一起。
然而，真正的灵性是充满喜悦与享受，全然拥抱生命的。当你又过度付出，并因此而感到疲惫不堪，心力交瘁时，请提醒自己这一点。然后回到居于腹部的那个孩童，那个与真正的、脚踏实地的灵性保持连结的那个孩童身边。
接下来是愤怒之孩童。你们对其心怀惧意，许多女性亦感到难以接纳这个孩童。对其的接纳有悖于传统观念中的女性形象：顺从、谦恭、付出、温柔、和蔼、体贴……
这个愤怒的孩童仿佛是禁忌！然而，恰恰是这个孩童能够在方方面面为你提供帮助。当你没有忠于自己时，他/她会提醒你，帮你认识到这一点。他/她能够助你认知自我价值，助你看到自我价值感在哪些面向受到了伤害。
因此，当你在日常生活中感到愤怒、气恼或不悦时，请接纳与拥抱这些情绪与感受。不要拒绝与排斥它们！也不要为了所谓的和睦，或者只是因为这些情绪让你感到不适，而刻意隐藏与压抑它们。不要这样做！请走向这个愤怒的孩童，问一问他/她：“什么事情使你如此生气？我愿意听你诉说，你可以告诉我是怎么回事。”请认真对待愤怒之孩童。
你们往往等待来自灵魂的讯息，以找到属于自己的人生之路。要知道，你的灵魂通过这些孩童，通过你的腹部来向你传递讯息。这是一种非常接地、强而有力、自发又自然的方式。你之灵魂藉由你的腹部能量流，你的情绪、感受以及内在小孩，不断地向你传递讯息。
因此，我想再次强调一下，请认真对待它们！
不要将寻找的目光放得太高，太远。
过于沉溺于心灵能量的话，恰恰会陷入我们之前提到的陷阱：因着关于女性能量的刻板印象而过度付出。请拥抱腹部这些尚未消化的情绪，恐惧、愤怒、快乐、热忱及灵感，与它们建立连结。它们才是你苦苦寻觅的真正向导。因着种种传统教导，比如来自宗教的某些压抑性观念，你们已经忘记聆听来自内在小孩的呼唤。
如今这一时期正是转化与蜕变的时期。你们正在创造崭新的历史。你们不断地冲破旧有禁忌，这也是我对你们敬佩有加的原因之一。这是你们轮回于地球的使命，为了你自己，也为了人类集体能量。你们来这里也是为了改变人类集体意识，为了公正合理地对待腹部能量，公正合理地对待人类共有的真实人性，无论男性还是女性皆如此。男性的内在小孩也备受压抑。女性能量及其创伤既涉及到女性，亦涉及到男性。
现在，请再次将注意力集中在腹部那三个内在小孩身上，向他们做出承诺，你会对他们保持忠诚，会关心爱护他们。你们牵起彼此的手，你和那三个孩童……感受一下，能量在你们之间流动。感受一下，他们带给你的是什么样的能量与讯息。感受一下他们的纯粹，他们的生命活力，他们带给你的真相，他们的明确与清晰。这才是对你有益的真正的讯息，来自内在的讯息。请接受他们带给你的礼物！
同时也请看一看，你给予他们的是什么。
当你真正关心与支持他们的时候，他们会在你身上看到对自己的引导、佑助与保护，看到那个聆听、陪伴与帮助自己的人。这便是你给予他们的“礼物”。他们会很开心地接受你的给予，心中亦因此而升起被看到、被认可的感受。
谢谢你们的到来。
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>从心灵到腹部</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%BB%8E%E5%BF%83%E7%81%B5%E5%88%B0%E8%85%B9%E9%83%A8/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%BB%8E%E5%BF%83%E7%81%B5%E5%88%B0%E8%85%B9%E9%83%A8/</guid>
      <description>地球通过 Pamela 传导
亲爱的人类孩子，
我是地球，是你们的母亲。你们终生都依偎在我的怀里。我珍爱着你们，即使你们并不了解这一点；即使你们总是忙忙碌碌，在日常的生活中打转。我拉住你们的手，邀请你们跟我连结起来。因为我希望能激起你们的记忆，让你们回想起什么，回想起过去那些珍贵的，似乎被现代社会所遗忘的东西。那即是：你们的地球生活有着本然的安全。
为了回忆起生活是平安的，你们可以看看周围的大自然。看看四季，它们是怎样循着自己的节奏来来去去；看一看植物和动物每天是怎样生活的；听一听沙沙的清风和潺潺的流水声。用这样的方式，你很快就会回想起来，生命中最重要的事情都是自然发生的，就像大自然遵循它自身的规律一样。大自然在你周围，也在你之内，因为你也有一个系统，你的系统是整个自然界的一部分。
尤其在西方社会，人们习惯于依照自己的头脑生活，你们忘记了自己也是一个生物，就像植物和动物一样。看看动物吧，它们有多么顺应生活，几乎从来不去抗拒生活。它们确实也了解恐惧和抵抗之类的情绪，却不像人类那样跟生活对抗。人类藉由过度的思考，创造了一个牢笼，锁住了自己的天性，这会给日后的生活带来麻烦。人类的思考是无法规划和控制生活的，因为自然的原动力要比人类的思考大得多。你们迟早都会发现这一点，迟早会在某一刻臣服于大自然。
你们常常通过一个危机，一个令你们深陷其中的情境，来达到这样的时刻。危机要求你释放掉对生活的控制，因为你怎么也抓不住这些内在或外在的事物。放掉控制的过程是一种痛苦的挣扎，但它却会带你回家。你觉得自己像是迷了路，生活陷入了混乱之中，可实际上你更接近了生命本然的平安。生活一直呵护着你，爱着你。尽管危机常常看起来很残酷，很不公平，但其实它们总是携带着内在的自然或神的邀请，说，“回家吧，回到我这里来。”危机之中有着一双指引你的手，它想要支持你，向你表明你的路。
每一个读过这篇文章的人，都正走在通往自我完整和完善的旅程之中。你们正努力地在一个人类的血肉之躯中，为自己的灵魂带来活力。在这条路上，你们通过了不同的阶段，灵魂具化（embody）——或沉入——在身体的不同层面。当你们开始了内在的旅程，你们会通过头脑了解到新的知识。比如，你可能会被某本书或某个人所吸引，它/他投射出来的思想和价值之光，与你一向认同的那些观念不一样。你也许会为它们的新观点所震撼，但却很奇怪的被它吸引着，着迷地阅读和打听更多相关的东西。你可能会放掉一些僵化的思想，而对新知识敞开了怀抱。在此过程中，阅读、跟有思想的人交谈，都将是很有助益的事情，很多人的内在旅程都是这样开始的。你们贪婪地阅读着灵性书籍，就好像它们是美味的甜饼一样。在你们的内心深处，有一些东西想要苏醒并发生改变。而转变过程的第一步，就需要有新的思考方式。
一段时间之后，你们开始有了更多的渴望。你们想：嗯，我理解了这些书中讲述的内容，但怎样才能把它们应用到我的生活中呢？这种知识怎样才能活起来，真正地转化为我的感觉和行为呢？这个问题也许常常萦绕在你的脑海中，令你失望不已，因为你无法强迫生命中的任何东西。然而在某一刻，你的生活中会发生某件事情，帮助你实现从头脑到心灵的突破。通常它会是某种形式的危机，可能出现在以下这些领域，比如，工作，人际关系，健康方面，或是失去一个至爱的人。不管是哪种变化，你的内心会在某个瞬间升起一些感觉，这些感觉是如此强烈，你根本无法忽略它们。你必须让它们进来，使转变得以发生。当你的灵魂更加深入内心时，情况就是这样的。
一开始，你的灵魂沉入到头脑中，鼓励你通过书籍和交谈来吸收新的思想。然后，灵魂在更深的层面上——感觉的层面——敲门了，你会渐渐地了解那些未曾了解的情绪层面。是危机激发出了这些情绪，危机会把旧有的童年的情绪，甚至那些前生的记忆，都带到表面上来。你将会探索这些情绪，而你的心灵中心也因此被打开了。灵魂沉入到更深的地方，让它的能量充满了心轮。
这一阶段的转变会给你带来几个新情况：你开始用不同的眼光看待世界，人际关系产生了变化，内心深处的合一性苏醒了。认识到合一性，表明你懂得所有的我们、人类、动物、植物、大自然，都被某种神圣的力量所维系着；我们是彼此相连的，每个人都是其他人的一面镜子。这种认识可能非常强烈，对许多人来说，从头脑向心灵的突破会使内心变得极为敏感。高度的敏感有可能导致情绪的失衡：你们跟其他人的界限变得模糊起来，你们会吸收很多别人的情绪，而不知道如何释放掉它们，你的心情也会从快乐转为低落。然而，尽管从头脑向心灵的突破非常重要，它却不是灵魂具化的最后阶段。灵魂想要沉得更低，一直到腹部。
当灵魂沉入到心灵层面的时候，你已经有一部分被唤醒了。你了解自己的感受，敢于观察自己的情绪，你准备继续深入，去面对内在的伤痛。但是，你也会由于自己的高度敏感而觉得虚弱、不踏实，因为你的内心充满了各种感受，有时会失去自己的根基。这是一种艰难的状况，许多人身上都发生过这样的事情。当心灵中心大幅度地打开时，你们变得过于敏感，也许很想要从这个世界中退出。你再也不能创造性地表达自己了，因为你的感受过于纷繁，过于强烈，而这会令你焦虑和情绪低落。
解决这个问题不是要退回头脑中，答案就在你的腹部。你正在预备灵魂具化的下一个步骤：从心灵向腹部的转变。灵魂想要流入到身体更深的部分。在你的腹部中心，有一个寂静的空间或者点，就在我说这句话的时候，让你的意识到达那个寂静点。那里没有语言，没有思考，没有概念。你可能会听到树叶在风中摇动的沙沙声，或者是海浪拍打岸礁的声音。这些声音可以帮助你体会到腹部中心的寂静。
在这个层面上，你的灵性觉知就成为了本能，或者叫第二天性。你根本不需要思考，甚至不需要用心地体会，就有一种深刻的了悟从你的行为和生活中自然地涌出。灵魂变成了你的天性，它已经沉入到本能意识的层面上了。这会带给你所需的平衡！你可以在一个严格而纷扰的环境中保持自我和平静。你的感觉中心（心灵）想要跟腹部连结起来，以便它能够真正地扎根，让你在地球上感觉到安全。
现在我们去探访一下腹部的寂静点吧。相信它就在那儿，告诉你的灵魂那里欢迎它。让灵魂从头部流入，激发着你的思考，到达了心灵；灵魂散发着爱和友善，到达了腹部，带给你信任、自尊，以及深刻的内在感悟：你就是你所是的，你就像你所是的那样好。感觉你的腹部正在向你开放，感觉那金色的灵魂之光流过你的海底轮，跟我，地球，连结上了。继续深入下去，来到腹部的寂静中心，并从那里了解到，你的高度敏感性会因平和、安宁而得以平衡。在平衡的状态下，你会知道如何在自己的感觉周围设立边界；你会知道什么时候打开内心，什么时候保持距离，跟自己在一起。你决定什么时候说“可以”，什么时候说“不”；你决定什么时候连结，什么时候放开。问题的关键就在你的腹部。
为了帮你连结到这个中心，我建议你想象一种代表内在力量的动物，它住在你的腹部。选择第一个浮现在脑海中的那个动物。记住，动物是非常天真率直的物种，它们依赖直觉和自然的反应而活。这个动物会回应你的本能的内在知觉。它已经在那儿了，它正在等你，你无需创造它，只要看着它，认出它就可以了。邀请这个动物靠近你，问候它，用眼睛看着它，问问它是否有什么信息给你，以帮助你沉入到腹部的更深处。
让这个动物说话吧，它体现了本能的智慧。你能够接收到这种智慧，因为你拥有头脑和心灵；你可以感觉并表达出这种智慧，那就是头脑、心灵和腹部相互协作的美。没有哪一个比另外两个更高明，相反，正是它们之间的平衡合作，才使你变得完整和完全。头脑可以带给你很多快乐，思考是有益而有趣的，它给予你同他人交流的机会，因为思想是你们共同的语言。心灵可以让你体验欢乐，体验人类生活中蕴含着的各种情绪。这是一个美丽的礼物。腹部给你根基，给你自我（I-ness）——如果这个词汇恰当的话。它让你划出自己的边界，运用你的辨识力，坚定不移地做真实的自己。在腹部的支撑下，心灵和头脑的互动将变成一个快乐的游戏。如果这三个层面彼此配合，你会感觉到完整，感觉到地球上的生活是值得的，地球生活将充满热情，爱和幸福。你可以顺应那些感动你，激发你的事情，同时又不会失掉自己的根基——你内在的寂静点。你可以跟自己更为贴近，可以自由地给予和接受生命所提供的东西。
我向你们每个人致敬。我的爱与慈悲一直都陪伴着你们。我和你们共同玩这个游戏，我也是游戏的一部分。你们都是美丽而丰富的人类生命，要对你们拥有的美好而有力的工具充满信心，这些工具是：思考，感觉和存在。
我爱你们。
Pamela Kribbe
(译者: butiamnot)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>做自己喜欢的事并创造财富</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%81%9A%E8%87%AA%E5%B7%B1%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%9A%84%E4%BA%8B%E5%B9%B6%E5%88%9B%E9%80%A0%E8%B4%A2%E5%AF%8C/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%81%9A%E8%87%AA%E5%B7%B1%E5%96%9C%E6%AC%A2%E7%9A%84%E4%BA%8B%E5%B9%B6%E5%88%9B%E9%80%A0%E8%B4%A2%E5%AF%8C/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，
我是盖娅。
首先，请感受一下你与我的连结，于脚下感受一下我的心跳，来自地心深处的心跳。不仅如此，我也存在于你之内，你的身体之内，皮肤之下。请感受一下我的存在与陪伴，我们彼此相连，在你日常生活中的每时每刻。我是那承载你，将你轻拥在怀内的灵魂。地球这个实体星球是我的显化。你们可以将我看作是能量场，一个彩色的能量场，而非物理实体。请与我的心——那缓缓跳动的盖娅之心——建立连结。感受一下你周围的动物王国、植物王国以及土、水、火、风这四大元素。感受一下，你是这个世界的一部分，并问一问自己：“我能为这个整体做些什么？我来这里是为了什么？”不要去思考，用头脑来回答这个问题，而是用心感受一下自己想要为这个世界带来什么。不要将此看作是外在世界赋予自己的“责任”或“任务”，而是你发自内心的愿望。你想与他人分享什么？想要彰显自己的哪些品质？
感受一下自己的内心。那里是否有什么能量想要自发地进入你周遭的世界？你心中有一束光，它想要进入这个世界。感受一下这束光。看一看它是什么颜色，又带给你什么感受？若这束光——你之独特之光——照耀在他人身上，会为对方带来何种影响？对方是否被触动？意识层面上是否有什么转变？对方是否感受到来自你的支持，来自你之心灵能量的支持？对方的意识觉知是否变得更加明晰？是否被唤醒？抑或，是否因着你的支持而与自己的情绪或阴暗面建立起连结？看一看，当你发自内心地陪伴与支持对方时，对方身上是否会发生什么？并同时感受一下，藉由心之能量陪伴与支持对方——既不期待效果也不顾虑责任或义务，自己也会因此而感到充实。完全发自内心地这样做（因为这会使你倍感激励，喜悦盈心），你便更加接近真正的自己，走在实现灵魂使命的道途上。
达成灵魂愿望，总有喜悦相随，即便你需要战胜恐惧，才能完全敞开心扉，敢于展示自己的脆弱亦如此。只要你这样做，喜悦自会升起。若你随心而行，依随灵感与喜悦为世界作出自己的贡献，世界也会回报于你，此乃自然而然的交互作用。正如地球上的一切——植物、动物、整个大自然——都紧密相连，互相影响，你也是某一能量场的一部分。许多人以及非人类的生命都是这一能量场的一员，你亦如此。你并不孤单。传播自身之光，展现自己独特的灵魂品质时，地球上某一能量场——你正是其中的一员——的某一部分也会被激活。藉由这一能量场，能量以种种不同的方式流向你，以带给你喜悦，支持你透过自己所从事的工作体验丰盛。丰盛的意思是，你能够获得自己所需要与喜爱的，而且你也安心地接受这一回馈，享受它。
正如“向外”的能量流——给予之能量流，“向内”的能量流——接受之能量流亦有轻松与喜悦相随。无论接受还是给予，依心而行，依循灵魂的能量而行，能够助你放下对“匮乏”的恐惧，以及“只有不断努力奋斗才能获取足够的资源，才能挣到钱，才能感到确定与安全”等观念。消除诸如此类的恐惧，并非轻易之举。也因此，如今的你已与心中那给予之能量流建立连结，将自己那独特的灵魂品质分享给这个世界的时候，我邀请你也与接受之能量流建立连结。此能量流来自社会，来自你所属于的能量场。它想要流向你。请对其敞开自己，开心地接纳，不要迟疑或抵触。感受一下，此“接受之流”支持与佑助“给予之流”。值得强调的是，它们彼此相连，仅仅“给予”而不“接受”是缺乏可持续性的。反之亦然。
一昧地给予，不肯接受，因为你觉得自己给予得还不够，觉得自己不够好，不该或不能接受，久而久之，给予之流也会凝滞。本与“给予”与“接受”形影相随的喜悦也消失不再。你的给予建基于责任感与义务感，认为“应该如此”，这样的给予缺乏喜悦，且会阻碍“接受之流”，因为你对自己缺乏欣赏与敬重，对人慷慨，对己吝啬。一旦你允许自己依心而行，心怀喜悦地与这个世界分享自己的内在品质，某一门户自会开启，为那充满喜悦的接受之流敞开大门。
现在，请对接受之流敞开心扉。看一看都有哪些能量流向你。这可能会发生在不同层面上。在物质层面上，这可能与金钱、工作或居所有关。不过不要过于关注具体细节。感受或看一下这接受之流的颜色。觉察一下自己的情绪与感受。你是否感到温暖？是否能够为自己着想，自由地享受，又是否能够设定界限？放下惭愧、抵触或评判等心理，感受一下内在的接受之流。感受一下，此接受之流本就属于你，在这个世界上，你想要也能够享受生活，这是你地球之旅的一部分。
允许接受之流，是占据本就属于你的空间。请在能量层面上感受一下这一过程：你进入属于自己的空间，在那里，你感到舒适自在，你的周围环绕着温柔友善、想要满足你之需求的能量。能够安然接受，这说明你已经能够步履坚实地行走在这个世界上。你将自己的灵魂能量带给这个世界，而这个世界则回馈给你充满活力的接受之流。请接纳这一能量流，对它完全敞开自己。让它流入自己的身体，双脚、双腿、双膝、位于脊椎底部的海底轮、腹部、太阳神经丛、心部、喉部与头部。放松，不要刻意去做些什么，一道晶莹的清流正承载着你。你能够从中获得疗愈，获得生命活力与生活热忱。
在这一世界经济正面临种种问题的时期，尽管有时确实举步维艰，但“丰盛”总是可能的，且可能以形形色色的方式出现。恰恰在这一时期，觉察与了解“施”与“受”的内在平衡，觉知灵魂在其中扮演着积极活跃的角色，自己可以进一步放下关于“挣钱”、关于该如何生存的传统观念，是至关重要的。请信任“依循灵魂愿望而给予”与“依循灵魂愿望而接受”的动态过程。在物质、财务或其他面向经历匮乏时，请不要立刻将关注聚焦于“接受之流”，而是先问问自己：“我在日常生活中所做的一切，是否有令我感到兴奋，充满灵感、热忱与活力的事情？”并非如此的话，也可以问一问自己：“这是为什么呢？”
比如，是否有时将“在日常生活中展现真正的自己，彰显自己的灵魂品质”看作禁忌？是否害怕成为别人眼中的异类？是否担心做自己喜欢的事无法赚到钱？抑或无法获得欣赏与认同？请觉察一下，你是否对“彰显自己的灵魂能量，亦即发自内心、充满喜悦地给予”心怀顾忌？
若你觉察到自己内心的顾忌，请不要生自己的气，也不要评判自己，而是自内而外地感受与认知自己内在那美丽的灵魂品质。能够自由地展现——无愧亦无惧——这些品质，是多么美好的事啊！请真切地感受一下这份美好，鼓舞与激励自己。在这一时期，这一转化与蜕变的时期，你来到这里，就是为了闪耀自己的本初之光，而非为了满足各种外在期待与要求而活。请保持信心，那自内而外的能量流想要为这个世界带来光。不仅如此，你也会因此而吸引到“接受之能量流”。此能量流完全适合你，能够满足你所需，助你轻松惬意、脚步坚稳地行走在这个世界上。
感受一下，你是地球能量场——我的能量场——的一部分。感受一下，其中那充满爱的能量终将主导一切。建基于权力与恐惧的能量只能产生有限的影响。爱之能量远为强大，因为爱之能量深植于生命本身，它是真相，是永恒。请信任爱之能量流，信任给予及接受之能量流，臣服于它。
谢谢你们来到这里。随着越来越多的人与心灵能量建立连结，地球上建基于爱的能量网络也会被强化，或者说被激活。你的意识觉知极具创造力。信任爱，并与志同道合之人分享自己的信念，会削弱恐惧的掌控与钳制，它的声音也会因此而失去说服力。
信任爱，信任它带给你的丰盛。
谢谢你们！
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>地球之爱</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%9C%B0%E7%90%83%E4%B9%8B%E7%88%B1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%9C%B0%E7%90%83%E4%B9%8B%E7%88%B1/</guid>
      <description>地球通过帕梅拉传导
我是地球之音，我想对你说你是受欢迎的。我在爱与臣服之中承载着你，流经过你。我存在于你身体的每个细胞。你通过我来表达自己，而我也同样通过你来表达。我享受和你同在并用你的人类意识体验人生。我希望你能够勇敢臣服于我，敢于把自己交托给你的身体、你的感受、你内在的生命之流。这便是我的心愿。
感受我爱的力量，你是我的孩子。我如同母亲般承载着你。我希望你能够把我视为你生命中一股支持的力量去体验并接受，而不是通过你所被教导用头脑及思考过程来这样做。我的能量并不是以使你做出决定和直接的方式来运作，而是以自然且自发的节奏来流动。
无论何时当你的灵魂随顺生命放手与我进行连结，我们便可以一起经验生命并与其共舞。于是你便可以将你灵魂的能量——你的宇宙之心，与我地球的能量连结在一起，这股流动自上而下，全然的臣服于伟大的生命力量，没有头脑中心智过程的干扰。这便是地球上的新人类，他们能够知晓和经验到自己的地球及宇宙根基，并体验到与两者的合一。如今地球上发生的一切都是为了让人类通过承载他们的身体来连接他们的宇宙本源和地球生活。
花一些时间把人类的身体视为宇宙能量流入地球的入口。这一周，你们都去了很多不同的洞穴（法国南部）。它们是物质层面宇宙能量进入地球的入口，正如你的身体也是这样一个入口。你的身体由地球元素中强大和基础的能量构成，它拥有坚固的基础，是稳定的、平和的。然而你的身体同时也是能量之门——让来自宇宙太阳之鼓舞人心的光进入地球的入口。
你的身体需要在地球上被锚定，完全扎根于此。你的身体也需要滋养，不仅是物质上的食物、面包和水，也需要能量食粮：感受自己与自然合一，与树木、植物和动物连接；感受阳光洒在你的肌肤上、漂浮在清新的水面上，感受火焰的温度。所有的这些元素——水、火、空气和大地——应如同你的导师、大师、及天使一样被敬畏。我的灵性能量在这里围绕着你，通过这些地球元素，我让你能够与他们连结。 这些地球灵性能量遍布地球的各个角落。看看你周围盛开着的花朵，植物和草药供给你作为人类的所需。拥抱这些地球的能量并感受我的力量——这里是你的家！无论何时当你感到自己能够扎根于地球，当你勇于滋养任何你所需要的——无论肉体上或是能量上的，你灵魂之光的入口便打开了。这个入口构建了与地球王国的连接，允许它因宇宙之光的注入而繁荣茂盛。 感受一会儿在你的生活中你需要什么去最好地完成这个互动。从感受你的身体开始——你身上基本的地球元素。感受你的身体锚定在地球。在这里（是指在法国南部），大自然是天然与自由的，它极少受到耕种和修缮。所以你可以轻松地便体验到纯净地球能量的流动。你的身体了解并回应这股能量，你无需任何头脑的思考让其发生。仅仅是简单的躺在草坪之上，欣赏着自然美景，能量便自然而然来到你的身边。 感受地球的能量流入你的双脚，你的身体恢复了充实和稳固之感。感受在你脚下平和与平静的岩石，混合着古老的泥土。地球便在那里，它承载着你，因为你就是自然的一份子，如同动物、植物、石头、水、空气一样。和他们一样，你同样是自然中重要的组成元素。拥抱和接纳这个现实，这个美丽的事实。 这个事实也意味着当你结束旅程返回家中，回到你每日生活之时，你将会忆起连接地球时的感受和所需要的定静。认真的听从来自你体内的节奏，不要让自己被来自社会的诸多要求所干扰。这些要求不会引领你去走应该走的路，它们会使你偏离你的核心。让自己休息一下，放松的感受地球的元素。珍视这些地球元素并让它们滋养你们。只有这样灵魂之光的入口才能打开，并真正的显化在你每日的生活中。
此刻与你的灵魂之光建立连接。你感受过扎根并与我——地球连接时的感觉，你感受过你的身体接受来自地球元素之灵性力量的感觉。现在想象宇宙的力量，灵魂之光想要进入你。视觉化来自天堂的光从天空中下降到你的身体。感受属于你自己的阳光，你灵魂的力量，在你的心中接纳它。感受它照耀着你的心！看一看地球的能量如何接受并回应你的内在之光。体验这样的闪耀是多么的美妙！
地球和宇宙的能量彼此呼应并相互需要，他们不是对立的能量。你所是的宇宙之光会使在你体内的地球能量恢复生气并充满着喜悦，并鼓舞它，它们通过你而合一展现在地球。宇宙之光只想在此闪耀，它想流过你身体的细胞，帮助地球更加丰足并获得新生。 你在此如此受欢迎——我需要你的光！从物质层面来说，作为地球没有太阳我无法生存。在能量层面上，我需要你的宇宙之光。只有当你允许自己接纳我时；当你信任我并感受到如家一般的感觉时，你的宇宙之光才能够流经我。此刻观察这两股能量如何在你内在融合：你身体的宇宙星光，地球之锚。让他们彼此拥抱，让他们一起流经你的身体。
接着在此整合男性能量和女性能量；付出和给予的能量；太阳和地球。允许这相互配合而统一的能量以更宽广的方式流经你，不仅在你的身体内，而是你整个能量区域，你的气场。允许这些能量使你焕然一新并提醒你的真实本质：一个顽皮的光之存有，一个暂时存在于此的存有愉悦的在地球上与我的能量进行互动。再一次感受地球能量和宇宙之光的你亲密连结，欢迎并融入那亲密的感受，并让这种感觉一直伴随着你回到家中。
现在，花一些时间，从亲密连结之能量的角度来观察你的每日生活。仅仅用你的直觉去感受，而不是去思考它。你是否可以发觉生活中的某一部分可以改变，这样你可以与自己的真实本质更加平衡。在身体上以及情绪上你可以为自己做些什么呢？通过那些能够让你感到滋养，体验那些让你感到更加平静，放松和启发人心的事物。承诺你会把这些带给你自己。给自己创造一些空间，在其中你可以运用地球以及天堂的方式来滋养自己。 最后，我渴望告诉你去感受这伟大的力量在此生欢迎着你。从你的脚下，接受地球母亲滋养的力量；在上方，天父以爱的臂膀来保护并珍爱着你。感受来自你上面和下面的所有力量，允许它们合一。让过度思考及过度行动慢慢消逝，知晓你被爱你的伟大力量所承载，它想把最好的给予你。放下控制的需要并允许自己被这股伟大的能量之波抚过。一个新的地球等待着你，因为你臣服于这股能量的流动，你便成为准备并塑造新地球的一员。现今地球正发生着许多演变，对你而言迈出的最大一步便是勇敢地同时臣服于地球和天堂的力量。我爱你并希望你能够感受到我的手握住你的手——你从不孤单。翻译：丹妮修订：阿光</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>地球的灵性</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%9C%B0%E7%90%83%E7%9A%84%E7%81%B5%E6%80%A7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E5%9C%B0%E7%90%83%E7%9A%84%E7%81%B5%E6%80%A7/</guid>
      <description>地球通过帕梅拉传导
亲爱的朋友们，我是来自地球的声音。我带着很大的喜悦向你们问好！我与你们在一起，我在你们之内，也在环绕你的每一件事物之中。这让我们之间有很深的连接。我帮助你通过你的身体，通过物质来表达你的灵魂。我们一起表演一场舞蹈：天与地、灵魂与身体的舞蹈。但是对很多人来说，这场舞蹈却变成了一场费尽力气的挣扎。做人成了一个为了生存而进行的战斗过程，这让我感到悲伤。我内在很想要将你纳入怀中，跟你在短暂的一生中共同玩耍。我想要与你一起舞蹈，一起享受，让你的意识进入你的核心处：在那里你是一片光，是一个来此冒险的神圣存在。
你下降到我这里，穿上了血肉之身。你为什么要如此做？这个冒险的意义和重要性何在呢？从最终极的角度来说，你如此做是因为爱。因为爱，你从上帝的子宫中诞生出来，从那里开始了一个漫长的旅程，作为一个独特的灵魂，去发现和体验丰富的造物。在这个漫长旅程中，你选择了来到地球，来此重新点亮自己的光。在这个星球上，在地球我之上，各种不同的影响都在发生作用，包括那些曾经令你感到气馁的影响。就在地球上，有各种完全矛盾的力量：黑暗与光明，生命与死亡等等都在游戏中扮演它们各自的角色。于是，你对自己本来所是的神圣本质的记忆就被这个游戏所慢慢掩盖。在成为一个人的旅途中，你慢慢迷路了。
在这个时代，人们在自己的心中感觉到一个召唤。在内心中你们感觉到一个真诚的渴望，你们希望在内在找到自己是谁。你希望不是被外在影响而决定，希望不被来自外在的一切操纵，而是回到自己存在的核心处：发现自己是一个灵魂，是一束光。
我想要告诉你一些关于你这次旅程的事情：只有通过跟我进行互动，你才能发展和找到自己。你现在已经是一个人类了，而在地球上生活的艺术就是允许你的灵魂能量完全流入你的人类天性，在地球上完全接受自己的灵魂。在过去你曾经被教导说，你的灵魂是非常高的，你只有通过压抑自己的人类天性才能够碰触到它。在过去，很多非常严格的评判曾经被加诸到你的人类天性上。正是因为宗教和灵性传统里关于灵魂的各种教导，人们开始跟自己的天性：渴望、激情、还有性欲变得隔离。
你作为一个灵魂，被给予了一个非凡的仪器，在它里面你可以作为一个人类而生活。这个仪器就是你的身体，它携带着自然本能的情绪。但是到底有多少的告诫和评判曾经被加诸在我们的人类天性之上呢？你们从小就被教导说不要信任这个仪器，反而应该让自己跟外界而来的各种教条和准则调整为一致。这些教条来自你的家庭、学校、教堂、还有文化。这些传统的根深深地扎进很多人里面，即使有些人认为自己已经不再相信这些了，但是在他们内在依旧保留着对自己为人的自然本能的负面评判。
事实情况是，很多人都跟自己最深的情绪、欲望、感受疏离了。我在人们的内在看到孤独、隔离、还有思乡之情，而他们并不明了这思乡之情来自何处。人们思念着均衡与和谐的家，在那里你们可以像一个孩子一样，安静而自在地做自己。你们每一个人内在都有这样的渴望和思乡之情，而同时你们又跟自己最非凡的仪器疏离了。这个仪器就是你的身体，它带着你所有的感受以及你的原初本性。我想谈谈你的身体，它为你指路，带你回到你所思念的家中。这个家就是你的真正存在，那个让你感觉到合一之处。接受你自己，爱你自己！当你这样做时，你就在周遭散发爱与和谐。其实如此简单。
我鼓励你去体验自己灵魂的随顺之本性。你们很多人希望能够跟自己的灵魂连接，希望能够以喜悦与激情活在地球上。这是当你们最初通过头部而苏醒于灵魂之流时会感觉到的。你希望在自己周遭所看到和体验到东西里找寻更深的意义，而你通过自己的头部而获得更新的想法。随之而来的是你的心和感受的突破，在那里你跟自己灵魂中的光产生更深的连接。这通常发生在你生活中的重大改变之时。这时，你的灵魂邀请你去检视那些生活中在你看起来如此习以为常的事情，而结果可能是一切都天翻地覆。它想看看你的心是否能够对灵魂之流想要带给你的敞开。不但要激活头部，也要打开心。而你只有通过自己的身体才能够体验到灵魂之流。
不过你还要让随顺灵魂之流的渴望下降到自己的腹部。腹部是你情绪和感受积存之所。只有当你允许自己的灵魂流入腹部，你才能让灵魂在地球上真正扎根，并且参与和发展地球生活。真正的回家意味着允许你的灵魂流入你整个的身体，尤其是进入你的腹部。
在想象中看到一个孩子坐在你的腹部区域。这个孩子代表着你的自然天性和情绪，当它们还没有被你们所教导的东西所影响的时候。你曾经是一个孩子，无忧无虑充满快乐，而这个孩子携带了你灵魂的一个自然部分。看看你能够找到这个坐在你腹部上的孩子。它看上去是什么样子的？它感觉到快乐和喜悦吗，或者悲伤而恐惧呢？又或者它感觉到被误解、充满愤怒？这里有你的一个非常人性的部分，在这个充满人性的孩子里面，有通向你家园的钥匙。看着这个孩子，跟它连接，将你的手向它张开。问问这个孩子：你需要什么才能够放松？此时此地，你想要什么？允许你自己被看见，我鼓励你这样做。牵着这个孩子的手，然后拥抱它。它想要成为你的，被你照顾。
请审视一个你在生活中会遭遇到的问题，你们总是有一些自己苦苦挣扎并与之交战的问题！这样的挣扎会出现是因为你想得太多，你担心自己该如何做，如何解决它，或者总对自己会有一个评判。 你希望改变自己内在或者生活中的某种东西，而你通常是不会成功的。对一个问题的过度思考，好像总是没有出路，反而你让自己扭曲成了一个结。思考不会为你带来出路，因为思考中的想法通常都来自外在。
现在转向这个内在的孩子。它如何体验这个问题？它对此有怎样的情绪？这个孩子此刻需要从你那里得到什么？给自己一个时间和空间，在静默中跟自己的这个部分相遇。
你们很多人都被困于外在事情，而没有给自己时间和空间去跟自己的内在小孩相处，但是那却是蜕变的关键。通常来说，当内在小孩通过你的愤怒、悲伤、孤独来跟你连接时，改变并没有发生，因为你没有意识到这些情绪的根源。只有当你意识到自己的最深情绪和它们的来源—-这个来源由内在小孩代表—你才能够理解自己和对自己忠诚。
你们很多人在内心深处感觉自己身处错误的地方，感觉到无家可归。你们在外在寻找，希望有一个减轻自己痛苦的暂时解决办法。没有人想要去体验孤独和迷失的痛苦！你想要这个痛苦离开。因为这样，你转向外在：冲动、刺激、转移注意力、关系、或者其它填补你缺失感的东西，即使这种减轻只是暂时的。对自己诚实，去观察自己有多么经常这样做。你有不断去寻找的冲动，这让你偏离了中心而向外了。不过你也要对这个冲动有一份慈悲，并努力理解为什么自己有这个反应。在人们的灵魂里有痛苦，完全地面对这个痛苦是非常困难的。如果进入它，就好像跌入了一个黑暗的无底洞。面对活在你腹部里的那个孩子听上去好像很容易，但是事实并非如此。这需要完全的诚实，并且放下外在世界是你问题的解决方案的可能。
回归你终极的家是在内在发生的事。它意味着对你所是的一切说Yes。不只是对外在的成功或者那些让生活感到安全的部分，也要对内在那些黑暗的部分:痛苦、孤独、无了解、不理解，拥抱这些隐藏的部分需要勇气和决心。这是你渴望的，是你的灵魂要求你做的。为什么你的灵魂希望如此呢？因为只有通过去看自己的思乡之情以及最深的痛苦，你的灵魂才能真正照亮内在。
现在很多人被灵性和寻找生活的意义所吸引。通常这始于你们头脑的找寻，通过读书和交流新想法。过了一段时间之后，你们的心也开始慢慢打开。但是之后，灵魂想要更深地下降到你的腹部，而在这里你会遭遇自己内在那些最困难部分的抵抗。这些部分来自你幼年、童年、甚至前世做人时所受的伤痛。进入灵魂的旅程很深很远，然而解决办法却近在眼前。你所渴望的家的真相和答案就在你的脚下。
通过跟你人类和情绪的部分连接，即使是那些受限制和阻滞的部分，你才有可能回归所谓的天堂。在圣经里有一个古老的故事，说人类被逐出了伊甸园。伊甸园，或者说天堂，在最原始的状态中是落在地上的，它是自由、野生、绿色、并且是人性的：你们可以自在而轻松地做自己。然后在某一个时间，评判到来了。你也可以称之为黑暗，它使你们脱离了无条件的爱，无法再自在地跟随自己的天性。
伊甸园到底在哪里呢？它是否曾经在地球上有过呢？我告诉你们，伊甸园的存在有赖于你们每个人的心。在此困难的时期，你们的目的就是要此时此地催生和表达远古时代的天堂。这个过程始于你的内在，当你敢于下降到自己内在的最深角落中，敢于让自己的光在那里闪耀，并且绝不转过头去。当你放下平庸，而成为非凡时你就在如此做，你要了解自己的灵魂和最深的渴望是非凡的。
最初的时候，你在头脑中听到来自灵魂的呼唤，而心中也感受到一点，这时候你的生活开始有些不安。你开始感觉到自己灵魂的存在，但是当你要去实现自己内心最深的渴望时，你会退缩。有一个巨大的恐惧，一个鸿沟需要跨越。在这里，你跟恐惧，也就是腹部所隐藏的抵抗发生了正面碰撞。
灵性要求我们以另一种方式来看待做为一个人意味着什么：它要求你跟自己和解，不害怕自己最深的情绪、激情、欲望，并且敢于直视它们。要求你不依靠那些外在的教条和理论而生活，即使它们听起来如此灵性而高远，而是依着自己的心，依着自己的腹部，依着自己的人性而活，并且允许自己的灵魂从内在发光。
这就是地球上正在发生的，也是正在呼唤你的。当一个人可以从外在后退一步，而进入内在，回到家时，他会获得巨大的喜悦。我鼓励你们都去这样做，并且保持简单。走这条路需要勇气，但是同时它也会很喜悦，因为每走一步，你都跟自己身体和情绪所发出的信号更加一致，你也因此而收获自信，更加了解自己是谁。倾听内在小孩，敢于做真正的自己，不要再隐藏自己，你是被需要的！
在时空的某一个点上，你的灵魂决定跟随它想要在地球上表达光、发光和散播光的渴望。这种表达为你带来喜悦，也把喜悦带给他人，因为一个受到启迪的人也会唤醒他人内在的动力，不过这样做需要勇气。信任你灵魂里的光，去感受你内在的智慧和力量。跟你的人性和解，并且敢于在地球上完全表现自己的力量。我在这里与你同在，去感受我的力量，大自然的力量。去想像一棵大树，它的根深深而有力地扎入地球里。成为那棵树，去信任支持着你的大地。去感受主干和枝干中的力量，并且去看到这个力量一直延伸到繁茂的树叶里，在那里有春华秋实。
请你的灵魂给你一个信息，让它通过你的感受和身体呈现出来。你灵魂的语言是如此之近。你无法在那些学术的书本中找到智慧，但是你可以在自己的里面找到它。再一次看到自己本质以及你身体的奇妙，你很美丽！你是地球和天堂的孩子，并且是它们之间的桥梁。再一次把尊重送给自己。我要你这样做，为了让你独立，并且信任自己，成为自己的向导。从那种信任之中，你牵着另一个人的手，并且看到他或者她表象以下更深的内在美丽，与之连接。感受周围人的心跳，通过这种方式，来跟彼此连接。通过人类，一个新的灵性正在诞生—地球的灵性。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>恢复身体里的男性和女性能量</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%81%A2%E5%A4%8D%E8%BA%AB%E4%BD%93%E9%87%8C%E7%9A%84%E7%94%B7%E6%80%A7%E5%92%8C%E5%A5%B3%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%81%A2%E5%A4%8D%E8%BA%AB%E4%BD%93%E9%87%8C%E7%9A%84%E7%94%B7%E6%80%A7%E5%92%8C%E5%A5%B3%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F/</guid>
      <description>地球通过帕梅拉传导
亲爱的朋友，我是你们的母亲，承载着你们的地球。我的能量一直在不断地流过你，我想要用这能量来滋养和激励你。我们本该一起去完成这个舞蹈。
不管你是男性还是女性，在身体里的生活都是一场你的灵魂跟地球之间的互动。请给你美丽的身体以荣耀，这个身体是我给你的。它是女性或者男性能量的表达形式，所以去感受它的美丽。从内在去观察它。去体验你身体里强大的能量：情绪、感受、激情、欲望。你有时候会抗拒这些强大的能量。不过，你可以尝试花一点时间只是去感受自己身体纯粹的美丽，而不要想去控制它。去感受你是一个作为肉体而存在的能量场。
你一直在不断收到来自自己身体的信息，不过你常常会忽略它们，因为你的头脑认为自己知道什么对自己是最好的，知道自己有什么问题。你常常忽略自己的身体—这个来自我的礼物。我邀请你将自己的注意力往下移到自己脚下的地面，它是你这一生立足的基础，也是回归你神圣身体的基础。你的身体是你灵魂的居所。跟自己身体和解，不要再抵抗那些在它里面显现出来的能量，尊重它们。邀请你的灵魂跟地球的能量共舞，跟自己身为男人或女人的能量共舞，跟两性一起共舞。
让我们今天来这样做：尝试放掉对与错的信念，放掉哪些是被允许的哪些不是的。把这些观念全部放开。让能量为自己说话。如果你去看大自然，你会看到能量和力量的持续运作：在风中，水中，温度中，四季中，天气中。每一件事物都在不断运动中，不过却有一种均衡存在于这一切之中，如果它们被允许自行运作。过度需要控制和组织最终会带来失衡。这也适用于你们的人类天性，因为你们是地球大自然的一部分。放掉想要控制和操纵一切的需要。就在此时此地，看看自己是谁。允许自己的欲望出现，允许它对你说话。
这里的每个人都有一种对爱的渴望。与他人在关系中的爱，还有对自己的爱。去给予和接受的爱。这就是如实存在的，因为这个欲望是很真诚的。虽然你有这个强烈的欲望，你内在却有一个部分是恐惧的，它在黑暗中。这个部分让你恐惧爱。所以虽然你的一个部分渴望爱，向爱伸出手去，你的另一个部分却无意识地封闭了你，让你无法给予和接受爱。
你们是一个新时代的先驱，你们是先锋。你们踏入了一片新的领域，一个尚未被开辟的地方。你想要跟随自己的心和灵魂而活，想要体验到真正的爱。不是媒体所描绘的爱，而是一种更广阔博大的爱。一种能够允许伴侣双方都完全做自己的爱。一种自然本来意欲呈现出来的爱。
这是一个地球转变的时代。越来越多的人渴望在关系中体验到深度，希望跟另一个人真正相遇。这正是你的生命之路所指向的方向。不过这条路不止要走向高处，也要走向深处，因为在这条路上你会遭遇自己的恐惧，你的父母和长辈所遗留的偏见，以及在你前面很多世代的痛苦。当你在这新时代中选择一段关系时，你就选择了面对这些。你选择了另一种存在方式。你选择了深入自己存在核心的敞开和真诚，所以这个选择挑战你去最深地揭露自己灵魂中还隐藏在黑暗中的部分。
让我们敞开来，没有评判地看看你内在还有什么尚未显露。有什么痛苦和恐惧生活在那里？什么在阻止你爱自己和他人？让我们首先看一看过去，看看男性和女性能量在过去很多世纪的发展。我们就会发现男性能量在过去很多世纪都扮演着支配的角色，而不管是男性还是女性都因此而受苦。在你们历史中占有支配地位的男性能量在很大程度上是一种心智能量，它想要去管理肉体和人的本能。它想要限制和控制，这常常是出于对权力的欲望。
在社会的各个层面，这个能量都在发生作用。在政府、宗教、以及日常生活中，女性能量—情绪和直觉的能量—都被压抑了。结果就是女性会感觉到低人一等。女性的特质没有那么被欣赏，或者完全不被欣赏。这是比较主导的观念。女性被视为二等公民，女性能量被视为可疑的。
如果你很进取，专注于控制、权力、和通过头脑来操纵，那么女性能量很快就会成为你的敌人，因为它天生就更加流动，更有弹性，跟感受还有情绪连接更深。女性能量是所有灵感的来源。她构建了通向你灵魂的桥梁。你的灵魂通过你的女性能量而流动。男性能量是为了支持这个灵感，并且让它在物质世界中实现。
如果男性能量和女性能量合作得很好的话，就会这样呈现。但是在历史上，这种自然合作被打碎了，男人和女人成了相互对立的陌生人。这不但发生在外在，也发生在每一个人的心中，不管你是男人还是女人。男人跟自己的情感疏离了，而女性则对自己本来的样子感觉到没有安全感。男性的统治对两性都带来了伤害。
我邀请你来进行一个观想。想象你看到一个女人和一个男人并肩而站。在这里我想要画一幅男性和女性灵魂在集体层面的素描。它是一幅素描，所以是一个比较粗略的图像，不过是你可以认出的，或者你可以从中找到自己的形象。
如果你去看历史上的男人的样子，去看他所遭受过的苦难，那么你就会看到男人的情绪没有被允许充分地流动。男人跟思考、行动、做事比较认同，他们跟自己的心的连接已经断开了，或者很难找到这个连接。如果你去看一个男性的轮廓，那么你会看到他部分地生活在一个壳或者盔甲之中。这个盔甲一方面为他带来了安全感，但是同时也会限制他，因为他的心快要窒息了。你能够看到他激情和爱的潮水，但是那些波浪无法穿透他的盔甲，因为他的内在有很多阻滞和堵塞。男人们无法很好地表达自己的感受，因为他们必须与这个旧的盔甲战斗，这个盔甲已经不再合身了。你能够感觉到在这个代表性的男性形象身上，盔甲已经裂开了。
男人与这个古老的盔甲进行战斗，因为他们想要对外界表达自己的感受。但是在盔甲的限制下，作为一个男人，你不能表达自己心中的某些情感，无法跟他人真正连接。这个盔甲来自过去的评判，这个评判现在还在。在这些限制的角度来看，当你放开自己的压抑时，你会放弃一些安全，而这是危险而可怕的。
现在让我们看看在这个观想中，女性在过去长期的痛苦和压制之后是什么样子。如果你去看一个这样代表性的女性，那么你会注意到的第一件事就是她好像缺少什么东西。因为过去几千年的压迫和性暴力，她并不完全活在这里。有些东西被关闭了，尤其是在她腹部较低脉轮中。
来自暴力的痛苦太沉重了，无法处理。而当人们的伤痛太重时，为了生存，她们会逃避它。她们会离开自己的身体，而不再扎根。她们跟自己的内在力量也不再有连接，因为完全呆在身体中实在是太痛苦了。对全球的女性来说，都是这样的。
让你自己在想象中跟这两个形象连接。首先从男性开始。想象你通过意识进入那个男人的内在，感受他内在的痛苦，以及他想要再次去感受，依心而活的渴望。看看你是否能在自己的内在找到他身上那个同样的压抑的盔甲。你内在有多少这样的盔甲吗？它为你带来一些可以控制的确定性，但是同时也阻止你的灵魂在地球上绽放。看看你是否能够告诉这个男人，同时也就是告诉你自己，你可以放下这个盔甲。一片一片地，越来越放下它。你可以放下那累赘和不再需要的东西。现在就试试看，不过不要强迫它发生。看看有多少可以自行脱落。
观察你的能量场和情绪中有什么地方感觉到更加自由了，看看那些被放开的能量流向了何处。也许它会自然地流向你身体的某一处。也许有一块盔甲拒绝放弃。如果是这样，就顺其自然吧，没有必要让它们都一次被放下。以这样的方式，你已经帮助了自己，也拓宽了地球上的男性能量的频谱。在这个时代，男性能量想要转化，想要改变。现在请你走出那个想象中的男性形象。
现在请集中你的注意力，走出这个男人的形象，而进入那个女人的形象中。注意她内在的不确定感，以及不安全感，还有脆弱和纤细，她不敢全然地呆在这里。让意识进入并下降到她的身体里。你可以连接她不敢全然待在这里的恐惧和抗拒，让意识下降到她脆弱的腹部，进入她的子宫。
我作为你的地球母亲，在这里与你一起进行这件事，所以你是安全的。我会支持你，所以不要害怕。感受那个女性形象的能量，告诉她你接受她，你在这里支持她。告诉她她有多么美丽，她在这个地球上有多么受欢迎。我们需要她直觉的天赋，还有她跟灵魂还有内在的连接能力，以及她为生活带来的美丽。我们需要她再次来到地球。
想象一个梯子在天堂显现，而真正的女性能量从那里慢慢地降下来。你这样做对自己以及这个时代的集体女性能量都有帮助。她需要感觉到在地球上受到欢迎，她因为在这里曾经体验到攻击和痛苦而从地球上退出了。
不管你是男人还是女人，你都有这个痛苦。这就是为什么自由地表达情绪以及敢于做灵魂深处的自己如此困难。看看你能否让那个梯子的下缘更靠近自己，不过要允许它按照自己的节奏来走，它不需要一次就完全下来。现在离开这个想象中的女性形象，回到你自己，回到此时此地你的身体中。
你可以观想自己跟这两个男性能量和女性能量形象处在一个三角形中。它们是跟你个人有关的形象，但是它们也是延伸到社会的整体能量场，超越你个人的生活。
通过这个观想，看到这两个形象过去的伤口，你能够疗愈自己的一部分，让自己从过去中解脱。你可以再次成为一个充满灵感和感受的男人，和一个充满力量、自信、拥有直觉天赋的女性。通过这样的方式，你可以让自己从过去的痛苦中解脱出来，并为集体意识增加一份疗愈。
感谢你为这个转化过程所做的工作，你是一个新时代的先锋。
–译者：阿光 (原文链接)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>生活中的接受之流</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%94%9F%E6%B4%BB%E4%B8%AD%E7%9A%84%E6%8E%A5%E5%8F%97%E4%B9%8B%E6%B5%81/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%94%9F%E6%B4%BB%E4%B8%AD%E7%9A%84%E6%8E%A5%E5%8F%97%E4%B9%8B%E6%B5%81/</guid>
      <description>地球通过帕梅拉传导
译者：李平
亲爱的朋友们，
这是地球在说话。我从我的内心——一颗在你们之内跳动的心——问候你们。我流过你们的身体，跟你们在一起，我想要支持你们，给予你们需要的东西。你们连结着我，在身体之内、通过身体。我不断的发送信号邀请你们。倾听我吧，我正在通过你的身体对你说话。现在，安静和放松一会儿，你可以感受到我在你之内的临在。
你的意识是光，你可以把它想象成某种光束。这个光束可以以很多种方式聚焦，以便光能够闪耀出来。你的意识是觉知的聚焦，中立的处于自己之内，因为它内在没有思考的过程——从评判和规划的意义来说。它是更中立、更客观的存在方式，你就是那个意识。
那个意识下降到你现在所拥有的身体中——你此刻所依存的那个身体。让意识充满你的身体，从脚部开始。让你的注意力从脚部流入，没有任何期待或动机。你的脚发现那种注意力很美妙，它们沐浴在你的觉知之中。感受光沿着脚底，流过脚趾和后脚跟。感受光如何让你放松。光向上移动，集中你的注意力到脚踝、小腿、膝盖，经由大腿进入臀部和骨盆。让光流进腹部的位置。花时间这样做，然后你可以真正感觉到在身体中锚定了下来。感受你的意识之光以温柔的光流，潺潺流过你的腿部和腹部。感受你的头脑是如何的放松，充满了这样的觉知：你就是意识，你就是光。
如果还有想法，那么注意这些想法，以同样的方式，你会注意到外部的声音，比如外面狗叫的声音。你不是那个狗叫的声音，你不是你的想法。你是觉知中的意识。感受这个开放的空间，它是你的意识。你是那个空间，念头和念头之间的那个空间，头脑和体内很多感受和刺激之间的那个空间。感受那个意识是何等的自由。它看着所有这些感受，饶有兴致的跟它们互动。当你的光是如此的随意和自由，当它开放的连结到你的身体，你的地球部分就被滋养了。这是你能够接收到的最疗愈的光，你的灵魂之光，意识之光。这个光拥有疗愈的力量，所以让它流到体内的一个位置，储存着压力的位置，你觉得脆弱的位置。再一次的，不带评判，非常客观的，让光流过这个位置。这样做可以使平衡得到修复。
今天，我想谈谈你生命中的接受之流。接受的最深入的形式就是，如你所是的接受你自己。用你内在的光，看着你的人性，你的感受，你的情绪，你的恐惧，或你的顽固。你用这种温柔中立的光包围住它们，只有这样，你才能创造出必要的肥沃基床去接受。人类之中最深度的渴望是被拥抱，被亲切的理解，被认出，被一位无条件爱着他的母亲的臂弯所环抱。这会带来安全和宁静。在那样的安全之中，在那样平静的安适之中，你开始散发光芒。你是你所是，自然的，如同一朵花从含苞之中浮现。当基床是肥沃的，这朵花就会显露出来，带着它自己的光彩自然绽放。
这一生注定的是，你们开始为自己感受到那无条件的爱。这是一个巨大的挑战，因为人类之中有一个根深蒂固的倾向：在自己之外寻找爱。恐惧和不确定性驱动你在自己之外寻找。你试图用外部的能量滋养自己，以便感觉到满足，感到被拥抱，感受到归属感。但你的道路是不同的。你最深切、最神圣的要求是接受自己，无论外在有什么样的影响，是带着你所是的爱之光去拥抱自己，包括那些深刻的黑暗层面——你宁愿隐藏起它们，不想去体验。用来爱、接纳、拥抱自己的工具已经在你之内。它就是我上面所说的光，你所是的觉知。在腹部深处感受一会儿这个光。这个光超越了这个世界，不被时空或形式所束缚。它是一种永恒之光，完全的属于你，独一无二。感受你自己的光吧。
你已经允许了自己的意识之光流动，通过腿部进入骨盆和腹部。现在，我请求你把这光带到更高的位置，到达太阳神经丛，它贯穿你的胃部。允许这个光非常中立、平静的流过这里，太阳神经丛是一个非常重要的中心。几天以前，我讨论过你怎样在天堂和力量和地球的力量之间，在灵魂之流和身体之流之间，充当一个媒介。你的太阳神经丛刚好位于那种交互作用的中心。在某种程度上，它是一个中介。你所是的地球人性在这里找到了它的根基。
我想给你们讲讲地球的人性。在某种意义上，地球的人性是一种领航员，它不得不处理很多不同的影响，它必须——以一种平衡的方式——把来自于上面，来自于灵魂的灵感，同来自于内在小孩的情绪力量整合起来。地球身体不得不吸纳所有这一切，连同外在的影响：人们、境况、挑战。
上次我说过，我讨论了两种可以把你扯离平衡、引发破坏的影响。一个是恐惧，另一个是控制，想要操纵的渴望。如果你现在看着太阳神经丛中心，你可以想象，这里是小我之所在，那部分的你必须从所有这些影响和流动之中协调，在这个有着时间空间、有着物质形式的世界中采取行动。我并不把小我看成是某种坏的东西。考虑到在这个世界中它是必要的，以便使所有不同的能量流获得平衡，我将其视为一种需要，因而你可以在这个地球环境中表达自己。它使你能够给予和接受。
现在，大体来说，小我——位于太阳神经丛——有两个陷阱。小我既可以变得太小，也可以变得太大。如果小我变得太小，它竭力撤回到太阳神经丛，发现自己处于恐惧、焦虑、担忧的紧张状态。它不断的认为它“不能”，它不够好，你需要其他人，你没有力量。看看你的内在，看看你能否辨认出这种类型的小我。看看在主要的影响当中，你是否在生活中遇到了灵魂的力量，内在小孩的情绪敦促，外在世界的压力，你经常有一种感觉：这一切超出了你的能力。看看你的小我是否唤起了恐惧，想要躲藏起来，或者是否你很难占据个人空间，或者你寻找什么借口或方法逃离这个实相。那些都是过小的小我的表现形式，这个小我被恐惧、甚至有时被心理创伤所掌控。
现在，还有一种小我太大的可能性，那也可以在太阳神经丛的位置感受到。太大的小我感觉到某种傲慢，使它想要得太多。太大的小我高估了自己“把事物拿到自己手里”的能力，塑造和指导世界的能力。它总是认为：“我需要规划这个，我需要安排这个，或者，缺了我这事就不行”。它想要控制，以这种方式，它限制了自己的可能性。因为当小我想要表现太多的控制时，它不可避免的关闭了来自于灵魂的脉冲之流。可以说，当你基于一个太大的小我，过多的想要控制事物时，就戴上了眼罩，或是拥有了一个隧道般狭窄的视野。并且，太大的小我常常跟内在小孩没有多少连结，来自于这个小孩的情绪和情绪信号常常被忽略了，或被认为是太麻烦了。这个小我想要移向自己的目标。它使你深陷于隧道般的视野中。看看你的内在，看看你是否能够辨认出这个特点。看看生活中是否有这样的时候：你粘附于小我的目标，不敢放手。
通常，在大部分人身上可以同时看到小我的这两个面向。有时，一个人有着更大部分的“太小的小我”，而对另一个人来说，是“太大的小我”在捣乱。但这两种情况中，你最终都会跟你的心灵、你的灵魂、你的情绪割裂开来。返回你的中心、恢复平衡、重新打开通往灵魂和内在小孩的通道，是藉由“充满爱的看待自己，以及以客观中立的方式观察自己在做什么”。你有把贬低性和压抑性的想法喂食给自己吗？你在让自己变渺小吗？然后你就围绕这个想法——事情无法是别的样子，而这个样子也是可以的——创造出一个故事。
认真的检查这个故事。仔细的看着它，看看这个故事是怎样的被恐惧以及被一个不敢占据个人空间、不敢信任自己和自己的力量的小我所支配的。用爱、理解和温柔包围住那个小我吧。
当你的小我在其它方向上走得太远时，当它拒绝放手，并坚持决定和控制一切时，要觉知到这个信念结构，但是，是用一个温柔和理解的注视（来觉知）。当你顽固的、固执的粘附于隧道般的视野时，笑一笑自己是怎样把事情搞砸的。让自己为新的可能性惊喜吧。记住，不了解某些事物，对新事物敞开，是一项美德。
为什么今天我要讨论一个不平衡的小我的这两种形式呢？因为这是能够接受“生活想要给予你的事物”的关键。通过让自己变得太小或太大，你跟接受之流断开了连接。看着你自己之内的这些倾向，对它们微笑，你就自然的回归了自己的中心。感受一会儿这一点。想象在你之后或旁边是你的灵魂，在你之前或旁边是你的内在小孩。感受灵魂力量的伟大和明智，它比你的人类心智了解得更多。信任她！信任他！
想象你的太阳神经丛位置住着一个小小的人物，一个男人或女人，代表你小我的一个人物，非常中立的看着它。那个人在向前伸展，试图指挥一切吗？还是它在逐渐后退，因为一切都太难以承受，太具有压倒性，唤起了它内在的太多恐惧？看看你的小我在试图做哪种动作，是向前伸展还是向后撤退。最后，想象你的小我是平衡的，太阳神经丛位置的这个小人儿处于一个直立的、站立的姿势。它从上面连结你的灵魂和天堂，从下面连结你的身体和地球。感受对你的小我来说，那是多么的具有支持性，多么的自由。一切都变得更加自由，更加流动。那是一个温柔的无条件之爱的流动。允许这个流动发生，允许它提升你。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>脱轨的男性能量——疗愈自己内在的男性能量</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%84%B1%E8%BD%A8%E7%9A%84%E7%94%B7%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F%E7%96%97%E6%84%88%E8%87%AA%E5%B7%B1%E5%86%85%E5%9C%A8%E7%9A%84%E7%94%B7%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%84%B1%E8%BD%A8%E7%9A%84%E7%94%B7%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F%E7%96%97%E6%84%88%E8%87%AA%E5%B7%B1%E5%86%85%E5%9C%A8%E7%9A%84%E7%94%B7%E6%80%A7%E8%83%BD%E9%87%8F/</guid>
      <description>亲爱的朋友们，
我是盖娅，向你们问好，我们是一体的。
我在你们之内，你们的身体之内。请感受一下我的存在，藉由你的心跳、呼吸、肌肉之强健与骨骼之坚实。你是一个具有肉身的存有，而与此同时，你的身体并不完全是它看上去的样子。究其本质而言，它是拥有具体形相的能量束，只不过此形相并不像你肉眼看到的那样“密固”。你们可以将自己的身体细胞看作是先于具体形相——当你看着自己的双手、双腿与皮肤时所看到的具体形相——的“振动”、“音”或“声”。可以说，在更深的层面上，存在着一种振动能量，它是你之肉身的根本。你的肉身是它彰显自己的形式之一。
现在，请与这更深的层面，此振动能量建立连结。放松，让意识沉入身体。穿过密固的物质层面，进入那更具流动性，“音”与“声”轻盈起舞的能量层面。与这一层面建立连结。或许，你看到或听到了什么，某种颜色或声音出现在你的眼前或耳畔。用心去感受，与此同时，也感受一下我的存在。我的灵魂与你的内在能量共舞。在更深的层面上，我们是一个有机的整体。
如今，我也正在经历种种改变。我，作为一颗充满灵性与活力的行星，正在经历内在转化。地球实相中的一切，一切受造，其内在的阳性与阴性能量原本处于平衡的状态。阴阳能量本就是一体的，它们彼此相连，以一种自然、原始的方式携手共舞。你周围的自然环境以如此的方式运作，你自己的身体亦如此。男性与女性能量，给予与接受的能量，行动力与安住的能量，阴与阳的能量相辅相成，相得益彰。
在你们成长长大、生活行走的这个世界，某种特定的男性能量备受关注。这是一种与“心”，与两性能量的自然平衡渐行渐远的男性能量。这种男性能量缺乏根基，丰墙硗下，主要表现为一种具有强迫性的“心智能量”。从能量层面上来看，它就像是笼罩头部的云雾，头脑内部则充满了繁杂的脑电波。这种心智结构缺乏稳定的中心，其背后即便真有动力推动，也只是内心深处的恐惧，以及与其如影随形的控制欲，比如想要占有与掌控，因着对“失控”的恐惧，而限制生命之流的自由流动。
在全球范围内，我们都可以看到这种缺乏根基的男性能量所带来的影响。这种男性能量中存在着一种倾向，亦即，将大自然与女性能量看作是外在的，变幻莫测又混乱不清，需要去规划与管控。这种缺乏根基的男性能量害怕去感受，害怕直面内心深处的感受、情绪、激情与（强烈的）情感。这种缺乏根基的男性能量逃避生命，害怕失去权力。究其本质而言，“权力”是缺乏生命活力的能量。它想要让生命之流“凝滞”，处于自己的掌控之中，从而保全自己，避开风险。试图借助脑力来掌控一切，这种男性能量的这一倾向，其实并无出路可言。这样做不仅会窒息大自然中那活生生的生命能量，人类自身的生命活力也难以幸免。
这并不仅仅是宏观现象，比如对大自然的破坏，以及那些物质至上、以管控为目标的、冷酷的经济与工业体系。更重要的是，这种缺乏根基的男性能量也同样存在于你们每一个单独的个体之内，这才是你们真正需要关注的：想要创造改变，就要改变集体意识。而这始于内在，并最终体现为外在的转变，比如人与人之间以及人类与大自然的相处方式。
那么，人们需要于内在做出怎样的改变呢？此处我想讨论的是男性与女性能量的原始平衡——在事物的原始状态中亦能看到这种平衡。现在，请于内在感受一下这一平衡。无论你是男性还是女性，这两种能量皆存在于你之内，合作与共舞也是它们的愿望。感受一下，你是大地之子。暂时从头脑层面走出来，以旁观者的身份看一看，自己每天有多少时间用于思考与斟酌，为生活中的林林总总而操心，又如何努力地试图借助逻辑思维来解决一切问题。可以说，许多疾病与不适——无论是精神上还是身体上————都源自于过度思考，源自于与“心”和“腹”脱节，缺乏根基，受恐惧与争斗欲所驱策，追求秩序、框架与掌控的思维方式。
请回忆一下你内在那尚在嬉戏的孩童。他/她尚在垂髫之年，尚未像成人那样体验到两性能量的分裂。回到内在那个尚未出现第二性征的孩童，他/她尚未将自己禁锢于“头脑”层面，能够自由地运用两性能量。请于腹部感受一下这个充满生命活力的孩童。同时也感受一下来自周遭社会的外在能量对自己的约束与禁锢，比如各种期待、要求与禁戒等。向那个孩童伸出邀请的双手，邀请他/她从你的腹部站出来，问他/她发出呼唤：“你在哪里？”让这一内在小孩的能量渐渐升起，流向你的心部、双臂与双腿。放松自己，静观内在小孩的能量在你体内流动，并进入海底轮，那位于脊椎底端的能量中心。感受一下，此能量在那里创造出锚点，以助你重建脚踏实地、根基稳固的男性与女性能量。
让意识沉入海底轮。你便是那个孩童。你是连接天与地的中心，不受锢于来自外在的社会能量。你是自由的，与我，盖娅，有着紧密的连结。带着这一意识觉知，观想两性能量就陪伴在自己身旁，女性能量在左，男性能量在右。他们皆以成人的形象出现，你则是坐在他们之间的孩童，一个睿智的孩童，携带着合一能量与内在知晓的孩童。现在看一看你左侧的女性能量。她状态如何？是否感觉自己拥有牢固的根基？是否能够自由地表达自己的情绪与感受？是否感到安全？将手轻轻放在她的背上。具体哪个部位，你可以跟着感觉走。让她安下心来，对她说：你是受欢迎的。这里期待你的到来，这里欢迎你。
接下来转向你的男性能量，坐在你右边的“他”。看一看他是什么状态？他是否就坐在你的身边？他能否让自己放松下来？向他伸出双手。你是导师，是那强而有力的原始力量，是灵魂。邀请他坐在你的身旁，帮助他建立根基。这也是男性能量自身的愿望，而与此同时，他对此也心有抵触，因为他已经迷失在逻辑思维的精神迷雾中。也将手放在他的背上，感受一下他心中的需求。
重新拥抱与运用自己的男性能量，使他不再与充斥着恐惧与控制欲的集体能量共振，再次与自己那本初的能量共振，这是至关重要的。无论你是男性还是女性，你内在的男性能量都渴望与需要爱与温柔。在某种层面上，男性能量忘记了真正的自己，对自己的角色与存在意义认知模糊。而根基坚固的男性能量则与女性能量有着直接的连结。他支持与包容她，接纳来自她的灵感火花，将其转化为行动力，付诸于实践。彰显来自她的灵感火花，使他备感充实。曾经，男性能量与女性能量之间存在着深度的连结，你们所有人都渴望这一连结。有时，你们将这种内在渴望投射为外在的人际关系，不止一次地思考与自问“我应该/能够建立什么样的关系”等等。然而，男性与女性能量之间那最深度的连结，以及这种深度连结所带来的喜悦，就在你之内。个体内在两性能量之间的“失联”正是伤痛与困惑的源头，无论是个人层面还是集体层面皆如此。
重建连接两性能量的桥梁，并从自己的内在中心来感受与滋育它，乃至关重要之事。请于内在拥抱自己的男性与女性能量。感受一下，作为天真无邪的孩童，尚未出现第二性征的孩童，男女性能量皆伴你左右。请重建这合一的整体。感受一下内在两性能量携手翩舞的美丽画面。你是业已走过漫长旅途的老灵魂，睿智、不失童心且极具创造力的灵魂。你可以成为榜样，向这个世界展示全新的男性能量，那根基牢固的男性能量。这一时期，无论男性还是女性，都被召唤去疗愈自己内在的男性能量。与此同时，女性能量也正在苏醒与复苏。然而，只有与男性能量共舞，女性能量才能真正地获得重生。
请聆听我的声音，感受我的能量。我就在你的身体之内。你所寻找的能量就在你之内。让你的内在小孩重获自由，自由地嬉戏，自由地运用男性与女性能量。让我们一起创造新实相，创造新地球。
新地球欢迎你。
谢谢你！
© Pamela Kribbe
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>身体和灵魂</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%BA%AB%E4%BD%93%E5%92%8C%E7%81%B5%E9%AD%82/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%BA%AB%E4%BD%93%E5%92%8C%E7%81%B5%E9%AD%82/</guid>
      <description>身体和灵魂 帕梅拉传导地球母亲
大家好，
我是来自地球的声音。我的身体承载着你们。这颗你们居住并且在其上行走的星球就是我的身体，是我灵魂的一种表达。你的身体是由尘世的物质组成的，故而你的身体也是我的一部分。要留意你身体内的细胞，他们很小但他们是独立的实体，而且他们清楚地知道他们应该做什么：努力让你的身体实现平衡、协调与和谐。
现在想想一下你成为了一颗闪亮的太阳，就在你自己身体之内。你所发射的光不属于地球，因为你来自宇宙。你是一个有生命的灵魂，可以用各种可能的形式来显化，而你现在选择用目前的尘世肉身来表达自己。想象一下你灵魂的光从你身体的中心开始向外辐射，这个中心靠近你的心。去看一下那束闪亮的光并回想起你是谁：你是亿万年的老灵魂。你轮回了无数次；你不是第一次来这里。
要记得你是谁！要知道你并不属于也不局限于这个身体，这一次的转世，以及你周遭的社会。你这来到这里是为了带来一些新的、不一样的、你周围的人也不很理解的东西。想把这个新的东西带进来时需要勇气和胆识的，因为新事物总会带来抵抗。这也是为什么记得你是谁很重要：只有你记得你的自由和你的独立，你才能在这个地球实相中作你自己并且传播你的光。
我现在想让你发自内心地将你灵魂的光和你身体内所有的细胞连接起来。你身体的细胞都有自己独立的意识，但同时他们也是我—地球，的一部分。想象一下来自你的心、你的灵魂的光和你体内的细胞连在一起。这就是你的细胞想要的：他们想要收到你的鼓舞！这是他们的目标；也是他们要做的。
或许你觉得你身体的细胞存在的唯一目的就只是简单地让你的身体得以正常运转和生存；从一定层面来说，确实是这样，但如果从最深的层面想则不然。你来到地球上最高的目的是给你的灵魂提供一个可以让她展现自己的途径和管道；这才是你的身体存在的意义。因此，要将你身体的觉知和你的灵魂连接起来，这很重要。你的整个身体正在经历一次转变，一次无法从物质层面解释的转变。
现在想象一下来自你神圣核心的光从你的心开始慢慢向外散播，它轻柔地碰触到你所有的细胞：在你的胸膛，你的肩膀，一直到你的脖子和喉部。然后请允许你头部的细胞奔向你灵魂散发的光，接受光的碰触，并且吸收光，这样这些细胞才可以从这个神圣源头得到指导。让你灵魂的能量以及心灵的光流过你的太阳神经丛，你的肚子，再往下流过你的腹部，停一小会儿，去感受一下你腹部的中心。一些老旧的情绪也许还呆在那儿，或者是对生命的抗拒，这些让你灵魂的光难以进入，因为你会疑问：“真的安全吗？这个地球真的会接纳我的光和我带着的不一样的能量吗？”
去看一下你灵魂的光是否可以穿透你的胃部，你的尾椎，你的骨盆。如果有一些身体部位有抵抗，不让灵魂的光进入，你也不要强迫什么，就只是观察着所发生的事情。看一下你身体是否有处于黑暗的部位或者紧绷的部位，在这些部位能量被隐藏起来或者被收缩。以一种接纳和开放的心，将你的注意力放到这个沉重的部位。用你柔软的，就像一阵清风一般的意识，将这个部位环绕起来。
在这个能量阻塞的部位，有着因各种原因隐藏起来的生命力。鼓励这些生机被你知晓。可以问它们：“你是谁？不要害怕我，展示一下你自己。”看看会出现什么。可能是一个意像，一个符号象征，也可能是一个动物，一个人，一个小孩子。每个人体内隐藏着的或者被阻塞的能量都想出来，想获得自由。但是它害怕，所以才时不时躲起来。要想碰触到它，你不需要强迫任何事。你只需要怀着一颗轻柔的心存在着，去聆听，就好。不想着改变什么，不想着摆脱掉它们，这便是最有效的处理方式。
因此，温柔地去看着，去感知那些黑暗的部位有什么想展示自己。想象一下，当有东西出现，你伸出手，并告诉它：“你很好；你可以作你自己。”，以让它安心。你承担起对你体内这部分能量的责任，而且承诺你会和它一起努力，这样你开始接纳这部分的你。其实，在这个被阻塞的能量之内，有属于你的力量和能力。我们不是要让这个阻塞或者问题消失，而是要转变并且释放那些老旧的能量，这种转变和释放非常彻底，这样你体内的光的核心才能和这部分连接起来。因此，只有爱才是出路，而不是和你体内消极的能量或者问题去抗争，要去爱他们。
最后，让你灵魂的光从你的骨盆一路流向你的大腿，特别注意一下你的膝盖部位。想象一下膝盖部位骨头内的细胞为来自你心灵的光敞开。记得能在地球上活着并且积极行动是一件非常开心的事，因此请找回那些快乐的记忆。然后让你的光向下流到你的小腿肚和脚踝，来到你的脚部：脚底，脚底和脚趾头。
把你灵魂的光放心地交给地球母亲。我在这里就是为了你；我很欢迎你来到我之内或者说之上。你不必感到孤单。当你越来越允许你灵魂的光在地球上安然存在，你就会越来越被你的智慧和你与我，地球，的连接所护佑。我从内心向你们致敬，对你们现在出现在这里，此时此地，说一声谢谢。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
