<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>文章 on Hugo-HT</title>
    <link>https://example.com/tags/%E6%96%87%E7%AB%A0/</link>
    <description>Recent content in 文章 on Hugo-HT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://example.com/tags/%E6%96%87%E7%AB%A0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>从过度敏感走向高度敏感</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%BB%8E%E8%BF%87%E5%BA%A6%E6%95%8F%E6%84%9F%E8%B5%B0%E5%90%91%E9%AB%98%E5%BA%A6%E6%95%8F%E6%84%9F/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E4%BB%8E%E8%BF%87%E5%BA%A6%E6%95%8F%E6%84%9F%E8%B5%B0%E5%90%91%E9%AB%98%E5%BA%A6%E6%95%8F%E6%84%9F/</guid>
      <description>从过度敏感走向高度敏感 盖瑞特 (Gerrit Gielen)
许多人过于敏感，他们无法忍受噪音、侵犯以及现代社会的快节奏。他们通常饱受着心理失调和失眠的困扰。其他人认为是理所当然的事，比如说参加一个家庭聚会，对他们来说却是一个不折不扣的苦差事。别人眼中正常的事情，他们做起来就变成了灾难。
在孩童时代，他们就经常被误解，不被赏识。由于他们很难坚持自己，又容易胡思乱想，因此校园生活也并不是愉快的。打造职业生涯，按照社会的标准成为一个成功者，这对他们来说颇为困难。他们或多或少都有点游离于社会的边缘，参与主流活动被他们看成是费力又伤脑筋的事情。基于以上这些原因，他们的自我形象并不是积极明朗的，而局促不安和自惭形秽是他们常常会有的感受。他们的想法总是很消沉，而且这些消极的想法还在不断地自我复制着。
当然，这样的描述多少有些夸张了。然而，许多人都会在这样的肖像中看到自己（一定程度上）。现在让我们来关注一下过度敏感之人身上的一些正面特征。他们爱好和平，性情安静，可以跟同伴长期和睦的生活。他们对美很敏感，尤其是大自然的美。他们非常具有同情心，对灵性很开放。他们有着丰富的想象力。出乎他们意料的是，人们一旦有了麻烦，总是喜欢接近他们，向他们寻求指点。
这些人是怎么回事？答案是他们不（只）是过于敏感的，他们也是高度敏感的。实际上，他们是伪装的天使。
什么是高度敏感？
每一个活着的生命都会散发出某种振动或者说气场：花儿、太阳、人们、动物、植物，也包括人类社会。当你的振动、你的气场比人类社会更为精纯、更为精细时，你就是一个高度敏感的人。
想象一个发光的、美丽的天使从天堂中降落，投胎到现代大都市里某个人类的身体当中。这个天使很难忍受周边环境的噪音、嘈杂和丑陋。哪里才有大自然的安详和美丽，哪里才有花儿朵朵呢？哪里有深沉的内在觉知，哪里有与宇宙一体的感觉呢？这个天使觉得既疲惫又孤独，周围的世界无法滋养、也无法认可他（或她）。这个天使开始认为，一定是自己出了什么问题，因而他变得很悲伤，很沮丧。因为他无法在这里体会到家的感觉，他开始退缩了，渐渐地开始憧憬另外一种现实。周围的人觉得他是个不切实际的人，不想面对生活的现实。天使的光芒变得暗淡了。然而，最初他是一个高度敏感的人，现在却变得过于敏感了。
你可能会觉得好奇，为什么这个天使会降生到地球上。
许多天使来到地球投胎，每一个天使都有着他的目的。然而他们拥有一个共同的目的：帮助地球。透过这些天使的存在，人类社会的光和敏感度在整体上得到了增长。这些天使的存在提升了地球的振动，尤其是当他们忆起了自己是谁、并恢复自信的时候。那时，他们的光芒将会真正的闪亮。
现在，想象一下你就是这样的一个天使。
你要怎样做才能再度发光，才能从过于敏感转变为高度敏感呢？
步骤一认识到你是一个天使
认识到你是一个天使，不要害怕展现它。信任你内在的光、你创造性的能力，去克服害怕表现自己的恐惧。这是第一步。
怎样做到这一点呢？联结到灵性是很重要的。从灵性的视角来看待这个世界，回忆起那个爱和美的没有时间的王国，你就来自于那里，你属于那里。你一直都在接触那个精妙而殊胜的领域。现在再跨越一步，真正地信任它就在那儿。当你联结到它的时刻，你也会触碰到自己的内核，从而开始认识到你真正是谁。你记得，你的意识是永恒的，那是光和创造性的一个重要来源。
一旦你触碰到另个王国的一点点端倪——那是你真正的家，人类社会置于你身上的判断就不算什么了。你意识到，你呆在这里只是暂时的，这个纷繁而嘈杂的社会终有一天会消失，取而代之的是一个更宁静、更和谐、更快乐的社会。目前这个社会对你的看法和期待不再重要了。更重要的是你在这儿做什么，你怎样在这个世上展现你的光。
通过感知你真正的来源，你就点燃了你的光。光是创造性的，具有转变事物的能力。你将会注意到，你的环境开始相应地回应你。生命将会更加轻松自如地流淌，人们将会更加重视你。在从过于敏感向高度敏感转变的过程中，你已经迈出了重要的一步。
步骤二觉知到你的男性能量
只有当你也能“不去”给予的时候，你才能真正地把你的光给予别人。如果你无法对别人说“不”，你的“可以”是没有意义的。学着设立边界，学着坚持自己，这是很重要的。如果你无法做到这一点，你的能量就会流入到无底洞中，你永远会感觉到虚弱和精疲力竭。
为了避免这样的事情发生，你需要连结上你的男性能量。许多有灵性倾向的人对于男性能量持有负面的看法，认为它跟暴力、对抗和攻击性有关，不那么具有灵性。这种负面态度的结果就是，许多具有灵性倾向以及过于敏感的人都会感觉到无力，无法坚持自己。
解决之道就是明白，男性能量在本质上并没有什么过错，是男性能量和女性能量之间的失衡引发了问题。由于把男性能量看做是低等的能量，许多人因而削弱了自己的力量。这一点尤其发生在敏感的女人身上。特别是当你经历一个灵性成长的过程时，联结上你的男性能量是首要的事情。
一旦你采取了步骤一，更加觉知到你真正是谁，你将会轻易地从环境中辨别出自己，你的光芒将会被人们注意到。这将为你吸引来我称之为“能量榨取”的事情。有些人或实体——比如你工作的组织——将会用你的能量来喂养他们自己。他们夺取了你的能量，却没有给你任何相应的回馈。如果你不能远离这样的环境，你就上当了。
这时候，你需要运用你的男性能量。拥抱你那男性的部分，你内在的男性，信任他。让他成为你手中的剑，斩断你和那夺取你能量的事物之间的联系。
对于熟练地使用男性能量之剑来说，一个常见的陷阱就是平等的观念。我们都是平等的，因而我不应该把自己与别人区别开来，我应该跟他们分享我拥有的东西。这种平等的观念在某种程度上是对的。在灵魂层面上，我们都是平等的；然而在肉身层面上，我们并不是平等的。有些人比其他人更容易散发自己内在的光。如果不承认这一点，我们就是在放任自己的能量被别人榨取。尤其是那些散发了大量光的人，那些给予了很多的人，真的应该保护好自己。要意识到你的能量给了谁，给了什么组织。不是每一个人都准备好了接受你所给予的东西。不要让你最珍贵的礼物被某些跟你振动不匹配的人或组织拖垮。你要将你的男性能量用于这样的目的。
步骤三认识到地球母亲是你的朋友
许多过于敏感的人对于在地球上生活心存抵制。这种抵制部分是因为他们在现代西方社会没有感受到家的温暖。社会的能量跟他们自己的能量不相匹配，他们感觉到孤独，无法融入社会。他们很想离开，他们潜意识中还记得自己的灵性传承，渴望再次回归家园。他们希望回归天堂的平静与和谐，那里同目前人类社会的嘈杂、恐惧、攻击和虚伪形成了如此鲜明的对比。
除了这个原因，敏感的人们也直觉地意识到了他们过去世在地球上发生过什么事情。通常他们携带着斗争、被迫害和其它形式的被侵害的记忆。他们记得，自己努力地在地球上做表率、行善事，却因此粗暴地被人们所拒绝和排斥。
若要克服不愿留在地球上的抵制之心，很重要的一点就是区别开人类社会的能量和地球本身的能量。要想做到这一点，到大自然中去寻找一块美丽的地方吧。挑一个平常的不是周末的日子，在安静的时候来到这个美丽的地方。去感受那里的能量、安详与平静。让你的心对着这个地方敞开，感受那个地方的所有能量。除了你以外，那里还有自然中的精灵，比如小精灵和小矮妖，它们更为贴近大自然。现在去感受地球本身吧。这就是你投身于其中的那个地球，这个地球触碰到了你，它想要支持你。让你的心对它的能量和爱敞开吧。
通过进入跟地球的联结，你可以真正找到自己的位置，在世上发出你的光。你能够改变这个世界，让它变得更美好。地球上有一个地方让你感觉像是家，这个地方将变成一个灯塔，改变你周遭的世界。
过于敏感的人从世上隐藏起来，而高度敏感的人则把他们的光自由地照进世界。
步骤四运用你的女性能量成为更敏锐的人
你的女性能量可以在惧怕某人和喜爱某人之间做出区分。它使你能够透过人们的面具看到他们的脆弱。在我们的心目中，我们都是善的，上帝存在于每一个人的心里。你可以运用这样内在的女性能量成为更敏锐的人，用你的同理心真正地理解别人的境遇。从内心深处理解别人，这有助于你观察到他们受伤的印记或攻击性的行为。而这样的观察会有助于你放下这些东西。
当内在的男性能量强大到可以保护你的女性面向之时，上述所说便是可能的。当我们被别人的言语所伤的时候，我们通常不是被这些言语本身所伤，而是被我们对这些话语过于敏感的解释所伤。通常人们并不是故意要冒犯你，多数情况下他们脱口而出什么话，那并不是针对你个人的。你的男性能量可以帮助你不去把这些言语放在心上，你的女性能量帮助你去感受这个人的真正遭遇。藉由运用女性敏锐的礼物，我们现在在周遭的这个黑暗世界看到了大片的光。变得更敏锐一些，我们就向我们同伴的心里更走近了一步，那颗心通常比我们想象的要更为温暖、更为明亮。通过注意到别人心中的光芒，这片光将会燃烧得更加兴旺。
变成更敏锐的人是双向运作的：不仅对别人是谁有了更为深入的感受，人们也会逐渐地更加了解了你。他们感觉到你身上有一些敏锐、温暖和美好的东西，这些东西他们之前从来没有注意过；通过认同他们，他们也认同了你。你就是用这样的方式开始在地球上感受到家的感觉。
做为一个天使，要有平衡的状态
每一个人都在进行着给予和接受。为了保持心灵上和身体上的健康，我们需要同我们的环境保持和谐的关系。给予之流和接受之流需要得到平衡。当我们更多地散发出我们的光，致力于从过于敏感到高度敏感的转变，成为我们本来所是的天使，给予之流就会变得越来越丰沛而绵长。我们慢慢地流泻出创造性的、美丽的光，将其同我们的环境分享，对于这一点我们通常并不自知。而我们投放到世界中的能量希望能够以（物质）丰盛的形式回馈给我们。
这一点在许多敏感之人那里引发了问题。过度敏感的人总是不相信生命可以是美好的、丰盈的、充足的。他们觉得这样也许不妥，他们配不上这样的丰盛，于是他们堵塞住了想要回馈给他们的接受之流。那些教导你们说“给予比接受更好，或者享乐有罪”的宗教信仰拥护这样的观点。恐惧和怀疑推开了想要走向你的自然的丰盛。
要注意这一点。好好审视自己，看看你是否真的对宇宙想要给你的东西、对所有为你准备好的爱保持了开放的态度。如果你不对宇宙想要给予你的东西说“可以”，你就无法真正地对自己说“可以”。说一句大声的、亲爱的“可以”给自己，给你们每一个人。然后，接受生命中的接受之流将会变成自然而然的事情。
作者：盖瑞特
译者：小李(butiamnot)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>指导灵的类型 (格里特•吉伦)</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%8C%87%E5%AF%BC%E7%81%B5%E7%9A%84%E7%B1%BB%E5%9E%8B-%E6%A0%BC%E9%87%8C%E7%89%B9%E5%90%89%E4%BC%A6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%8C%87%E5%AF%BC%E7%81%B5%E7%9A%84%E7%B1%BB%E5%9E%8B-%E6%A0%BC%E9%87%8C%E7%89%B9%E5%90%89%E4%BC%A6/</guid>
      <description>指导灵的类型 (格里特•吉伦) 我们从未孑然独行，一直有充满智慧和爱的指导灵佑助我们。本章中我们将做一次旅行，了解帮助我们的各种灵性源泉。除了个人性的指导灵——也被传统地称为守护天使——外，还有一些充满觉知的力量和灵感源泉也在指导我们的人生之旅，我将他们统称为指导灵。因此，本章中‘指导灵’这个词的意指范围很大。人们常常认为与指导灵沟通很难，只有在深度冥想的状态下才能做到这一点，事实并非如此。 例如，时刻近距离陪伴我们的一位指导灵就是我们的身体。用片刻的时间来关注你的身体，静静地聆听，你就会获得很多洞见。后者——聆听——则是最难的。敞开心灵且放下各种评判和恐惧是聆听的必要条件。如果你能够迈出这一步，后续过程就很简单：洞见会自发地涌入。
本章对各种不同类型的指导灵以及与他们建立连接的方式做了一定的总结。当然，这一总结并不完善，其目的主要是帮助你认知赋予我们人类的多种佑助和灵感的源泉。请跟从自己的直觉，选择适合你的指导灵以及与他们沟通的方式和方法。
1 个人性的指导灵（守护天使）
个人性的指导灵是意愿引导我们一生的高灵。通常而言，他们曾经是我们在某一生中的朋友或家人。他们深爱我们，从不评判我们，当我们觉察到他们的存在时，会立刻感受到他们的友谊和支持。一般来说，我们每个人都有一位男性和一位女性的指导灵。
如何与指导灵建立连接？第一步也是最重要的一步就是：相信他们的存在。如果不相信这一点，我们就将自己屏蔽起来，指导灵也就很难接近我们。信任是通往佑助和爱的桥梁。
运用想象力是与指导灵建立沟通的一个好方法。不要怯于想象谁是你的指导灵以及他的形象。指导灵本是无形无相的。各种固定的形式属于这个世界，并不适于指导灵所在的次元。一个指导灵可以采用任何形象——虽然他/她的能量本质没有任何改变。通过想象，你可以为自己提供一个更适合自己的形式，指导灵也可以通过采用这一形式与你建立连接。形式只是一个工具。
下面的冥想练习能够帮助你增强信任并与指导灵建立连接。想象你身处美丽的大自然中：林间的一片空地、辽阔的沙滩或水波潋滟的湖边。选择一个安静自在的地方，一个你感到安全的地方。想象你的指导灵就在那里。
赋予你的指导灵一个形象。他可以是睿智的老者、美丽的精灵、一位天使、神话传说中的动物或者任何你喜欢的形象。你可以随意选择指导灵的形象，只要这一形象使你联想到爱与智慧就好 。
然后你在心中与这一形象默默地沟通。最初这还只是想象，渐渐地，你发现这已经不只是想象。某些出乎意料的字句开始出现在你的脑海，你的想象开始变得越来越真实，这就是说，指导灵正在不断地将他更多的能量和个人性注入这一形象。他正在运用你所选择的形象与你进行沟通。也可以说，他‘接管’了这一形象。有时你也会看到这一形象开始发生变化，因为指导灵的能量已经入驻其中。
真正的指导灵所给你的答案总有下述两个特征：
充满了爱和温暖，你知道它来自于真心关爱你的朋友
从不具强迫性，你拥有完全的自由
此外还有一点很重要：真正的指导灵从不逼迫他人，如果我们需要安静地独处，他也绝不会打扰我们。
上述指导灵的目的就是帮助你与你的‘高我’或灵魂建立连接。我们如此深陷于物质实相，以至于我们忘记了真正的自己—— 我们的灵魂。指导灵试图帮助你与内在的力量——深层的灵感、直觉和内在觉知——建立连接。
你自己最知道什么对你最有益。认识到这一点很重要。你并不需要指导灵，你的指导灵想要给予你的，都在你之内。指导灵正是想引导你走向内在，他们希望帮助你与自己建立直接的连接并相信你可以于内在找到所需的一切。
我们中的许多人对此都持有怀疑的态度。我们心中毕竟充满了恐惧和自我批评。相对于自身智慧而言，我们常常更容易相信指导灵的智慧。我们常常专注于负面事物：恐惧、怀疑、小病小痛等等。对负面事物的关注也常常是我们思考的出发点。这就象是将一座高楼建在不坚实的地基上，后果显而易见：整栋楼房也成了高危建筑。这种情况下，理智成了负面因素的放大镜：小小的病痛发展成了大病，沟通上的小误会演变成对他人的不信任。
要想与‘高我’建立连接就要改变意识的聚焦。一旦你开始关注正面积极的事物，学会信任和宽容，就能够更容易地与内在智慧建立连接。你的‘意识大厦’有了坚实的地基。
指导灵一直想要帮助你找到坚实的地基，从而能够运用自身的力量来感受什么对你最有益。通过指导灵的帮助你能够与你的‘高我’建立连接。与‘高我’建立连接的另一个好方法就是籍由内在爱侣。
你的内在爱侣是你的一部分。在地球上，你生活于二元实相中，是一位女性或者男性。而你的灵魂则是双性的，是男性能量和女性能量的统一体。内在爱侣则是填补你、使你变得完整的那个灵魂面向。对于一个男性来说，这就是他的内在女性；而对于女性而言，则是她的内在男性。
例如你轮回为男性。投生时，你的女性能量留在灵魂层面。她驻守在‘较高的次元’，进入物质实相的那部分灵魂则将意识聚焦在男性面向上。这意味着，当作为男性的你与内在女性——你的内在爱侣——建立连接时，也就自动地与你的灵魂建立了连接，毕竟你的内在爱侣‘居住’在灵魂的次元。如果一个男性更加觉知自己内在的女性能量，通往其灵魂的门户就会自动地为他开启。他在通往‘开悟’的道途上迈出了小小的一步，他将越来越受鼓舞，对灵性持更加开放的态度，且更能够与女性建立和谐的关系。这同样适用于能够与其内在男性建立连接的女性。
与个人指导灵建立连接的方法也同样适用于与内在爱侣建立连接。你可以想象你们相会于一个美丽的花园，你可以自由地运用想象力描绘爱侣的形象。你也可以想象你们正在一起翩翩起舞，用内在之眼看一看共舞的你们彼此之间的关系如何。任想象驰骋，你会发现，你的内在爱侣会逐渐变成一个独立的角色，并帮你看到如何在生活中创造更好的平衡。
3 未来的自己另一个灵感源泉就是你未来的自己。在你未来的某个时间点，你已经彰显了各种潜能，也已将你的灵魂完全地展现于地球上。那个‘未来的你’就是你的‘高我’，只不过那时他已经完全地彰显于地球实相。在心中想象一下他的样子：充满了智慧、力量和爱，象天使一般闪耀着神圣的光芒，不过那时他不在天上而是身处人间。这就是你未来的自己。在未来的某一时刻，你会成为他，实现他。
与未来建立连接，这可能吗？未来已经存在了吗？灵性实相常常与我们在物质实相中所看到的表象相反。我们将出生看作喜事，死亡则是丧事。而在灵性次元中，出生是为灵魂戴上枷锁，死亡则是解脱的方式。这一相反性也同样适应于时间。人们认为‘因’存在于过去，未来尚未到来，时间被看作是一条没有尽头的因果之链。而在灵性次元却恰恰相反。 真正的‘因’存在于未来，这是一切进化的原因。进化是向某一目标发展，是走向未来的某一目标点。正因为这一目标已然存在，才会有进化。所有的生灵都感受到走向这一目标的内在渴望，它象磁铁一般吸引着我们大家。
一个孩童能够感受到他长大后会做什么，这也在很大程度上决定了他的各项爱好。例如，如果一个孩童长大后将成为一位作家，他会对书籍、阅读和写作有浓厚的兴趣。他‘未来的自己’——他那希望彰显于地球实相的最大内在潜力——指引着他。正是因为这个原因， 我们无需畏惧失败。我们的未来在某一时间点上已是事实：我们已经达成了我们正在为之努力的目标。
你‘未来的自己’——在地球上闪耀着神圣之光的天使——就象一座灯塔，一座照耀‘过去’的灯塔。我们在潜意识中被这一灯塔所吸引，它是我们内在的指南针。虽然我们常常迷失，却迟早能够再次看到它的光芒，走上通往它的道途。
在未来的某一时刻，我们会达成这一目标，那时我们的灵魂完全地彰显于这一物质实相。这是一个成就的时刻，我们的灵魂周身闪耀着美丽的光彩。这一时刻或许会出现在今生今世，也或许会久远一些，在某个来世，甚至是另一个星球。这一时刻何时到来，并未事先设定，你通过当下的所作所为来影响这一时刻到来的时间。然而，无论如何，在未来的某一时刻你的‘高我’会与物质实相建立全然的连接，这一‘未来的自己’则会是你现在的指导灵。
为了于内在与‘未来的你’调谐，你需要以当下‘本然的你’为起点。感受自己的内在核心，放下恐惧：恐惧他人的评判，恐惧改变，恐惧自己不如别人，放下所有这些恐惧。专注于你的内在核心，那里没有恐惧的一席之地。想象身处这一核心的你会如何生活。什么环境完全适合那个你——那个完全没有恐惧的‘未来的你’？想象他就在你的眼前，与他交谈。让‘未来的自己’赋予你灵感，为你提供各种建议。
我们并非独自行走在地球上。一直有一个忠诚的好朋友陪伴我们一生：我们的身体。我们的身体对我们所思、所想和所感受的一切都会起反应。精神和情感上的和谐会带来身体上的和谐，反之亦然，不和谐的精神和情感也会导致身体上的失衡，其具体体现就是疲劳和小病小痛等，有时甚至还会出现痼疾。
人为何会生病？我们可以这样看待这个问题。我们的意识觉知如一道光，当我们拥有完全的自我觉知时，我们就完全地处于光中——我们自身之光。然而，如果有一些情感或思维模式尚未被我们觉察——例如我们尚未认知的愤怒，就会有暗斑存在。这些暗斑会影响身体的运作，正如人类需要日光，我们身体中的细胞也需要我们的觉知之光，才能健康和谐地运作。
疾病督促我们进行自我探索。各种身体上的症状——它们均是由于缺乏觉知而引起的——经由疼痛和不适来呼唤我们的关注。它们邀请我们去觉察自己，这一自我探索之路会将我们引向内在的黑暗之处。籍由关注与觉察，黑暗之处会逐渐变得光明，阴影也将失去其力量：疾病得到疗愈或者身体的不适程度降低。
疾病会帮助我们扩展意识并获得内在的成长。身体是我们的指导灵。生病时，将意识关注于内在，就能够逐渐学会听懂身体发给我们的讯息并赋予身体自我恢复的机会。自我疗愈过程中至关重要的一步就是将身体上的问题看作是对我们的邀请，邀请我们开始自我探索，而这在我们的文化中并非理所当然之事。在我们的文化中，身体被看作是一台机器。机器不能正常运转时，我们就想尽快——最好是以一种机械的方式——修复它。即使在另类治疗领域中也存在着刻板的治疗方法，比如一些顺势疗法、花精疗法及矿石疗法，其潜在动机与传统医学并没有什么不同：我们生病了，因此我们需要吃药或借助其它治疗手段来尽快恢复健康而无需改变自己的人生方式，疾病并不受欢迎，它影响了我们的各种计划。
只有在我们愿意聆听的情况下，身体才能够成为我们的指导灵。这就是说，每当身体不适，我们都愿意问一问，问身体希望借此告诉我们什么。为了能够做到这一点， 我们需要先转变思想，不仅要改变对身体的看法，更要改变我们对自己的看法。我们必需学着将身体看作是带给我们重要讯息且最为我们着想的好朋友。与此同时，我们也要象身体看待我们一样看待自己：光和疗愈能量的创造源泉。一旦我们能够做到这一点，就会对身体所经受的一切负责并体验到‘我的人生我做主’。如果没有这道觉知之光，我们身体中的细胞就会迷失，并以反常的行为来唤起这一觉知之光的关注：生病。
每个人于内在都有一个孩童，一个想要玩耍、希望能够开心快乐的孩童，一个有时也会感到愤怒的孩童。内在小孩是生命喜悦的源泉。随性而行的孩童在成人世界中几乎没有落足之地：一切都需要照章行事，按计划行事，必须要控制所有的自发冲动。人们在成长早期就已经受到这种‘编程’式教育的浸染——它促使人们在各种情况下都按照社会或他人的期望行事，很多电视广告节目所针对的观众群就是尚不能读写的孩童。
自小到大，我们一直被灌输各种讯息，诸如该如何行事，该成为什么样的人以及该如何感受等等。我们不仅受限于小时候家长和学校的教育，也还承受着同侪压力，此外因特网、电视、期刊杂志也不断地向人们灌输各种不符合自然规律的思想。例如当今的理想美女形象：经过数字处理的骨感女子，看上去仿佛既忧郁又缺乏睡眠。或许你会问，为什么这一形象不再使人联想到健康、快乐和幸福？在当今社会中，没有任何一位女子能够以其天生的容貌满足这一理想标准，也就是说没有一位女子是‘美丽’的。与此同时，我们也被灌输‘没有美丽容颜的人无法获得幸福和成功’的观念。在各种电视剧中，我们也常常看到美貌之人是成功的，而相貌不佳的人则是‘坏人’或失败者。理想的美女形象，这只是一个例子而已，说明了外在标准如何使我们疏离自己的内在本质。
内在小孩是引导我们走出这一荒唐情境的指导灵。一旦我们与内在小孩——你可以想象它是居于你腹内的一个孩童——建立沟通，我们最先发现的常常是：它心中充满了忧伤、愤怒和恐惧。它之内存在着许多被压抑的情感。是的，你都想要什么呢？几乎所有你想要的都被禁止，各种自发的想法和冲动一次次地被压抑、被咽在心中、被忽视。通过聆听内在小孩，呵护它，为它提供嬉戏和自由表达的空间，你就能够再次找到通往生命喜悦和欢乐的道途。作为成人，你也一样可以体验到孩童那无需刻意追求的幸福。
我们的内在时时有一个声音说：“我可以这样做吗？可以不考虑他人、随心所欲地行事？这不是自私吗？”然而，内在小孩与‘自我’有着一个重要的区别。‘自我’非常在意他人，努力地获取他人的认可，并试图胜过他人。以跑步为例，如果跑步的人以‘自我’为出发点，他会希望自己比他人跑得更快，超过所有的人。一个能够聆听内在小孩的人，只是想轻松快乐地跑步，享受运动的乐趣，享受自由。内在小孩想要的是嬉戏和享受，自我的愿望则是掌控。
就是说内在小孩总希望能够随心所愿。它需要关注，需要空间，正象一个和睦家庭中的孩童一样需要玩耍和成长的空间。不给内在小孩空间，压抑它，这才是自私的。这样做你只是隐藏了自己的最美，你不是机器人而是一个人：美丽、创意、自发性和智慧的源泉。忽略内在小孩，这一源泉就无法展现在这个世界中。
我们的行星，地球，并非死物，而是一个具有丰富意识觉知的生命体。地球，盖娅，尽其最大的努力来帮助我们。她希望我们在这里能够幸福快乐，能够闪耀自身的光芒。
当我们身处大自然，远离人群，远离忙碌和喧嚣时，最容易与盖娅建立连接。甚至仅仅是身处大自然本身就已经能使我们感受到与她的连结，我们感到安宁、重获信心并感受到属于我们的路就在前方。
关注大地，让意识流入大地，我们就会感受到希望帮助我们的、充满爱的女性能量。与一棵树建立连接能够有效地帮助我们让意识进入大地。树是局部生活在地下的生命体，它们经由树根与地球有着天然的深度连接。我们可以想象作为一棵树会是什么感觉，籍由将自己想象成一棵树，并自内向外地感受它，我们就可以立刻与大地建立连接。通过这一连接，我们常常立刻明了什么对我们有益，什么则毫无益处。你也可以向这棵树提出问题，答案常常以感受和无言的建议等形式出现。地球母亲有许多帮助她的存有，比如小精灵、小矮人、小仙女以及其他灵性存有。许多生活在大自然中的高度敏感之人，也常常能够觉察到这些灵性存有，并与它们有一定的沟通。这些存有与地球之间的合作非常和谐，因此很值得我们学习。你无法强迫性地与这些存有建立连接，通过调谐于大自然，通过感受地球的心跳，你自然而然地就会慢慢感受到它们的存在。
我们来自宇宙，是决定暂时来地球居住和体验的宇宙存有。凝望星光璀璨的浩瀚夜空是与宇宙指导灵建立连接的好方法之一。在大自然中找一个暗得能够看得到银河——印第安人称其为夜之脊柱——的地方凝望天空最有效，几分钟之后你就会感觉到安宁、智慧和神圣的能量涌入体内。
每一颗星都放射出不同的能量并拥有其独特的意识觉知。当你凝视它们一段时间后，就会感受到它们之间能量的不同，并可以选择你在那一时刻所需要的能量。当你感受到与某一颗星的连结时，要知道你是与一个有意识觉知的生命体建立了连结。仰望星光如同看入一个人的双眼，你可以与它建立内在的连接并开始沟通。这些星星可以帮助我们认知我们在宇宙整体中所起的作用。
这里所说的负面指导灵指的是那些本不受欢迎却进入了我们生物能量场的能量体。它们也常常被称为附身灵。一般来说，它们并没有成为我们指导灵的意愿，它们只是觉得和我们在一起比较惬意并将我们的能量作为养料。尽管如此，它们在某一方面对我们也会起到指导灵的作用，就是说，它们放大了我们的某一负面性，并因此对我们的自我觉察过程做出重要的贡献。
为什么这么说呢？一个完全临在、与大地完全连接的人不会受扰于那些试图侵入其能量场的存有，那些存有根本无法接近他。遗憾的是，我们中的许多人并非如此。大部分人都还没有完全地居于其肉身，其生物能量场中还有一些‘洞’。我们最初并不会注意到这些‘洞’，我们没有觉察到它们是因为它们本无从觉察，正如我们无法觉察到自己的视觉死角一样。这时出现了一个附身灵，它将这样的‘洞’看作是相当可心的居住地。
许多附身灵都是没有意识到其肉身已经死亡的灵体。附身对于他们来说，是借助他人的生物能量场重获地球生活的一种方式。当一个附身灵进入我们的生物能量场时，我们常常能够注意到一些异常，我们可能会忽然有一些奇怪的感受以及完全不同以往的想法和倾向，比如我们可能会忽然毫无缘由地感到忧伤，有时我们也会感觉到一些身体上的不适。摆脱附身灵的第一步就是觉察到自己的异常，觉察到自己的某些感受并非来自自身，并去寻找其来源。下一步则是与附身灵建立沟通，帮他认识到他已经不再属于这个世界。最后我们需要去填补附身灵在我们的生物能量场中留下的‘洞’。为什么我将附身灵看作指导灵呢？因为这些附身灵使我们认识到自己的‘洞’：我们尚未‘完全轮回’的那个区域。例如，我们认为自己不应该在地球上享乐，不应快乐地生活。这一想法会压抑我们喜悦、快乐的那个部分，这样能量场中就会出现空缺，这一空缺部分处于人体能量场的某一‘便利位置’，以忧郁、负面的感受吸引那些附身灵。忧郁使我们认识到自己对生命喜悦的压抑。因此，附身灵使我们开始自我觉察，从这个角度看，它是我们的指导灵。
从某种意义上讲，附身灵起着类似于顺势疗法的作用：它增强我们的缺陷从而使我们走上自我觉察之路。各种问题和错误都被放大，因此我们‘被迫’采取一些行动。附身灵有时也可能使事情复杂化：它以指导灵自居。这种情况下，它常常是自欺欺人，与其承认自己正在汲取他人的能量，它更愿意相信自己是一个指导灵。你总可以在心中明确地感受到真假指导灵的区别：只要你心存怀疑，这个指导灵就不是真的。
© Gerrit Gielen
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>既然我们创造自己的实相，那我们为什么会变老？</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%97%A2%E7%84%B6%E6%88%91%E4%BB%AC%E5%88%9B%E9%80%A0%E8%87%AA%E5%B7%B1%E7%9A%84%E5%AE%9E%E7%9B%B8%E9%82%A3%E6%88%91%E4%BB%AC%E4%B8%BA%E4%BB%80%E4%B9%88%E4%BC%9A%E5%8F%98%E8%80%81/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E6%97%A2%E7%84%B6%E6%88%91%E4%BB%AC%E5%88%9B%E9%80%A0%E8%87%AA%E5%B7%B1%E7%9A%84%E5%AE%9E%E7%9B%B8%E9%82%A3%E6%88%91%E4%BB%AC%E4%B8%BA%E4%BB%80%E4%B9%88%E4%BC%9A%E5%8F%98%E8%80%81/</guid>
      <description>既然我们创造自己的实相，那我们为什么会变老？ 作者：杰瑞特 (Gerrit Gielen)
我们都看到、读过许多关于“正向思维力量”的文字，所谓的“我们创造自己的实相”。撰写此类文章的作者也向我们承诺了各种各样的神奇。运用思维，比如不停地重复正向肯定句，我们能够创造自己想要的一切，并“抹除”负面的事情，甚至是创伤性经历。然后，我们就能够继续前行，仿佛它们从未发生过一样。
然而，勤于此道却未见成效的人却不在少数，痼疾并未痊愈，未能发财致富，也没有遇到朝思暮想的人生伴侣。难道他们有什么地方没有做对？如果积极正向的想法能够影响我们的实相，那么负面的想法又何尝不如此？我们心中并不乏充满恐惧的想法与担忧。举个大家并不陌生的例子，许多家长担心子女的安危，他们能否安全回家，是否会接触毒品？然而，大多数情况下，事情并不会如此糟糕。此外，因着某种小病小痛，我们无谓地担心自己的健康出了大问题，这种情况也并不鲜见。一般来说，基于恐惧的负面想法似乎并没有立刻转化为现实，谢天谢地！
人们往往因着“担心受折磨”而备受折磨。我想，若我们所有的想法都转化为现实的话，我们的生活一定惨不忍睹。至少从我自己的人生经历来看，总的来说，我那些充满恐惧的推测并未成为现实。我的体验是，大多数情况下，生活还比较顺利，不顺之时，也有某一更大的力量在帮助我。
这是为什么呢？难道我们的思想对周遭实相没有任何影响？我们不是自己实相的创造者吗？正向也好，负面也罢，难道宇宙对我们的想法毫不在意，只是依照自己的意愿而行？非也，我并不这样认为。只是，我们的想法与周遭实相之间的关系，并不像那些关于“如何创造实相”的理论所形容的那样直接明了，而是微妙得多。
为了能够深入地探索二者的关系，我们首先要明白什么是“创造”。“创造”是一种源自“合一整体”的力量。我们称此“合一整体”为一切万有、源头或者上帝。对我们来说祂是神秘的，远远超出了我们的理解范畴。由此源头跃然而出的并非“创造”，而是众多创造者，那些被我们称为“大天使”的存有。每一个大天使分别代表源头的一个面向。这些大天使极其伟大，但他们并非至高无上的。就是说，他们也拥有自己的“内在”与“外在”世界。内在世界是独一无二的。因着对无尽之外在世界——相对于独一无二之内在世界而言——的体验，出现了“个体意识”。而且，内在世界与外在世界之间的差异还导致了“时空”这种形式。毕竟，既然你觉察到“外在”的东西，就说明你之外存在着“空间”，你与之沟通。而沟通则会导致某一内在过程，因着沟通，内在也发生了变化。改变则意味着时间，那么，也就出现了“时间”。
大天使们创造出许多新的存有，亦即新的创造者。新的创造者又创造出更新的创造者，以此类推，层层递加。新的创造者场域不断出现，随之而来的还有新的时空次元。我们人类所创造的一切都是这一伟大创造过程的一部分。此创造过程的基本法则之一是，在与自己的更高源头协调一致的前提下，创造者可以进行各种各样的创造。而我们的更高源头就是我们的灵魂。
这意味着，决定我们实相的有两个最重要的因素，一是我们的灵魂，二是我们愿意与自己的灵魂和谐共舞。我们的灵魂有自己的“人生计划”，其愿望可能并不同于我们自己对人生的想法与期待。人生中，最根本的创造力来自于我们的灵魂，而非我们之地球人格的思想与想法。我们可以与灵魂创造力合作，也可以与其作对。有些思想与想法，即便它们再积极正向，若不符合我们的灵魂目标，也不会见效。
而如果我们愿意与自己的灵魂合作，接受灵魂的目标，就会感受到灵魂的陪伴。我们会感到，人生之路上，某一更大的、充满爱的能量正在助我们前行。我们会感受到幸福。而如果我们不依循灵魂之路而行，便会失去与灵魂的内在连接，并因此而体验到内在的空虚。往往，人们试图以外在的成功、权力与财富来填补这一空虚。只是这一切并无法取代灵魂之内在之光。灵魂之光使我们感受到与宇宙的连结。此外，灵魂之光也是通往他人的桥梁。因为，如若我们意识到自身的灵魂之光，也就能够在他人眼中看到它，并因此而感受到双方之间心与心的连结。
如果我们一直未找回通往灵魂之路，就往往会有危机出现——比如以疾病或事故的形式，以助我们重建与灵魂的沟通。与“重建此沟通”之目标相悖的正向思考是不会解决这一危机的，只有与灵魂的沟通才会。
因此，如果我们想要藉由正向思考来改变现实，至关重要的是，此举要与我们的灵魂保持一致。如果正向思考与“改善与灵魂的沟通”背道而驰，无论我们想些什么，都不会为我们带来幸福。
那么，该如何做呢？两个小建议。
一以轻松愉悦的方式进行
与灵魂共舞会立刻带给我们一种喜悦与备受启迪的感受。这并非什么艰难之举。因此，当我们不断地重复某些“正向肯定句”时，如果感觉这是一项困难沉重的工作，就说明我们并未与自己的灵魂保持一致。举例而言，你想要拥有一栋房子。你可以先以嬉戏性的方式对此进行想象。它是什么样子的？室内又是什么样子？前后花园呢？想象你在那里迎接自己的朋友，向他们介绍自己的新居，并想象你又是多么地开心。若此想象过程带给你美好的感受，就说明你的方向是对的，而你也正在进行创造。请赋予自己全然的想象空间。不要同时想什么“这不可能，这不现实”，只要心中感觉美好，就请任想象驰骋。
开心愉悦的感受是灵魂向你发出的信号，告诉你它符合你的灵魂计划。就是说，如果你以正确的方式进行正向思考，那么，正向思考本身便已是一种奖励，一种令你感到愉快、心情变好的体验。你的想象立刻受到喜悦与灵感之流的加持。你的灵魂对你发出信号，告诉你此乃有益之举。
而如果你并未感到愉悦，而是需要努力地强迫自己去这样做，那就说明你的想象并不符合灵魂的愿望。问题往往在于，我们的灵魂想要带我们走向内在的富足，而我们则常常寻求外在财富。那些负面经历往往是为了将我们带上通往内在富足的道途，而我们则希望将它们立刻逐出我们的生活。我们想要立刻消除痛苦，或者其他的一些问题与困境，而非先自问一下这些经历的意义何在。种子明白自己要向阳生长，我们却不然。
二让自己的思想调谐于灵魂
让自己的思想与灵魂协调一致，这该如何做呢？让我们观想一下，你的上空有一个美丽的天使，一个无论你做什么都无条件地爱你，从不评判你的天使。它自始至终都在带给你光和爱。你可以将自己的灵魂看作是一个内在的守护天使，只要你一直在它附近，跟随它，就不会陷入困境，内心也没有不安与焦虑等的感受。
遗憾的是，我们往往受尘事牵拽，并深陷其中，失去了与这一天使的连结。我们将目光聚焦在那些我们自以为重要，其实却对内在成长毫无助益的事情上，诸如他人的首肯、财产、外在成功、金钱等。渐渐地，我们与自己的内在天使分道而驰，并开始觉得自己并不幸福，孤独感日渐增强。
于是，我们试图通过更加拼命地工作、更大的成功、更多的金钱或权力来解决这一问题，因为这个社会，这个我们生在其中、又在其中长大的社会教导我们，这些东西都很重要。亦或，我们试图通过寻找理想伴侣来消除这份孤独，亦即于外在世界寻找天使。这当然不会成功，因为他人永远无法扮演我们的内在天使角色。这样做必将以失望告终。我们不仅没有重建与灵魂的沟通，却反而离其越来越远，并因此而感到更加不幸福。
此时，就需要有截然不同的经历来帮助我们重新找回灵魂之路，亦即通往幸福之路。这有可能是疾病，或者其它形式的打击，比如离婚。重建与此天使的连结需要向内走，因此，你要问问自己，运用正向思考的目的是什么，走出挫折从而继续以旧模式生活？还是重建与灵魂的沟通？你也可以换一种方式问自己：我的正向思考是基于恐惧还是爱？
比如，一个人在经济上陷入困境。他每天都不停地重复一句肯定句：“我会变得富有，我会变得富有。”，就这样不断地重复，每天不止百遍。如果这源自于恐惧，对于匮乏的恐惧，那就不会见效。只有建基于爱，正向思考才会见效，因为这时它是与灵魂协调一致的。基于恐惧的想法，即便它们听起来颇为正向，也往往不会奏效。
只有当这个陷入经济困境的人认识到自己对匮乏的恐惧，他才能构建起完全不同的、基于爱的、能够真正见效的思维方式。那时，他能够坦诚地正视自己那充满恐惧与担忧的部分 ，以充满抚慰与爱的想法拥抱它。渐渐地，他会发现，生活开始变得不再那么艰难，而且他也开始以不同的目光看待生活，发现金钱并不是一切，在无需花钱的情况下，也可以体验到许多美丽的事物。也可能他开始认识到，对于金钱的孜孜追求，一直在阻碍他踏上通往内在富足之路。他所散发出的能量变得越来越轻盈，越来越快乐。这积极正向的态度，亦会吸引来新的情境与机遇。
若你心有愿望或渴望，我建议你问问自己，这一愿望是否源自于恐惧。确实如此的话，就请以真诚、充满爱的态度看一看自己内在那充满恐惧的部分：“这一部分需要我为它提供什么，就在此时此刻？”
许多运用正向思考法的人，将之看作“神药”，仿佛这样能立刻消除或终止他们眼中的负面情境，比如前述的“缺乏金钱”的例子。他们尚不能或不愿看到，这些出现在他们人生之路上的负面经历，可能想向他们指明什么。比如金钱上的匮乏，或许是为了让人们寻找内在的富足。再比如，人生路上的孤独，是为了让人们看到自己的灵魂，亦即自己的内在伴侣。
请用温柔、充满爱的目光看一看自己，并以此爱为出发点问一问自己：“现在我需要什么？”这样做的时候，你会发现，浮出水面的往往是某些内在的东西，而非外物：更加尊重自己，更有幽默感，更加为自己所取得的成就而自豪等等。若有答案浮出水面，请先以欢快、充满嬉戏性的态度来进行想象，享受它。比如，浮出水面的答案是，你需要更多的男性能量，亦即设定界限、敢于说不的能力。你可以想象一下，在一个极其不便的时刻，忽然有一群人不约而至。这时，你不再认为“我总不可能将他们拒之门外”，而是对他们说：“现在实在不方便，能否约个时间再来?”然后将门关上。体验一下，这种想象所带给你的感受是多么的妙不可言。
基于爱的正向思考是愉悦美好的，它本身就不啻为一种奖赏。它能助你与自己的灵魂加强沟通。你的灵魂之光亦开始透过你照亮地球实相。具有创造力的正是此灵魂之光，它会创造出与你之内在实相和谐一致的情境（工作、关系等）。
最后，本文的题目是：既然我们创造自己的实相，那我们为什么会变老？从人类角度来看，“变老”并非人们所愿，至少非多数人所愿。可是，无论我们有多少“永葆青春”的正向想法，都无法令岁月无痕地飘过。那么，现在让我们从灵魂的角度来看一看。从灵魂的角度来看，我们并不会变老。我们并不受限于时间，变老的只是我们的身体。对镜自顾，我们可以看到自己的身体日渐衰老。然而，请感受一下内在，在我们的眼睛之后，有一个“我”，一个无老死的“我”。或许，我们自己想要在这个身体里“永驻长存”，但我们的灵魂并不想这样。我们的灵魂知道，这个世界之外还有无数个世界与无数个次元等着我们去探索，去体验，去创造精神财富。宇宙在等着我们。
© Gerrit Gielen
译者：艾琦</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>站在人生的十字路口</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%AB%99%E5%9C%A8%E4%BA%BA%E7%94%9F%E7%9A%84%E5%8D%81%E5%AD%97%E8%B7%AF%E5%8F%A3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E7%AB%99%E5%9C%A8%E4%BA%BA%E7%94%9F%E7%9A%84%E5%8D%81%E5%AD%97%E8%B7%AF%E5%8F%A3/</guid>
      <description>站在人生的十字路口 我们往往习惯于日复一日、按部就班地活着。一切都好，无灾无难的，还算满意吧。生活本来就是这样的，我们如此认为。有那么一天，四平八稳的生活出现变数，比如疾病，伴侣提出离婚，失业或者其他影响深重的事，忽然间，一切不再是那么理所当然，心中也不再那么安稳。我们不得不去面对这一切。
我们对此的第一反应往往是恐惧或愤怒。我们想回到从前，回到自己业已习惯的模式。然而，危机的出现并不是偶然的，我们站在人生的十字路口是有原因的。或许旧有生活模式已是一种“停滞”，存在着等待我们去激活的潜能。
当然，并不见得必有“大事”发生，我们才会做出改变。有时我们会于内在感到，是时候体验新事物，踏上新征程或迎接新挑战了。亦或，我们只是感到空虚，感觉内在的某些面向尚不充实。这种情况下，我们也同样站在十字路口上。
站在十字路口的另一个原因是，新能量想要诞生于这个世界。十字路口的力量是新生事物的力量，未来的力量。
因着外在事件——有时甚至可能是颇为激烈的外在事件——而站在人生十字路口的同时，我们于内在也站在十字路口上。就是说，我们面临着选择，是依然将自己看作是受害者，紧抓旧有模式不放，还是将此类外在事件看作是成长的契机，接受“新能量新事物想要在我们之内诞生”这一事实。
继续留在恐惧中的话，我们往往会从外在权威那里寻求解决方法。这种现象在世界上并不鲜见。这正是旧有体系——比如传统宗教信仰——的运作方式，它们运用恐惧来维持地位。
此外，危机来临之际，我们也常常想要在某个“强大的人”那里寻求帮助。不改变这种态度的话，站在人生十字路口的我们会不知不觉地踏上歧路。
接下来，本文首先将讨论影响到我们每个人的，人类整体所面临的十字路口（译注：这一部分主要聚焦于西方发展史，因此仅摘译其中的一部分文字）。然后则是个人层面，亦即对于站在十字路口的我们，起作用的都有哪些个人性能量。最后所讨论的是，站在十字路口时，该如何找到属于自己的路。
人类整体所面对的十字路口
人类整体正处在十字路口上。我们必须做出选择：与大自然、地球及宇宙合作，和谐共处，还是继续紧抓一种破坏性的男性能量不放。后者可能会导致各种灾难，而灾难将迫使我们改变存在与生活的方式。
（译注：下面开始聚焦于西方历史，包括宗教史，暂不翻译。）
……
无爱的能量无法为这个世界所面对的问题提供解决方法。为此，我们需要更为纯粹的灵性能量，它助我们与女性能量重建连结。当前，人类整体正站在十字路口上：坠回旧有的较低的男性能量，任其提供听起来相当不错其实却起不到任何作用的“解决方法”，还是选择新能量，亦即更高男性能量与女性能量共舞所产生的创造力。作为单独的个体，我们在人生中所面对的十字路口也往往具有相似的性质。
个人性十字路口
人类整体所面对的十字路口也反映在我们每个人所面对的十字路口上。
人类意识中深藏着一种机制，就是说，一旦心生恐惧，便会从较低频的男性能量那里寻求支持。而这从来都不是无偿的，而是以个人自由、个人绽放，甚至人性——这是最糟糕的情况——为代价。选择较低频的男性能量，这其实也意味着对女性能量的拒绝。
一生中，我们一直都在面对着选择：是继续延续还是放下旧有模式。因着恐惧或愤怒而选择旧有模式的话，我们在成长之路上会停滞不前。我们缩回灵魂想要冲破的茧。幼虫有时害怕破茧成蝶。
旧有模式总与较低频的男性能量有着千丝万缕的联系。这种能量想要对他人施展权威，不肯赋予人们思想与运作上的自由。此能量总想让人们相信，自己离开它就不能活。以前的教会便是如此。那时，自孩提时代起，人们便被灌输了恐惧，以及各种思想与信念，以从心理层面上抹杀人们脱离教会的可能性。教会本身与灵性并无甚关联，它只是一个组织结构，以保障自己以及建基于恐惧的体系的存在。
从更深的层面来讲，作为人类的一员，你面前的每一个十字路口都是一个选择：是选择基于恐惧与权力的旧有架构，还是选择灵性。
选择灵性即是选择属于自己的独特之路，意识成长之路。这是光之路——你的内在之光，也是人类集体从黑暗走向光明，从恐惧走向爱的路。
十字路口形形色色。比如，面对疾病或者让你实在不知如何是好的子女，你会怎么办？辞职或离婚？总之，无论于外在是何种情形，这其实都是一种内在危机。你不得不去面对，苦思冥想，甚至辗转反侧，夜不成寐。
对于站在人生十字路口的人而言，起作用的有如下几个因素。
一 旧有模式
放下旧有模式并非易事，因为它往往已被深度内化，获得认同。若你坚信自己就是某种人，便很难去改变。举例而言，作为女性，你为自己设定了某一角色或形象，且认为这“本就如此”。只是，你心目中的这一女性形象其实源自于社会、父母等的教育与熏陶。认同于此角色或形象的后果可能是，压抑自己的内在男性、内在小孩或内在的睿智老者等等。就是说，你戴着一副“自己（该）扮演什么角色”的眼镜，并透过这副眼镜看世界。你可能会认为男人与孩子是完全不同于自己的存在。对你来说，摘下这幅眼镜几乎是不可能的，因为你认为自己就是这副眼镜。
二 恐惧
恐惧，有时我们可以真切地感受到它的存在。当我们即将采取会带来严重后果的行动时，心中常常会升起充满恐惧的预感，这是对我们的提醒或警告。然而，恐惧往往是不合格的参谋，它背后是想要掌控与压制，阻碍个人成长与绽放的旧能量：若你的思想与行为不符合我们的意愿，你就是不对的，迟早会出问题。千百年来，人们一直被灌输着这种思想。
人类社会中，灵魂的受欢迎程度并不高。恐惧是被用来阻碍灵魂绽放的工具。我们所有人都被灌输了形形色色的恐惧。父母往往是我们将恐惧内化的渠道。
（待续）
三 灵魂
灵魂——我们的内在神性——一直试着将我们从恐惧的禁锢，从旧有架构的限制中解放出来。一生中，灵魂一直在激励我们踏上灵性之路，亦即自我觉知、自我成长之路。这条路上会有恐惧与阻碍，它邀请我们放下旧有的已知的东西，放下我们以为自己“应是”或“所是”的那个人。
站在十字路口的时刻也是灵魂试着激励我们踏上（内在）旅途的时刻。此时，我们能够感受到来自灵魂的鼓舞与发自内心深处的愿望，同时还有恐惧与阻力。那么，随顺灵魂的愿望而行，放下旧有模式的话，会发生什么呢？是否会挫折连连？又如何才能放下“自己”——我们以为自己“应是”或“所是”的那个人？
来自灵魂的激励也会唤起形形色色的恐惧。所有那些约束我们的旧有结构与能量也会被激活，被蓦然破云而出的灵魂之光惊醒。它们愤怒地将我们紧抓不放。站在十字路口的我们必得面对“身份危机”。我们发现自己并不是自己所以为的那个人。既然如此，那我们又是谁呢？
四 光之力量
站在十字路口的我们总能获得帮助。围绕在我们身边的充满爱的力量也会发出信号，或者创造某些“条件”，以支持我们自内而外所感受到的来自灵魂的激励。这可能会以形形色色的方式出现，比如看到一本令人备受启发的书，听到一首旋律优美、充满激励与启迪的歌，或者感受到一位充满爱的指导灵在身旁说：没关系，尽管去做吧。抑或，某个素昧平生的人忽然出现在我们的人生之路上，某个散发着别样的光彩，业已经历过我们所面对困境的人。
在所有的光之力量中，地球母亲盖娅是最重要的。来自地球的能量一直在支持与帮助我们，助我们找到属于自己的独特之路与立足之地；助我们成长。身处大自然时，最容易感受到这种力量。
五 宇宙本身的生命能量
在更深的层面上，来自灵魂的激励与宇宙本身的创造性能量是和谐一致的。藉由依循灵魂愿望而行，我们会发现，一切的一切都忽然变得“顺理成章”。我们无需再与周遭世界抗争，并逐渐意识到，我们是某一更大和谐整体的一部分。我们开始与世界和解，也不再为了生存而抗争。我们仿佛从梦中醒来——梦中的我们身陷充满敌意的世界，威胁频频袭来，我们不得不奋起反抗。我们走出梦境，进入一个与“更深刻的自己”和谐一致的世界，感受到来自周围的爱。
简言之，在最深的层面上，选择遵循自己的意愿就是选择与宇宙的和谐。
在这一层面上选择遵循自己的意愿，便能最大程度地为在地球实相创造和平与和谐付出自己的一臂之力。
选择最适合自己的路
面对人生十字路口时，如何选择最适合自己的路呢？
第一步：认知恐惧。受制于恐惧的话，便总想着寻求安全感，并在“过去”看到自己所需要的安全感：“过去”毕竟是已知的。只是，想要诞生于这个世界的新事物并不属于过去。它们属于未来。因此，恐惧对我们并没有什么帮助，它使我们远离那想要出生的新事物。
第二部：做好“放下自己”的准备。只有放下自己，才有成长的可能；只有这样，才能踏上内在之旅。
坦诚地看一看自己的恐惧。恐惧往往告诉你问题都出在外在（比如是外在情境的问题，是他人的问题），让你将注意力转向外在世界。而恐惧本身却往往是问题之所在。因此，关注自己的恐惧，细心地觉察，你会看到自己内在有一个恐惧的“小人儿，或者孩童。以一颗充满爱的心陪伴他/她，安慰他/她。要知道，这个孩童并不是你的主宰者。
或许你的恐惧来自于父母，是从他们那里承继而来的。这种情况下，想象你的父母如孩童一般，站在你的面前，而你则是他们的指导者。安慰他们，赋予他们信任与智慧。
认识到自己的恐惧后，请让自己静下来，并在寂静中观想，以十字路口为出发点，可能有哪些路径辐射而出。需要的话，你也可以画一张图，为每条路径命名。请在其中任选一条路，将其命名为“未知之路”。这一点很重要：总有你尚未看清的事物，要对“意外之事”持开放态度。
接下来问一问自己，哪条路所唤起的恐惧最大。观想其中一条路上有一个摇篮。摇篮中躺着一个婴儿。他/她代表着想在你之内出生的新能量。（很）有可能摇篮恰恰就在充满恐惧的那条路上。无论如何，有摇篮的路正是属于你的那条路，是宇宙展示给你的路。感受一下躺在摇篮中的婴儿的能量，感受一下这个婴儿想要带给你什么。
现在，观想自己踏上了这条路。不过你并非孑然一身，独自前行。观想那些帮助你的力量。
“我已被遗弃，形只影单，无依无靠”，诸如此类的想法往往是我们踏上这条路的最大阻碍。首先，请想一想一直陪伴着我们的地球，观想她正站在摇篮旁，守护着摇篮中的婴儿，等待着你。然后，再感受一下陪伴在你身边的爱心满满的指导灵。同时再感受一下那宏大的宇宙之流，它无染于人类社会中的恐惧能量。夜深人静的时刻，抬头仰望天空，看一看闪烁的繁星，感受一下它们的生命韵律，以及你与它们的连结。你也是其中的一员，你的地球之旅只是短暂的出行。星星的故乡才是你的家。藉由与它们建立连结，选择最适合自己的路，或者说在十字路口上做出恰当的选择，忽然间也变得顺理成章，不再困难。
最后：不存在错误的选择
最后，我想强调一点，亦即，并不存在错误的选择。每一条路都是独特的，都有其价值。只不过，在某一道途上，你的光更加闪耀。即便你并未选择这条路，也无需担心，总会有新的机遇与可能性出现。在创造新道途这一方面，宇宙拥有无限的耐心与创造性。宇宙永远不会评判你，对你有着无条件的爱。每个人都是被爱的。
有时，恐惧过于强烈，你不敢在这个世界上闪耀自身之光，只想小步前行。这并无不可。不要因此而责怪自己，要以一颗充满爱的心对待自己。
无论面对人生十字路口的你做出何种选择，只要你不评判自己，爱自己，就一定能在自己的人生道途上闪耀，并用你的光触动他人。
© Gerrit Gielen
（译者：艾琦）</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>超越时间之外与过去的自己相遇</title>
      <link>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%B6%85%E8%B6%8A%E6%97%B6%E9%97%B4%E4%B9%8B%E5%A4%96%E4%B8%8E%E8%BF%87%E5%8E%BB%E7%9A%84%E8%87%AA%E5%B7%B1%E7%9B%B8%E9%81%87/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://example.com/posts/1/01/01/%E8%B6%85%E8%B6%8A%E6%97%B6%E9%97%B4%E4%B9%8B%E5%A4%96%E4%B8%8E%E8%BF%87%E5%8E%BB%E7%9A%84%E8%87%AA%E5%B7%B1%E7%9B%B8%E9%81%87/</guid>
      <description>超越时间之外与过去的自己相遇 在这篇文章中，杰瑞特探索如何把非线性时间概念的理论应用在前世回溯疗法中。他认为连接前世并不是忆起已经结束或完成之事，而是创造性的与和你一样仍在成长和发展的生命进程进行互动。基本上过去如同未来一样是开放和尚未决定的。这对于回溯疗法的意义如同一束新鲜的光，它为疗愈提供了奇妙的可能性。
在科学、哲学、神秘学的领域中，都有关于实际上并不存在我们所体验的“时间的线性发展”的理论。这个理论最明确的表述是在爱因斯坦的“相对论”中，它清楚地说明“当下”不是一个单一的时间概念。某个时刻一些人所感受到的“现在”，可能被其他人感受的是在未来，或者被另一些人感受到的是在过去。这取决于他们所处空间里各自的位置以及他们的运动，发生在同一时间的事件对不同观察者来说可能发生在不同的时间。但如果“当下”不是一个单一或唯一的事件，那么关于时间的传统概念便颠覆了，把时间划分为现在，过去和未来的认识也瓦解了。这意味着过去是不固定的。任何事情都发生在“当下”，包括我们“过去”的生活。
以上的发现对于轮回疗法和前世回溯疗法的意义是什么？为了回答这个问题，我首先要说明一下记忆的意义。如果我们忆起某事，我们正在心理上触及另一个时间点。我们让自己此刻“当下”连接了另一个“当下” ，这样我们存在于过去。然而，如果过去、现在和未来实际上都是“当下”的延展，那么过去便不绝对是已经过去和完成的事情。回忆并不是一个被动的过程，它是与一个活的能量的互动，即与过去正经历特殊时刻的那部分我们相互作用。当我们通过记忆碰触过去的自己时，作用是相互的。如果我们连接过去的某个时间点，我们用能量触碰另一个“当下”，我们影响了它，我们同样通过接受能量和信息作为回馈。
实际上记忆是交流的一个过程。记忆便是和过去进行沟通。这个方法也应用在前世记忆中。能量交流发生在现在的你和过去的你之间。在某些层面上，每一个回溯治疗师都知晓这点。一个优秀的治疗师永远不会让案主试着回忆一些东西，而是在回溯治疗中建议他们逐步发现它。举例来说，案主可能会否认问题的真正根源，所以治疗师了解后一种方法比前一种更加奏效。为什么呢？因为这种方法更加符合实际发生的事情。有一些事物有待被发现，那个事物便是首次经历创伤的“当下”。
当你从此刻的 “当下”出发连接另一个“当下”里生活的你，并进行交流时会发生什么呢？这种交流过程的结果便是在那个当下发生了新的创造。当你开始与某人（在这里是指过去的你）进行对话时，你就在共享“当下”。通过“共享当下”，新的可能性产生了：你可以对过去的自己送出疗愈和理解，因而用一种真实的方式影响过去。过去并未绝对已经结束，你可以在未来改变它。
以上这些概念对于轮回疗法关键的意义是什么？以我的经验有以下三点非常重要的结论。
根据传统的观点，在前世回溯疗法中对待过去痛苦的经历，我们能做的便是重温这些经历，然后去处理经历中最痛苦的部分。例如，某人有恐高症，他去见一个疗愈师，在回溯过程中发现自己在前世中从高处摔下而致死。当他把这个事件体验了几次之后，对于高处的恐惧似乎已经消失。
传统的观点认为在前世中因高处坠落而死亡的经历，造成了未被完全处理好的恐惧。在某种程度上说，这个遭遇的结果造成了此人在今生对于身在高处的恐惧。通过有觉知的看待这个经历并重温恐惧造成的原因似乎提供了一种疗愈的解决方案。
然而，我认为实际上事情是这样发生的：在某个时空，某人坠落并感受到恐惧。这恐惧是如此的强烈，呼求帮助的讯息被传送到有相同心理设置的另一世，或是已经化身为人的同一灵魂的另一世，然后此人体验了因为恐高而呼求帮助的经验。当此人进入前世回溯状态，他把自己的意识与从高处坠落之人建立连结，使用这种方法，此人关于高度的恐惧就被移除了。
在我看来，让恐惧释放的核心并不是重温恐惧本身，而是在恐惧之上增加一个清晰、充满爱的意识。这个清楚的意识便来自当下的你。当你以清晰的头脑和疗愈的意图来接触过去，你实际上在以一位精神导师或是“守护天使”的角度来碰触过去正受苦的自己。因为你作为一个指导者或是天使以慈悲之心对待焦虑之人，另一个你就可以释放恐惧并发现平静。在前世中的你将会感受到平静与臣服的力量。在之前的案例中，因身处高处而坠落的人会在臣服和平静中死亡。死亡所给他造成的创伤变得不那么严重。用这种方法你重新创造了新的过去，你的当下也产生了影响——你对高处的恐惧也因此而释怀。
作为指导者或是“守护天使”和过去的你在一起
回顾前世的创伤作为一种方法经常被应用于回溯疗法中，这种方法仅在某些有限的层面发挥作用。在最糟糕的案例中，这种方法会给案主带来不必要的焦虑和紧张。我认为让客户以一个帮助者、指导者、朋友的身份进入前世回溯来面对过去受伤的自己会更加有效。你因此无需认同困难，而是提供解决方案：你不是受害者，你是疗愈者。你无需重温那些黑暗的经历，而是把你自身之光带进黑暗之中。
具体来说，在进入前世之前，我会邀请客户把他们自己看成为光的存有，一个能够穿越时间和空间的天使。当他们感受到这个事实，我邀请他们去碰触在前世中遇到的那个受到创伤的人，通过传送爱来帮助、鼓励和理解那个人。
曾经我有一个客户，在他生命中非常困难的时期曾因身陷抑郁之苦而考虑过自杀。在那一刻，他听到了有个声音鼓励他，并告诉他不应该结束自己生命。这是信任和安慰之音。我建议他从当下以天使的身份回到过去那段困难的时光。在练习的最后，他意识到是他自己发出了这个声音，未来的他帮助了自己度过了那个难关。
很多人曾经在过去生活中经历无法解释的恐惧，情绪中可能混杂着如忧伤、悲伤或是愤怒的情感。这种情绪通常早在童年时期因某种无以名状的原因而存在。
在恐惧的背后总是在呼求爱。这是另一个“当下”的恳求，它来自另一世，或者有些时候来自童年的呼求。在我看来，回溯疗法的目的便是发现这个恐惧是什么，如同帮助一个需要帮忙的好朋友那样去帮助他。你走向那个人，用鼓励的话语与他对话，以支持、爱与理解围绕着他。
与其把持续的恐惧视为一件怪异的，无法挽回问题的一种征兆，不如把它看作那不是“当下”的你，而是另一个“当下”的“你”正在寻求帮助。你便是那位通过带来理解和同情来解决这个恐惧的人，并把恐惧看成来自某人的呼救。这个“某人”便是你，在另一个“当下”的时刻。一旦你找到了这个人，当你以中立与慈悲的意识来察觉他，恐惧对你来说就变得可以理解并容易接受，同时可以慢慢释放。焦虑因被看作是他人的烦恼而有所减轻，因为这种方法可以分离恐惧的能量。从“现在”这个通常没有恐惧理由的客观角度来看，你意识到自己比恐惧更大，你能够用更加宽广的意识来拥抱它。
恐惧因而成为了一扇门引导你进入前世，与另一个“当下”连结。允许你自己在前世回溯中逐步迈向恐惧，你便会发现恐惧的来源并能开始疗愈它。通常，为了创造可能性的转变并化解恐惧，问个简单的问题便足够了:“我感受到的恐惧属于谁?”。通过回答这个问题，你意识到它是来自另一个时空点的求助，因此你创造了连接恐惧的桥梁。这座桥梁有两点益处：它不仅创造了你和恐惧之间的距离同时也为恐惧带来疗愈。
另一种可能性来源于在时空理论中的新观点——重新创造过去的可能。如果过去是不固定的和已完成之事，如果记忆是在与过去交换能量，那么我们传统观点里的因果关系便不成立了。传统观点里，事情不会被未来事件影响，只会因过去的事件而被影响。但是又如何解释上面案例中那个在悲痛中的男人——他听到了来自未来的他的声音告诉他要有信心，因而决定继续生活下去的那个人？在这个案例里，未来似乎对过去有着非常清晰的影响。
创造新的过去的想法如何与回溯疗法产生关联？我通常邀请客户用以下步骤来改写过去：当他们更加觉知到发生在另一世的创伤，我建议他们亲自连接前世中创伤发生之前的事件。几乎所有的案例都会有个决定性的时刻，在那个时点上，那个人原本可以选择不同的路，其中一条路可以引导他进入一个更加有益的未来，如果选择这条路创伤便不会发生。在回溯疗法中，你仍然可以选择你没有走的路，你可以选择另一条道路或另一条“时间线”并让其启动开来。
想象一个敏感，有先知能力的女人曾作为一名女巫被处以火刑。在那一世中她有很多次感受到应该更好的保护自己，可能是通过逃跑，或是与一些人断绝联系。在前世回溯疗法中，她尝试连接前世中那些关键性的时刻，某个时点中如果当初她做出选择，她便可以避免火刑的悲剧。如果这个方法产生作用，客户便在情感上连结了一个原本可发展的替换时间线，客户的创伤因此被部分或者全部的消除了。
为了达到这个目标，要经过以下几个步骤：
– 客户在情感上连结前世的创伤，进入前世的时间点通常是创伤发生的时候。
– 接着，她可以穿越回到创伤发生前，仍然可以做出决定性选择的时候。
– 然后客户开始与在前世中的她进行交流。她向前世中那个人解释为何她可以并能够做出积极的选择。她鼓励“她”，并从更高的视野提供给“她”洞见的想法。这会创造出一个新的共享的“当下”，并因此给双方带来了疗愈的可能性。
– 前世那个人感受到了鼓舞，采取了另一个新的行动方案，创伤性的事件因而没有发生。
当你为前世传送疗愈的能量，疗愈的能量也同样会回馈给你。通过创造一个新的过去，当下也随之改变。根据这个观点，过去是不固定的：过去，未来都是可能性的海洋。从当下开始，到我们目前“现在”，我们可以一次次的选择到底追寻哪一条道路，到底启动哪一条时间线，无论是在过去还是未来。我们的生命发生在连续的时空里，并不断的移动和改变，我们不断的与其他前世互动。去进行互动的部分是我们的意识，我们觉醒的意识。这部分是我们的本质，它独立与时间和空间之外。它穿越时空网络但却不在时间之内，这部分的我们是永恒和从未改变的。因为意识本身是独立于时空之外的，是光之源头并可以疗愈万物存有。当我们越有意识，我们便更多的进入了一个无时间的国度，在那里我们可以把光送给自己所有的前世。
我明白介绍这个很新的时间概念会在回溯疗愈领域引起许多疑问，不能在此有限篇幅的短文中进行回答。我认为非线性时间的概念，相比我们传统的概念更加灵活和开放，为此领域提供了更好的前景，给我们灵魂的神秘本质更多的合理性。灵魂如各种光束组成的太阳,每一道光束都代表了某一世所表达的那部分我们自己。这些光束闪耀着光芒，同时当他们这样去做时，他们在核心处相互连接，并通过太阳的中心彼此互动。
许多年前一个炎热的夏天，我坐在湖岸上，凝视着湖水倒映着阳光。我思考着关于人类在地球上的生活。此时不规则形状的，斑驳的光映照在水面上，伴随着夏日的炎热，让我进入一种催眠状态。我看到一幅图景，永恒闪耀的太阳光正分割成无数闪亮的光点，看起来在给予我们一个象征来告诉我们生命的样貌。
斑驳的光象征着我们许多人依照我们自己但并非完美的方式而生活着，这种方式折射出一个更高的本源。它们一起表演出永恒的生命之舞，它们一起创造了一个完美的整体。事实上，不存在时间，任何事物都存在于一个更大的当下。当一个光点由于水的流动而变大，另一个很快就会相应的缩小体积。
我们都在地球上经历过许多世，它们都与以强烈和深具意义的方式与我们建立连接。所有的生命都指向同一目标。它们一起来反映那个更高的源头，它们是一体的。
对人类的总体来说，我相信也是一样。在更深的内在层面上，超越时间的层面，我们都和同一光之源头连接。在时空之中，尽可能更好的表达源头之光是我们共同的使命。
译者：丹妮 修订：阿光</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
